{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168180703764406272"}], "author_id": "923310293110935553", "id": "1168180725587136513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "euphwriaw", "id": "1041353632833134592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180725587136513"], "text": "RT @euphwriaw: esquadr\u00e3o suicida ou os vingadores?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1041353632833134592", "id": "1168180703764406272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180703764406272"], "text": "esquadr\u00e3o suicida ou os vingadores?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "447810475", "id": "1168180678762074114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180678762074114"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168158559659597825"}], "author_id": "1136915214493003776", "id": "1168180662316216320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:15:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ik5Xhd1T7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MALESYX/status/1168158559659597825", "display_url": "twitter.com/MALESYX/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168180662316216320"], "text": "Este puto mundo te hace suicida. Suicida no se NACE, te HACEN. https://t.co/ik5Xhd1T7v"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "252753113", "id": "1168180654779129856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180654779129856"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2305520498", "id": "1168180577838817281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180577838817281"], "text": "meu deus acabei de saber que uma colega minha morreu :( ao que tudo indica ela se matou e eu t\u00f4 muito mal com isso :("}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1728773234", "id": "1168180556636536843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180556636536843"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3072779788", "id": "1168180276310290435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:14:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9Kq5b9vhYd", "expanded_url": "https://www.radiolimon.net/post/cabo-de-polic\u00eda-se-suicida", "display_url": "radiolimon.net/post/cabo-de-p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168180276310290435"], "text": "https://t.co/9Kq5b9vhYd\n\nPrimero amenaz\u00f3 a su esposa quitarse la vida ocn un cuchillo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "951829990018043905", "id": "1168180226389618688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180226389618688"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "813302233404178432", "id": "1168180222019145729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180222019145729"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1082971812034678784", "id": "1168180021057544195", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180021057544195"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168179552650219522"}], "author_id": "1152297978004168704", "id": "1168179964321120256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "Leitada"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:13:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "172574068", "edit_history_tweet_ids": ["1168179964321120256"], "text": "@LeitadasL0en @DaniloGentili @carlosjordy O instinto suicida do Leitada me comove"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168061000677044225"}], "author_id": "372559584", "id": "1168179949808881669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oldschoolboy2k", "id": "894112364932497409"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "NightInTheWoods"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179949808881669"], "text": "RT @oldschoolboy2k: Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de pr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "621460205", "id": "1168179947581640704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:12:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179947581640704"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "751365155620085760", "id": "1168179840836612096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179840836612096"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "759058155921809408", "id": "1168179751149821953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179751149821953"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "4606544782", "id": "1168179731184984065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179731184984065"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "350604101", "id": "1168179696649084929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179696649084929"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1065571220509347841", "id": "1168179556542533632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179556542533632"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168123838355390465"}], "author_id": "117927792", "id": "1168179384630558720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179384630558720"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "942866014668238848", "id": "1168179318645841921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179318645841921"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "930914581282742273", "id": "1168179128815837185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168179128815837185"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168087350922162176"}], "author_id": "735671432", "id": "1168178986041716736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:09:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 104, "tag": "Grillo"}, {"start": 135, "end": 148, "tag": "facciamorete"}, {"start": 149, "end": 158, "tag": "StoConFR"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/aMz9hSo6Cr", "expanded_url": "https://twitter.com/pbecchi/status/1168087350922162176", "display_url": "twitter.com/pbecchi/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168178986041716736"], "text": "Per\u00f2! Tutte queste intelligenze per far fuori un suicida politico ed un bibitaro! Ha dimenticato #Grillo, per\u00f2. O \u00e8 in debito con lui? #facciamorete #StoConFR https://t.co/aMz9hSo6Cr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168176863044415488"}], "author_id": "2625614548", "id": "1168178633812389888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:07:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "edit_history_tweet_ids": ["1168178633812389888"], "text": "@GuilhermeBoulos Aproveita e pede a pris\u00e3o de quem queimou os pneus no protesto de vcs e matou a senhora no \u00f4nibus ou n\u00e3o vale por se um protesto de esquerda \ud83e\udd14"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "962692133542092805", "id": "1168178620025757697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168178620025757697"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2308982160", "id": "1168178485619253250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168178485619253250"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1191064879", "id": "1168178407890477057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168178407890477057"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168175363400314881"}], "author_id": "774083943515713536", "id": "1168178269360939009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T15:06:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/dnSRbcs5Qa", "expanded_url": "https://twitter.com/AedusEGNott/status/1168175363400314881", "display_url": "twitter.com/AedusEGNott/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168178269360939009"], "text": "JAJSJSJSS BASTA, AHORA ME CONFUNDES M\u00c1S.\n\nEso no es junto, nadie quiere matar a un suicida. Me quedo sin opciones.\n\nUn poquit- No, no. El ego no es lo m\u00edo. https://t.co/dnSRbcs5Qa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "748538705514749952", "id": "1168178194333220865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:05:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168178194333220865"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168175926393413632"}], "author_id": "1039934844162191361", "id": "1168178172095057920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oadalbertoneto", "id": "47471119"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:05:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "47471119", "edit_history_tweet_ids": ["1168178172095057920"], "text": "@oadalbertoneto Na \u00faltima ter\u00e7a o sobrinho da minha amiga se matou de 23 anos ele estava em depress\u00e3o e nem a fam\u00edlia sabia, essa doen\u00e7a \u00e9 muito triste! Esse cara a\u00ed s\u00f3 decepciona"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168177628018368512"}], "author_id": "75078512", "id": "1168178077597347841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElBlogiante", "id": "192413483"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "Topei"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "PPV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:05:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "192413483", "edit_history_tweet_ids": ["1168178077597347841"], "text": "@ElBlogiante El show estuvo bueno, muchos Topei suicida para mi gusto, deben book mejor las luchas, y el PPV fueron 5 horas, q aunque t entretiene estuvo matador cm quiera"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1132281083851169794", "id": "1168178050485366788", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168178050485366788"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "462036977", "id": "1168177862995845120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:04:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177862995845120"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "324189834", "id": "1168177675875377157", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "zotro"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177675875377157"], "text": "o cr foi boi, quase se matou por isso e ainda abre a boca p tentar zoar o zotro... eu teria vergonha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1556416878", "id": "1168177648289419266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177648289419266"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1118598819556528135", "id": "1168177307938361350", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177307938361350"], "text": "No seas suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141420219248640"}], "author_id": "41963065", "id": "1168177300413865988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcia_mattos", "id": "44510585"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177300413865988"], "text": "RT @marcia_mattos: @MidiaNINJA Os \"pequenos poderes\" se sentem empoderados e autorizados a fazer o que querem. Vimos isso no caso do segura\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1086482646723686400", "id": "1168177273356337152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177273356337152"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "3255358902", "id": "1168177252770766848", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177252770766848"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168176456624508929"}], "author_id": "288426014", "id": "1168177234265268224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erasto_mac", "id": "804426146121072640"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 66, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario de la Pe\u00f1a"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.6938, "type": "Place", "normalized_text": "Educal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:02:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "804426146121072640", "edit_history_tweet_ids": ["1168177234265268224"], "text": "@erasto_mac @LaCronicaDeHoy Eso es algo que dijo Rosario de la Pe\u00f1a para explicar que la onda suicida no le naci\u00f3 a Acu\u00f1a porque ella no le correspondi\u00f3. Si uno lee su poes\u00eda en conjunto -que se consigue en Educal-, uno advierte un temperamento depresivo. Es posible que sea verdad."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "958065253341941761", "id": "1168177188182601728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177188182601728"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "863143113635897349", "id": "1168177185062080512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177185062080512"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "564900677", "id": "1168177169908097029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177169908097029"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2883855563", "id": "1168177127310659584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168177127310659584"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168168110928683010"}], "author_id": "1145357069698158592", "id": "1168177030984323072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:01:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1168177030984323072"], "text": "@A24COM Le agradeceremos al 47% que lo va a votar. Somos un pueblo que se suicida. Incre\u00edble. Argentina lamentablemente no tiene futuro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "800194932", "id": "1168176934670540801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176934670540801"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "80137194", "id": "1168176901342543874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176901342543874"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166856970178560"}], "author_id": "1034564064658313217", "id": "1168176860670431232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Kant"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:00:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "73102744", "edit_history_tweet_ids": ["1168176860670431232"], "text": "@ernestorr Estan quemados. Los ve Kant y se suicida 10 veces"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1057662630", "id": "1168176765367398400", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176765367398400"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "ja", "author_id": "1431589794", "id": "1168176756898988034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:00:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/XG7NGMCdIp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9867", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168176756898988034"], "text": "\u65b0\u65e5\u306e\u9078\u624b\u304c\u51fa\u3089\u308c\u308b\u30b9\u30b1\u30b8\u30e5\u30fc\u30eb\u3001\u305d\u3053\u306b\u306f\u6c17\u3065\u304b\u306a\u304b\u3063\u305f\u3002https://t.co/XG7NGMCdIp"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168008140081836032"}], "author_id": "169568386", "id": "1168176703413338112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tito_grunge", "id": "257716134"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "_sandriux", "id": "44550752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:00:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "257716134", "edit_history_tweet_ids": ["1168176703413338112"], "text": "@tito_grunge @_sandriux El suicida limpio a este gordo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168157199803277313"}], "author_id": "3226356087", "id": "1168176584165142533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MikeShinkai", "id": "2407331628"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:59:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176584165142533"], "text": "RT @MikeShinkai: Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "97085982", "id": "1168176554733637632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176554733637632"], "text": "Los otros d\u00edas entre cervezas hablaba con un conocido y me dijo que el pensamiento \u201csuicida\u201d siempre est\u00e1 ah\u00ed, en todos. Solo que algunos no lo controlan..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "308682782", "id": "1168176439520309248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176439520309248"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168149052632027143"}], "author_id": "960983024", "id": "1168176351351848961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caarlaasb", "id": "913074249287561217"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/We8VhSv2eG", "expanded_url": "https://twitter.com/_cristinx__/status/1168142338490884097", "display_url": "twitter.com/_cristinx__/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176351351848961"], "text": "RT @caarlaasb: de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme https://t.co/We8VhSv2eG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1079639404854022144", "id": "1168176019360161792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176019360161792"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "583314745", "id": "1168175896462864390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175896462864390"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168170059803611136"}], "author_id": "990359140970188800", "id": "1168175856184901633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luvssnsd", "id": "1166162227348606977"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "army bomb"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.545, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175856184901633"], "text": "RT @luvssnsd: meu pai: o que \u00e9 uma army bomb?\n\nminha m\u00e3e: \u00e9 uma army suicida\n\n???????????????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168006324321308673"}], "author_id": "706479796289708032", "id": "1168175682603618305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8931, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:56:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "184762182", "edit_history_tweet_ids": ["1168175682603618305"], "text": "@exercitooficial Se n\u00e3o estou enganado, a Alemanha (SS) forjou alguns ataques da Pol\u00f4nia na regi\u00e3o de fronteira s\u00f3 pra ter motivo pra invadir o pa\u00eds vizinho. Essa brincadeira matou em torno de 70mi de pessoas (n\u00fameros aproximados). Lament\u00e1vel, esperamos que isso nunca se repita."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168057972829937665"}], "author_id": "3011673768", "id": "1168175665234862080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175665234862080"], "text": "RT @claviggi: Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168175515234111496"}], "author_id": "232353559", "id": "1168175652022956032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175652022956032"], "text": "RT @viejopoIIo: Si un violador se suicida pues bien muerto est\u00e1. No estamos todos en la misma p\u00e1gina con esto?"}, {"lang": "pt", "author_id": "248914925", "id": "1168175574088671232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175574088671232"], "text": "O pai de um amigo meu se matou, que dor do carai. Cuidem das pessoas pr\u00f3ximas a voc\u00ea."}, {"lang": "es", "author_id": "10437482", "id": "1168175515234111496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175515234111496"], "text": "Si un violador se suicida pues bien muerto est\u00e1. No estamos todos en la misma p\u00e1gina con esto?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "151670773", "id": "1168175433050939397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175433050939397"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "838374877031772161", "id": "1168175354323902466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175354323902466"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "3025873808", "id": "1168175084860821504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:53:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175084860821504"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "49718429", "id": "1168174790278037504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174790278037504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2492992053", "id": "1168174753732943875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174753732943875"], "text": "- alicia para con el humor suicida jdr \n+ es q si no me muero"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168170293585752069"}], "author_id": "41620341", "id": "1168174651224285184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.3035, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8345, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.3509, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:51:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "41620341", "edit_history_tweet_ids": ["1168174651224285184"], "text": "@VictorAndresGB @MartinVizcarraC @pcmperu @congresoperu El Pdte Vizcarra no necesita trolls pagados c/los impuestos de los peruanos para desprestigiarlos, Uds solos se desprestigian + c/cada tweet declaraci\u00f3n o sus mee mee salidos de 1 china desde Sta M\u00f3nica o de repente ya se comunican con el infierno a trav\u00e9s de un bufalote suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "940343410539495424", "id": "1168174372038819840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9759, "type": "Other", "normalized_text": "Jade"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:50:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174372038819840"], "text": "Levei a Jade na rua um pouco de coleira a bicha come\u00e7ou a se bater quase se enforcou tive q entrar, parece louca \ud83e\udd28"}, {"lang": "pt", "author_id": "992608038883348480", "id": "1168174283123822592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "F\u00f3rmula1"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "LH44"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "LH44"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174283123822592"], "text": "Se eu morrer de infarto, saiba que foi a F\u00f3rmula1 quem me matou ! \n#LH44"}, {"lang": "es", "author_id": "824138514", "id": "1168174230661423109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.608, "type": "Person", "normalized_text": "Checo"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4182, "type": "Place", "normalized_text": "Spa"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "BelgianGP"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "BelgianGP"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174230661423109"], "text": "Checo tuvo el quinto en Spa en un circuito que siempre le va bien pero Albon se sac\u00f3 una maniobra suicida.\n\nCon todo eso gran resultado para retomar confianza #BelgianGP"}, {"lang": "pt", "author_id": "749612706479636480", "id": "1168174202429607937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "Amarelo"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang 68"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 255, "tag": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8l1sVCHOUz", "expanded_url": "https://twitter.com/vesalius_center/status/1168174202429607937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8l1sVCHOUz", "media_key": "3_1168174199783006209"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174202429607937"], "text": "\ud83c\udf97 Porque Amarelo?\nEm 1994, o americano Mike Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar um Mustang 68 e pintou o carro todo de amarelo. Por\u00e9m, aqueles que conviviam com Mike n\u00e3o viram os sinais de ang\u00fastia.\n#setembroamarelo https://t.co/8l1sVCHOUz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168173598747648000"}], "author_id": "1039988078100848641", "id": "1168174159123365888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 8, "end": 21, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Barton"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PKdHnti9E2", "expanded_url": "https://twitter.com/YxungHawkEye/status/1168173598747648000", "display_url": "twitter.com/YxungHawkEye/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174159123365888"], "text": "Clinton Francis Barton eres un suicida, por qu\u00e9. https://t.co/PKdHnti9E2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167880305560018944"}], "author_id": "1030939776411729926", "id": "1168174146322411520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "delfi_mercadal", "id": "934033699661852672"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4ZEDJJ3rwP", "expanded_url": "https://twitter.com/SATlSFYING/status/1167487357127446528", "display_url": "twitter.com/SATlSFYING/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168174146322411520"], "text": "RT @delfi_mercadal: Satisfactorio pero suicida ante la mirada de tu abuela https://t.co/4ZEDJJ3rwP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168150293143572480"}], "author_id": "1018584490141274119", "id": "1168174090529705984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miisantana_", "id": "891341089231319045"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:49:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "891341089231319045", "edit_history_tweet_ids": ["1168174090529705984"], "text": "@miisantana_ Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk quase se matou demonha"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168172257904078848"}], "author_id": "1152837405134790656", "id": "1168173943250927616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLu66313743", "id": "1157720764910645249"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168173943250927616"], "text": "RT @MariaLu66313743: SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA - Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado:\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167851213708255234"}], "author_id": "851056263337259008", "id": "1168173866277056512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_letraqueur_", "id": "2688139332"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168173866277056512"], "text": "RT @_letraqueur_: John Kennedy Toole \u00e9tait un \u00e9crivain am\u00e9ricain, il \u00e9tait persuad\u00e9 d'\u00eatre un \u00e9crivain rat\u00e9. Consid\u00e9rant qu'il ne m\u00e9ritait\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166452656037889"}], "author_id": "1493154403", "id": "1168173773356503041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "msullivanf", "id": "816816759588212742"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:48:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "816816759588212742", "edit_history_tweet_ids": ["1168173773356503041"], "text": "@msullivanf pq ela eh suicida q nem vc me pedindo p morre filhodaputa"}, {"lang": "da", "author_id": "953868214471155712", "id": "1168173629609336832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168173629609336832"], "text": "Dog suicida ontem kskssk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "122235612", "id": "1168173598726602754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168173598726602754"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168172257904078848"}], "author_id": "1152785688061972481", "id": "1168173322808549376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLu66313743", "id": "1157720764910645249"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168173322808549376"], "text": "RT @MariaLu66313743: SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA - Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado:\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2701405549", "id": "1168173308539543552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T14:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168173308539543552"], "text": "nesse setembro amarelo vamos ser melhores do que n\u00f3s fomos em todos os outros na internet?\nse algu\u00e9m tweetou uma coisa muito depressiva ou com inten\u00e7\u00e3o suicida, se algu\u00e9m disse que t\u00e1 com problemas de ansiedade, vamos chamar na dm e oferecer apoio? vamos mostrar que estamos aqui?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "56178229", "id": "1168173211600719874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168173211600719874"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1141647917993713665", "id": "1168173128339660800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:45:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168173128339660800"], "text": "@suicida_mne \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"}, {"lang": "pt", "author_id": "816755418013777933", "id": "1168172970222772224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/6y2upZqKMh", "expanded_url": "https://twitter.com/liperoca/status/1168172970222772224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6y2upZqKMh", "media_key": "3_1168172968192688129"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:45:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172970222772224"], "text": "Cagaram a serie vey, odeio roteiristas. A serie tao boa, deus matou jack e virou vil\u00e3o. N vou assistir a temporada final dessa porra se fuder tbm https://t.co/6y2upZqKMh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168171721062539264"}], "author_id": "774083943515713536", "id": "1168172965357400064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "AUXLIO"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/mLMSJVsljF", "expanded_url": "https://twitter.com/AedusEGNott/status/1168171721062539264", "display_url": "twitter.com/AedusEGNott/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:45:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172965357400064"], "text": "NO ME LO DEBISTE HABER DICHO JSJSJSJD. Ahora realmente voy a dudar cuando uses el sarcasmo conmigo.\n\nJAJAJAJAJAJAJSJSJ AUXLIO.\nBueno, let me g- El suicida le dicen.\n\nDe nada bb https://t.co/mLMSJVsljF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167773894071214081"}], "author_id": "156047666", "id": "1168172919572312065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alazurda", "id": "230526112"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6171, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.2983, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172919572312065"], "text": "RT @alazurda: Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168131408533045248"}], "author_id": "313457999", "id": "1168172896465936385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.597, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172896465936385"], "text": "RT @VinicioSenador: Lamentablemente las carceles RD no sirven para reformar a la mayor\u00eda de los presos . Todo lo contrario . Les empeora su\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "782286468513431552", "id": "1168172812084948992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Jos\u00e9"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172812084948992"], "text": "Seu Jos\u00e9 MATOU o meu p\u00e9 de lim\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o. \nSe o John Wick pode matar por um cachorro, eu posso muito bem matar pelo limoeiro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "4635126623", "id": "1168172794426855424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172794426855424"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167994773350694914"}], "author_id": "167243310", "id": "1168172751158489089", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "amoeba"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:44:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135336068939730954", "edit_history_tweet_ids": ["1168172751158489089"], "text": "@Orcrim_IV @jairbolsonaro Infelizmente \u00e0 epoca n\u00e3o t\u00ednhamos alternativa que n\u00e3o o Bolsonaro. A amoeba n\u00e3o era uma candidatura vi\u00e1vel contra o PT... Confesso que tamb\u00e9m,  nem na minha vers\u00e3o mais pessimista , ele poderia enveredar por esse obscurantismo suicida... deu ruim!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167773894071214081"}], "author_id": "19432946", "id": "1168172712893792258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alazurda", "id": "230526112"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6171, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.2983, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172712893792258"], "text": "RT @alazurda: Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167625838076076032"}], "author_id": "782704224", "id": "1168172636528140291", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:43:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "19236297", "edit_history_tweet_ids": ["1168172636528140291"], "text": "@ListinDiario malo eso por qu\u00e9 no pens\u00f3 y realiz\u00f3 ante lo que hizo luego suicida te primero y mata despu\u00e9s tonto  in\u00fatil"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168171633862959104"}], "author_id": "355099000", "id": "1168172499022090240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "canchamural", "id": "140085090"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Checo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Norris"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "Checo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:43:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "140085090", "edit_history_tweet_ids": ["1168172499022090240"], "text": "@canchamural Le faltaron tama\u00f1os a #Checo... perdi\u00f3 la posici\u00f3n vs un Albon suicida que parti\u00f3 muy atr\u00e1s de la parrilla. Toda la carrera atr\u00e1s de Norris cuando @RacingPointF1 ten\u00eda mejor auto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "25999871", "id": "1168172448291987456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:43:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172448291987456"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "538454929", "id": "1168172292821721088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172292821721088"], "text": "Look what you've done cuenta tmb como m\u00e9todo suicida en un domingo depresivo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168107324210339842"}], "author_id": "385101922", "id": "1168172271086788609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "blissy", "id": "133889805"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:42:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "133889805", "edit_history_tweet_ids": ["1168172271086788609"], "text": "@blissy El titular correcto, para alguno deber\u00eda ser del orden de \"Desarrollador de videojuegos y violador se suicida para eludir la justicia social, dejando clara su culpabilidad\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167778916360052744"}], "author_id": "1157720764910645249", "id": "1168172257904078848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:42:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xaJf3ia4N7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizAlb10058686/status/1167778916360052744", "display_url": "twitter.com/LuizAlb1005868\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168172257904078848"], "text": "SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA - Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado: todos os dias morri um pouco no desamparo da solid\u00e3o. Nada deu certo e, quando valeu, passou que nem vi.[...] https://t.co/xaJf3ia4N7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "241097720", "id": "1168172222843883520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172222843883520"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1021148542465990657", "id": "1168172186567417857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172186567417857"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "747122724", "id": "1168172134029549568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172134029549568"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "author_id": "3707180121", "id": "1168172048310513670", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168172048310513670"], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "377557342", "id": "1168171994879336448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171994879336448"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "288151917", "id": "1168171955188641792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171955188641792"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168157199803277313"}], "author_id": "591649180", "id": "1168171900369022976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MikeShinkai", "id": "2407331628"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171900369022976"], "text": "RT @MikeShinkai: Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "887781666084847617", "id": "1168171885303083010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6244, "type": "Organization", "normalized_text": "netfrux"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "diablo"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171885303083010"], "text": "avvvv a netfrux colocou esquadr\u00e3o suicida porra, eu amo esse filme\nat\u00e9 hj apaixonada pelo coringa e o diablo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168163505557688321"}], "author_id": "1109998123890429952", "id": "1168171835491606531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PredicadorFCB", "id": "3957945675"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Coherencia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:40:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3957945675", "edit_history_tweet_ids": ["1168171835491606531"], "text": "@PredicadorFCB Cero Coherencia tal como la del tipo que apoyan, por eso apoyaban el trato suicida que finalmente no paso, la temporada es larga, nos tocara aguantarlos por algun tiempo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167958253826801665"}], "author_id": "708816425704693761", "id": "1168171797377949697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JuanitoSay", "id": "29186267"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171797377949697"], "text": "RT @JuanitoSay: El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "715628566", "id": "1168171700086870019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171700086870019"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1292585803", "id": "1168171671238467588", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171671238467588"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "382693629", "id": "1168171650275250176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171650275250176"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2504516051", "id": "1168171630977343488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171630977343488"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1132965637872115712", "id": "1168171607803793408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:39:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171607803793408"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166754012540934"}], "author_id": "67883441", "id": "1168171547200315392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ajmrepetto", "id": "92263026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:39:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "92263026", "edit_history_tweet_ids": ["1168171547200315392"], "text": "@ajmrepetto Yo me postergo mails para el domingo 20 hs. Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166877920297717762"}], "author_id": "936069896", "id": "1168171421815754752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rayfull6", "id": "739477832854872069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:39:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "739477832854872069", "edit_history_tweet_ids": ["1168171421815754752"], "text": "@rayfull6 Aferrarse a un suicida para no dejar el escenario pol\u00edtico...! Esa estrategia de los apristas es pat\u00e9tica!!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "184169477", "id": "1168171383161020423", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:38:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171383161020423"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168171001777201153"}], "author_id": "724178369076666369", "id": "1168171318749126656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ponikak", "id": "2849989119"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171318749126656"], "text": "RT @ponikak: !Pasa como puedas!\nCuidado con el ciclista suicida \u00a1Qu\u00e9 te llevar\u00e1 por delante!  O patinete, \"motoneta\"\n(Enti\u00e9ndase \"motoneta\"\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "568466357", "id": "1168171318182842368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171318182842368"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168171045221818368"}], "author_id": "799904717606363136", "id": "1168171317402722305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jairsoncardoso", "id": "789131546598969345"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "marianascp9", "id": "1160842825"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "August Ames"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T14:38:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "789131546598969345", "edit_history_tweet_ids": ["1168171317402722305"], "text": "@jairsoncardoso @marianascp9 N\u00e3o \u00e9 debativel n\u00e3o? Sabes porque \u00e9 que a August Ames se suicidou n\u00e3o sabes?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166311747822772224"}], "author_id": "1049777134804357122", "id": "1168171303624486913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:38:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "928253023", "edit_history_tweet_ids": ["1168171303624486913"], "text": "@DeborahLRivas Una persona que se suicida tambi\u00e9n es una v\u00edctima.\n\nUna v\u00edctima de uno de los mayores problemas de la sociedad."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "4124714654", "id": "1168171290789892096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171290789892096"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "1244715804", "id": "1168171271772880896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:38:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171271772880896"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "780366552", "id": "1168171128784924672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171128784924672"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1608905346", "id": "1168171051739746304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171051739746304"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2849989119", "id": "1168171001777201153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:37:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/rOOg4VGFwb", "expanded_url": "https://twitter.com/ponikak/status/1168171001777201153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOOg4VGFwb", "media_key": "3_1168170991450824704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168171001777201153"], "text": "!Pasa como puedas!\nCuidado con el ciclista suicida \u00a1Qu\u00e9 te llevar\u00e1 por delante!  O patinete, \"motoneta\"\n(Enti\u00e9ndase \"motoneta\" c\u00f3mo artefacto qu\u00e9 traslada a un ser humano de cualquier manera) https://t.co/rOOg4VGFwb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168168639952015360"}], "author_id": "28122222", "id": "1168170794532442112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Man Of Steel"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Zod"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Burton"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:36:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "70139140", "edit_history_tweet_ids": ["1168170794532442112"], "text": "@Juarezelone Mesma coisa dos que reclamaram do Man Of Steel (\u00f3timo filme) porque o Superman matou o Zod. Mas esquecem que na HQ ele matou os 3 kryponianos e se exilou no espa\u00e7o. Ou o Batman do Tim Burton que matava de boas tamb\u00e9m."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168170395331170305"}], "author_id": "136429220", "id": "1168170749829492739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Mont"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:36:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "136429220", "edit_history_tweet_ids": ["1168170749829492739"], "text": "Era pra eu terminar a temporada com mais \u00f3dio ainda do Mont, por\u00e9m eu chorei demais na cena que ele foi preso e o pai dele cospe na cara dele quando ele FINALMENTE assume que ele \u00e9 gay. Minutos depois o garoto se suicida na cela e \u00e9 culpado pela morte do melhor amigo..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167922542834634759"}], "author_id": "876871263880433665", "id": "1168170729617203201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarcHorgut", "id": "1057690569923878913"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Chibolo"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8095, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Polay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:36:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057690569923878913", "edit_history_tweet_ids": ["1168170729617203201"], "text": "@MarcHorgut @alexismelendezh @Sullymonne Chibolo cojudo, tu partido jodi\u00f3 al Per\u00fa, casi lo quiebra, Tu h\u00e9roe el cobarde suicida dej\u00f3 escapar a Polay, le quit\u00f3  la mujer, no sabes ni mierda por eso te enga\u00f1an , peque\u00f1o bufalo por las puras es. Porquer\u00eda de partido ya muri\u00f3."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168014512005492736"}], "author_id": "58306302", "id": "1168170670070652928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:36:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "14213711", "edit_history_tweet_ids": ["1168170670070652928"], "text": "@DaniloGentili @carlosjordy Ouvi falar de um baixinho, que matou um urso, um le\u00e3o e um gigante e ainda se tornou Rei."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168170059803611136"}], "author_id": "809471780301766656", "id": "1168170608838041601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luvssnsd", "id": "1166162227348606977"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "army bomb"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.545, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170608838041601"], "text": "RT @luvssnsd: meu pai: o que \u00e9 uma army bomb?\n\nminha m\u00e3e: \u00e9 uma army suicida\n\n???????????????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "748279195793559552", "id": "1168170567649976320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:35:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170567649976320"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168162129842753536"}], "author_id": "992891767300198400", "id": "1168170552885948418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3936, "type": "Person", "normalized_text": "LONDON"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "odazai"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "chuuya"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "oda"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "man\u00edaco"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:35:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1064679737556172800", "edit_history_tweet_ids": ["1168170552885948418"], "text": "@starsmustang KRL LONDON VSF EU SEMPRE ESQUE\u00c7O Q TU \u00c9 MULHER PORR, mas ae odazai n \u00e9 real n, o shipp do dazai s\u00f3 pd com o chuuya, msm sendo clich\u00ea mas real pq n\u00e9, o oda \u00e9 colocado muuuuuito como amigo do man\u00edaco suicida"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168114016700510208"}], "author_id": "926902919399641090", "id": "1168170543599763456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:35:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170543599763456"], "text": "RT @compromis: \ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f para sumar ser\u00eda suicida\"\n\n\u27a1\ufe0f@joanbaldovi\ud83c\udf4aveu preocupant que no hi haja hag\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1051796044680495104", "id": "1168170517439950849", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170517439950849"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "140225443", "id": "1168170399483465728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170399483465728"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "56579567", "id": "1168170347075710979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "night in the woods"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170347075710979"], "text": "o maluco do night in the woods se matou depois de ser exposto por uma mulher por ter comportamentos que outras pessoas e at\u00e9 a irm\u00e3 dele confirmaram que ele tinha\n\nrea\u00e7\u00e3o da galera:\n\n-Hahaha bem feito lixo tem que morrer mesmo\n\nou\n\n-Parab\u00e9ns por matar ele vagabunda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168163501807980544"}], "author_id": "897155664962891776", "id": "1168170204083425280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "universeturtles", "id": "1289172305881509888"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "Theo Decker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:34:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080171485040439299", "edit_history_tweet_ids": ["1168170204083425280"], "text": "@universeturtles ele conta a hist\u00f3ria do Theo Decker depois dele ter sobrevivido a um acidente que matou a m\u00e3e dele. Ele foi abandonado pelo pai, ent\u00e3o ele foi morar com um amigo rico. Ele ficou atormentado com a perda da m\u00e3e e se apegou a uma lembran\u00e7a dela que \u00e9 uma +"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167832677082419200"}], "author_id": "910821878", "id": "1168170200610607106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "URGENTE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170200610607106"], "text": "RT @XHespanol: #URGENTE Varios elementos de la polic\u00eda y periodistas mueren o resultan heridos en una explosi\u00f3n de bomba suicida ocurrida l\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "814782893717389312", "id": "1168170059803611136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "army bomb"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5308, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170059803611136"], "text": "meu pai: o que \u00e9 uma army bomb?\n\nminha m\u00e3e: \u00e9 uma army suicida\n\n???????????????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168082215487623171"}], "author_id": "279467766", "id": "1168170024114298881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PlanetaCunao", "id": "270411333"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:33:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "270411333", "edit_history_tweet_ids": ["1168170024114298881"], "text": "@PlanetaCunao El tweet que me salv\u00f3 de un domingo suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "704461147932598272", "id": "1168169820753453058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9046, "type": "Organization", "normalized_text": "Renault"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Ricciardo"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6176, "type": "Organization", "normalized_text": "F1"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "BelgianGP"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "RacingForAnthoine"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 55, "tag": "F1"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "BelgianGP"}, {"start": 67, "end": 85, "tag": "RacingForAnthoine"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:32:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169820753453058"], "text": "Renault fez estrat\u00e9gia suicida com o Ricciardo hj \ud83d\ude12 #F1 #BelgianGP #RacingForAnthoine"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "136429220", "id": "1168169772493746176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7276, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 183, "end": 192, "probability": 0.6337, "type": "Place", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:32:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169772493746176"], "text": "Cara eu t\u00f4 aqui refletindo sobre 13 Reasons Why e eu t\u00f4 muito puta, porque SPOILER SPOILER SPOILER eu terminei a temporada com raiva do Alex ter matado o Bryce e a culpa ter ca\u00eddo no Montgomery que se suicidou na cadeia, mano! ISSO \u00c9 MUITO PESADOOOOOO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167887166724136960"}], "author_id": "3865589440", "id": "1168169740956778498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "pablo molina"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "pablo"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:32:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "162449718", "edit_history_tweet_ids": ["1168169740956778498"], "text": "@pablomoliina17 pablo molina no quiere vivir es pablo suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168006218092122113"}], "author_id": "285730780", "id": "1168169719867854848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SAeNcSA", "id": "130568415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169719867854848"], "text": "RT @SAeNcSA: Sois unos bienquedas de pelotas. Primero lo ech\u00e1is a los leones, sumandoos a la inquisici\u00f3n twittera , gan\u00e1is visitas y luego\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "914440205540749312", "id": "1168169688125313024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169688125313024"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "185632829", "id": "1168169620437647361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169620437647361"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "952146895140544512", "id": "1168169568008888320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169568008888320"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "75706594", "id": "1168169442557251587", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9585, "type": "Organization", "normalized_text": "Renault"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Ricciardo"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169442557251587"], "text": "A estrat\u00e9gia suicida da Renault com o Ricciardo obviamente n\u00e3o deu certo. P\u00e9ssimo ano do time franc\u00eas: 39 pontos at\u00e9 aqui e 6\u00ba lugar. Ano passado tinha 82 pontos e era a quarta for\u00e7a."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167990458770841606"}], "author_id": "2829414626", "id": "1168169339478040576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cactus24noticia", "id": "3534491063"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Pc3NX6LSnV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZDW8Yd", "display_url": "bit.ly/2ZDW8Yd"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/66lUBqjYZl", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1167990458770841606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66lUBqjYZl", "media_key": "3_1167870941646348291"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169339478040576"], "text": "RT @cactus24noticia: Otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida porque era abusada por su padrastro https://t.co/Pc3NX6LSnV https://t.co/66lUBqjYZl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "750084688765747200", "id": "1168169296108896258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169296108896258"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1424311808", "id": "1168169115313483777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:29:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168169115313483777"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "985670849071124481", "id": "1168168982865731589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168982865731589"], "text": "As pessoas tentam achar um culpado para o suicida, mas na verdade n\u00e3o existe maior culpado do que a nossa pr\u00f3pria mente, todo dia n\u00f3s martilhando."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "1165596624959279104", "id": "1168168870856855552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:28:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168870856855552"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "579252785", "id": "1168168825008922624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168825008922624"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "1954860690", "id": "1168168816792285184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:28:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168816792285184"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "989662104230813696", "id": "1168168719866060801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168719866060801"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "740371921234210820", "id": "1168168602182311937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168602182311937"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3197137001", "id": "1168168593332277249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168593332277249"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167610595501379585"}], "author_id": "1092502913124048896", "id": "1168168540999999491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "gordo"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.3114, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:27:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168540999999491"], "text": "RT @cosotec: @canalN_ Gato gordo @AFloresAraoz un pol\u00edtico que convivio con gobiernos corruptos,fue ministro del gobierno del suicida AG,es\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2787205558", "id": "1168168482359447556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168482359447556"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "216850858", "id": "1168168444744876033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168444744876033"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4247210240", "id": "1168168345721552896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "rj"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:26:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168345721552896"], "text": "meu irm\u00e3o veio pro rj pq uma amiga dele se suicidou e parece que aconteceu TUDO, menos isso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "928565355236163584", "id": "1168168310229352450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168310229352450"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1594377872", "id": "1168168267934064640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168267934064640"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1041402105783828480", "id": "1168168131078033413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:26:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168168131078033413"], "text": "@suicida_mne \u2728"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168166776330493953"}], "author_id": "30786273", "id": "1168168119417921536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flp_gustavo", "id": "169684572"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/RtjRrhFAnV", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/envolvido-no-acidente-que-matou-hubert-piloto-americano-passa-por-cirurgia-e-encontra-se-estavel.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168119417921536"], "text": "RT @flp_gustavo: Probabilidade grande de que Correa n\u00e3o volte a pilotar - https://t.co/RtjRrhFAnV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "728146118", "id": "1168168119094960128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168119094960128"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167984420894076933"}], "author_id": "570401287", "id": "1168168098622595074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Estherzi", "id": "134924911"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Xaimito", "id": "245652779"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "gr_lambayeque", "id": "473229275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168098622595074"], "text": "RT @Estherzi: @Xaimito @msalazarcongres @MartinVizcarraC @Minsa_Peru @gr_lambayeque Est\u00e1n que buscan bajo las piedras el refr\u00e1n con el que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "561350443", "id": "1168168079588827141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168079588827141"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "282226304", "id": "1168167950915969025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168167950915969025"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "2530875841", "id": "1168167865838657536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168167865838657536"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1128433902652141571", "id": "1168167649714552832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "leon"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "nilce filosofa"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168167649714552832"], "text": "o leon matou mesmo o cavalo na agua ou ele se transformou num cavalo marinho\ud83e\udd14\ud83e\udd14 nilce filosofa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "29682623", "id": "1168167533746110464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168167533746110464"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168134674918588418"}], "author_id": "365223337", "id": "1168167530025934850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kakaqui", "id": "13388612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:23:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "13388612", "edit_history_tweet_ids": ["1168167530025934850"], "text": "@kakaqui Todos os piores criminosos tem direito, qm matou o pai qm matou a filha qm esquartejou o marido  e vcs n\u00e3o falam nada. Agora qnd se trata de policiais q estavam de servi\u00e7o defendendo o estado contra criminosos vcs t\u00e3o uma de coitadinhos. Muito bom presidente   rumo a reelei\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "it", "author_id": "99543350", "id": "1168167522689941505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:23:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5acG4RXWgh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCGyD2", "display_url": "dlvr.it/RCGyD2"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lJvr07LqWk", "expanded_url": "https://twitter.com/viveremacerata/status/1168167522689941505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lJvr07LqWk", "media_key": "3_1168167521150619649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168167522689941505"], "text": "Dramma a Macerata: 31enne morto suicida in casa https://t.co/5acG4RXWgh https://t.co/lJvr07LqWk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "835304732134625280", "id": "1168167348051820545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168167348051820545"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168167280204812289"}], "author_id": "390739509", "id": "1168167282331308032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "IC"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "OOC"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:22:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "390739509", "edit_history_tweet_ids": ["1168167282331308032"], "text": "Por no actuar como un suicida descerebrado me faltan al respeto IC como OOC, pero la fuente de conflicto soy yo, claro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1606462902", "id": "1168167068115582976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168167068115582976"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "author_id": "1028691313", "id": "1168167059295014914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168167059295014914"], "text": "He visto ya el nuevo trailer de Birds of Prey y demuestra que ah\u00ed Harley Quinn, al igual que en \"Escuadr\u00f3n Suicida\" no tiene nada de arlequinada; parece una prostituta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "835433569694666752", "id": "1168166991179517953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166991179517953"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "594570792", "id": "1168166952315117568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166952315117568"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167492163162247168"}], "author_id": "2459187144", "id": "1168166873537687556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166873537687556"], "text": "RT @ninjaperuano: 13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama inne\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166639013117952"}], "author_id": "1101607282306093058", "id": "1168166872421949440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "legione516", "id": "2371984053"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:21:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2371984053", "edit_history_tweet_ids": ["1168166872421949440"], "text": "@legione516 Dove sarebbe la strategia suicida, oggi?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "179534143", "id": "1168166845905551360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166845905551360"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "it", "author_id": "1042935356", "id": "1168166793317408768", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166793317408768"], "text": "Che schifo, ma Grillo non era il comico per il PD??? Dar voce e risvegliare Renzi \u00e8 da suicidio politico! @luigidimaio rovescia questo accordo suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "169684572", "id": "1168166776330493953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RtjRrhFAnV", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/envolvido-no-acidente-que-matou-hubert-piloto-americano-passa-por-cirurgia-e-encontra-se-estavel.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166776330493953"], "text": "Probabilidade grande de que Correa n\u00e3o volte a pilotar - https://t.co/RtjRrhFAnV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "805132306616897537", "id": "1168166775898480641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166775898480641"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1044627209032540161", "id": "1168166770047369218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168166770047369218"], "text": "@suicida_mne \ud83d\ude08"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168166313283477506"}], "author_id": "203979206", "id": "1168166752775213056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "yeruid", "id": "448926612"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "bernax16", "id": "244174408"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Justice league"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166752775213056"], "text": "RT @yeruid: @bernax16 Claro, Justice league, Escuadr\u00f3n suicida son aciertazos y peliculones."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "241543752", "id": "1168166729446543360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166729446543360"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "942097097406500864", "id": "1168166716721061893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166716721061893"], "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o pode cortar lenha para n\u00f3s, mas quer se casar com o filho de um lenhador?\"\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkk matou com bondade"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168060022947008512"}], "author_id": "2786139521", "id": "1168166657187024901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4418, "type": "Organization", "normalized_text": "Intercept"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166657187024901"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Desde o aparecimento das mensagens obtidas pelo Intercept, os procuradores da Lava Jato e Moro encastelaram-se numa defes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1522611416", "id": "1168166618863734784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166618863734784"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168061000677044225"}], "author_id": "262330244", "id": "1168166542443450368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oldschoolboy2k", "id": "894112364932497409"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "NightInTheWoods"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166542443450368"], "text": "RT @oldschoolboy2k: Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de pr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168073933540745217"}], "author_id": "752681402550943744", "id": "1168166532217810949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Succ180", "id": "926266059635806208"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "joaquinete83", "id": "285757547"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "Nintenderos", "id": "316811328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:19:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "926266059635806208", "edit_history_tweet_ids": ["1168166532217810949"], "text": "@Succ180 @SheckWESSSS @joaquinete83 @Nintenderos Sorrys, en parte me afecta cuando se trata de gente q se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "859757924", "id": "1168166324067065856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166324067065856"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168151519935569920"}], "author_id": "110673121", "id": "1168166317746216965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166317746216965"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "6c5d7e2390179e9a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168156455821819920"}], "author_id": "448926612", "id": "1168166313283477506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bernax16", "id": "244174408"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "Justice league"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.3155, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "244174408", "edit_history_tweet_ids": ["1168166313283477506"], "text": "@bernax16 Claro, Justice league, Escuadr\u00f3n suicida son aciertazos y peliculones."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "973011710364790784", "id": "1168166292425195521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166292425195521"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "zxx", "author_id": "113769379", "id": "1168165913461477378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:17:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zIKBcHmjvq", "expanded_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/", "display_url": "efectococuyo.com/politica/seria\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168165913461477378"], "text": "https://t.co/zIKBcHmjvq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "854721461923303428", "id": "1168165815490961408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168165815490961408"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "329813245", "id": "1168165762047107072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168165762047107072"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4524881079", "id": "1168165683303243777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "Bismarck"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9332, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/cj8mN5sO2x", "expanded_url": "https://twitter.com/Inngridarr/status/1168163443817570304", "display_url": "twitter.com/Inngridarr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:16:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168165683303243777"], "text": "Meu nome e Bismarck pq meu pai \u00e9 vasca\u00edno doente e o cara amassava no Vasco ...A\u00ed ele foi l\u00e1 e colocou esse nome sem minha m\u00e3e saber e ela quase matou ele \n\nE eu sou flamenguista \nQue se foda o Vasco kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/cj8mN5sO2x"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168164614015725573"}], "author_id": "913467902300483585", "id": "1168165508434337797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jungle_bee", "id": "43188260"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Villajoz", "id": "506432576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:15:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "43188260", "edit_history_tweet_ids": ["1168165508434337797"], "text": "@jungle_bee @Villajoz Lo de fomentar el suicidio es una chorrada, lo siento, pero es que nos estamos convirtiendo en una sociedad que piensa que proteger es ocultar \u00a1y no! La gente se suicida, y esta es la historia de c\u00f3mo una panda de malos bichos conducen a una chica al suicidio. No hay m\u00e1s."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168156766481395712"}], "author_id": "1139326208154513408", "id": "1168165502310592513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedrobeck", "id": "8384032"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.8335, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:15:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "8384032", "edit_history_tweet_ids": ["1168165502310592513"], "text": "@pedrobeck Teve um caso parecido aqui em SC. Tempos depois o cara se matou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168075116166533120"}], "author_id": "522643901", "id": "1168165428700622848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ge_americamg", "id": "223637204"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Concei\u00e7\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Toscano"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6543, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 170, "end": 185, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "William Maranh\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Toscano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:15:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "223637204", "edit_history_tweet_ids": ["1168165428700622848"], "text": "@ge_americamg Este T\u00e9cnico Felipe Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 Burro demais, tirou o Toscano que estava bem no jogo, Armando, tentando criar para o Am\u00e9rica fazer gol, tira ele e coloca o William Maranh\u00e3o, Horr\u00edvel, p\u00e9ssimo, matou as futuras cria\u00e7\u00f5es se o Toscano estivesse em Campo. Algu\u00e9m avisa pra ele, Burro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1156773835322089472", "id": "1168165258638319616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168165258638319616"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1638500576", "id": "1168165241198448642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168165241198448642"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168075116166533120"}], "author_id": "522643901", "id": "1168165228795834368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Concei\u00e7\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Toscano"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.693, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 156, "end": 171, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "William Maranh\u00e3o"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Toscano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5xfz0COy2l", "expanded_url": "https://twitter.com/ge_americamg/status/1168075116166533120", "display_url": "twitter.com/ge_americamg/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168165228795834368"], "text": "Este T\u00e9cnico Felipe Concei\u00e7\u00e3o \u00e9 Burro demais, tirou o Toscano que estava bem no jogo, Armando, tentando criar para o Am\u00e9rica fazer gol, tira ele e coloca o William Maranh\u00e3o, Horr\u00edvel, p\u00e9ssimo, matou as futuras cria\u00e7\u00f5es se o Toscano estivesse em Campo. Algu\u00e9m avisa pra ele, Burro. https://t.co/5xfz0COy2l"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168157199803277313"}], "author_id": "167152247", "id": "1168165194796883968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MikeShinkai", "id": "2407331628"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:14:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168165194796883968"], "text": "RT @MikeShinkai: Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "217405719", "id": "1168165180863332352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:14:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1589103805", "edit_history_tweet_ids": ["1168165180863332352"], "text": "@AtilaLadinsky Y un poco suicida tambi\u00e9n para quererlo tanto como lo hacemos nosotros"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168161586864955392"}], "author_id": "1483583714", "id": "1168165173061935106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:14:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1RbvkHBp8t", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1168161586864955392", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168165173061935106"], "text": "Ecocida da gema. \nAli\u00e1s, o sufixo \u201ccida\u201d lhe cai bem em incont\u00e1veis qualificativos. Uma das exce\u00e7\u00f5es: \u201csuicida\u201d. \ud83d\ude3f https://t.co/1RbvkHBp8t"}, {"lang": "pt", "author_id": "976261821261901824", "id": "1168165071077466118", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T14:13:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/gNfJ9OoytZ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/mariademariaa/post/973231056?t=1567347230", "display_url": "curiouscat.me/mariademariaa/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://curiouscat.qa/mariademariaa/post/973231056?t=1567347230"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168165071077466118"], "text": "Inquisi\u00e7\u00e3o matou? \u2014 \"Quem ainda estiver disposto a aprender alguma coisa vai se surpreender com o texto. Quem j\u00e1 sabe ficar\u00e1 satisfeito com a divulga\u00e7\u00e3o dos fatos \u2014 ou vai se zangar porque a mentira lhe \u00e9 \u00fatil. E h\u00e1 sempre aquele\u2026 https://t.co/gNfJ9OoytZ"}, {"lang": "pt", "author_id": "30089572", "id": "1168164888428056578", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 129, "username": "vip_pt", "id": "30089572"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/9NCiVAwooa", "expanded_url": "https://www.vip.pt/princesa-diana-o-unico-sobrevivente-do-acidente-que-matou-diana-nao-se-lembra-dos-4-minutos-antes-do", "display_url": "vip.pt/princesa-diana\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WWztTNMk30", "expanded_url": "https://twitter.com/vip_pt/status/1168164888428056578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WWztTNMk30", "media_key": "3_1168164887039815680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168164888428056578"], "text": "O \u00fanico sobrevivente do acidente que matou Diana n\u00e3o se lembra dos 4 minutos antes do impacto https://t.co/9NCiVAwooa via @vip_pt https://t.co/WWztTNMk30"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "800793945722630145", "id": "1168164872208752640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:13:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168164872208752640"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "2786953637", "id": "1168164858510139393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:13:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168164858510139393"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168164367742976002"}], "author_id": "2691099212", "id": "1168164734417477632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lagunitos25", "id": "258812123"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Pl0qcO1WNH", "expanded_url": "https://twitter.com/PazGuerraDelRio/status/1168159855347150848", "display_url": "twitter.com/PazGuerraDelRi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:12:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168164734417477632"], "text": "RT @lagunitos25: Y ella para evitar el roche...se suicida! https://t.co/Pl0qcO1WNH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168159855347150848"}], "author_id": "258812123", "id": "1168164367742976002", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:11:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Pl0qcO1WNH", "expanded_url": "https://twitter.com/PazGuerraDelRio/status/1168159855347150848", "display_url": "twitter.com/PazGuerraDelRi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168164367742976002"], "text": "Y ella para evitar el roche...se suicida! https://t.co/Pl0qcO1WNH"}, {"lang": "pt", "author_id": "953792640268500992", "id": "1168164138767519745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168164138767519745"], "text": "Pai de uma amiga minha faleceu, m\u00e3e de uma amiga minha que faleceu anos atr\u00e1s se suicidou. Disse pra mim mesmo que ia come\u00e7ar setembro de bem com tudo pra andar nos trilhos com a vida. Mas eu j\u00e1 t\u00f4 no ch\u00e3o e eu simplesmente n\u00e3o seu viver sabendo que o mundo ao meu redor vai mal!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168163225336274945"}], "author_id": "4867538362", "id": "1168163580346347520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:07:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "4867538362", "edit_history_tweet_ids": ["1168163580346347520"], "text": "QUE ODIOOOOO quero muito escutar mas fico com tanta pena da bixinha cara coitada praticamente se matou pra lan\u00e7a essa buceta e vem o um fdp e vaza faltando menos de 1 semana  porra cara"}, {"lang": "pt", "author_id": "1095735076766314496", "id": "1168163574155489280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168163574155489280"], "text": "Eu fico t\u00e3o mal em saber que uma pessoa tirou a pr\u00f3pria vida e as pessoas s\u00f3 demonstram se preocupar com a depress\u00e3o quando \u00e9 setembro amarelo ou quando acontece algo de ruim. Por favor, cuidem dos amigos de voc\u00eas um \u201ceu to bem\u201d muitas vezes \u00e9 um pedido de socorro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168149052632027143"}], "author_id": "388559179", "id": "1168163547718832129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caarlaasb", "id": "913074249287561217"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/We8VhSv2eG", "expanded_url": "https://twitter.com/_cristinx__/status/1168142338490884097", "display_url": "twitter.com/_cristinx__/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168163547718832129"], "text": "RT @caarlaasb: de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme https://t.co/We8VhSv2eG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "432608453", "id": "1168163374796038145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168163374796038145"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168060022947008512"}], "author_id": "2898444442", "id": "1168163324225380353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4418, "type": "Organization", "normalized_text": "Intercept"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168163324225380353"], "text": "RT @BlogdoNoblat: Desde o aparecimento das mensagens obtidas pelo Intercept, os procuradores da Lava Jato e Moro encastelaram-se numa defes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "500098330", "id": "1168163316948189185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168163316948189185"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "934763101848850432", "id": "1168163246035087360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168163246035087360"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "983586277827207168", "id": "1168163199990018049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:06:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168163199990018049"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166735561534693378"}], "author_id": "2602648454", "id": "1168163029952974848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:05:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eTVFQ1fpZK", "expanded_url": "https://twitter.com/FerIglesias/status/1166735561534693378", "display_url": "twitter.com/FerIglesias/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168163029952974848"], "text": "El voto suicida nos entierra a todos los que queremos seguir viviendo!!! https://t.co/eTVFQ1fpZK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "836241800729882624", "id": "1168162961799745540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162961799745540"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "842105332419727361", "id": "1168162842408865792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162842408865792"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "818552577315000320", "id": "1168162783118143488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162783118143488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1257800958", "id": "1168162744396328962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162744396328962"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167990458770841606"}], "author_id": "196360711", "id": "1168162505572663297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cactus24noticia", "id": "3534491063"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Pc3NX6LSnV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZDW8Yd", "display_url": "bit.ly/2ZDW8Yd"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/66lUBqjYZl", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1167990458770841606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66lUBqjYZl", "media_key": "3_1167870941646348291"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162505572663297"], "text": "RT @cactus24noticia: Otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida porque era abusada por su padrastro https://t.co/Pc3NX6LSnV https://t.co/66lUBqjYZl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1353156019", "id": "1168162496097607681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:03:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162496097607681"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "e825dd87e48f45ed"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168153575869992960"}], "author_id": "292041496", "id": "1168162493069287427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:03:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Ac6kzlXVba", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafetera_ICC/status/1168153575869992960", "display_url": "twitter.com/Cafetera_ICC/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168162493069287427"], "text": "El suicida tiene la fantas\u00eda que el Otro a trav\u00e9s de su mirada y palabras pueda encontrar ese \u00faltimo suspiro ilusorio https://t.co/Ac6kzlXVba"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "4903072858", "id": "1168162410190004225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162410190004225"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168162383329669120"}], "author_id": "953792640268500992", "id": "1168162384835489794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:03:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "953792640268500992", "edit_history_tweet_ids": ["1168162384835489794"], "text": "Eu s\u00f3 n\u00e3o entro em uma crise agora justamente porqu\u00ea a pessoa q se matou \u00e9 uma m\u00e3e que perdeu uma filha tempo atr\u00e1s... e se eu me matasse semana passada, como minha m\u00e3e ficaria? Cara isso d\u00f3i muito em mim, eu n\u00e3o existo mais nesse mundo...."}, {"lang": "pt", "author_id": "953792640268500992", "id": "1168162381488431109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:03:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162381488431109"], "text": "A pior parte do dia j\u00e1 foi minha m\u00e3e pedindo pra Deus ter miseric\u00f3rdia do mundo depois de ter ouvido q uma pessoa se matou e dizendo q a pessoa tinha td e tem gente q n tem nada, simplesmente problematizando o suic\u00eddio de uma forma errada... eu t\u00f4 no ch\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168160418814205956"}], "author_id": "1055588810967445505", "id": "1168162264089858055", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsquerdaVirtual", "id": "1128974830408282113"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/TZ3jDZHN2D", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026", "unwound_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162264089858055"], "text": "RT @EsquerdaVirtual: O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/TZ3jDZHN2D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168157199803277313"}], "author_id": "432654431", "id": "1168162174705049601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MikeShinkai", "id": "2407331628"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:02:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162174705049601"], "text": "RT @MikeShinkai: Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2327477850", "id": "1168162134527741952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162134527741952"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168160389147910144"}], "author_id": "297088441", "id": "1168162100872654848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "McOmghall", "id": "219614766"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Re152005", "id": "890218429378162690"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "ToxinhoGZ", "id": "914900711086989313"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Mundofodechin", "id": "1166502839495135232"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "Puyazo4", "id": "1164136453665894401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162100872654848"], "text": "RT @McOmghall: @Re152005 @ToxinhoGZ @FizMen @nabia69 @Mundofodechin @Puyazo4 Como xa dixen, a sumisi\u00f3n dos galegofalantes aos castel\u00e1nfalan\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "267876153", "id": "1168162072972144643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162072972144643"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167951217454006273"}], "author_id": "485768219", "id": "1168162072670154753", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.5502, "type": "Organization", "normalized_text": "SPM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:01:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "473451074", "edit_history_tweet_ids": ["1168162072670154753"], "text": "@SusanaGautreau El ex esposo suicida no es solo el culpable; culpable es la justicia de SPM ministerio p\u00fablico y jueces...la corrupci\u00f3n campeando en el sistema judicial dominicano."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "472499626", "id": "1168162023412248576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162023412248576"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "635639552", "id": "1168162004797988866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162004797988866"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "946338966", "id": "1168161945528274946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161945528274946"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167739744144580609"}], "author_id": "952132151918710784", "id": "1168161943066218496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:01:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3050371833", "edit_history_tweet_ids": ["1168161943066218496"], "text": "@eledhmel Sabes que existe gente que se suicida y otra que asesina ???  Aprecias la diferencia entre las dos maneras de morir?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "947241676086620160", "id": "1168161868256632832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161868256632832"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1090419841", "id": "1168161757787021313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161757787021313"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2227666289", "id": "1168161756176408576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161756176408576"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1079247729166041089", "id": "1168161752061808642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Vicitin"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161752061808642"], "text": "\u00c9, rapaziada. Mais uma adolescente se matou na cidade, a\u00ed Vicitin tenta ajudar essas pessoas e nego fala \u201cmas ele fuma maconha\u201d, \u201cmas ele manda nude\u201d. Vai geral pra casa do krlh vai"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "2353865071", "id": "1168161699721072645", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161699721072645"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "442633499", "id": "1168161636458385408", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161636458385408"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "4008131620", "id": "1168161351686135808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161351686135808"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1035026253525512193", "id": "1168161252176257024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161252176257024"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2165300598", "id": "1168161111151140864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161111151140864"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "390739509", "id": "1168161104993935365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00e1ster"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161104993935365"], "text": "Yo flipo, b\u00e1sicamente el m\u00e1ster se nos est\u00e1 quejando de otro compi y de mi porque \"Parec\u00e9is dos grupos y nunca hac\u00e9is las cosas con los dem\u00e1s\".\n\nVamos a ver, es que mi personaje no es mono deficiente y suicida, ese es el resumen r\u00e1pido."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168160389147910144"}], "author_id": "4918113611", "id": "1168161094860337157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "McOmghall", "id": "219614766"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Re152005", "id": "890218429378162690"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "ToxinhoGZ", "id": "914900711086989313"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Mundofodechin", "id": "1166502839495135232"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "Puyazo4", "id": "1164136453665894401"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161094860337157"], "text": "RT @McOmghall: @Re152005 @ToxinhoGZ @FizMen @nabia69 @Mundofodechin @Puyazo4 Como xa dixen, a sumisi\u00f3n dos galegofalantes aos castel\u00e1nfalan\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167864444568793089"}], "author_id": "1133197830439415808", "id": "1168161030578593798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_cuervo_oscuro_", "id": "1162137928971108352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161030578593798"], "text": "RT @_cuervo_oscuro_: Quiero morir \npegado a ti\nentre nuestros versos\nque la bala atraviese\nNuestros cuerpos\nentre letras caidas\npor la vida\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "462298361", "id": "1168161028653375489", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "Charles_Leclerc", "id": "262230432"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "SkyMotori"}, {"start": 85, "end": 95, "tag": "belgiangp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:57:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161028653375489"], "text": "Perfettamente d\u2019accordo con Gen\u00e8.... tattica suicida per @Charles_Leclerc #SkyMotori #belgiangp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168153363629977600"}], "author_id": "968634065464283137", "id": "1168160914643832832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kinokarlos", "id": "1410468860"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1410468860", "edit_history_tweet_ids": ["1168160914643832832"], "text": "@kinokarlos te imaginas que es verdad y la tortuga es suicida JAJAJAJA que va, yo no la quiero, pero espero que la cuiden"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168159847814246402"}], "author_id": "1125033563882229761", "id": "1168160874051358720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "marir"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/8v4oDfoOh4", "expanded_url": "https://twitter.com/mariano9605/status/1168159847814246402", "display_url": "twitter.com/mariano9605/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160874051358720"], "text": "Hacen bien es mejor marir luchando que suicida https://t.co/8v4oDfoOh4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "311648445", "id": "1168160857756508162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160857756508162"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "71542755", "id": "1168160842761801729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160842761801729"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "2910117407", "id": "1168160718140710917", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:56:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160718140710917"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1136261996062674944", "id": "1168160647718277120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160647718277120"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168135068176527360"}], "author_id": "3438628966", "id": "1168160489932808192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160489932808192"], "text": "RT @emibacci: \u00e9 poss\u00edvel perceber os sinais de uma pessoa com tend\u00eancia suicida, por favor n\u00e3o deixem pra demonstrar isso quando for tarde\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "482592188", "id": "1168160456705544195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160456705544195"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "184934907", "id": "1168160438225428482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:55:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160438225428482"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "author_id": "1128974830408282113", "id": "1168160418814205956", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TZ3jDZHN2D", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026", "unwound_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160418814205956"], "text": "O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/TZ3jDZHN2D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157245275238535170"}, {"type": "replied_to", "id": "1168160054652145665"}], "author_id": "219614766", "id": "1168160389147910144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Re152005", "id": "890218429378162690"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ToxinhoGZ", "id": "914900711086989313"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Mundofodechin", "id": "1166502839495135232"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "Puyazo4", "id": "1164136453665894401"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/BWTLLaShwi", "expanded_url": "https://twitter.com/McOmghall/status/1157245275238535170", "display_url": "twitter.com/McOmghall/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:55:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "219614766", "edit_history_tweet_ids": ["1168160389147910144"], "text": "@Re152005 @ToxinhoGZ @FizMen @nabia69 @Mundofodechin @Puyazo4 Como xa dixen, a sumisi\u00f3n dos galegofalantes aos castel\u00e1nfalantes non s\u00f3 non ten sentido: \u00e9 suicida.\nhttps://t.co/BWTLLaShwi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168151519935569920"}], "author_id": "4259112077", "id": "1168160265650810883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160265650810883"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "230519818", "id": "1168160232473866240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160232473866240"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2157947944", "id": "1168160153818009601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160153818009601"], "text": "Minha bio no whatsapp era \"doido pra jogar tudo pro alto\" e eu j\u00e1 tenho hist\u00f3rico de oensamento suicida e m8nha familia sabe. Meu pai veio todo agressivo e puto falar comigo anteontem, meu av\u00f4 veio calmo e preocupado falar comigo sobre isso hoje."}, {"lang": "pt", "author_id": "2469781496", "id": "1168160145404284928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:54:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ZDV1rdvEo2", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/cultura/breviario-do-piromano-suicida-23918342", "display_url": "oglobo.globo.com/cultura/brevia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168160145404284928"], "text": "Muito bom!!!\nhttps://t.co/ZDV1rdvEo2"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1154339420314771461", "id": "1168160133077262336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:54:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168160133077262336"], "text": "@suicida_mne \ud83d\udc31\n\u0428\u0438\u043a\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u0442\u0435\u0442\u0440\u0430\u0434\u043a\u0430)))"}, {"lang": "it", "author_id": "525712846", "id": "1168160040525664256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:53:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 163, "tag": "BelgiumGP"}, {"start": 164, "end": 167, "tag": "F1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168160040525664256"], "text": "Nonostante la tattica suicida per sfavorire Leclerc la Ferrari si trova un Vettel paurosamente davanti a tutti. Vediamo di non fare ulteriori stronzate. #BelgiumGP #F1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "4486552043", "id": "1168160024012709888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:53:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160024012709888"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "526293833", "id": "1168159946631983106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:53:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159946631983106"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "226272834", "id": "1168159903535575040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159903535575040"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1123737891258142720", "id": "1168159853552029698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159853552029698"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "758308069038133248", "id": "1168159708387000321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:52:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/AnLhq1HEJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafetera_ICC/status/1168159708387000321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnLhq1HEJ8", "media_key": "3_1168159706604421123"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168159708387000321"], "text": "Todo suicida es potencialmente un escritor-best-seller-p\u00f3stumo de libros de autoayuda ya que el tiene la f\u00f3rmula infalible para superar problemas: acaba contigo.\n\nPero es pol\u00edticamente incorrecto ser gur\u00fa de la muerte voluntaria https://t.co/AnLhq1HEJ8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168159650010861569"}], "author_id": "953792640268500992", "id": "1168159652363821056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Jamily"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:52:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "953792640268500992", "edit_history_tweet_ids": ["1168159652363821056"], "text": "Eu n me esque\u00e7o do vel\u00f3rio da Jamily nunca, ela era uma menina t\u00e3o boa t\u00e3o incr\u00edvel, o vel\u00f3rio dela tava lotado gente de td canto, ela era nova e perder um filho \u00e9 deseperador para uma m\u00e3e, \u00e9 t\u00e3o desesperador que ontem essa m\u00e3e se matou por n\u00e3o se sentir mais completa nesse mundo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168159646886047744"}], "author_id": "953792640268500992", "id": "1168159650010861569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:52:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "953792640268500992", "edit_history_tweet_ids": ["1168159650010861569"], "text": "E hj eu recebo a not\u00edcia q a m\u00e3e dessa menina q faleceu (eu gostava bastante dela, fiquei mt sem ch\u00e3o na \u00e9poca) se suicidou ontem\n\nIsso \u00e9 t\u00e3o sei l\u00e1 cara, a vida \u00e9 muito bosta.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "521217168", "id": "1168159494003707906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159494003707906"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1144973284871737347", "id": "1168159389196460032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159389196460032"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "4658740947", "id": "1168159323077382150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:51:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159323077382150"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1131658491645571075", "id": "1168159277682499584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:50:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159277682499584"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1094079047750029312", "id": "1168159033636872192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159033636872192"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "929885761", "id": "1168159012581466112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159012581466112"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168131408533045248"}], "author_id": "217493326", "id": "1168158815633776642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.597, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158815633776642"], "text": "RT @VinicioSenador: Lamentablemente las carceles RD no sirven para reformar a la mayor\u00eda de los presos . Todo lo contrario . Les empeora su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168134578160197632"}], "author_id": "203504184", "id": "1168158716329418752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Manjaume", "id": "3859976547"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158716329418752"], "text": "RT @Manjaume: Me hace mucha gracia que la gente hable de Jared Leto como si fuera su culpa que Escuadr\u00f3n Suicida fuera una mierda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "258812123", "id": "1168158665695727619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:48:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158665695727619"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "1418729214", "id": "1168158619889799168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158619889799168"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3123644872", "id": "1168158559659597825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T13:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158559659597825"], "text": "Solo un gilipollas intentar\u00eda hacerse el guay diciendo que se quiere morir.\nSuicida se NACE, no se HACE."}, {"lang": "pt", "author_id": "33069824", "id": "1168158299251970050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "bruno"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:46:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158299251970050"], "text": "ah, bruno, mas eu n\u00e3o tenho o que falar. N\u00c3O FALE. mas n\u00e3o se recuse a escutar. muitas vezes, a pessoa com pensamento suicida s\u00f3 quer ser ouvida. \u00e9 um conforto pra ela ver que num mundo t\u00e3o opressor algu\u00e9m parou, msm que por minutos, para ouvir a dor dela."}, {"lang": "pt", "author_id": "182981374", "id": "1168158180389642240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:46:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/DLHNLyf0JH", "expanded_url": "https://twitter.com/jidrxgn/status/1168158180389642240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLHNLyf0JH", "media_key": "3_1168158174987333634"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168158180389642240"], "text": "Vc quase matou a gente de preocupa\u00e7\u00e3o desgra\u00e7a v\u00ea se fica bem https://t.co/DLHNLyf0JH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "191059101", "id": "1168158137981050880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158137981050880"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1154364210534592512", "id": "1168158121275076616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158121275076616"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167531349227573249"}], "author_id": "1064668228042010624", "id": "1168158108549550080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eliseu_SS", "id": "358239265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:46:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "358239265", "edit_history_tweet_ids": ["1168158108549550080"], "text": "@Eliseu_SS Tend\u00eancia suicida e ainda esta vivo?\ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127612503261184"}], "author_id": "990889322495782912", "id": "1168158047765782528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "Hubert"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158047765782528"], "text": "RT @globoesportecom: Envolvido no acidente que matou Hubert, piloto americano passa por cirurgia e encontra-se est\u00e1vel https://t.co/YNEBnk3\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3320946032", "id": "1168158020297220097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158020297220097"], "text": "En carretera los militares subieron al ado a hacer una revisi\u00f3n de rutina y creo me vieron cara de droga o de suicida pq me pidieron abrirles hasta mi bolsa de maquillaje :("}, {"lang": "pt", "author_id": "893486909707755520", "id": "1168157972264042501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8101, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "gabi"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157972264042501"], "text": "[10:42:30]gabi: ele ja namorou?\n [10:42:35]: sim\n [ 10:42:36] gabi: a mina ta viva??\n [10:42:42]: talvez\n [10:42:49] gabi: se ele n matou\n [10:42:51] gabi: mandou algm\n [10:42:56]: c a mina ele n faz nd\n [10:43:03]: o foda eh p quem olha n\u00e9\n\nmeu pai..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "445645319", "id": "1168157940714483713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157940714483713"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "714942878", "id": "1168157877393141766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:45:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157877393141766"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1281098269", "id": "1168157806425493504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157806425493504"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "33069824", "id": "1168157700292861953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T13:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157700292861953"], "text": "60% dos suic\u00eddios de jovens poderiam ter sido evitados se eles tivessem recebido uma palavra de apoio. engolfado pela pr\u00f3pria realidade, o suicida tem certeza que morrer \u00e9 a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o pra todos os problemas. sendo que poucas palavras de algu\u00e9m de fora poderiam ser a salva\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168042712374894593"}], "author_id": "1078769331360681984", "id": "1168157593975566337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arcticmon", "id": "1220632268500357120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:44:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "2256037052", "edit_history_tweet_ids": ["1168157593975566337"], "text": "@arcticmon O nosso \u00e9 incondicional faz um ano e a gente n\u00e3o se matou at\u00e9 agora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1310350639", "id": "1168157575755522048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157575755522048"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168142281544732674"}], "author_id": "43925262", "id": "1168157245584097286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:42:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/EUlI8wJ6P8", "expanded_url": "https://twitter.com/mal_menor/status/1168142281544732674", "display_url": "twitter.com/mal_menor/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168157245584097286"], "text": "S\u00f3lo si tienes esp\u00edritu suicida https://t.co/EUlI8wJ6P8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168157022220619776"}], "author_id": "928911826368237568", "id": "1168157211769626625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Frikman2K9", "id": "587734627"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "blissy", "id": "133889805"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "StreamPatt", "id": "1122253239959859200"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Senshishiroi", "id": "461625240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:42:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "928911826368237568", "edit_history_tweet_ids": ["1168157211769626625"], "text": "@Frikman2K9 @blissy @StreamPatt @Senshishiroi @NavaIpijo Adem\u00e1s de que contra m\u00e1s me hablan menos entiendo de lo que ha pasado. No de lo del suicida y todo eso, sino de lo que ha dicho @NavaIpijo y las respuestas y dem\u00e1s xD"}, {"lang": "es", "author_id": "2407331628", "id": "1168157199803277313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157199803277313"], "text": "Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter: la universidad de la hipocres\u00eda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "240787101", "id": "1168157075513520128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157075513520128"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "825041559984934912", "id": "1168157050586705921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157050586705921"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168118385521172480"}], "author_id": "1070670492288184326", "id": "1168156978650202114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bakaniuta", "id": "2260583473"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/0o2ndo15UW", "expanded_url": "https://twitter.com/Mra_Zo_Ta/status/1168156978650202114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0o2ndo15UW", "media_key": "3_1168156969624068096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T13:41:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2260583473", "edit_history_tweet_ids": ["1168156978650202114"], "text": "@bakaniuta @suicida_mne \u0422\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0442\u044b \u0434\u0435\u0440\u044c\u043c\u043e https://t.co/0o2ndo15UW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "238937308", "id": "1168156957875810306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156957875810306"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "2200371445", "id": "1168156917618884608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156917618884608"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "2728282942", "id": "1168156897268162560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156897268162560"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "951074389864386565", "id": "1168156894604738562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156894604738562"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155309573062656"}], "author_id": "828986198198738945", "id": "1168156824320794625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "frost_canal", "id": "982990493385723904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:41:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "982990493385723904", "edit_history_tweet_ids": ["1168156824320794625"], "text": "@frost_canal WTF o cara se matou ? puta merda velho..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168152356086865920"}], "author_id": "995787120", "id": "1168156749423136769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ratd_gmz", "id": "393691108"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "silvacarlosTW", "id": "343681681"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "ferelmon", "id": "387190869"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "crustinha", "id": "160961959"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Rosales"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Pellegrino"}, {"start": 275, "end": 285, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Sa\u00fal Garc\u00eda"}, {"start": 300, "end": 311, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Navarro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:40:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "393691108", "edit_history_tweet_ids": ["1168156749423136769"], "text": "@ratd_gmz @silvacarlosTW @ferelmon @crustinha Rosales podr\u00eda cumplir, pero Silva es carrilero puro, sufrir\u00eda. Cambiar de sistema con \u00e9l ser\u00eda un poco suicida, y no veo a Pellegrino quitando a un jugador clave en su esquema. No ayuda tampoco que no haya alternativa real. Con Sa\u00fal Garc\u00eda (si llega) y Marc Navarro quiz\u00e1s s\u00ed."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168155188299010049"}], "author_id": "974040111796117510", "id": "1168156739314835458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fxckdro", "id": "1000098132041093122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:40:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156739314835458"], "text": "RT @fxckdro: i tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "284697012", "id": "1168156671702654977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:40:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156671702654977"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168004571718914049"}], "author_id": "316511936", "id": "1168156421772468224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:39:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "3298582451", "edit_history_tweet_ids": ["1168156421772468224"], "text": "@vrancomillich Culto suicida?? No se quem\u00f3 nada real para hacer la pel\u00edcula, son efectos especiales."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "167995135", "id": "1168156382417313792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156382417313792"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155801040629760"}], "author_id": "1257525540", "id": "1168156354021863424", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "blissy", "id": "133889805"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "StreamPatt", "id": "1122253239959859200"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Senshishiroi", "id": "461625240"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:39:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "2592945270", "edit_history_tweet_ids": ["1168156354021863424"], "text": "@laurashadav @blissy @StreamPatt @Senshishiroi @YuiSakyubasu Oh claro disc\u00falpame pensaba q hablaba con alguien q era capaz de ver las consecuencias d decir cosas as\u00ed. La pr\u00f3xima persona q no quiera denunciar un abuso porque \"y si se suicida\" te la pasamos a t\u00ed... Podemos dejar de hacer ver q no hay consecuencias negativas a ser simplistas?"}, {"lang": "es", "author_id": "36458566", "id": "1168156320505237504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156320505237504"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, \nPrefer\u00ed callar...\nA esta hora de la vida es lo mejor."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1668178778", "id": "1168156272887238658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:38:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156272887238658"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "904514170640617473", "id": "1168156160115052551", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156160115052551"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2234820321", "id": "1168156145573388288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168156145573388288"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155184176009216"}], "author_id": "706356211537616896", "id": "1168156001595510787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:37:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "706356211537616896", "edit_history_tweet_ids": ["1168156001595510787"], "text": "J\u00e1 fui diversas vezes a pronto socorro por n\u00e3o conseguir dormir, a chegar em um ponto de priva\u00e7\u00e3o de sono que eu s\u00f3 vomitava e alucinava. A depress\u00e3o me causa falta de apetite, ins\u00f4nia severa, isolamento, idea\u00e7\u00e3o suicida, autoles\u00e3o, entre outras coisas. N\u00e3o \u00e9 algo legal"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "284648855", "id": "1168155922147008512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155922147008512"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1003319470113378304", "id": "1168155770778791936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155770778791936"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1200347010", "id": "1168155637445988353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155637445988353"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155262613671939"}], "author_id": "209262515", "id": "1168155621998419975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:36:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "209262515", "edit_history_tweet_ids": ["1168155621998419975"], "text": "Essas coisas \"irrelevantes\" que se juntam e fazem a pessoa fazer isso. A\u00ed depois vcs ficam ai mas isso a\u00ed \u00e9 besteira e num sei oq n entendo pq se matou. Falta no minimo parar pra pensar e analizar um pouco q seja bjs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "4134982215", "id": "1168155604554256385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155604554256385"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155467182411777"}], "author_id": "905037176496427008", "id": "1168155477223641088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "Tooi Sekai"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Mercadona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/InMW9SMM6F", "expanded_url": "https://twitter.com/PipoMuere/status/1168155477223641088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/InMW9SMM6F", "media_key": "3_1168155470294605824"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:35:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "905037176496427008", "edit_history_tweet_ids": ["1168155477223641088"], "text": "Tooi Sekai\n\nTengo 3 teor\u00edas.\nUna promesa que nunca se cumpli\u00f3 \"volaremos juntos sobre el cielo\", el novio muri\u00f3 en un vuelo y ella:\n1 Se suicida y vuelve a encontr\u00e1rselo en el otro mundo\n2 Encuentra a otra persona que le vuelve abrir las alas\n3 Coge el metro para ir al Mercadona https://t.co/InMW9SMM6F"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167995492355076096"}], "author_id": "83719809", "id": "1168155405349879809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OpinionLSR", "id": "4916960534"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 127, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaGuerraMundial"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "ElElegido"}, {"start": 107, "end": 128, "tag": "SegundaGuerraMundial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155405349879809"], "text": "RT @OpinionLSR: #ElElegido\ud83d\udcd6 Una misi\u00f3n suicida para rescatar al \u00fanico hombre capaz de definir el fin de la #SegundaGuerraMundial #Adelantos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167995492355076096"}], "author_id": "58931773", "id": "1168155339176460289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OpinionLSR", "id": "4916960534"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 127, "probability": 0.7772, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaGuerraMundial"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "ElElegido"}, {"start": 107, "end": 128, "tag": "SegundaGuerraMundial"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155339176460289"], "text": "RT @OpinionLSR: #ElElegido\ud83d\udcd6 Una misi\u00f3n suicida para rescatar al \u00fanico hombre capaz de definir el fin de la #SegundaGuerraMundial #Adelantos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "941448067374551041", "id": "1168155248537587712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155248537587712"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "514473852", "id": "1168155231928107008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155231928107008"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "270987930", "id": "1168155231726841856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155231726841856"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "275670806", "id": "1168155206326063105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155206326063105"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168152698899877889"}], "author_id": "587734627", "id": "1168155192224862209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "blissy", "id": "133889805"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "StreamPatt", "id": "1122253239959859200"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Senshishiroi", "id": "461625240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "928911826368237568", "edit_history_tweet_ids": ["1168155192224862209"], "text": "@YuiSakyubasu @blissy @StreamPatt @Senshishiroi \"Lo dice alguien que ha contribuido a su muerte\" \nResumen:\nUna chica denuncia una violaci\u00f3n, alguien hace eco de dicho acto para darle voz y que no pase desapercibido. Violador se suicida. La culpa es de la violada y de quien lo comunica a la sociedad."}, {"lang": "pt", "author_id": "1000098132041093122", "id": "1168155188299010049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155188299010049"], "text": "i tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3184754091", "id": "1168155158825623553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155158825623553"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01c8e14c184d4432"}, "author_id": "227803061", "id": "1168155123215929345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155123215929345"], "text": "Generaci\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167905932853964800"}], "author_id": "468550811", "id": "1168155048397946881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "computer_dream", "id": "1129062030139428866"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "zoe quinn"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155048397946881"], "text": "RT @computer_dream: zoe quinn: *expone publicamente que ha sufrido acoso por parte de alec holowka*\nalec holowka: *se suicida*\nvosotros: zo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "917461118062342144", "id": "1168155023945142273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155023945142273"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167506987875282944"}], "author_id": "3426262997", "id": "1168154970526507008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lumorisi", "id": "433409100"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:33:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "433409100", "edit_history_tweet_ids": ["1168154970526507008"], "text": "@lumorisi Mammami quante capreeee hauahiahuajujau e poi si suicida politicamente bah"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "3307654588", "id": "1168154953665437696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154953665437696"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168057972829937665"}], "author_id": "4112386521", "id": "1168154861315264518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154861315264518"], "text": "RT @claviggi: Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "636759761", "id": "1168154859851436032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:33:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154859851436032"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-46.67490005, -23.46537213]}}, "author_id": "1620940548", "id": "1168154815769321472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:33:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/T49J9dvlm6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B13tKlfBf4Z/?igshid=1hb7uhb4pdwqx", "display_url": "instagram.com/p/B13tKlfBf4Z/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168154815769321472"], "text": "O comportamento suicida inclui o suic\u00eddio consumado e a tentativa de suic\u00eddio. Pensamentos e planos suicidas s\u00e3o chamados idea\u00e7\u00e3o suicida.\nO suic\u00eddio resulta normalmente da intera\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios fatores e geralmente\u2026 https://t.co/T49J9dvlm6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "268534352", "id": "1168154768193282048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154768193282048"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "3044664459", "id": "1168154696932089857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154696932089857"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1310604516", "id": "1168154615931637760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154615931637760"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "4705599948", "id": "1168154557165309952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154557165309952"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "829698710", "id": "1168154294216011777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:31:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154294216011777"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "235237062", "id": "1168154221633507330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154221633507330"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168152936259772416"}], "author_id": "982862064", "id": "1168154220442390529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:30:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "982862064", "edit_history_tweet_ids": ["1168154220442390529"], "text": "Se os ve el plumero a kilometros. Las mujeres siempre tienen la culpa de todo, \u00bfverdad? Si las agreden porque provocan, si las matan algo habr\u00edan hecho, si alguien cercano se suicida es que no lo evitaron, si denuncian a su agresor es que le arruinan la vida.\nBASTA YA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168141122226573312"}], "author_id": "1227942607", "id": "1168154038157946880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uLASkRkaYR", "expanded_url": "https://twitter.com/CVVoficial/status/1168141122226573312", "display_url": "twitter.com/CVVoficial/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168154038157946880"], "text": "Ano passado um amigo se matou em setembro - e isso foi bem a cara dele, no fim das contas. https://t.co/uLASkRkaYR"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168151519935569920"}], "author_id": "1649040896", "id": "1168154019493285888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:29:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168154019493285888"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167953312395563008"}], "author_id": "545556887", "id": "1168154007153643520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.315, "type": "Other", "normalized_text": "flor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:29:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1168154007153643520"], "text": "@LANACION Si claro Macri se suicida cada vez q aumenta el d\u00f3lar y ella y flor se hacen m\u00e1s ricas , y llora? Dios q hip\u00f3crita"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168153313952616459"}], "author_id": "618143122", "id": "1168153934344704001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thorvald7", "id": "286193102"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "borrascas79", "id": "3306633862"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "cebertelo", "id": "2387702730"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:29:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "618143122", "edit_history_tweet_ids": ["1168153934344704001"], "text": "@thorvald7 @Cochomono @borrascas79 @cebertelo Teniendo 40 y algo kilos de tv , lo de la deuda es como la cuota de un piso de 160 mil euros para una persona que gana 8.000 brutos al mes . El problema es si el resto lo pules en el bingo o si eres un suicida y te echan del trabajo y pasas a tener otro de 800 pavos al mes"}, {"lang": "es", "author_id": "2332327350", "id": "1168153905919909888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151568581058564"}], "author_id": "1145464240117039104", "id": "1168153796838641664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:29:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145464240117039104", "edit_history_tweet_ids": ["1168153796838641664"], "text": "Ent\u00e3o parem de querer for\u00e7ar alguma coisa, voc\u00eas s\u00e3o hip\u00f3critas demais. N\u00e3o \u00e9 por que o m\u00eas \u00e9 de preven\u00e7\u00e3o que uma mente suicida vai deixar de ser uma mente suicida. Na real? Voc\u00eas nunca estiveram nem ai pra quem sofre com essa porra de doen\u00e7a, s\u00f3 querem ser \"bons\" em rede social"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1047686906551697408", "id": "1168153609684627456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153609684627456"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "author_id": "758308069038133248", "id": "1168153575869992960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T13:28:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3A4A47POwD", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafetera_ICC/status/1168153575869992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3A4A47POwD", "media_key": "3_1168153573567262724"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168153575869992960"], "text": "\u00bfQu\u00e9 \u00e9tica manejan quienes evitan el suicidio ajeno? \u00bfQu\u00e9 clase de promesas han de formularse para convencer a un suicida de que siga vivo? \u00bfComo est\u00e1 relacionada la prevenci\u00f3n de suicidio con la inmortalidad y la no banalidad de la existencia? https://t.co/3A4A47POwD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2438790608", "id": "1168153373167800320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:27:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153373167800320"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168149515741908992"}], "author_id": "932231392645304321", "id": "1168153285020266500", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuelrojasrod", "id": "148183705"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153285020266500"], "text": "RT @Manuelrojasrod: Esta es la acta del acuerdo de la fiscal\u00eda que puso en libertad al asesino y suicida Yasmil Fern\u00e1ndez, quien hab\u00eda sido\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1468115126", "id": "1168153198638575616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153198638575616"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "320081323", "id": "1168153152711024640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153152711024640"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1033809077804122112", "id": "1168153048616587266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153048616587266"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168151519935569920"}], "author_id": "463943261", "id": "1168152842546372610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168152842546372610"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168152520822317061"}], "author_id": "1117420687449260038", "id": "1168152817149849601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:25:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168152817149849601"], "text": "@suicida_mne \u041e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e, \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043c\u044b\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0437\u0430\u043a\u0430\u043d\u0447\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u044f\u043c\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u0432"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151757257621504"}], "author_id": "84877693", "id": "1168152798535573504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:25:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1168152798535573504"], "text": "@SF_Moro Quanta mentira, nunca se matou tanto como agora."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1491374214", "id": "1168152679954231297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168152679954231297"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "801824348285861888", "id": "1168152548315975680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168152548315975680"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1008145283459551232", "id": "1168152493211209728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:23:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168152493211209728"], "text": "@suicida_mne \ud83d\udc51\n\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e \u0432\u043b\u0430\u0437\u0438\u044e"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151792691163136"}], "author_id": "14268150", "id": "1168152490422034432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "brodri_", "id": "1299053291737878533"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7314, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Bull"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:23:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "3060439648", "edit_history_tweet_ids": ["1168152490422034432"], "text": "@brodri_ Podemos consumir 6mg de cafe\u00edna por quilo corporal por dia com seguran\u00e7a. Ou seja, posso consumir 500mg com tranquilidade. Uma latinha grande de Red Bull tem 151mg. Fica tranquilo, eu n\u00e3o sou suicida!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168151519935569920"}], "author_id": "1318099950", "id": "1168152374491471873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168152374491471873"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "pt", "author_id": "560021801", "id": "1168152303049879552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8386, "type": "Other", "normalized_text": "GPBelgica"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "GPBelgica"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168152303049879552"], "text": "Max \u00e9 muito suicida ver qualquer corrida com ele vale a pena kkkkkk #GPBelgica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "112282231", "id": "1168152202323607557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168152202323607557"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151029449416704"}], "author_id": "284648855", "id": "1168152003794653184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:21:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157026189229395976", "edit_history_tweet_ids": ["1168152003794653184"], "text": "@Iyt1910 Desarrollador es acusado a\u00f1os despu\u00e9s de abusos y no se que mas por otra desarrolladora, los juicios populares le condenan, el proyecto en el que esta colaborando decide cortar todos los lazos con el. El se suicida."}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1089626267270479874", "id": "1168151984718929920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:21:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168151984718929920"], "text": "@suicida_mne \ud83d\udc2c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "576118994", "id": "1168151846432772097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151846432772097"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1100831996278906880", "id": "1168151805601210368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:21:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168151805601210368"], "text": "@suicida_mne \ud83d\ude07"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1143915816645267461", "id": "1168151746440585221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151746440585221"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "333500284", "id": "1168151682309656581", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151682309656581"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168114016700510208"}], "author_id": "1112316392", "id": "1168151662168592384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "compromis", "id": "148867925"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:20:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151662168592384"], "text": "RT @compromis: \ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f para sumar ser\u00eda suicida\"\n\n\u27a1\ufe0f@joanbaldovi\ud83c\udf4aveu preocupant que no hi haja hag\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "753844074", "id": "1168151656753696768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151656753696768"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "931176325888561152", "id": "1168151629490720769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151629490720769"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2347541005", "id": "1168151627943022592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151627943022592"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168151519935569920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151519935569920"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168142513603039233"}], "author_id": "587734627", "id": "1168151406051770368", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "StreamPatt", "id": "1122253239959859200"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "blissy", "id": "133889805"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:19:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "801428644300197888", "edit_history_tweet_ids": ["1168151406051770368"], "text": "@NavaIpijo @YuiSakyubasu @StreamPatt @blissy Me violan. Lo denuncio. Se suicida mi violador (aqui presupongo lo que ha pasado ojo). Una vez muerto la culpa es mia por dejar que me violen y denunciarlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "443382945", "id": "1168151374112219136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151374112219136"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168121700858433536"}], "author_id": "98235904", "id": "1168151361315323908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:19:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/7y4oYRyYA3", "expanded_url": "https://twitter.com/Cassia35360786/status/1168121700858433536", "display_url": "twitter.com/Cassia35360786\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168151361315323908"], "text": "Vamos compartilhar. Ontem aqui perto da minha casa uma mo\u00e7a se suicidou. Muito triste\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b https://t.co/7y4oYRyYA3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "1096579354631516160", "id": "1168151291358564352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151291358564352"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "author_id": "63822758", "id": "1168151239315677185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151239315677185"], "text": "O auge do domingo: vendo esquadr\u00e3o suicida (eu nunca tinha visto), n\u00e3o me julguem."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "104253637", "id": "1168151120465866752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151120465866752"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1104633229", "id": "1168150871303217152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150871303217152"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167948513692381190"}], "author_id": "269390017", "id": "1168150846829469696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ZLXS5Pfum9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dataracer117/status/1167948513692381190", "display_url": "twitter.com/Dataracer117/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150846829469696"], "text": "1. una tipa dice haber sido atacada sexualmente sin ninguna prueba\n2. todo twitter lo ataca y le hacen mierda su carrera\n3. el tipo se suicida \n4. van a la cuenta de la hermana del tipo para decirle que se le alegran de su muerte\nY ellos son los \"buenos\" https://t.co/ZLXS5Pfum9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "2508437729", "id": "1168150800050339840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150800050339840"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "895619837589942273", "id": "1168150794559995904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150794559995904"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168016248443002880"}], "author_id": "413433433", "id": "1168150729112064000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daneesbiondo", "id": "887357328634392578"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:16:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "887357328634392578", "edit_history_tweet_ids": ["1168150729112064000"], "text": "@daneesbiondo Chico o cadeirante se suicidou de amor por uma mulher que nem conhecia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "370342604", "id": "1168150692843991040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150692843991040"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1728948416", "id": "1168150589483753472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150589483753472"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "826897757017407489", "id": "1168150388907892736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150388907892736"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1164833312520601600", "id": "1168150305629974528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150305629974528"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2605579568", "id": "1168150265633157125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150265633157125"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "241993806", "id": "1168150208712204290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168150208712204290"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168149739948388353"}], "author_id": "242462261", "id": "1168149899508105216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jessicamellob", "id": "390859358"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:13:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "390859358", "edit_history_tweet_ids": ["1168149899508105216"], "text": "@jessicamellob @ErickxRibeiro Peixe suicida kkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "546436581", "id": "1168149809204793347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149809204793347"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "467789183", "id": "1168149685787381766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149685787381766"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "452146065", "id": "1168149685112049664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4781, "type": "Place", "normalized_text": "Hig\u00fcey"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3dTIc8Xvp4", "expanded_url": "http://ponteclaro.com/noticias/pastor-mata-a-su-esposa-acuchilla-a-cunada-y-se-suicida-en-higuey/", "display_url": "ponteclaro.com/noticias/pasto\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149685112049664"], "text": "Pastor mata a su esposa, acuchilla a cu\u00f1ada y se suicida en Hig\u00fcey https://t.co/3dTIc8Xvp4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "957983536534949888", "id": "1168149595794399233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149595794399233"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "826516213341835265", "id": "1168149574101475330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149574101475330"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "3233960946", "id": "1168149550462357504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149550462357504"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "author_id": "148183705", "id": "1168149515741908992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149473853399041"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149484850860032"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149495953141760"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149503226064896"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149515741908992"], "text": "Esta es la acta del acuerdo de la fiscal\u00eda que puso en libertad al asesino y suicida Yasmil Fern\u00e1ndez, quien hab\u00eda sido sentenciado a cinco a\u00f1os de prisi\u00f3n y la Procuradur\u00eda pact\u00f3 liberarlo al a\u00f1o y medio. https://t.co/4H81NDYv8n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168140231733911554"}], "author_id": "1898632386", "id": "1168149508313755650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Capopi_", "id": "1023385844755906560"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149508313755650"], "text": "RT @Capopi_: De acordo com os n\u00fameros oficiais, 32 brasileiros se matam por dia. Essa taxa \u00e9 maior do que a de v\u00edtimas de AIDS e da maioria\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "629302819", "id": "1168149504501194752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149504501194752"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1109218232584622080", "id": "1168149502496260096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149502496260096"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "515081297", "id": "1168149461379559424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4781, "type": "Place", "normalized_text": "Hig\u00fcey"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wMqxHN6uK5", "expanded_url": "http://ponteclaro.com/noticias/pastor-mata-a-su-esposa-acuchilla-a-cunada-y-se-suicida-en-higuey/", "display_url": "ponteclaro.com/noticias/pasto\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149461379559424"], "text": "Pastor mata a su esposa, acuchilla a cu\u00f1ada y se suicida en Hig\u00fcey https://t.co/wMqxHN6uK5"}, {"lang": "es", "author_id": "247549728", "id": "1168149409437245440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:11:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149409437245440"], "text": "Cual es el perfil de un asesino-suicida? Cual es el perfil de un abusador? Cu\u00e1les los indicadores?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167973921473220608"}], "author_id": "904400689308323840", "id": "1168149344647823361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149344647823361"], "text": "RT @M_Bronenberg: Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168140867280019458"}], "author_id": "15808210", "id": "1168149215190618113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ScraggyOP", "id": "2779299143"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 49, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Thirteen reasons why"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149215190618113"], "text": "RT @ScraggyOP: Temporada 3 de Thirteen reasons why\n\nTwitter: qu\u00e9 asco de temporada que intentan victimizar a un violador y acosador\n\nUn des\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1137285878", "id": "1168149210258128897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149210258128897"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "368331019", "id": "1168149186140868610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/yYVYwuh40d", "expanded_url": "http://ponteclaro.com/noticias/pastor-mata-a-su-esposa-acuchilla-a-cunada-y-se-suicida-en-higuey/", "display_url": "ponteclaro.com/noticias/pasto\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168149186140868610"], "text": "Eso fue el diablo \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc40 https://t.co/yYVYwuh40d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "464811284", "id": "1168149182059884545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149182059884545"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "501033427", "id": "1168149173876723712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149173876723712"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "465516316", "id": "1168149141060489216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149141060489216"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "author_id": "4121642375", "id": "1168149079593050112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149079593050112"], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168139288355201025"}], "author_id": "298195731", "id": "1168149076275281925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7888, "type": "Organization", "normalized_text": "NET"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:10:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "416237902", "edit_history_tweet_ids": ["1168149076275281925"], "text": "@marco_n3to Uma gaja acusou gajo de abuso sem provas, meteu na NET, enviou emails a empresa dele , ele foi despedido e h\u00e1 uns dias matou se"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168142338490884097"}], "author_id": "913074249287561217", "id": "1168149052632027143", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/We8VhSv2eG", "expanded_url": "https://twitter.com/_cristinx__/status/1168142338490884097", "display_url": "twitter.com/_cristinx__/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168149052632027143"], "text": "de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme https://t.co/We8VhSv2eG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "972882866215575553", "id": "1168149034927906816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149034927906816"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167983685934751745"}], "author_id": "4239789196", "id": "1168148976845107200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thalethaleoh", "id": "1103388818923810827"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "1fabiogomes", "id": "820087757225791489"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "patricia_gomes", "id": "44051667"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:09:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103388818923810827", "edit_history_tweet_ids": ["1168148976845107200"], "text": "@thalethaleoh @1fabiogomes @patricia_gomes Hype alto pra dc \u00e9 algo que esquadr\u00e3o suicida levou kkkkk mas vamos ver..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1082796876", "id": "1168148941843632129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:09:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148941843632129"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "15808210", "id": "1168148837900402688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:09:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/sGgbHmesKU", "expanded_url": "https://twitter.com/NareHop/status/1167894807793950721", "display_url": "twitter.com/NareHop/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168148837900402688"], "text": "Es como si un maltratador se suicida antes que lo pill\u00e9 la polic\u00eda. Cero pena lo siento https://t.co/sGgbHmesKU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "826407609427189762", "id": "1168148796276187136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148796276187136"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1102953298557091841", "id": "1168148718136233987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148718136233987"], "text": "auge de hj foi a m\u00e3e me acordando 7h da manh\u00e3 dizendo que eu tava atrasada pra aula, depois se matou rindo da minha cara que eu levantei correndo"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "888353178839920640", "id": "1168148683784957957", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148683784957957"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167885114715430912"}], "author_id": "803376636502700033", "id": "1168148613517778945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sosixck", "id": "943274372"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148613517778945"], "text": "RT @sosixck: eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168146266318082048"}], "author_id": "706856799706685440", "id": "1168148597516439552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:08:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "706856799706685440", "edit_history_tweet_ids": ["1168148597516439552"], "text": "Es que es horrible que la v\u00edctima saque el valor de hablar, la puedan respaldar, habiendo tantos casos en los que las ignoran (ante la ley inclusive) y en uno se hace justicia y echan al chico. \u00c9l se siente atrapado y se suicida porque se ve sin escapatoria."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167926350021160962"}], "author_id": "831100633", "id": "1168148594920177664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bustoser", "id": "53563291"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:08:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "53563291", "edit_history_tweet_ids": ["1168148594920177664"], "text": "@bustoser no hay cesaci\u00f3n de pagos a\u00fan en Argentina, ni default ni nada de eso. Los pagos est\u00e1n al d\u00eda.\nRuego porq Macri deje de portarse honestamente y les deje el pa\u00eds en bancarrota, veremos qu\u00e9 mierda hacen y quien les presta y si le prestan.\n\nPueblo suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "4143607065", "id": "1168148481887936517", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:07:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148481887936517"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1560734090", "id": "1168148478389825537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:07:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148478389825537"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "265611205", "id": "1168148408852459520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:07:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148408852459520"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1004056150269222914", "id": "1168148387142782977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148387142782977"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "495837795", "id": "1168148216887615488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148216887615488"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "406336141", "id": "1168148130522697728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:06:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168148130522697728"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1051129004995043328", "id": "1168148065318051840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:06:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168148065318051840"], "text": "@suicida_mne \u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0431\u044b \u0438 \u043d\u0435\u0442)) \n\ud83c\udf5c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168133798405509120"}], "author_id": "899055813263753216", "id": "1168147931297386497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:05:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "973267926047391745", "edit_history_tweet_ids": ["1168147931297386497"], "text": "@AxelrodBobby18 Realmente estas medidas no ayudan, todo lo contrario, el \"reperfilamiento\" es suicida."}, {"lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147577059106816"}], "author_id": "1117420687449260038", "id": "1168147865828564993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:05:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168147865828564993"], "text": "@suicida_mne \u041e\u0439, \u043a\u0430\u043a \u043c\u0438\u043b\u043e \u0441 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u044b\ud83d\udc9c\ud83d\udc95\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc94\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\u2764\ud83d\udc97\u2764\ud83d\udc94\u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u2764\ud83d\udc94\ud83d\udc95\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc94"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1008330638586515461", "id": "1168147832173486080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:05:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168147832173486080"], "text": "@suicida_mne \u2615"}, {"lang": "es", "author_id": "378000555", "id": "1168147684148043781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:04:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168147684148043781"], "text": "Una misi\u00f3n suicida\nUna herida pidiendo perd\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1066217150", "id": "1168147650434256896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:04:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168147650434256896"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "30878996", "id": "1168147568125239299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:04:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168147568125239299"], "text": "Algu\u00e9m que j\u00e1 terminou a 3\u00aa temporada de 13RW? Se sim, pode me mandar uma inbox dizendo quem matou Bryce e qual a finalidade da menina chata que brotou e virou importante? Fiquei curioso, mas zero vontade de continuar assistindo?"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1089207041409929216", "id": "1168147512978542593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:04:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168147512978542593"], "text": "@suicida_mne \ud83d\ude0e"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168147082655518720"}], "author_id": "1117420687449260038", "id": "1168147440052121600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:03:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1168147440052121600"], "text": "@suicida_mne \ud83c\udf1a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "236479249", "id": "1168147425237917697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168147425237917697"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "alifonebrasil", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15532, "following_count": 11, "tweet_count": 1429085, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "id": "923310293110935553"}, {"verified": false, "username": "euphwriaw", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 14884, "following_count": 5879, "tweet_count": 86248, "listed_count": 73}, "id": "1041353632833134592"}, {"verified": false, "username": "AlbertoMasipSan", "name": "Alberto Masip", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 436, "tweet_count": 34337, "listed_count": 2}, "id": "447810475"}, {"verified": false, "username": "NareHop", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "id": "125033823"}, {"verified": false, "username": "ALLexIN2", "name": "No me acuerdo, he perdido el DNI", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1251, "tweet_count": 10187, "listed_count": 0}, "location": "C/Falsa n\u00b0123", "id": "1136915214493003776"}, {"verified": false, "username": "MALESYX", "name": "jenn.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "paradise.", "id": "3123644872"}, {"verified": false, "username": "taekay_", "name": "kt", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 144, "tweet_count": 7396, "listed_count": 1}, "id": "252753113"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "id": "3000156695"}, {"verified": false, "username": "babylizess", "name": "ANE VIU O GUNS \ud83c\udfa9\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 639, "tweet_count": 44686, "listed_count": 3}, "id": "2305520498"}, {"verified": false, "username": "6Granatista6", "name": "Angelu", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 113, "tweet_count": 6285, "listed_count": 7}, "location": "\u00e1rbol Lifa,mobius,mi mundo...", "id": "1728773234"}, {"verified": false, "username": "radiolimontv", "name": "RADIO LIM\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 0, "tweet_count": 79649, "listed_count": 6}, "id": "3072779788"}, {"verified": false, "username": "Stecomph", "name": "steph \u2602\ufe0e VIU M\u00c5", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 973, "tweet_count": 8669, "listed_count": 5}, "location": "coxa do harry", "id": "951829990018043905"}, {"verified": false, "username": "oreripoti", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "location": "rogwartes", "id": "362158279"}, {"verified": false, "username": "castor_oprimido", "name": "\u262d\ud83c\udf83Spuki chamuscao\ud83c\udf83\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 462, "tweet_count": 9826, "listed_count": 0}, "location": "Huelva, Spain", "id": "813302233404178432"}, {"verified": false, "username": "im_hbs", "name": "H", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 285, "tweet_count": 14147, "listed_count": 0}, "location": "Unit\u00e9 Hi Shin", "id": "1082971812034678784"}, {"verified": false, "username": "MadelnTunisia", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "id": "1163804360075370498"}, {"verified": false, "username": "ORagnar2", "name": "Deixa o Hans Te Leitar ? \ud83c\udf46\ud83d\udca6\ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 298, "tweet_count": 24115, "listed_count": 1}, "id": "1152297978004168704"}, {"verified": false, "username": "amchacon29", "name": "Chac\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 334, "tweet_count": 4018, "listed_count": 4}, "id": "372559584"}, {"verified": false, "username": "oldschoolboy2k", "name": "OLDSKULL", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 3563, "tweet_count": 9040, "listed_count": 6}, "location": "Cadiz, Espa\u00f1a.", "id": "894112364932497409"}, {"verified": false, "username": "macaqu__", "name": "maquitens", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 486, "tweet_count": 35658, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "621460205"}, {"verified": false, "username": "injomaji", "name": "f\u00fatbol y NBA", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 4838, "tweet_count": 12824, "listed_count": 0}, "id": "751365155620085760"}, {"verified": false, "username": "AtilaLadinsky", "name": "Atila Ladinsky", "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "id": "1589103805"}, {"verified": false, "username": "mlaralucas", "name": "Marcelino", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 155, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}, "id": "759058155921809408"}, {"verified": false, "username": "RafaelNunezR", "name": "Rafael N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 57008, "following_count": 1472, "tweet_count": 16718, "listed_count": 95}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "238585086"}, {"verified": false, "username": "lightdobrien", "name": "\u0618lauh", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 3646, "tweet_count": 16627, "listed_count": 7}, "location": "mg ", "id": "4606544782"}, {"verified": false, "username": "sosixck", "name": "lizzie", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1072, "tweet_count": 136271, "listed_count": 5}, "id": "943274372"}, {"verified": false, "username": "Macrellie", "name": "Lucho, Una referencia meta", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1905, "tweet_count": 28836, "listed_count": 1}, "location": "A place in Paraguay, Earth.", "id": "350604101"}, {"verified": false, "username": "FedeCisneros10", "name": "Fede Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 209, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "location": "Lugano  1 Y 2", "id": "1065571220509347841"}, {"verified": false, "username": "jotajotareyes", "name": "juan jose reyes", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 418, "tweet_count": 10186, "listed_count": 7}, "id": "117927792"}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "username": "AlejandroMagar6", "name": "777", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 144, "tweet_count": 20713, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "942866014668238848"}, {"verified": false, "username": "mariiamnzn", "name": "eme\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 481, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a ", "id": "930914581282742273"}, {"verified": false, "username": "SalvatoreAttina", "name": "Salvatore Attina'", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 4929, "tweet_count": 24379, "listed_count": 2}, "location": "Regi\u00e3o de Calabria, Cal\u00e1bria", "id": "735671432"}, {"verified": false, "username": "pbecchi", "name": "Paolo Becchi", "public_metrics": {"followers_count": 77129, "following_count": 19, "tweet_count": 29121, "listed_count": 409}, "id": "707022920"}, {"verified": false, "username": "MdiasVinicius", "name": "vynycyus", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 738, "tweet_count": 8176, "listed_count": 0}, "id": "2625614548"}, {"verified": true, "username": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos", "public_metrics": {"followers_count": 1915272, "following_count": 1540, "tweet_count": 15647, "listed_count": 2223}, "id": "762402774260875265"}, {"verified": false, "username": "tryndagobrrr", "name": "Dad Red", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 263, "tweet_count": 26992, "listed_count": 1}, "id": "962692133542092805"}, {"verified": false, "username": "itinykookie", "name": "val\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 1859, "tweet_count": 265220, "listed_count": 23}, "location": "\ud83e\udd62 \u02c0\u2307 \u02ce \u79c1\u304c\u5acc\u3044\u306a\u6642\u3001\u6c38\u9060\u306b\u6d88\u3048\u305f\u3044\u6642 \u79c1\u306f\u30c9\u30a2\u3092\u958b", "id": "2308982160"}, {"verified": false, "username": "joselitto10", "name": "Joselito Perez", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1591, "tweet_count": 5013, "listed_count": 0}, "id": "1191064879"}, {"verified": false, "username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "location": "\u2800", "id": "774083943515713536"}, {"verified": false, "username": "AedusEGNott", "name": "\u1d00\u1d07\u1d05\u1d1c\ua731", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 82, "tweet_count": 18381, "listed_count": 3}, "location": "N\u1d07\u1d00\u0280\u0299\u028f \u1d21\u029c\u1d07\u0280\u1d07 \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d04\u029c\u1d00\u1d0fs \u029f\u026a\u1d07s", "id": "852614167899066370"}, {"verified": false, "username": "_Sm18_e", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63_", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 177, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "id": "748538705514749952"}, {"verified": false, "username": "LavorCris", "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1692, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "id": "1039934844162191361"}, {"verified": false, "username": "oadalbertoneto", "name": "Adalberto Neto", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 458, "tweet_count": 12537, "listed_count": 10}, "id": "47471119"}, {"verified": false, "username": "KobeBrady2Goat", "name": "#Kobe4Life \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1091, "tweet_count": 75915, "listed_count": 16}, "id": "75078512"}, {"verified": false, "username": "ElBlogiante", "name": "El Blogiante\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16638, "following_count": 1235, "tweet_count": 215094, "listed_count": 73}, "location": "Puerto Rico!!!", "id": "192413483"}, {"verified": false, "username": "_seisdeenero_", "name": "M \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 213, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "id": "1132281083851169794"}, {"verified": false, "username": "Garspodo", "name": "\u00c1lvaro Serraner", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 535, "tweet_count": 49408, "listed_count": 7}, "id": "462036977"}, {"verified": false, "username": "ErickWirz_7", "name": "Erick Wirz", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 288, "tweet_count": 57859, "listed_count": 3}, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "id": "324189834"}, {"verified": false, "username": "GloriaWiii", "name": "G. Asdasd", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 157, "tweet_count": 23992, "listed_count": 2}, "location": "En la gloria", "id": "1556416878"}, {"verified": false, "username": "gelhzz", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 15901, "following_count": 803, "tweet_count": 22262, "listed_count": 10}, "location": "Sitges, Barcelona ", "id": "1118598819556528135"}, {"verified": false, "username": "senna_4ever", "name": "Tiago Wakabayashi \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4838, "tweet_count": 93790, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brazil", "id": "41963065"}, {"verified": false, "username": "marcia_mattos", "name": "\ud83d\udea9 marcia mattos \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1187, "tweet_count": 30300, "listed_count": 21}, "location": "rio de janeiro", "id": "44510585"}, {"verified": false, "username": "G_liability", "name": "Geanne", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 68, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "1086482646723686400"}, {"verified": false, "username": "ciaooobonnevie", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc\u0627\u0644\u0642\u0645\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 170, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}, "location": "Shab jbela ", "id": "3255358902"}, {"verified": false, "username": "BerthaHistoria", "name": "Bertha Hern\u00e1ndez G.", "public_metrics": {"followers_count": 12643, "following_count": 5188, "tweet_count": 223023, "listed_count": 241}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "288426014"}, {"verified": false, "username": "erasto_mac", "name": "Jose Erasto Macias", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 173, "tweet_count": 5142, "listed_count": 0}, "id": "804426146121072640"}, {"verified": false, "username": "Thaliqueen", "name": "thali", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 694, "tweet_count": 14050, "listed_count": 0}, "location": "rj", "id": "958065253341941761"}, {"verified": false, "username": "_xiino_", "name": "XINO", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1158, "tweet_count": 41420, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Ciudad del Betis", "id": "863143113635897349"}, {"verified": false, "username": "tony_reine", "name": "TONY RADE", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 860, "tweet_count": 192463, "listed_count": 57}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "id": "564900677"}, {"verified": false, "username": "LaraaEm", "name": "Larita \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 127, "tweet_count": 7648, "listed_count": 1}, "location": "Resistencia, Argentina", "id": "2883855563"}, {"verified": false, "username": "bertello_laura", "name": "Laura Bertello", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 160, "tweet_count": 823, "listed_count": 0}, "id": "1145357069698158592"}, {"verified": true, "username": "A24COM", "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765481, "following_count": 1029, "tweet_count": 145294, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "253176236"}, {"verified": false, "username": "atp1315", "name": "Wendiana", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 310, "tweet_count": 77877, "listed_count": 25}, "location": "The Buttered Bun", "id": "800194932"}, {"verified": false, "username": "apacheco13", "name": "apacheco13", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 631, "tweet_count": 115587, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "id": "80137194"}, {"verified": false, "username": "Jul4829648", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 179, "tweet_count": 11183, "listed_count": 0}, "location": "Mas alla del final de la calle", "id": "1034564064658313217"}, {"verified": false, "username": "ernestorr", "name": "Ernesto Resnik", "public_metrics": {"followers_count": 100246, "following_count": 4407, "tweet_count": 120216, "listed_count": 268}, "id": "73102744"}, {"verified": false, "username": "Amine_Moi", "name": "Amin", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1364, "tweet_count": 26072, "listed_count": 2}, "location": "Le Havre, Fran\u00e7a", "id": "1057662630"}, {"verified": false, "username": "juliencccccc", "name": "\u30d0\u30c3\u30c9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u30fb\u30b8\u30e5\u30ea\u30a2\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3167, "tweet_count": 18482, "listed_count": 25}, "location": "\u5f8c\u697d\u5712\u30db\u30fc\u30eb", "id": "1431589794"}, {"verified": false, "username": "PASAJERO101", "name": "PASAJERO 101", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 198, "tweet_count": 46934, "listed_count": 5}, "location": "Panama", "id": "169568386"}, {"verified": false, "username": "tito_grunge", "name": "Versatil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 414, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}, "location": "lima", "id": "257716134"}, {"verified": false, "username": "Pabloaayusoo", "name": "Pablo Ayuso Serra \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 539, "tweet_count": 74701, "listed_count": 7}, "id": "3226356087"}, {"verified": false, "username": "MikeShinkai", "name": "Mike Shinkai MD", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 290, "tweet_count": 9822, "listed_count": 14}, "location": "Donostia/San Sebasti\u00e1n.", "id": "2407331628"}, {"verified": false, "username": "JostenDiaz", "name": "Escorpio", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 413, "tweet_count": 36743, "listed_count": 1}, "id": "97085982"}, {"verified": false, "username": "piratajrjr", "name": "Piratajr", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 772, "tweet_count": 3815, "listed_count": 9}, "location": "Monte Chilliad", "id": "308682782"}, {"verified": false, "username": "Andrea209010", "name": "Andrea \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 406, "tweet_count": 17651, "listed_count": 6}, "id": "960983024"}, {"verified": false, "username": "caarlaasb", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 302, "tweet_count": 35222, "listed_count": 1}, "location": "Madrid ", "id": "913074249287561217"}, {"verified": false, "username": "Fernand36755822", "name": "Fernando Pi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 43, "tweet_count": 9959, "listed_count": 0}, "id": "1079639404854022144"}, {"verified": false, "username": "caambustoos", "name": "k1000a", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 676, "tweet_count": 11544, "listed_count": 2}, "location": "Tres Arroyos, Argentina", "id": "583314745"}, {"verified": true, "username": "JuanitoSay", "name": "Juanito Say", "public_metrics": {"followers_count": 148750, "following_count": 814, "tweet_count": 137052, "listed_count": 174}, "location": "Buenos Aires", "id": "29186267"}, {"verified": false, "username": "mashypical", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude91 #\u20dd", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1598, "tweet_count": 18721, "listed_count": 3}, "location": "\uab70\uab96\uabaa\uab72\uab71\uab96\uabaf\uab72 9", "id": "990359140970188800"}, {"verified": false, "username": "yeseoIy", "name": "bia \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1094, "tweet_count": 25749, "listed_count": 6}, "location": "\ud80c\udc83 \ufe6bbangpink. \ud83c\udfe0", "id": "814782893717389312"}, {"verified": false, "username": "alexsilvacap", "name": "Alex Silva", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 168, "tweet_count": 5580, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "706479796289708032"}, {"verified": true, "username": "exercitooficial", "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1545412, "following_count": 32, "tweet_count": 29406, "listed_count": 1303}, "location": "Brasil", "id": "184762182"}, {"verified": false, "username": "caputmundiHeidi", "name": "Heidi", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 1805, "tweet_count": 164682, "listed_count": 164}, "location": "Sierra Nevada & Roma", "id": "3011673768"}, {"verified": false, "username": "claviggi", "name": "Claudia Viggiani", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 423, "tweet_count": 58830, "listed_count": 131}, "location": "Roma, Lazio", "id": "3635334923"}, {"verified": false, "username": "il_largia", "name": "Mandy \ud83e\udd84\ud83d\udc38\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 588, "tweet_count": 181918, "listed_count": 23}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "id": "232353559"}, {"verified": false, "username": "viejopoio", "name": "considerable gaudidor de shokata", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 400, "tweet_count": 72968, "listed_count": 21}, "location": "Reus, Cthulhunya", "id": "10437482"}, {"verified": false, "username": "rodolfokumina", "name": "Ray Vanegas", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2045, "tweet_count": 8957, "listed_count": 1}, "location": "Olinda, Brasil", "id": "248914925"}, {"verified": false, "username": "ing_aneudy", "name": "Aneudy Ramirez N", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1651, "tweet_count": 42897, "listed_count": 6}, "location": "Santo Domingo", "id": "151670773"}, {"verified": false, "username": "Von_Edelschwarz", "name": "Von_Edelschwarz", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 418, "tweet_count": 45668, "listed_count": 4}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a, Oinku~", "id": "838374877031772161"}, {"verified": false, "username": "camila_dacostao", "name": "Camila \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 434, "tweet_count": 26432, "listed_count": 0}, "id": "3025873808"}, {"verified": false, "username": "3rsonM", "name": "3rson M", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1773, "tweet_count": 18211, "listed_count": 3}, "id": "49718429"}, {"verified": false, "username": "slvinklvra", "name": "A\u03bb\u00a53\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 133, "tweet_count": 29970, "listed_count": 5}, "location": "Tartaro", "id": "2492992053"}, {"verified": false, "username": "lilypercal", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 941, "tweet_count": 142370, "listed_count": 1}, "id": "41620341"}, {"verified": false, "username": "Kelphany1", "name": "Kelphany Santos", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 441, "tweet_count": 15314, "listed_count": 0}, "id": "940343410539495424"}, {"verified": false, "username": "MonteiroJhef", "name": "Jhef", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 151, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "id": "992608038883348480"}, {"verified": false, "username": "EdgarSol18", "name": "Edu \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 8554, "following_count": 9406, "tweet_count": 62729, "listed_count": 14}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "id": "824138514"}, {"verified": false, "username": "vesalius_center", "name": "Daniel Ramos Odontologia", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 87, "tweet_count": 571, "listed_count": 1}, "location": "Formiga, Brasil", "id": "749612706479636480"}, {"verified": false, "username": "imthedcnger", "name": "N\u1d00\u1d1b\u1d00s\u029c\u1d00 R\u1d0f\u1d0d\u1d00\u0274\u1d0f\u0493\u0493.", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 16, "tweet_count": 11366, "listed_count": 3}, "location": "\u1d21\u026a\u1d1b\u029c\u00a0\u1d1b\u029c\u1d07\u00a0\u029c\u1d00\u1d21\u1d0b.; \u2014 ", "id": "1039988078100848641"}, {"verified": false, "username": "YxungHawkEye", "name": "Clint Francis Barton-Romanoff", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 17, "tweet_count": 9199, "listed_count": 3}, "location": "Cuidado a Natasha  A4", "id": "790194010518331392"}, {"verified": false, "username": "YayaBadran", "name": "\u0443 \u03b1 \u0443 \u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 132, "tweet_count": 24868, "listed_count": 0}, "id": "1030939776411729926"}, {"verified": false, "username": "delfi_mercadal", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 611, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "934033699661852672"}, {"verified": false, "username": "Jr_dellam", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udc68\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 398, "tweet_count": 5241, "listed_count": 0}, "location": "Parob\u00e9", "id": "1018584490141274119"}, {"verified": false, "username": "miisantana_", "name": "Milena Santana\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 326, "tweet_count": 8737, "listed_count": 0}, "location": "Parob\u00e9, Brasil", "id": "891341089231319045"}, {"verified": false, "username": "tataritaritata", "name": "Tataritaritat\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 4656, "tweet_count": 110805, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "id": "1152837405134790656"}, {"verified": false, "username": "MariaLu66313743", "name": "Luciah Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1198, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}, "id": "1157720764910645249"}, {"verified": false, "username": "iai_giri", "name": "RER B HATE ACCOUNT", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 209, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}, "id": "851056263337259008"}, {"verified": false, "username": "_letraqueur_", "name": "Le Traqueur", "public_metrics": {"followers_count": 28866, "following_count": 226, "tweet_count": 36250, "listed_count": 47}, "id": "2688139332"}, {"verified": false, "username": "lisboagabriela_", "name": "gabriela exausta", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 469, "tweet_count": 37328, "listed_count": 5}, "location": "Leme, Rio de Janeiro", "id": "1493154403"}, {"verified": false, "username": "Oficial_Liar", "name": "raiL", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 45, "tweet_count": 5273, "listed_count": 0}, "location": "Curtiba, Brasil", "id": "953868214471155712"}, {"verified": false, "username": "Lvazqez96", "name": "\ud83c\udf52Mery\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2727, "tweet_count": 69557, "listed_count": 0}, "location": "WEREVERTUMORRO CREW\u2665", "id": "122235612"}, {"verified": false, "username": "LuizAlb10058686", "name": "Luiz Alberto Machado", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 4093, "tweet_count": 113637, "listed_count": 10}, "location": "Brazil", "id": "1152785688061972481"}, {"verified": false, "username": "tittobrites", "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 896, "tweet_count": 60412, "listed_count": 6}, "location": "\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f", "id": "2701405549"}, {"verified": false, "username": "BrunoAlmeidaBGA", "name": "\u15e2 Bruno \u29d7", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 645, "tweet_count": 86772, "listed_count": 13}, "location": "Recife", "id": "56178229"}, {"verified": false, "username": "n35HWbEkd2hpfPQ", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 87, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "id": "1141647917993713665"}, {"verified": false, "username": "lulamaiusculo", "name": "F E L I P E", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 705, "tweet_count": 11454, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "816755418013777933"}, {"verified": false, "username": "ARenLosDeportes", "name": "Alberto Rodr\u00edguez Mella", "public_metrics": {"followers_count": 69817, "following_count": 3139, "tweet_count": 116362, "listed_count": 182}, "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "156047666"}, {"verified": false, "username": "alazurda", "name": "Alazurda", "public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 3440, "tweet_count": 44633, "listed_count": 38}, "location": "Santo Domingo, DN", "id": "230526112"}, {"verified": false, "username": "emmanuelrrrd", "name": "Emmanuel Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1456, "tweet_count": 30112, "listed_count": 2}, "location": "Higuey,RD", "id": "313457999"}, {"verified": false, "username": "VinicioSenador", "name": "Vinicio Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 282210, "following_count": 790, "tweet_count": 142507, "listed_count": 192}, "location": "Republica Dominicana", "id": "2525837216"}, {"verified": false, "username": "carol_bernat", "name": "Ana Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 973, "tweet_count": 18202, "listed_count": 5}, "id": "782286468513431552"}, {"verified": false, "username": "ricardcf22", "name": "Ricard Cosculluela", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 322, "tweet_count": 16416, "listed_count": 2}, "id": "4635126623"}, {"verified": false, "username": "marcogiotto", "name": "Marco Org\u00e2nico", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 2883, "tweet_count": 31588, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "167243310"}, {"verified": false, "username": "amilcarDR", "name": "Amilcar Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1617, "tweet_count": 46252, "listed_count": 9}, "location": "Dominican Republic", "id": "19432946"}, {"verified": false, "username": "heriber61340102", "name": "heriberto olivo L.martinez", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 4778, "tweet_count": 7039, "listed_count": 1}, "location": "espa\u00f1a", "id": "782704224"}, {"verified": true, "username": "ListinDiario", "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1336403, "following_count": 4095, "tweet_count": 366714, "listed_count": 2526}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "19236297"}, {"verified": false, "username": "RicardoMendozaN", "name": "RichMen", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 949, "tweet_count": 20809, "listed_count": 4}, "location": "D.F. Mexico", "id": "355099000"}, {"verified": true, "username": "canchamural", "name": "CANCHA", "public_metrics": {"followers_count": 78694, "following_count": 403, "tweet_count": 337627, "listed_count": 375}, "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "id": "140085090"}, {"verified": false, "username": "aletheia13", "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1349, "tweet_count": 59674, "listed_count": 42}, "id": "25999871"}, {"verified": false, "username": "MariaEAquino", "name": "Machi", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 899, "tweet_count": 12280, "listed_count": 0}, "location": "Honeymoon Avenue.", "id": "538454929"}, {"verified": false, "username": "AndresMLT", "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 85, "tweet_count": 4317, "listed_count": 3}, "location": "Gondolin, Beleriand", "id": "385101922"}, {"verified": true, "username": "blissy", "name": "\u2600\ufe0fBlissy", "public_metrics": {"followers_count": 21537, "following_count": 277, "tweet_count": 27916, "listed_count": 198}, "location": "Barcelona", "id": "133889805"}, {"verified": false, "username": "kazakievo", "name": "Kazakievo", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 598, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "location": "Villamayor, Espa\u00f1a", "id": "241097720"}, {"verified": false, "username": "yugenbodhi", "name": "mp\ud83d\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 790, "tweet_count": 17096, "listed_count": 1}, "id": "1021148542465990657"}, {"verified": false, "username": "FcoEnrike93", "name": "F.E.", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 307, "tweet_count": 21630, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Del Betis", "id": "747122724"}, {"verified": false, "username": "SrLiberBellator", "name": "Sir Bellator \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 136, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "id": "3707180121"}, {"verified": false, "username": "elsacodelcoco", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "public_metrics": {"followers_count": 13731, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "6057112"}, {"verified": false, "username": "laiapalomo", "name": "mrs.worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 133, "tweet_count": 32790, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "377557342"}, {"verified": false, "username": "richibetis", "name": "Ricardo G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 740, "tweet_count": 7260, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "288151917"}, {"verified": false, "username": "PCenital", "name": "Perspectiva Cenital", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1282, "tweet_count": 43773, "listed_count": 33}, "id": "591649180"}, {"verified": false, "username": "sillvaelida", "name": "\u00c9linda", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 410, "tweet_count": 11848, "listed_count": 0}, "location": "Barueri, Brasil", "id": "887781666084847617"}, {"verified": false, "username": "OMiyake35", "name": "Oswald \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 255, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "location": "La Plata", "id": "1109998123890429952"}, {"verified": false, "username": "Bianco_Mariano7", "name": "Mariano Bianco", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 278, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}, "id": "708816425704693761"}, {"verified": false, "username": "1diamases1meno", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 287, "tweet_count": 34001, "listed_count": 2}, "location": "En el quinto co\u00f1o", "id": "715628566"}, {"verified": false, "username": "marocnement", "name": "asa mitaka", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 905, "tweet_count": 114252, "listed_count": 36}, "location": "nordsea saarbr\u00fccken", "id": "1292585803"}, {"verified": false, "username": "Miriamrbb13", "name": "M i r i a m \ud83d\udcab\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 540, "tweet_count": 13714, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla", "id": "382693629"}, {"verified": false, "username": "Anto360nio", "name": "anto360nio", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 764, "tweet_count": 56814, "listed_count": 4}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "2504516051"}, {"verified": false, "username": "aomameselina", "name": "the seli show \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 301, "tweet_count": 1197, "listed_count": 9}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "1132965637872115712"}, {"verified": false, "username": "arigoldvarg", "name": "Ari Goldvarg", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 882, "tweet_count": 13997, "listed_count": 44}, "location": "Rosario", "id": "67883441"}, {"verified": false, "username": "ajmrepetto", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 2606, "tweet_count": 47494, "listed_count": 38}, "location": "Buenos Aires", "id": "92263026"}, {"verified": false, "username": "leticiacace1", "name": "Leticia C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}, "location": "Peru, IN", "id": "936069896"}, {"verified": false, "username": "rayfull6", "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1250, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}, "id": "739477832854872069"}, {"verified": false, "username": "GiuliSotelo", "name": "Giuli", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 336, "tweet_count": 23408, "listed_count": 3}, "id": "184169477"}, {"verified": false, "username": "CHAFANTYCAMBIAN", "name": "SIEMPRE ESPA\u00d1OL Y VALEN\u00c7IA", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 2106, "tweet_count": 9504, "listed_count": 0}, "id": "724178369076666369"}, {"verified": false, "username": "ponikak", "name": "Carlos Aquino.", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 175, "tweet_count": 4403, "listed_count": 1}, "location": "Valencia", "id": "2849989119"}, {"verified": false, "username": "RumanoCoqueto69", "name": "\ud83e\udd87\ud83e\udd87spooky c.tangana\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 698, "tweet_count": 52240, "listed_count": 4}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "id": "568466357"}, {"verified": false, "username": "joaomimosoc", "name": "JM", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1647, "tweet_count": 162778, "listed_count": 12}, "location": "tsundoku", "id": "799904717606363136"}, {"verified": false, "username": "EtereoEl", "name": "El Et\u00e9reo Patriarcado", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 105, "tweet_count": 27596, "listed_count": 4}, "id": "1049777134804357122"}, {"verified": false, "username": "DeborahLRivas", "name": "Deborah L\u00f3pez Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 1143, "tweet_count": 49645, "listed_count": 52}, "location": "Barcelona/Sevilla", "id": "928253023"}, {"verified": false, "username": "LOSFUERTERD", "name": "FUERZA DEL PUEBLO 2024 !!!", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1189, "tweet_count": 8602, "listed_count": 0}, "id": "4124714654"}, {"verified": false, "username": "JUANSANTANARD", "name": "Juan santana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 298, "tweet_count": 14826, "listed_count": 4}, "location": "Dominican Republic", "id": "1244715804"}, {"verified": false, "username": "MatiasGC97", "name": "Matias", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 431, "tweet_count": 5656, "listed_count": 0}, "location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra", "id": "780366552"}, {"verified": false, "username": "Juliionfire", "name": "Coraje y Coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 522, "tweet_count": 13468, "listed_count": 1}, "location": "Mi casa", "id": "1608905346"}, {"verified": false, "username": "ujerte", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "location": "Un pais hembrista", "id": "2332327350"}, {"verified": false, "username": "FelipeTeTZ", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 4629, "tweet_count": 215872, "listed_count": 33}, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "id": "28122222"}, {"verified": false, "username": "Ahh_Juarez", "name": "Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 7304, "tweet_count": 706901, "listed_count": 63}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "70139140"}, {"verified": false, "username": "callmegeja", "name": "gejinha \u2728 #LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 503, "tweet_count": 22838, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "136429220"}, {"verified": false, "username": "RicciGiron77", "name": "Ricci Gir\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "id": "876871263880433665"}, {"verified": false, "username": "MarcHorgut", "name": "Marco Horna", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 169, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1057690569923878913"}, {"verified": false, "username": "CrisHenri", "name": "Lilia Cris 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1645, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "58306302"}, {"verified": true, "username": "DaniloGentili", "name": "Danilo Gentili", "public_metrics": {"followers_count": 17277974, "following_count": 406, "tweet_count": 86303, "listed_count": 20034}, "location": "Santo Andr\u00e9", "id": "14213711"}, {"verified": false, "username": "taenopate", "name": "taenopate acc disabled", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 651, "tweet_count": 26932, "listed_count": 2}, "location": "neo city; exoplanet", "id": "809471780301766656"}, {"verified": false, "username": "darkoreo_", "name": "Amber", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 349, "tweet_count": 111166, "listed_count": 9}, "id": "748279195793559552"}, {"verified": false, "username": "cry_skylerakein", "name": "Skyler", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 791, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}, "id": "992891767300198400"}, {"verified": false, "username": "uauissoehumuser", "name": "\u0618\u0618London", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "id": "1064679737556172800"}, {"verified": false, "username": "KarolusMikeller", "name": "(arles(respo\ud83d\udd3bKarolus", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 432, "tweet_count": 45670, "listed_count": 9}, "location": "Alacant", "id": "926902919399641090"}, {"verified": true, "username": "compromis", "name": "Comprom\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 99862, "following_count": 5078, "tweet_count": 93261, "listed_count": 763}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "148867925"}, {"verified": false, "username": "saali_dby", "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 475, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "location": "Toulouse, France", "id": "1051796044680495104"}, {"verified": false, "username": "Belvalenzuela01", "name": "Bel Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 418, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}, "location": "Argentina ", "id": "140225443"}, {"verified": false, "username": "ecoflute", "name": "eco", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 669, "tweet_count": 132104, "listed_count": 18}, "location": "BC - Canada", "id": "56579567"}, {"verified": false, "username": "cytommo", "name": "out of yaya's system \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1044, "tweet_count": 31241, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "id": "897155664962891776"}, {"verified": false, "username": "OJOVENE", "name": "vision 360", "public_metrics": {"followers_count": 12398, "following_count": 1544, "tweet_count": 772067, "listed_count": 79}, "location": "Venezuela", "id": "910821878"}, {"verified": true, "username": "XHespanol", "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 115989, "following_count": 23, "tweet_count": 101417, "listed_count": 1086}, "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "id": "722950850"}, {"verified": false, "username": "bearoid", "name": "bearoid", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 661, "tweet_count": 7339, "listed_count": 26}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "279467766"}, {"verified": false, "username": "PlanetaCunao", "name": "Planeta Cu\u00f1ao", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 674, "tweet_count": 14403, "listed_count": 44}, "location": "Internet", "id": "270411333"}, {"verified": false, "username": "analuizakalil", "name": "Ana Luiza Kalil", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 776, "tweet_count": 5997, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "704461147932598272"}, {"verified": false, "username": "_vick_nr", "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 177, "tweet_count": 1612, "listed_count": 2}, "id": "3865589440"}, {"verified": false, "username": "EduGGB", "name": "Edu Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 458, "tweet_count": 9405, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e1laga", "id": "285730780"}, {"verified": false, "username": "SAeNcSA", "name": "SAeNcSA", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 328, "tweet_count": 6909, "listed_count": 11}, "id": "130568415"}, {"verified": false, "username": "fm_emm", "name": "1&\u00bd-eyed emma", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 354, "tweet_count": 13245, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "914440205540749312"}, {"verified": false, "username": "adriasanzvila", "name": "Adri\u00e0 Sanz Vila", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 303, "tweet_count": 13307, "listed_count": 0}, "id": "185632829"}, {"verified": false, "username": "blasphemy13x", "name": "\u2728\ud83c\udf52 \ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud83c\udf52\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 258, "tweet_count": 29393, "listed_count": 1}, "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "id": "952146895140544512"}, {"verified": false, "username": "GabrielLima29", "name": "Gabriel Lima", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 805, "tweet_count": 32485, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "75706594"}, {"verified": false, "username": "dubraskafraser", "name": "Isa\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 159, "tweet_count": 33711, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2829414626"}, {"verified": false, "username": "cactus24noticia", "name": "CACTUS24", "public_metrics": {"followers_count": 20891, "following_count": 714, "tweet_count": 572345, "listed_count": 151}, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "id": "3534491063"}, {"verified": false, "username": "fxxxxr_", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 49, "tweet_count": 30888, "listed_count": 1}, "id": "750084688765747200"}, {"verified": false, "username": "theleandrolucas", "name": "blue", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 923, "tweet_count": 25809, "listed_count": 0}, "location": "Linhares / Ouro Preto ", "id": "1424311808"}, {"verified": false, "username": "Santini_aleh", "name": "Ale \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 190, "tweet_count": 2370, "listed_count": 0}, "id": "985670849071124481"}, {"verified": false, "username": "cati12011", "name": "cati1201", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 17938, "listed_count": 0}, "id": "1165596624959279104"}, {"verified": false, "username": "juriages", "name": "Juan Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 269, "tweet_count": 33580, "listed_count": 2}, "location": "Barquisimeto-Venezuela.", "id": "579252785"}, {"verified": false, "username": "RyanGonzalezC", "name": "\u00a1Espartano! - Ryan Gonzalez C.\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1141, "tweet_count": 49910, "listed_count": 4}, "id": "1954860690"}, {"verified": false, "username": "vidainestable", "name": "Fucking inestabilidad \u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 127, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "989662104230813696"}, {"verified": false, "username": "PedroGomezMend3", "name": "Pedro Gomez Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 469, "tweet_count": 4277, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "740371921234210820"}, {"verified": false, "username": "Psiquiatria_UN", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "location": "Barranquilla, Colombia", "id": "1053436375394070528"}, {"verified": false, "username": "Combeferre_TG", "name": "Bacon Fr(acasad)ito \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 237, "tweet_count": 105128, "listed_count": 10}, "id": "3197137001"}, {"verified": false, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "id": "1092502913124048896"}, {"verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77570, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "id": "1327528638"}, {"verified": false, "username": "Alia_Kido", "name": "Flakketo te queremos mucho\ud83c\udf7f\ud83d\udcab\u2614\ud83c\udf40\ud83c\udf31\ud83d\udc99\ud83d\ude10", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 862, "tweet_count": 37862, "listed_count": 7}, "location": "Spain", "id": "2787205558"}, {"verified": false, "username": "taekook_passiva", "name": "Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 2537, "tweet_count": 204483, "listed_count": 8}, "id": "216850858"}, {"verified": false, "username": "foollest", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 343, "tweet_count": 94725, "listed_count": 0}, "id": "4247210240"}, {"verified": false, "username": "Riselquis", "name": "\u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd87\ud83d\udc7b\ud83c\udf83 Spooky Miau \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\udd87\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 144, "tweet_count": 21365, "listed_count": 6}, "id": "928565355236163584"}, {"verified": false, "username": "abrilgenatti", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1673, "tweet_count": 54343, "listed_count": 7}, "location": "La Plata", "id": "1594377872"}, {"verified": false, "username": "NLoqi", "name": "\u2728 Nastya_Loqi(Ultimate Rocker)", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 565, "tweet_count": 27850, "listed_count": 0}, "location": "\u0412 \u0448\u043a\u043e\u043b\u0435 \u043e\u0442\u0447\u0430\u044f\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438", "id": "1041402105783828480"}, {"verified": false, "username": "bonassoli", "name": "Leonardo Bonassoli", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2008, "tweet_count": 553579, "listed_count": 52}, "location": "Curitiba", "id": "30786273"}, {"verified": false, "username": "flp_gustavo", "name": "Felipe Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1154, "tweet_count": 32829, "listed_count": 9}, "location": "De Curitiba, Mora em PG", "id": "169684572"}, {"verified": false, "username": "DildoZombie", "name": "M\u03b1\u2113\u0111\u03b9\u0442\u03c3 A\u0455\u043c\u03c3\u0111\u0454\u03c5\u0455", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 880, "tweet_count": 36256, "listed_count": 1}, "location": "Black Parade", "id": "728146118"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "id": "570401287"}, {"verified": false, "username": "Estherzi", "name": "Esther\ud83c\uddf5\ud83c\uddea SinReformaPol\u00edticaSeguir\u00e1ElCirco", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 1502, "tweet_count": 88342, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "id": "134924911"}, {"verified": false, "username": "LaRappaccini", "name": "Rappaccini Jardinera", "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 1370, "tweet_count": 117024, "listed_count": 21}, "location": "El club de los refinados", "id": "561350443"}, {"verified": false, "username": "AlectoRan", "name": "Hirundinidae", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1617, "tweet_count": 125457, "listed_count": 12}, "location": "El ojete del infierno", "id": "282226304"}, {"verified": false, "username": "iamellentorres", "name": "Ellen Torres", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 3240, "tweet_count": 32105, "listed_count": 6}, "id": "2530875841"}, {"verified": false, "username": "ceci22k", "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 41623, "following_count": 2368, "tweet_count": 20704, "listed_count": 15}, "location": "natal rn", "id": "1128433902652141571"}, {"verified": false, "username": "lamoscacojonera", "name": "La mosca cojonera\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 8770, "following_count": 5939, "tweet_count": 70471, "listed_count": 143}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "id": "29682623"}, {"verified": false, "username": "pedrothiago25", "name": "T. SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 131, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua", "id": "365223337"}, {"verified": false, "username": "kakaqui", "name": "Karina Yamamoto", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 2278, "tweet_count": 12023, "listed_count": 26}, "id": "13388612"}, {"verified": false, "username": "viveremacerata", "name": "Vivere Macerata", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 54, "tweet_count": 9618, "listed_count": 28}, "location": "Macerata", "id": "99543350"}, {"verified": false, "username": "deakulti", "name": "july", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 697, "tweet_count": 59668, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udcd6 7/?", "id": "835304732134625280"}, {"verified": false, "username": "gcalaviia", "name": "Parkos", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 259, "tweet_count": 22400, "listed_count": 8}, "location": "Zaragoza", "id": "390739509"}, {"verified": false, "username": "AManuel_99", "name": "Antonio Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 915, "tweet_count": 37867, "listed_count": 3}, "id": "1606462902"}, {"verified": false, "username": "Cristia17304321", "name": "Cristian Garcia Mon.", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 1040, "tweet_count": 8806, "listed_count": 0}, "id": "1028691313"}, {"verified": false, "username": "marcosbnk_17", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 79, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Andaluzia", "id": "835433569694666752"}, {"verified": false, "username": "Hawahermosa", "name": "Rub\u00e9n Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 421, "tweet_count": 28908, "listed_count": 0}, "location": "Boom, B\u00e9lgica", "id": "594570792"}, {"verified": false, "username": "marie12193", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1329, "tweet_count": 7838, "listed_count": 1}, "location": "I purple you ", "id": "2459187144"}, {"verified": false, "username": "ninjaperuano", "name": "Dexter Petrelli", "public_metrics": {"followers_count": 35926, "following_count": 199, "tweet_count": 52438, "listed_count": 101}, "location": "Mexico City", "id": "42548268"}, {"verified": false, "username": "SNovecento", "name": "MarcoBaldo", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 92, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "location": "Venezia, Veneto", "id": "1101607282306093058"}, {"verified": false, "username": "legione516", "name": "Marco Boldrin", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 108, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "2371984053"}, {"verified": false, "username": "EduuFernandez", "name": "Edu Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 650, "tweet_count": 26507, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad del Betis", "id": "179534143"}, {"verified": false, "username": "leleilenia", "name": "Tommy Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 245, "tweet_count": 20470, "listed_count": 2}, "id": "1042935356"}, {"verified": false, "username": "Felippe_Sss", "name": "felippe", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 465, "tweet_count": 13022, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Camburi, Vit\u00f3ria", "id": "805132306616897537"}, {"verified": false, "username": "flaming_peach", "name": "\u0424\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0441\u0438\u043a \ud83c\udf51(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 52, "tweet_count": 2592, "listed_count": 1}, "location": "\u043f\u0438\u0437\u0434\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f", "id": "1044627209032540161"}, {"verified": false, "username": "anthohearts", "name": "Antonio Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1507, "tweet_count": 44177, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "203979206"}, {"verified": false, "username": "yeruid", "name": "Jos\u00e9 C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 2617, "tweet_count": 19413, "listed_count": 0}, "id": "448926612"}, {"verified": false, "username": "ceace15", "name": "C\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 333, "tweet_count": 167716, "listed_count": 7}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "241543752"}, {"verified": false, "username": "sourcline", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4664, "tweet_count": 102764, "listed_count": 23}, "location": "right where you left me", "id": "942097097406500864"}, {"verified": false, "username": "VouCom13", "name": "Agora \u00e9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 114, "tweet_count": 35468, "listed_count": 5}, "id": "2786139521"}, {"verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182873, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "id": "16794066"}, {"verified": false, "username": "LuciaCantos", "name": "Luuuuciiiaa", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 953, "tweet_count": 8653, "listed_count": 2}, "location": "Betis", "id": "1522611416"}, {"verified": false, "username": "_kape", "name": "kape", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 627, "tweet_count": 82393, "listed_count": 9}, "id": "262330244"}, {"verified": false, "username": "piaracetamol", "name": "P\u00eda tomando palco.", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 286, "tweet_count": 9836, "listed_count": 0}, "location": "lo prado", "id": "752681402550943744"}, {"verified": false, "username": "Succ180", "name": "\u1da0\u1d58\u1d9c\u1d4f\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3\u02b8\u1d57\u02b0\u2071\u207f\u1d4d", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 150, "tweet_count": 1319, "listed_count": 0}, "id": "926266059635806208"}, {"verified": false, "username": "Fzambra26", "name": "Fco Jos\u00e9 Zambrano V.", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 436, "tweet_count": 8441, "listed_count": 0}, "id": "859757924"}, {"verified": false, "username": "GOYITOMORA", "name": "JOSE G MORA", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1983, "tweet_count": 48687, "listed_count": 0}, "location": "en algun lugar de Venezuela", "id": "110673121"}, {"verified": false, "username": "bernax16", "name": "Eduardo Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 9346, "following_count": 9198, "tweet_count": 127589, "listed_count": 78}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "244174408"}, {"verified": false, "username": "MariaEd536", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 700, "tweet_count": 8169, "listed_count": 1}, "location": "vv/ es ", "id": "973011710364790784"}, {"verified": false, "username": "acevedomanuel", "name": "Manuel Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2172, "tweet_count": 25747, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "113769379"}, {"verified": false, "username": "cobrinhe", "name": "\u2728salvavidas de aqu\u00e1rio \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 298, "tweet_count": 42201, "listed_count": 0}, "id": "854721461923303428"}, {"verified": false, "username": "lesigala", "name": "Luis Eduardo Sigala", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 509, "tweet_count": 52049, "listed_count": 7}, "location": "Lara, Venezuela", "id": "329813245"}, {"verified": false, "username": "bismarck__tv", "name": "BISMARCK TV", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1460, "tweet_count": 97763, "listed_count": 1}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "4524881079"}, {"verified": false, "username": "MrVivariense", "name": "- - -", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1080, "tweet_count": 31014, "listed_count": 1}, "location": "Entre A Coru\u00f1a y Tenerife ", "id": "913467902300483585"}, {"verified": false, "username": "jungle_bee", "name": "Jez\u00fah Vega", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 802, "tweet_count": 24206, "listed_count": 0}, "location": "Alnwick, Northumberland", "id": "43188260"}, {"verified": false, "username": "NathanSafanelli", "name": "Nathan Safanelli", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 357, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "location": "Guaramirim, Brasil", "id": "1139326208154513408"}, {"verified": false, "username": "pedrobeck", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 6649, "following_count": 1427, "tweet_count": 63407, "listed_count": 191}, "id": "8384032"}, {"verified": false, "username": "sguyafonso", "name": "Guy A S Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 78, "tweet_count": 1648, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "522643901"}, {"verified": false, "username": "ge_americamg", "name": "ge Am\u00e9rica-MG", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 20, "tweet_count": 9567, "listed_count": 33}, "id": "223637204"}, {"verified": false, "username": "M_SeleR", "name": "selene r", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 21, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1156773835322089472"}, {"verified": false, "username": "paugenaro", "name": "pau", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 240, "tweet_count": 32447, "listed_count": 0}, "location": "San Francisco, CA", "id": "1638500576"}, {"verified": false, "username": "Molondrongo_", "name": "Dani (Molondrongo en Twitch)", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 2274, "tweet_count": 216504, "listed_count": 77}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "167152247"}, {"verified": false, "username": "danielgilperez", "name": "Daniel Gil P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 291, "tweet_count": 77171, "listed_count": 50}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "217405719"}, {"verified": false, "username": "SergiusAugustus", "name": "S\u00e9rgio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 25723, "following_count": 1183, "tweet_count": 114458, "listed_count": 189}, "location": "Bolsonarist\u00e3o", "id": "1483583714"}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8554044, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "id": "14594813"}, {"verified": false, "username": "madudemariaa", "name": "eu sou eu", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 527, "tweet_count": 27260, "listed_count": 3}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "976261821261901824"}, {"verified": false, "username": "vip_pt", "name": "VIP.pt", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 73, "tweet_count": 43520, "listed_count": 28}, "location": "Lisboa", "id": "30089572"}, {"verified": false, "username": "CkRodri", "name": "Rodrick", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 498, "tweet_count": 12345, "listed_count": 3}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "id": "800793945722630145"}, {"verified": false, "username": "silvia_arbulu", "name": "Silvia Ypanaque", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "2786953637"}, {"verified": false, "username": "ANANKA63", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "location": "PERU/LIMA/Callao ", "id": "280527618"}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "username": "lagunitos25", "name": "Mario Seminario", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3890, "tweet_count": 104313, "listed_count": 4}, "id": "258812123"}, {"verified": false, "username": "_DdeDeivid", "name": "XOXOTA NERVOSA", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 123, "tweet_count": 57238, "listed_count": 1}, "location": "perdido e sem rumo", "id": "953792640268500992"}, {"verified": false, "username": "bornsxyesterday", "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 458, "tweet_count": 16745, "listed_count": 0}, "id": "4867538362"}, {"verified": false, "username": "lifloe", "name": "\u028f\u1d00\u0280\u026a\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 3376, "tweet_count": 13267, "listed_count": 1}, "id": "1095735076766314496"}, {"verified": false, "username": "IvaanBola", "name": "IB", "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 1069, "tweet_count": 94469, "listed_count": 32}, "location": "Legan\u00e9s, Spain", "id": "388559179"}, {"verified": false, "username": "Antimateryfox65", "name": "Antimatery_fox65", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 414, "tweet_count": 3753, "listed_count": 3}, "id": "432608453"}, {"verified": false, "username": "jamoorn", "name": "Jo\u00e3oMengoN", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 835, "tweet_count": 38774, "listed_count": 9}, "location": "Rio", "id": "2898444442"}, {"verified": false, "username": "SaraMartin57", "name": "NoMiCiela \ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 691, "tweet_count": 36844, "listed_count": 3}, "location": "Entre Gotham City y La Comarca", "id": "500098330"}, {"verified": false, "username": "jeantisociall", "name": "sharkboy", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 849, "tweet_count": 28599, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria / ES \ud83c\udf0a", "id": "934763101848850432"}, {"verified": false, "username": "Montenegroaale", "name": "Monte", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 379, "tweet_count": 27226, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Chaco", "id": "983586277827207168"}, {"verified": false, "username": "mboren65", "name": "maria boren", "public_metrics": {"followers_count": 8333, "following_count": 8915, "tweet_count": 132122, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Air", "id": "2602648454"}, {"verified": false, "username": "FerIglesias", "name": "Fernando A. Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 476022, "following_count": 579, "tweet_count": 154317, "listed_count": 1165}, "location": "Argentina", "id": "43814969"}, {"verified": false, "username": "redderalbert", "name": "\ud83c\udf3b\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc05\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc16\ud835\udc04\ud835\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 215, "tweet_count": 5168, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "836241800729882624"}, {"verified": false, "username": "mahotlline", "name": "mara", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 585, "tweet_count": 69006, "listed_count": 7}, "location": "gru, sp", "id": "842105332419727361"}, {"verified": false, "username": "littletower24", "name": "Meery\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 177, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}, "id": "818552577315000320"}, {"verified": false, "username": "_watertears", "name": "alexa.", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 634, "tweet_count": 49983, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "id": "1257800958"}, {"verified": false, "username": "Cactus24Mundo", "name": "Cactus24 Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 260922, "following_count": 179536, "tweet_count": 88634, "listed_count": 1074}, "location": "Venezuela", "id": "196360711"}, {"verified": false, "username": "chemshardy", "name": "luis \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1712, "tweet_count": 114288, "listed_count": 13}, "location": "attilan", "id": "1353156019"}, {"verified": false, "username": "mil10LP", "name": "Milton Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 803, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "292041496"}, {"verified": false, "username": "Cafetera_ICC", "name": "Rodolfo Zerme\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 2, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "id": "758308069038133248"}, {"verified": false, "username": "apsnowhite", "name": "dessa\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 3610, "following_count": 3940, "tweet_count": 50858, "listed_count": 6}, "location": "rj", "id": "4903072858"}, {"verified": false, "username": "MariaJo06401024", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2454, "tweet_count": 89547, "listed_count": 1}, "id": "1055588810967445505"}, {"verified": false, "username": "EsquerdaVirtual", "name": "Esquerda Virtual", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1638, "tweet_count": 450, "listed_count": 2}, "id": "1128974830408282113"}, {"verified": false, "username": "drjardy", "name": "Souto", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 990, "tweet_count": 17224, "listed_count": 6}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "432654431"}, {"verified": false, "username": "ChuniitaTf", "name": "Chuny", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 732, "tweet_count": 31992, "listed_count": 2}, "id": "2327477850"}, {"verified": false, "username": "SkaleSaverhagem", "name": "Skale Saverhagem", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 348, "tweet_count": 16834, "listed_count": 3}, "location": "No quieras saberlo.", "id": "297088441"}, {"verified": false, "username": "McOmghall", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89151, "listed_count": 56}, "location": "Galiza, Europa", "id": "219614766"}, {"verified": false, "username": "ALCANTARAAQUINO", "name": "ALCANTARAAQUINO, J.A", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 4989, "tweet_count": 51760, "listed_count": 32}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "id": "267876153"}, {"verified": false, "username": "OSEspinal", "name": "Oscar Espinal", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 288, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "id": "485768219"}, {"verified": false, "username": "SusanaGautreau", "name": "Susana Gautreau de Windt \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 85061, "following_count": 21194, "tweet_count": 128434, "listed_count": 81}, "location": "Santo Domingo", "id": "473451074"}, {"verified": false, "username": "MurkyHorns", "name": "Zomka", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 95, "tweet_count": 28292, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udfae\ud83c\udfb2\ud83c\udccf\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "id": "472499626"}, {"verified": false, "username": "ccamilabelen_", "name": "CC", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 391, "tweet_count": 7076, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina", "id": "635639552"}, {"verified": false, "username": "Leyre_SC", "name": "Ley de Murphy", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 553, "tweet_count": 89243, "listed_count": 6}, "id": "946338966"}, {"verified": false, "username": "TESSTES82062152", "name": "TESS", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 2244, "tweet_count": 39700, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya (Planeta Terra) ", "id": "952132151918710784"}, {"verified": true, "username": "eledhmel", "name": "Carla Toscano", "public_metrics": {"followers_count": 128248, "following_count": 5892, "tweet_count": 21151, "listed_count": 480}, "location": "Neldoreth", "id": "3050371833"}, {"verified": false, "username": "Maoritiozao", "name": "cabelo $", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 688, "tweet_count": 86360, "listed_count": 1}, "location": "vixcity, Brasil", "id": "947241676086620160"}, {"verified": false, "username": "the_conedian", "name": "El Bar\u00f3n de la Birra \ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 705, "tweet_count": 28329, "listed_count": 6}, "id": "1090419841"}, {"verified": false, "username": "jjgon222", "name": "Juanjo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3652, "tweet_count": 287021, "listed_count": 16}, "id": "2227666289"}, {"verified": false, "username": "LeonardoMximo6", "name": "Leonardo M\u00e1ximo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 977, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "1079247729166041089"}, {"verified": false, "username": "cchantal13", "name": "chantal", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 490, "tweet_count": 50532, "listed_count": 1}, "id": "2353865071"}, {"verified": false, "username": "Mahdjoud_", "name": "Madjid", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 250, "tweet_count": 88561, "listed_count": 13}, "location": "Gen\u00e9bra, Su\u00ed\u00e7a", "id": "442633499"}, {"verified": false, "username": "cristian270113", "name": "Cristian", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 460, "tweet_count": 34955, "listed_count": 3}, "id": "4008131620"}, {"verified": false, "username": "RockatanskyGirl", "name": "Ari, otra vez con el BG3", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1163, "tweet_count": 141911, "listed_count": 1}, "location": "See you in the Void, suckers. ", "id": "1035026253525512193"}, {"verified": false, "username": "AmrManuel", "name": "Manuel Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 232, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "id": "2165300598"}, {"verified": false, "username": "nabia69", "name": "A Apanacensurada\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83e\udd81\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 5001, "tweet_count": 87328, "listed_count": 18}, "location": "\u06af\u0627\u0644\u064a\u0633\u064a\u0627", "id": "4918113611"}, {"verified": false, "username": "ojitosverdestu", "name": "margarita\u264b \u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 694, "tweet_count": 6463, "listed_count": 3}, "id": "1133197830439415808"}, {"verified": false, "username": "_cuervo_oscuro_", "name": "\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde9\ud835\udf5d \ud835\udf5d\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udf5d", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 0, "tweet_count": 600, "listed_count": 2}, "location": "En tus sue\u00f1os", "id": "1162137928971108352"}, {"verified": false, "username": "davids7683", "name": "Charlie", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1408, "tweet_count": 63538, "listed_count": 32}, "id": "462298361"}, {"verified": false, "username": "estamosgood", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\u2728\ud83c\udf3e\u2696\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 307, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}, "location": "Granada", "id": "968634065464283137"}, {"verified": false, "username": "kinokarlos", "name": "CJ", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 213, "tweet_count": 1394, "listed_count": 5}, "id": "1410468860"}, {"verified": false, "username": "Luz44895045", "name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1512, "tweet_count": 28020, "listed_count": 0}, "location": ", p", "id": "1125033563882229761"}, {"verified": false, "username": "mariano9605", "name": "@Mariano9605", "public_metrics": {"followers_count": 63365, "following_count": 60616, "tweet_count": 391508, "listed_count": 256}, "location": "Espa\u00f1a.", "id": "419008875"}, {"verified": false, "username": "IzabelWithAZ", "name": "Aerolin&Fenergan&Ibuprofeno.rar", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 3215, "tweet_count": 77351, "listed_count": 10}, "location": "Olinda, Pernambuco", "id": "311648445"}, {"verified": false, "username": "Latanace", "name": "Latanace (la otra Celia Blanco)", "public_metrics": {"followers_count": 22071, "following_count": 3568, "tweet_count": 453573, "listed_count": 389}, "location": "Madrid", "id": "71542755"}, {"verified": false, "username": "KittyBully", "name": "Bambi", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 486, "tweet_count": 5663, "listed_count": 0}, "id": "2910117407"}, {"verified": false, "username": "Lady__Aradia", "name": "Alice Kyteler", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2573, "tweet_count": 49955, "listed_count": 6}, "location": "Kilkenny", "id": "1136261996062674944"}, {"verified": false, "username": "large_step", "name": "ANAKIN", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1021, "tweet_count": 59726, "listed_count": 0}, "id": "3438628966"}, {"verified": false, "username": "emiile_ab", "name": "emi", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 136, "tweet_count": 11122, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1139134287431839744"}, {"verified": false, "username": "mayobanexsoler", "name": "Lic. Mayobanex Soler", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 578, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo. R.D.", "id": "482592188"}, {"verified": false, "username": "Josemari_jg", "name": "jose maria jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1492, "tweet_count": 3407, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad del Betis ", "id": "184934907"}, {"verified": false, "username": "SoyMiriamMolina", "name": "Miriam Molina", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 187, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "4259112077"}, {"verified": false, "username": "clementinagv", "name": "Clementina", "public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 7418, "tweet_count": 496710, "listed_count": 147}, "id": "230519818"}, {"verified": false, "username": "deltapejota", "name": "ah dindi..", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 337, "tweet_count": 69390, "listed_count": 0}, "id": "2157947944"}, {"verified": false, "username": "BiaRMesquita", "name": "Beatriz Ramos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 1163, "tweet_count": 96380, "listed_count": 18}, "id": "2469781496"}, {"verified": false, "username": "linbeilschmidt", "name": "\u0421\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435 \u0432\u044b\u0448\u043b\u043e \u0432 \u043e\u043a\u043d\u043e \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 79, "tweet_count": 20202, "listed_count": 6}, "location": "\u0412 \u0434\u043e\u043c\u0435 \u0411\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e ", "id": "1154339420314771461"}, {"verified": false, "username": "Gionni_Inglisc", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 943, "tweet_count": 93475, "listed_count": 28}, "id": "525712846"}, {"verified": false, "username": "maIufromsky", "name": "malula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1082, "tweet_count": 66810, "listed_count": 0}, "location": "vit\u00f3ria, es", "id": "4486552043"}, {"verified": false, "username": "metaknight996", "name": "Corki Fnatic Stan account", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 173, "tweet_count": 66972, "listed_count": 4}, "location": "Galaxia de Solana \u96f7", "id": "526293833"}, {"verified": false, "username": "Manrraf", "name": "Manrraf", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 231, "tweet_count": 51441, "listed_count": 0}, "id": "226272834"}, {"verified": false, "username": "Nyanmuda", "name": "\ud83c\udf6d \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83c\udf6c ~ RamuJaku canon \ud83c\udf6d\ud83d\udc89\u2728\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1812, "tweet_count": 43853, "listed_count": 5}, "location": "They/them, she/her \u2726 23", "id": "1123737891258142720"}, {"verified": false, "username": "DaroEdgar", "name": "Edgar Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2877, "tweet_count": 385480, "listed_count": 13}, "location": "Alg\u00fan lugar del mundo..,", "id": "521217168"}, {"verified": false, "username": "Rafaell67709006", "name": "Rafaella Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 112, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1144973284871737347"}, {"verified": false, "username": "kuroinekoda", "name": "Kuroki Neko\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 312, "tweet_count": 51986, "listed_count": 0}, "id": "4658740947"}, {"verified": false, "username": "nosondemaiz", "name": "perroflautica\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 174, "tweet_count": 26707, "listed_count": 1}, "location": "Aranjuez, Spain", "id": "1131658491645571075"}, {"verified": false, "username": "Silva7Andrews", "name": "\u2206\u00b6Andrews\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 586, "tweet_count": 29746, "listed_count": 2}, "location": "Sonserina, Hogwarts", "id": "1094079047750029312"}, {"verified": false, "username": "peteryjuan4", "name": "Lilo was the true millennial bitch", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1100, "tweet_count": 74619, "listed_count": 5}, "id": "929885761"}, {"verified": false, "username": "ElvisPerez07", "name": "Elvis", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 339, "tweet_count": 59430, "listed_count": 0}, "location": "La Julia, Dominican Republic", "id": "217493326"}, {"verified": false, "username": "ItsMissAna", "name": "Anita B \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1434, "tweet_count": 75454, "listed_count": 19}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "203504184"}, {"verified": false, "username": "Manjaume", "name": "Jaume Maneja", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1073, "tweet_count": 25069, "listed_count": 7}, "location": "L'Hospitalet de Llobregat", "id": "3859976547"}, {"verified": false, "username": "castillobarona", "name": "Cesar Castillo T", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 949, "tweet_count": 11238, "listed_count": 7}, "location": "Santiago RD", "id": "1418729214"}, {"verified": false, "username": "pretojornalista", "name": "VOTO EM LULA! \u00c9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 302, "tweet_count": 43391, "listed_count": 14}, "location": "Fortaleza/ Cear\u00e1/ Brasil", "id": "33069824"}, {"verified": false, "username": "nyohozeppeIii", "name": "pao", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 308, "tweet_count": 108303, "listed_count": 19}, "location": "25\u2191 - ela/dela", "id": "182981374"}, {"verified": false, "username": "Usla88", "name": "Ana BY en insolente color rosita", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 937, "tweet_count": 109592, "listed_count": 7}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "191059101"}, {"verified": false, "username": "isatomarporculo", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 364, "tweet_count": 714, "listed_count": 1}, "id": "1154364210534592512"}, {"verified": false, "username": "Martinhabr1", "name": "@Fenix_70 \u270b\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1379, "tweet_count": 18823, "listed_count": 4}, "location": "Estados Unidos", "id": "1064668228042010624"}, {"verified": false, "username": "WalfferBarreto", "name": "Walffer BARRETO", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 53, "tweet_count": 40819, "listed_count": 0}, "id": "990889322495782912"}, {"verified": true, "username": "geglobo", "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6115427, "following_count": 370, "tweet_count": 386228, "listed_count": 9226}, "location": "Brasil", "id": "10842792"}, {"verified": false, "username": "loudestbaby", "name": "Mar\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 209, "tweet_count": 18634, "listed_count": 1}, "location": "Fairytopia", "id": "3320946032"}, {"verified": false, "username": "ssgabe_", "name": "kanye west da bxd\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 2239, "tweet_count": 79438, "listed_count": 0}, "location": "rj, bxd ", "id": "893486909707755520"}, {"verified": false, "username": "dani_muca", "name": "RMCF", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 231, "tweet_count": 15650, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "id": "445645319"}, {"verified": false, "username": "pituparkour", "name": "Fernando parra ", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 125, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "location": "Almer\u00eda, Spain", "id": "714942878"}, {"verified": false, "username": "alexisgarciago3", "name": "Alexis Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 345, "tweet_count": 28602, "listed_count": 0}, "id": "1281098269"}, {"verified": false, "username": "cabele_leb", "name": "s\u00f3 calebe", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 229, "tweet_count": 5028, "listed_count": 0}, "id": "1078769331360681984"}, {"verified": false, "username": "calImesomething", "name": "maggie", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 920, "tweet_count": 66457, "listed_count": 11}, "id": "2256037052"}, {"verified": false, "username": "LluviaDeLibros", "name": "Becbedora \u25a1", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 306, "tweet_count": 33048, "listed_count": 1}, "location": "Entre p\u00e1ginas", "id": "1310350639"}, {"verified": false, "username": "aammarquitecto", "name": "Andr\u00e9s A. Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 238, "tweet_count": 1474, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "43925262"}, {"verified": false, "username": "mal_menor", "name": "Juan Pablo Le\u00f3n \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 51962, "following_count": 1134, "tweet_count": 13992, "listed_count": 149}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "44407854"}, {"verified": false, "username": "YuiSakyubasu", "name": "Yui Sakyubasu (Lady Marramiaus)", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 687, "tweet_count": 62486, "listed_count": 3}, "location": "Pu\u00e7ol, Espa\u00f1a", "id": "928911826368237568"}, {"verified": false, "username": "PequeSegundo_", "name": "Peque ~", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1029, "tweet_count": 19134, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "240787101"}, {"verified": false, "username": "sweetenercamz", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 505, "tweet_count": 30124, "listed_count": 6}, "location": "moon ", "id": "825041559984934912"}, {"verified": false, "username": "No_yu_o", "name": "di ja", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 372, "tweet_count": 13827, "listed_count": 10}, "id": "1070670492288184326"}, {"verified": false, "username": "bakaniuta", "name": "\u043d\u044e\u0442a\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 111, "tweet_count": 208080, "listed_count": 32}, "location": "\u044f \u043d\u0435 \u0437\u0443\u0440\u0430 \u044f \u0441\u043e\u0441\u043d\u0430 \u2661 \u043f\u043b\u044e\u0445\u0430", "id": "2260583473"}, {"verified": false, "username": "MoTBlackQueen", "name": "MoTBlackQueen", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 959, "tweet_count": 99833, "listed_count": 9}, "location": "44.201365, -69.048871", "id": "238937308"}, {"verified": false, "username": "AguBC_", "name": "Agu Borrero", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 416, "tweet_count": 14948, "listed_count": 4}, "location": "Isla Cristina (Huelva)", "id": "2200371445"}, {"verified": false, "username": "ezequiasraveloa", "name": "Ezequias Ravelo Aviles", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 224, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}, "id": "2728282942"}, {"verified": false, "username": "PromareSimp", "name": "Andie", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 164, "tweet_count": 43638, "listed_count": 0}, "location": "Arre carallo", "id": "951074389864386565"}, {"verified": false, "username": "Burning_Orpheus", "name": "Duelist of the Roses\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 577, "tweet_count": 44412, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "828986198198738945"}, {"verified": false, "username": "teddyamm", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2601, "tweet_count": 19885, "listed_count": 9}, "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "995787120"}, {"verified": false, "username": "ratd_gmz", "name": "Ra\u00fal G.", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1896, "tweet_count": 50343, "listed_count": 7}, "location": "Legan\u00e9s", "id": "393691108"}, {"verified": false, "username": "Martineezsk8", "name": "Tineezzz\ud83d\udd0c", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 88, "tweet_count": 13277, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "974040111796117510"}, {"verified": false, "username": "fxckdro", "name": "Dro \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 485, "tweet_count": 81896, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "1000098132041093122"}, {"verified": false, "username": "xusaninha_", "name": "main maguinho lixera", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 263, "tweet_count": 24100, "listed_count": 0}, "id": "284697012"}, {"verified": false, "username": "cinestacion_", "name": "CINESTACI\u00f3N", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1686, "tweet_count": 7912, "listed_count": 36}, "location": "Santiago de Chile", "id": "316511936"}, {"verified": false, "username": "vranco3gp", "name": "vranco.3gp", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 641, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "3298582451"}, {"verified": false, "username": "arravellaneda", "name": "Armando Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 1707, "tweet_count": 61618, "listed_count": 56}, "location": "Venezuela", "id": "167995135"}, {"verified": false, "username": "Theredwolf66", "name": "Theredwolf66", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 416, "tweet_count": 45213, "listed_count": 0}, "location": "En cruzada vs pizza con pi\u00f1a", "id": "1257525540"}, {"verified": false, "username": "laurapetricor", "name": "Laura (Velodav) \u2615\ud83c\udf70", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2030, "tweet_count": 24752, "listed_count": 6}, "id": "2592945270"}, {"verified": false, "username": "notlusi_", "name": "Lusin\u2019t", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 690, "tweet_count": 68853, "listed_count": 2}, "location": "They were on a break.", "id": "36458566"}, {"verified": false, "username": "crazyyoverlisa", "name": "c\u00f8nstan\u00e7a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 827, "tweet_count": 36806, "listed_count": 4}, "location": "she/they \u2022 19", "id": "1668178778"}, {"verified": false, "username": "gasolinebaby", "name": "gee \ud83e\udd40\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1473, "tweet_count": 30353, "listed_count": 14}, "location": "they/he; ele/ela;", "id": "904514170640617473"}, {"verified": false, "username": "unaquedibuja", "name": "bollera enfurecida", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2309, "tweet_count": 93357, "listed_count": 32}, "location": "lesbos", "id": "2234820321"}, {"verified": false, "username": "isadorabrges", "name": "\ud835\ude78\ud835\ude9c\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 4735, "following_count": 635, "tweet_count": 20923, "listed_count": 9}, "id": "706356211537616896"}, {"verified": false, "username": "KiraNoteFreak", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd60", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 485, "tweet_count": 54697, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "id": "284648855"}, {"verified": false, "username": "acaradecool", "name": "mulher de militar \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 84, "tweet_count": 3330, "listed_count": 0}, "id": "1003319470113378304"}, {"verified": false, "username": "PeponMA", "name": "JOSE MARIA GAMERO MA", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2219, "tweet_count": 59446, "listed_count": 6}, "id": "1200347010"}, {"verified": false, "username": "HNeandertales", "name": "Judah Collins", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 386, "tweet_count": 67339, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1/Brazil", "id": "209262515"}, {"verified": false, "username": "_itsjuh_", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 109, "tweet_count": 62017, "listed_count": 3}, "location": "she/her", "id": "4134982215"}, {"verified": false, "username": "Eserezado", "name": "Cris buscando el paracosmos desiderativo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 494, "tweet_count": 34780, "listed_count": 14}, "location": "M\u00e1s canario que el gofio", "id": "905037176496427008"}, {"verified": false, "username": "YordiMX", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186478, "listed_count": 108}, "location": "19.157406,-96.11641", "id": "83719809"}, {"verified": true, "username": "OpinionLSR", "name": "Opini\u00f3n La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 18998, "following_count": 1863, "tweet_count": 201584, "listed_count": 183}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "id": "4916960534"}, {"verified": false, "username": "PlanetaLibrosMx", "name": "Planeta de Libros M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 138079, "following_count": 2239, "tweet_count": 24397, "listed_count": 989}, "location": "M\u00e9xico", "id": "58931773"}, {"verified": false, "username": "eitabruxita", "name": "amanda \u2077 BE", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 899, "tweet_count": 249336, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "id": "941448067374551041"}, {"verified": false, "username": "Chococrispie10", "name": "\ud83c\udf83 Spookris\u03c0 \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 604, "tweet_count": 72720, "listed_count": 6}, "location": "Asturias", "id": "514473852"}, {"verified": false, "username": "martita_mf97", "name": "Martita", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 475, "tweet_count": 31321, "listed_count": 1}, "location": "ESPERAA", "id": "270987930"}, {"verified": false, "username": "kaidanalnko", "name": "\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude34 \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 433, "tweet_count": 65918, "listed_count": 0}, "location": "Apolo's Caf\u00e8, Citadel", "id": "275670806"}, {"verified": false, "username": "Frikman2K9", "name": "Frikman2K9", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 187, "tweet_count": 17634, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "587734627"}, {"verified": false, "username": "VaromanTW", "name": "\u00cdnkvaro", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1114, "tweet_count": 153066, "listed_count": 7}, "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "id": "3184754091"}, {"verified": false, "username": "AlexBeltranCH", "name": "Tit\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 296, "tweet_count": 8488, "listed_count": 1}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "227803061"}, {"verified": false, "username": "mkristX", "name": "Miki #Flandre Sweep \u2468 Mitai", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1007, "tweet_count": 187102, "listed_count": 12}, "location": "she/her", "id": "468550811"}, {"verified": false, "username": "computer_dream", "name": "marta \u2606\u00b0\u30df", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 736, "tweet_count": 26555, "listed_count": 27}, "location": "icon: @natsukyuu", "id": "1129062030139428866"}, {"verified": false, "username": "cinnamonmabe", "name": "mabe. 13", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2467, "tweet_count": 42514, "listed_count": 5}, "location": "(d/ela)", "id": "917461118062342144"}, {"verified": false, "username": "rafcia", "name": "Raffaele", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 781, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "location": "Parma, Emilia Romagna", "id": "3426262997"}, {"verified": true, "username": "lumorisi", "name": "Luca Morisi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 20249, "following_count": 470, "tweet_count": 21478, "listed_count": 120}, "location": "Virtuale", "id": "433409100"}, {"verified": false, "username": "sophiie_14", "name": "sophie \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 862, "tweet_count": 37656, "listed_count": 5}, "location": "urrear \u2661", "id": "3307654588"}, {"verified": false, "username": "DelbonoDaniela", "name": "Dada'", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 1041, "tweet_count": 47787, "listed_count": 10}, "id": "4112386521"}, {"verified": false, "username": "jkarmonamoreno", "name": "julian", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 351, "tweet_count": 29170, "listed_count": 10}, "id": "636759761"}, {"verified": false, "username": "psiromonteiro", "name": "Rosana Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 82, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1620940548"}, {"verified": false, "username": "tScR4sH", "name": "Expedyand Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 921, "tweet_count": 67301, "listed_count": 27}, "location": "Around the World :)", "id": "268534352"}, {"verified": false, "username": "leozinwicc", "name": "leozin", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 361, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "id": "3044664459"}, {"verified": false, "username": "santosdomarcio", "name": "M\u00e1rcio Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 606, "tweet_count": 6129, "listed_count": 1}, "id": "1310604516"}, {"verified": false, "username": "AntTeamHowarang", "name": "YOSOYYO", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 284, "tweet_count": 11080, "listed_count": 3}, "location": "parkour park", "id": "4705599948"}, {"verified": false, "username": "marinateadora", "name": "Alana Kane", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 241, "tweet_count": 31428, "listed_count": 2}, "id": "829698710"}, {"verified": false, "username": "A_Rod1112", "name": "Armando Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 4863, "tweet_count": 117897, "listed_count": 1}, "location": "Panama", "id": "235237062"}, {"verified": false, "username": "CathyWyrd", "name": "Catherine", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 78, "tweet_count": 30688, "listed_count": 6}, "location": "Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a", "id": "982862064"}, {"verified": false, "username": "TinahLopes", "name": "GuilhoTinah", "public_metrics": {"followers_count": 4549, "following_count": 2091, "tweet_count": 203947, "listed_count": 27}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1227942607"}, {"verified": true, "username": "CVVoficial", "name": "CVV", "public_metrics": {"followers_count": 23971, "following_count": 140, "tweet_count": 5916, "listed_count": 53}, "location": "Brasil", "id": "601123866"}, {"verified": false, "username": "aleidarosi", "name": "@aleidarosalba", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1416, "tweet_count": 187711, "listed_count": 5}, "id": "1649040896"}, {"verified": false, "username": "ggasquet48", "name": "gerger", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1098, "tweet_count": 63210, "listed_count": 0}, "id": "545556887"}, {"verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876427, "following_count": 226, "tweet_count": 480051, "listed_count": 10902}, "location": "Argentina", "id": "33989170"}, {"verified": false, "username": "sting398", "name": "jocasting", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 372, "tweet_count": 17500, "listed_count": 4}, "id": "618143122"}, {"verified": false, "username": "_yasnoia", "name": "anjin do popotrance", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 510, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}, "location": "zero meia dois \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1145464240117039104"}, {"verified": false, "username": "GbMartell", "name": "Gabriel Blackthorn", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 315, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias ", "id": "1047686906551697408"}, {"verified": false, "username": "Fabianortt_", "name": "fanon maconheiro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 397, "tweet_count": 61306, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2438790608"}, {"verified": false, "username": "Togho3", "name": "Togho", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1699, "tweet_count": 52083, "listed_count": 1}, "id": "932231392645304321"}, {"verified": false, "username": "Manuelrojasrod", "name": "Manuel Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 31202, "following_count": 433, "tweet_count": 24298, "listed_count": 24}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "148183705"}, {"verified": false, "username": "VasseRx_", "name": "VasseRx", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1111, "tweet_count": 11482, "listed_count": 2}, "id": "1468115126"}, {"verified": false, "username": "adriferad92", "name": "Fern\u00e1ndez \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 378, "tweet_count": 18903, "listed_count": 0}, "location": "Granada, Spain", "id": "320081323"}, {"verified": false, "username": "alberto_sra99", "name": "Alberto S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 398, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a - And\u00fajar (Ja\u00e9n)", "id": "1033809077804122112"}, {"verified": false, "username": "miguelarturo131", "name": "Miguel Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 129, "tweet_count": 148568, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "id": "463943261"}, {"verified": false, "username": "st_zainin", "name": "little one", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "location": "thank you technoblade", "id": "1117420687449260038"}, {"verified": false, "username": "mterezavinhal", "name": "Maria Tereza Vinhal.\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 2224, "tweet_count": 21852, "listed_count": 11}, "id": "84877693"}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3570007, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "username": "Zanki4Evah", "name": "Merlinet la de los pu\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1788, "tweet_count": 17763, "listed_count": 12}, "id": "1491374214"}, {"verified": false, "username": "enrianthe", "name": "Eric sem k", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 544, "tweet_count": 74044, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "801824348285861888"}, {"verified": false, "username": "soulless_007", "name": "\u0422\u0432\u043e\u0439 \u0415\u0432\u0440\u0435\u0439 ~\ud83d\udc51\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 581, "tweet_count": 4230, "listed_count": 4}, "id": "1008145283459551232"}, {"verified": false, "username": "tatti", "name": "Talita de Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1135, "tweet_count": 69206, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "14268150"}, {"verified": false, "username": "EllLarrinaga", "name": "ELL. Elena Larrinaga", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 762, "tweet_count": 57133, "listed_count": 8}, "id": "1318099950"}, {"verified": false, "username": "THE_Veigar", "name": "raphael", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2546, "tweet_count": 27213, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "id": "560021801"}, {"verified": false, "username": "jac_132", "name": "Jesus Carvallo", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 2286, "tweet_count": 122428, "listed_count": 8}, "location": "Machala, Ecuador", "id": "112282231"}, {"verified": false, "username": "Dpsp14", "name": "dpsp", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 36, "tweet_count": 10968, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\udf38", "id": "1089626267270479874"}, {"verified": false, "username": "AlbertoSierraxs", "name": "Alberto Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 534, "tweet_count": 17950, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "576118994"}, {"verified": false, "username": "Cassiopeiaalien", "name": "Cassiopeia_Alien", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 446, "tweet_count": 1804, "listed_count": 4}, "id": "1100831996278906880"}, {"verified": false, "username": "cactusplik", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 223, "tweet_count": 6351, "listed_count": 0}, "location": "cansado de estar aqu\u00ed ", "id": "1143915816645267461"}, {"verified": false, "username": "ldlc2707", "name": "la\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 195, "tweet_count": 45387, "listed_count": 1}, "location": "biboca diagonal", "id": "333500284"}, {"verified": false, "username": "aguedamico", "name": "\u00c0gueda Mic\u00f3 Mic\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 1759, "tweet_count": 11803, "listed_count": 41}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0 - L'Olleria", "id": "1112316392"}, {"verified": false, "username": "Oritortu", "name": "A Oriana(\u273f\u25e0\u203f\u25e0) \ud83c\udf42\ud83c\udf43\u2615\ud83c\udf27\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 138, "tweet_count": 355727, "listed_count": 45}, "location": "Ghaliza", "id": "753844074"}, {"verified": false, "username": "ShanchenkaH", "name": "Shanchenka Urb\u00e0ez Hern\u00e0ndez", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 1661, "tweet_count": 29088, "listed_count": 3}, "location": "Santiago de los 30 Caballeros.", "id": "931176325888561152"}, {"verified": false, "username": "Ashlyng_AG", "name": "\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 181, "tweet_count": 57184, "listed_count": 4}, "location": "Managua", "id": "2347541005"}, {"verified": false, "username": "mfermincabral", "name": "Manuel Ferm\u00edn Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 17225, "following_count": 2138, "tweet_count": 28148, "listed_count": 32}, "location": "Santo Domingo", "id": "443382945"}, {"verified": false, "username": "lennasant", "name": "LennaSant \ud83d\udc99 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 747, "tweet_count": 11968, "listed_count": 1}, "location": "Salvador", "id": "98235904"}, {"verified": false, "username": "Cassia35360786", "name": "C\u00e1ssia \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 934, "tweet_count": 18951, "listed_count": 0}, "id": "833775027673772032"}, {"verified": false, "username": "lunarthrive", "name": "spirit seed", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 540, "tweet_count": 8268, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "1096579354631516160"}, {"verified": false, "username": "layllafrasca", "name": "Lalu", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 946, "tweet_count": 37246, "listed_count": 0}, "id": "63822758"}, {"verified": false, "username": "bojka___", "name": "bojka__", "public_metrics": {"followers_count": 4103, "following_count": 1314, "tweet_count": 64180, "listed_count": 6}, "id": "104253637"}, {"verified": false, "username": "lauu712", "name": "lau \ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 157, "tweet_count": 41726, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "id": "1104633229"}, {"verified": false, "username": "IvanASecas1", "name": "Ivan Avil\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 468, "tweet_count": 13811, "listed_count": 0}, "id": "269390017"}, {"verified": false, "username": "Dataracer117", "name": "Dataracer", "public_metrics": {"followers_count": 21314, "following_count": 775, "tweet_count": 17543, "listed_count": 86}, "id": "710340419889061888"}, {"verified": false, "username": "joelreyesr", "name": "Joel Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 552, "tweet_count": 4394, "listed_count": 0}, "location": "National District, Dominican R", "id": "2508437729"}, {"verified": false, "username": "Agua_Fresquita", "name": "shadow caelestis", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 574, "tweet_count": 53058, "listed_count": 0}, "id": "895619837589942273"}, {"verified": false, "username": "matomeupendrive", "name": "Kine \u72c2\u6c17", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 625, "tweet_count": 29728, "listed_count": 6}, "location": "Barbosa City, RS", "id": "413433433"}, {"verified": false, "username": "daneesbiondo", "name": "Chefe", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 100, "tweet_count": 5490, "listed_count": 1}, "location": "CB", "id": "887357328634392578"}, {"verified": false, "username": "JoseAngelSanch4", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 322, "tweet_count": 1852, "listed_count": 1}, "location": "El Saucejo", "id": "370342604"}, {"verified": false, "username": "aschuylerlizard", "name": "Yo qu\u00e9 s\u00e9 ya", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 970, "tweet_count": 39342, "listed_count": 10}, "location": "Adi\u00f3s, Espa\u00f1a", "id": "1728948416"}, {"verified": false, "username": "Micaellecarval3", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 695, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "826897757017407489"}, {"verified": false, "username": "RodrigoPrezOli1", "name": "Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 342, "tweet_count": 22389, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad del Betis", "id": "1164833312520601600"}, {"verified": false, "username": "Maaar_27", "name": "Blue Soul", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 358, "tweet_count": 94545, "listed_count": 24}, "location": "Hawkins, 1983", "id": "2605579568"}, {"verified": false, "username": "KakoAlb", "name": "Monja-San | 86 Spamming", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 206, "tweet_count": 19131, "listed_count": 3}, "location": "Ja\u00e9n, Spain", "id": "241993806"}, {"verified": false, "username": "kr_matheus1", "name": "KR Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 404, "tweet_count": 4984, "listed_count": 1}, "location": "Nova Friburgo, RJ", "id": "242462261"}, {"verified": false, "username": "jessicamellob", "name": "J\u00e9ssica Mello", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 167, "tweet_count": 14402, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "390859358"}, {"verified": false, "username": "KahlanAmnell_", "name": "Madre Confesora \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 137, "tweet_count": 106263, "listed_count": 7}, "id": "546436581"}, {"verified": false, "username": "eddyahdezs", "name": "eddyalberto", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 208, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}, "location": "San francisco de macoris", "id": "467789183"}, {"verified": false, "username": "Softecnico", "name": "Migu\u00e9 S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 371, "tweet_count": 89234, "listed_count": 2}, "location": "Dominican Republic", "id": "452146065"}, {"verified": false, "username": "Meery_g97", "name": "Meery Breezy\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 663, "tweet_count": 73757, "listed_count": 15}, "location": "Elx, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id": "957983536534949888"}, {"verified": false, "username": "RafelSSantos", "name": "preto", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 5, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}, "id": "826516213341835265"}, {"verified": false, "username": "Salgaldino", "name": "Quarentena", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 196, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}, "id": "3233960946"}, {"verified": false, "username": "geloquentw", "name": "Chara", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 970, "tweet_count": 13774, "listed_count": 8}, "location": "Ele/dele", "id": "1898632386"}, {"verified": false, "username": "Capopi_", "name": "cafofo", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 709, "tweet_count": 5616, "listed_count": 1}, "id": "1023385844755906560"}, {"verified": false, "username": "JoseVela91", "name": "Jose Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 569, "tweet_count": 25637, "listed_count": 5}, "id": "629302819"}, {"verified": false, "username": "porfasoyaliado", "name": "otro pete en cuarentena\u267f", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 374, "tweet_count": 7010, "listed_count": 0}, "id": "1109218232584622080"}, {"verified": false, "username": "luisjaynet", "name": "LUISJAYNET", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1051, "tweet_count": 8854, "listed_count": 2}, "location": "San sebastian, puerto rico", "id": "515081297"}, {"verified": false, "username": "hcristianperez", "name": "H Cristian Perez", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2014, "tweet_count": 9983, "listed_count": 0}, "id": "247549728"}, {"verified": false, "username": "MaritaDGregorio", "name": "Marita \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 584, "tweet_count": 72300, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "904400689308323840"}, {"verified": false, "username": "M_Bronenberg", "name": "Mariano Bronenberg", "public_metrics": {"followers_count": 11955, "following_count": 7504, "tweet_count": 177317, "listed_count": 99}, "location": "Mar del Plata City - Argentina", "id": "18032397"}, {"verified": false, "username": "Arual_Skizoo", "name": "Arual_skizoo", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 1794, "tweet_count": 62719, "listed_count": 27}, "location": "Neverland", "id": "15808210"}, {"verified": false, "username": "ScraggyOP", "name": "ScraggyOP", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 847, "tweet_count": 130705, "listed_count": 10}, "location": "Suazilandia", "id": "2779299143"}, {"verified": false, "username": "TomasMagurno", "name": "Tomm", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 210, "tweet_count": 18922, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "1137285878"}, {"verified": false, "username": "arielcanela", "name": "Canela", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 60, "tweet_count": 14669, "listed_count": 4}, "location": "R.D - Espa\u00f1a ", "id": "368331019"}, {"verified": false, "username": "Carlos_Juanolas", "name": "carlos naranjo sastre", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1747, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha", "id": "464811284"}, {"verified": false, "username": "LFPresidente", "name": "FP", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1014, "tweet_count": 11256, "listed_count": 0}, "id": "501033427"}, {"verified": false, "username": "parri11", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 308, "tweet_count": 8614, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "465516316"}, {"verified": false, "username": "SeroMarc_old", "name": "OLDACCOUNT", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 13, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "location": "\u00f1a", "id": "4121642375"}, {"verified": false, "username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 25378, "following_count": 1107, "tweet_count": 331615, "listed_count": 27}, "id": "298195731"}, {"verified": false, "username": "_cristinx__", "name": "cristinx \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 672, "tweet_count": 57881, "listed_count": 0}, "location": "bcn", "id": "1036185860109201409"}, {"verified": false, "username": "isaamls_", "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 271, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "972882866215575553"}, {"verified": false, "username": "gabrielfamacha1", "name": "gabriel flores", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 376, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "id": "4239789196"}, {"verified": false, "username": "thalethaleoh", "name": "thale", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 83, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}, "id": "1103388818923810827"}, {"verified": false, "username": "BorTheHuman", "name": "e____e", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 134, "tweet_count": 66501, "listed_count": 14}, "id": "1082796876"}, {"verified": false, "username": "luciavanrell_", "name": "Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 238, "tweet_count": 12739, "listed_count": 0}, "id": "826407609427189762"}, {"verified": false, "username": "barbaraasilveir", "name": "Barbara", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 190, "tweet_count": 2657, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "1102953298557091841"}, {"verified": false, "username": "zina_brmj", "name": "Lampedusa", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1271, "tweet_count": 16668, "listed_count": 0}, "location": "Lyon", "id": "888353178839920640"}, {"verified": false, "username": "eudud4sdi4s", "name": "\u2022\ud83c\udf08\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 143, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "803376636502700033"}, {"verified": false, "username": "UsagiMimiChu", "name": "Mimirun\u272e /(\u30df\uff65 \u00d7 \uff65\u30df)\\", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1163, "tweet_count": 78346, "listed_count": 7}, "id": "706856799706685440"}, {"verified": false, "username": "vcgin", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1927, "tweet_count": 32383, "listed_count": 4}, "location": " \ud83c\udde9\ud83c\uddeaMunich", "id": "831100633"}, {"verified": false, "username": "bustoser", "name": "Eduardo Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 438, "tweet_count": 6396, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Cabello, Venezuela", "id": "53563291"}, {"verified": false, "username": "louwiswt91", "name": "clara de ovo \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1441, "tweet_count": 18146, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts", "id": "4143607065"}, {"verified": false, "username": "RaquelCastroR", "name": "Galya", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 167, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}, "id": "1560734090"}, {"verified": false, "username": "mariaortegaMLP", "name": "MariaRonaldo", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 547, "tweet_count": 40025, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udccdSVQ", "id": "265611205"}, {"verified": false, "username": "Arka1699", "name": "Arka \ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 134, "tweet_count": 20601, "listed_count": 0}, "location": "Urduliz, Espa\u00f1a", "id": "1004056150269222914"}, {"verified": false, "username": "antonio_golf25", "name": "Jose Antonio Mi\u00f1an", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 301, "tweet_count": 14080, "listed_count": 0}, "location": "Utrera, Espa\u00f1a", "id": "495837795"}, {"verified": false, "username": "19lopez07", "name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 257, "tweet_count": 31807, "listed_count": 0}, "id": "406336141"}, {"verified": false, "username": "karrrma_akabane", "name": "\u043a\u0430\u0440\u0443\u043c\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430 \u0431\u0430\u043a\u0443\u0433\u043e", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 57, "tweet_count": 11826, "listed_count": 6}, "location": "sher/18/cancer/istp", "id": "1051129004995043328"}, {"verified": false, "username": "erichernan27", "name": "Eric Bellezza", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 447, "tweet_count": 17723, "listed_count": 1}, "location": "Argentina ", "id": "899055813263753216"}, {"verified": false, "username": "qingxiinn", "name": "\u0445\u0430\u0434\u0436\u0438\u043c\u0435 \u043c\u0430\u043a\u043e\u0442\u043e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 184, "tweet_count": 31607, "listed_count": 16}, "location": "she/her", "id": "1008330638586515461"}, {"verified": false, "username": "Forque23", "name": "J. Forque \u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 576, "tweet_count": 49160, "listed_count": 21}, "location": "\ud80c\udc80 Join me ", "id": "378000555"}, {"verified": false, "username": "blackqueenahs", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 940, "tweet_count": 155758, "listed_count": 5}, "id": "1066217150"}, {"verified": false, "username": "raphaelcs0", "name": "Tiny dancer", "public_metrics": {"followers_count": 6165, "following_count": 2040, "tweet_count": 54536, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "30878996"}, {"verified": false, "username": "pianeynonebuhau", "name": "\u041f\u044c\u044f\u043d\u044b\u0439 \u041b\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 853, "tweet_count": 22495, "listed_count": 20}, "location": "\u0437\u0430\u0431\u043b\u0443\u0434\u0438\u043b\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438", "id": "1089207041409929216"}, {"verified": false, "username": "DanielCejudo14", "name": "Daniel Cejudo", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 271, "tweet_count": 10034, "listed_count": 2}, "id": "236479249"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "1041353632833134592", "id": "1168180703764406272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T15:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168180703764406272"], "text": "esquadr\u00e3o suicida ou os vingadores?"}, {"lang": "es", "author_id": "125033823", "id": "1167894807793950721", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy."}, {"lang": "es", "author_id": "3123644872", "id": "1168158559659597825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T13:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168158559659597825"], "text": "Solo un gilipollas intentar\u00eda hacerse el guay diciendo que se quiere morir.\nSuicida se NACE, no se HACE."}, {"lang": "es", "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado."}, {"lang": "pt", "author_id": "362158279", "id": "1167906404075626497", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq"}, {"lang": "ca", "author_id": "1163804360075370498", "id": "1167834386429108224", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621"}, {"lang": "es", "author_id": "894112364932497409", "id": "1168061000677044225", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "NightInTheWoods"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "Infinite Fall"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "NightInTheWoods"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MLIf3sI1Kg", "expanded_url": "https://twitter.com/oldschoolboy2k/status/1168061000677044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLIf3sI1Kg", "media_key": "3_1168060991407632385"}]}, "created_at": "2019-09-01T07:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168061000677044225"], "text": "Absoluta desgracia lo de #NightInTheWoods. Alec Holowka, su creador se SUICIDA, tras las acusaciones de Zoe Quinn de presuntos abusos sexuales,que provocaron el acoso masivo de la red y la desvinculaci\u00f3n fulminante de Infinite Fall con la consecuente cancelaci\u00f3n de proyectos. https://t.co/MLIf3sI1Kg"}, {"lang": "es", "author_id": "1589103805", "id": "1168141510438731776", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo."}, {"lang": "es", "author_id": "238585086", "id": "1168145469593268225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/m6yKjmLUN2", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelNunezR/status/1168145469593268225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6yKjmLUN2", "media_key": "3_1168145465571008512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-09-01T12:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145469593268225"], "text": "La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por libertad de homicida suicida. La pregunta es, por qu\u00e9 depu\u00e9s de un primer intento homicidio este hombre estaba suelto? Esto no debe quedar en bulto medi\u00e1tico. https://t.co/m6yKjmLUN2"}, {"lang": "pt", "author_id": "943274372", "id": "1167885114715430912", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3186, "type": "Place", "normalized_text": "austin"}]}, "created_at": "2019-08-31T19:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167885114715430912"], "text": "eu n\u00e3o sei como o austin n\u00e3o cai numa depress\u00e3o pq vamos l\u00e1, nasceu sem pai pois est\u00e1 morto e n\u00e3o foi por nenhuma trag\u00e9dia ou doen\u00e7a, o pai dele se matou quando ele tinha 1 ano e meio, isso j\u00e1 \u00e9 bastante perturbador crescer com essa informa\u00e7\u00e3o... foi criado com a m\u00e3e e a v\u00f3"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168123838355390465", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168123838355390465"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "it", "author_id": "707022920", "id": "1168087350922162176", "public_metrics": {"retweet_count": 869, "reply_count": 1270, "like_count": 2030, "quote_count": 242}, "created_at": "2019-09-01T09:05:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/twGTR7mcma", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/?p=10187", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/?p=10187", "status": 200, "unwound_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/01/dopo-aver-fatto-fuori-salvini-ora-tocca-a-di-maio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168087350922162176"], "text": "Il cerchio si chiude: una operazione complessa da decifrare guidata da Alpa, Mattarella e Conte per far fuori prima Salvini e ora Di Maio con l\u2019aiuto dei servizi segreti, della massoneria e del Vaticano\nhttps://t.co/twGTR7mcma"}, {"lang": "pt", "author_id": "762402774260875265", "id": "1168176863044415488", "public_metrics": {"retweet_count": 2803, "reply_count": 444, "like_count": 13901, "quote_count": 132}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.3284, "type": "Other", "normalized_text": "Caraj\u00e1s"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Oziel Alves"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168176863044415488"], "text": "Bolsonaro quer dar indulto aos policiais de Eldorado dos Caraj\u00e1s que assassinaram 19 trabalhadores sem-terra com tiros \u00e0 queima-roupa e facadas. Oziel Alves, de 17 anos, tentou se proteger mas foi ca\u00e7ado e arrastado pelos cabelos at\u00e9 a morte. O Brasil tem um presidente criminoso!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168172965357400064"}], "author_id": "852614167899066370", "id": "1168175363400314881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T14:54:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jBzXwAKcr5", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1168172965357400064", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168175363400314881"], "text": "PERO SI SOY M\u00c1S OBVIO QUE UN PERRO MORADO CON ALAS AZULES... \u00bfo quiz\u00e1s no y eso es lo que cree la gente? \u00bfY si no soy tan est\u00fapido e inocente? ahre\n\nSHDSJDJSHJDJSHJDS\nNo, no, aqu\u00ed no.\nAqu\u00ed se te mata si no quieres morir.\n\nEres un encanto, s\u00ed. https://t.co/jBzXwAKcr5"}, {"lang": "pt", "author_id": "47471119", "id": "1168175926393413632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T14:56:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/AZ0aAR7w9E", "expanded_url": "https://twitter.com/exfazendeiro/status/1168173318987497472", "display_url": "twitter.com/exfazendeiro/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168175926393413632"], "text": "Adolescentes que t\u00eam depress\u00e3o, isso que esse (des)influencer t\u00e1 falando no v\u00eddeo \u00e9 ignor\u00e2ncia, t\u00e1? A doen\u00e7a de vcs \u00e9 coisa s\u00e9ria e precisa ser tratada. Eu entendo o que vcs sentem e isso \u00e9 coisa s\u00e9ria. https://t.co/AZ0aAR7w9E"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168175782751023107"}], "author_id": "192413483", "id": "1168177628018368512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Kenny"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Cody"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:03:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "75078512", "edit_history_tweet_ids": ["1168177628018368512"], "text": "@kobbobrady Aparte de la lucha de Kenny, me estaba durmiendo antes de la de Cody. Metieron luchad que deberian quedarse en TV."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167825653829382144"}], "author_id": "44510585", "id": "1168141420219248640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 178, "probability": 0.5103, "type": "Other", "normalized_text": "supermercado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T12:39:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1540034828", "edit_history_tweet_ids": ["1168141420219248640"], "text": "@MidiaNINJA Os \"pequenos poderes\" se sentem empoderados e autorizados a fazer o que querem. Vimos isso no caso do seguran\u00e7a que matou com as pr\u00f3prias m\u00e3os um rapaz no supermercado Extra."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168174169193730048"}], "author_id": "804426146121072640", "id": "1168176456624508929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BerthaHistoria", "id": "288426014"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Acu\u00f1a"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "Maestra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:59:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "103033665", "edit_history_tweet_ids": ["1168176456624508929"], "text": "@LaCronicaDeHoy @BerthaHistoria No sab\u00eda , que los hermanos de Manuel Acu\u00f1a , tambi\u00e9n fueran suicidas .... buena historia Maestra !!!... saludos"}, {"lang": "es", "author_id": "253176236", "id": "1168168110928683010", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 225, "like_count": 362, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo Cavallo"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JDK1XBGPy8", "expanded_url": "https://www.a24.com/economia/domingo-cavallo-hizo-pronostico-asusta-alberto-fernandez-llevara-hiperinflacion-09012019_rJKDzIFHB", "display_url": "a24.com/economia/domin\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:25:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168110928683010"], "text": "\ud83d\ude15 Domingo Cavallo hizo un pron\u00f3stico que asusta: \"Alberto Fern\u00e1ndez nos llevar\u00e1 a la hiperinflaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/JDK1XBGPy8"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168118804443828224", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa"}, {"lang": "es", "author_id": "73102744", "id": "1168166856970178560", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 34, "like_count": 205, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Malamud"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/uKl1vGdecV", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/hoy-la-prioridad-es-el-mandato-no-el-candidato-nid2283427/", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/hoy-l\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166856970178560"], "text": "Malamud abreviado: \n\u201cEl gobierno de Macri fue un desastre, no dej\u00f3 estropicio sin cometer. Su mayor logro ser\u00e1 terminar el mandato. Yo lo acompa\u00f1o con mi voto\u201d\nhttps://t.co/uKl1vGdecV"}, {"lang": "es", "author_id": "257716134", "id": "1168008140081836032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Tvbasura"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "EVDLV"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "Tvbasura"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "EVDLV"}, {"start": 111, "end": 133, "tag": "unapreguntitaparabeto"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/N9vbD8XR6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/tito_grunge/status/1168008140081836032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9vbD8XR6Y", "media_key": "3_1168008137254850565"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168008140081836032"], "text": "Ir\u00f3nicamente un violador prescrito y una v\u00edctima de la trata de menores en el mismo programa.\n#Tvbasura\n#EVDLV\n#unapreguntitaparabeto https://t.co/N9vbD8XR6Y"}, {"lang": "es", "author_id": "2407331628", "id": "1168157199803277313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:42:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168157199803277313"], "text": "Fingir indignaci\u00f3n hasta linchar p\u00fablicamente a alguien. Si ese alguien se suicida, fingir l\u00e1stima por \u00e9l. Esto es twitter: la universidad de la hipocres\u00eda."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168142338490884097"}], "author_id": "913074249287561217", "id": "1168149052632027143", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:10:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/We8VhSv2eG", "expanded_url": "https://twitter.com/_cristinx__/status/1168142338490884097", "display_url": "twitter.com/_cristinx__/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168149052632027143"], "text": "de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme https://t.co/We8VhSv2eG"}, {"lang": "es", "author_id": "29186267", "id": "1167958253826801665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/DWfA8CtPlR", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanitoSay/status/1167958253826801665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DWfA8CtPlR", "media_key": "3_1167958250068725760"}]}, "created_at": "2019-09-01T00:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167958253826801665"], "text": "El Escuadron Suicida... \ud83d\ude35 https://t.co/DWfA8CtPlR"}, {"lang": "pt", "author_id": "814782893717389312", "id": "1168170059803611136", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.595, "type": "Other", "normalized_text": "army bomb"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5308, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:33:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168170059803611136"], "text": "meu pai: o que \u00e9 uma army bomb?\n\nminha m\u00e3e: \u00e9 uma army suicida\n\n???????????????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf"}, {"lang": "pt", "author_id": "184762182", "id": "1168006324321308673", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 33, "like_count": 1095, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7351, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/nW4txpmfkE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCFvdc", "display_url": "dlvr.it/RCFvdc"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/c6FRudFylN", "expanded_url": "https://twitter.com/exercitooficial/status/1168006324321308673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6FRudFylN", "media_key": "3_1168006322496790533"}]}, "created_at": "2019-09-01T03:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168006324321308673"], "text": "A invas\u00e3o alem\u00e3 da Pol\u00f4nia https://t.co/nW4txpmfkE https://t.co/c6FRudFylN"}, {"lang": "it", "author_id": "3635334923", "id": "1168057972829937665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T07:08:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964386607105"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6AYq5cY1DK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1168057972829937665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AYq5cY1DK", "media_key": "3_1168057964281958400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168057972829937665"], "text": "Un\u2019opera d\u2019arte pu\u00f2 avere un valore politico, storico, estetico. Ha un senso che abbraccia concetti e sentimenti. Il \u201cGalata suicida\u201d (copia per Giulio Cesare di un opera pergamena del III a. C.) non vuole cadere per mano nemica e cos\u00ec si innalza fiero mentre si toglie la vita https://t.co/6AYq5cY1DK"}, {"lang": "es", "author_id": "10437482", "id": "1168175515234111496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168175515234111496"], "text": "Si un violador se suicida pues bien muerto est\u00e1. No estamos todos en la misma p\u00e1gina con esto?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167847841919905792"}], "author_id": "41620341", "id": "1168170293585752069", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 290, "end": 293, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:34:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "581028389", "edit_history_tweet_ids": ["1168170293585752069"], "text": "@VictorAndresGB @MartinVizcarraC @pcmperu @congresoperu No quiere soltar la mamaderaza ni la curul q de taaaaantos a\u00f1os ah\u00ed la tiene pegada ya. No queremos lo q Uds llaman pol\u00edticos y son + q 1 sarta de convenidos fariseos q se mueven de acuerdo a lo q les da m\u00e1s dinero y poder; nada para Per\u00fa."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168170993493401600"}], "author_id": "790194010518331392", "id": "1168173598747648000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HeirOfThunder", "id": "1078461680999387138"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "imthedcnger", "id": "1039988078100848641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T14:47:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1078461680999387138", "edit_history_tweet_ids": ["1168173598747648000"], "text": "@HeirOfThunder @imthedcnger No es sentido del humor, rubioales.\n\n-Dijo el chico para empezar a escalar, y apoyarse en una cornisa.\n\nHey, tu ara\u00f1a, soy comida f\u00e1cil.\n\n-Rueda los ojos  para tirarle algo"}, {"lang": "es", "author_id": "934033699661852672", "id": "1167880305560018944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T19:22:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4ZEDJJ3rwP", "expanded_url": "https://twitter.com/SATlSFYING/status/1167487357127446528", "display_url": "twitter.com/SATlSFYING/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167880305560018944"], "text": "Satisfactorio pero suicida ante la mirada de tu abuela https://t.co/4ZEDJJ3rwP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167778916360052744"}], "author_id": "1157720764910645249", "id": "1168172257904078848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:42:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/xaJf3ia4N7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizAlb10058686/status/1167778916360052744", "display_url": "twitter.com/LuizAlb1005868\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168172257904078848"], "text": "SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA - Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado: todos os dias morri um pouco no desamparo da solid\u00e3o. Nada deu certo e, quando valeu, passou que nem vi.[...] https://t.co/xaJf3ia4N7"}, {"lang": "fr", "author_id": "2688139332", "id": "1167851213708255234", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T17:26:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/nYIuAgq33z", "expanded_url": "https://twitter.com/_letraqueur_/status/1167851213708255234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYIuAgq33z", "media_key": "3_1167851159387852802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167851213708255234"], "text": "John Kennedy Toole \u00e9tait un \u00e9crivain am\u00e9ricain, il \u00e9tait persuad\u00e9 d'\u00eatre un \u00e9crivain rat\u00e9. Consid\u00e9rant qu'il ne m\u00e9ritait pas de vivre dans la m\u00e9diocrit\u00e9, il se suicida...\n\nMais sa m\u00e8re qui cru toujours en lui redoubla d'effort pour publier (...) https://t.co/nYIuAgq33z"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168171234732978177"}], "author_id": "852614167899066370", "id": "1168171721062539264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T14:40:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vFW6UEqYsu", "expanded_url": "https://twitter.com/thethundergcd/status/1168171234732978177", "display_url": "twitter.com/thethundergcd/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168171721062539264"], "text": "JSJIDJHDKJSDJSHDJS\nA ver, que uno de mis mejores poderes es el sarcasmo pero no, no era.\n\nY lo de perdonarte la vida JAHSJSHDJSHDJSJ A LA GUILLOTINA POR HEREJE AHRE JAJAJAJAHASJHSSJSJS\nSiempre quise decir esa mierda, perd\u00f3n.\n\nAys, jo, muchas gracias. https://t.co/vFW6UEqYsu"}, {"lang": "es", "author_id": "230526112", "id": "1167773894071214081", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.7395, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3573, "type": "Place", "normalized_text": "Macoris"}]}, "created_at": "2019-08-31T12:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167773894071214081"], "text": "Una nueva tragedia en San Pedro de Macoris, un hombre violento que en 2017 fue arrestado por intentar matar a su ex pareja, sale libre, la amenaza de nuevo y cumple su objetivo: Matarla y luego se suicida en cobard\u00eda.  \n\n\u00bfCuantas m\u00e1s para que sean menos?"}, {"lang": "es", "author_id": "2525837216", "id": "1168131408533045248", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5695, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168131408533045248"], "text": "Lamentablemente las carceles RD no sirven para reformar a la mayor\u00eda de los presos . Todo lo contrario . Les empeora su siquis criminal . Y si adem\u00e1s tienen determinaci\u00f3n suicida , la situaci\u00f3n es m\u00e1s grave y peligrosa .Hay que invertir en esfuerzo reformatorio carceles ."}, {"lang": "es", "author_id": "19236297", "id": "1167625838076076032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 178, "probability": 0.6452, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.3654, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 205, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/WfVaUQIyBa", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/08/31/580551/hombre-intenta-asesinar-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-san-pedro-de-macoris", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-31T02:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167625838076076032"], "text": "Un hombre trat\u00f3 de quitarle la vida a su expareja de varios disparos y tras darla por muerta se suicid\u00f3, en un hecho ocurrido la noche de este viernes en la localidad de San Pedro de Macor\u00eds. #List\u00ednDiario \nhttps://t.co/WfVaUQIyBa"}, {"lang": "es", "author_id": "140085090", "id": "1168171633862959104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Checo P\u00e9rez"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Albon"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Bull"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "GPBelgica"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 192, "tag": "GPBelgica"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168171633862959104"], "text": "Checo P\u00e9rez termina en la sexta posici\u00f3n con una gran batalla final al sostener un doble rebase con Albon con el Red Bull que temin\u00f3 en la quinta posici\u00f3n. Gran carrera del tapat\u00edo. #GPBelgica"}, {"lang": "es", "author_id": "133889805", "id": "1168107324210339842", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 19, "like_count": 332, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Gueimergueit"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/nTK7dqlhAp", "expanded_url": "https://twitter.com/blissy/status/1168107324210339842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTK7dqlhAp", "media_key": "3_1168107266253434880"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/nTK7dqlhAp", "expanded_url": "https://twitter.com/blissy/status/1168107324210339842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTK7dqlhAp", "media_key": "3_1168107266446438405"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/nTK7dqlhAp", "expanded_url": "https://twitter.com/blissy/status/1168107324210339842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTK7dqlhAp", "media_key": "3_1168107266450612225"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/nTK7dqlhAp", "expanded_url": "https://twitter.com/blissy/status/1168107324210339842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTK7dqlhAp", "media_key": "3_1168107266458955776"}]}, "created_at": "2019-09-01T10:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168107324210339842"], "text": "2019 y es como si la prensa especializada no hubiera aprendido nada del Gueimergueit. C\u00f3mo se puede seguir siendo as\u00ed de irresponsable. https://t.co/nTK7dqlhAp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1152785688061972481", "id": "1167778916360052744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO FREIRE"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS CLARKE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RIF9SjPclG", "expanded_url": "https://blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-freire-bob-carlos-clarke.html?spref=tw", "display_url": "blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-31T12:39:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167778916360052744"], "text": "TATARITARITAT\u00c1: PAULO FREIRE, BOB CARLOS CLARKE, SOLIL\u00d5QUIO SUICID... https://t.co/RIF9SjPclG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167896442020622336"}], "author_id": "6057112", "id": "1168026694034214918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "BeautiFunGames", "id": "258766365"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T05:03:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "928253023", "edit_history_tweet_ids": ["1168026694034214918"], "text": "@DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo terrible, sin pruebas.\n\n2. Sin saber si la acusaci\u00f3n es cierta, se inicia un linchamiento contra \u00e9l (ah\u00ed es donde intervienes t\u00fa).\n\n3. Su carrera y su vida social se derrumban.\n\n4. Se suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "92263026", "id": "1168166754012540934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166754012540934"], "text": "Abr\u00ed la agenda de la semana y ya me estres\u00e9."}, {"lang": "es", "author_id": "739477832854872069", "id": "1166877920297717762", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 32, "like_count": 366, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Gorriti"}, {"start": 61, "end": 68, "tag": "Toledo"}, {"start": 224, "end": 243, "tag": "GorritiNoNosCallas"}, {"start": 257, "end": 276, "tag": "GorritiNoNosCallas"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hbU0JbQqEm", "expanded_url": "https://twitter.com/rayfull6/status/1166877920297717762/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hbU0JbQqEm", "media_key": "7_1166877443422076929"}]}, "created_at": "2019-08-29T00:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166877920297717762"], "text": "Alan Garcia:\n\"#Gorriti era una especie de jefe de campana de #Toledo y\nquien introdujo a este grupo q negocio con los brasileros pidi\u00e9ndoles descaradamente 40 millones fue el se\u00f1or Gorriti quien forma parte de esa banda\" \n\n #GorritiNoNosCallas ni muertos.\n\n#GorritiNoNosCallas https://t.co/hbU0JbQqEm"}, {"lang": "es", "author_id": "2849989119", "id": "1168171001777201153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:37:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/rOOg4VGFwb", "expanded_url": "https://twitter.com/ponikak/status/1168171001777201153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOOg4VGFwb", "media_key": "3_1168170991450824704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168171001777201153"], "text": "!Pasa como puedas!\nCuidado con el ciclista suicida \u00a1Qu\u00e9 te llevar\u00e1 por delante!  O patinete, \"motoneta\"\n(Enti\u00e9ndase \"motoneta\" c\u00f3mo artefacto qu\u00e9 traslada a un ser humano de cualquier manera) https://t.co/rOOg4VGFwb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166301086212349952"}], "author_id": "928253023", "id": "1166311747822772224", "public_metrics": {"retweet_count": 534, "reply_count": 44, "like_count": 598, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-08-27T11:29:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LV1HW7lRnw", "expanded_url": "https://twitter.com/PostGame_ES/status/1166301086212349952", "display_url": "twitter.com/PostGame_ES/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166311747822772224"], "text": "Leed, por favor. Tendr\u00e9is escalofr\u00edos y n\u00e1useas al hacerlo, pero os dar\u00e9is cuenta de que una comunidad no puede encubrir a individuos por sus logros o los videojuegos que han desarrollado. Es necesario revelar sus nombres, denunciar, apoyar a las v\u00edctimas y decir basta. https://t.co/LV1HW7lRnw"}, {"lang": "es", "author_id": "2332327350", "id": "1168153905919909888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm"}, {"lang": "pt", "author_id": "70139140", "id": "1168168639952015360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "justiceiro"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168168639952015360"], "text": "Foda que nerds se orgulham de terem lido 3000 gibis do Batman e curtirem todas as mega sagas que o justiceiro apareceu e \u00e9 esculachado por outros her\u00f3is exatamente pelos m\u00e9todos controversos mas nao entende a psique dos caras, so ve as figura ne kk EEEE NERDS"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168170021526351872"}], "author_id": "136429220", "id": "1168170395331170305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:35:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "136429220", "edit_history_tweet_ids": ["1168170395331170305"], "text": "O Bryce tinha sim que pagar pelos estupros mas ele tava realmente arrependido por\u00e9m eu tava com \u00f3dio da Ani dando pro Bryce nessa porra e apaixonada por ele, mentindo pra todo mundo, fazendo o Clay de ot\u00e1rio e MANO, ERA S\u00d3 PRA EU ESTAR COM RAIVA DO BRYCE!"}, {"lang": "pt", "author_id": "14213711", "id": "1168014512005492736", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.853, "type": "Organization", "normalized_text": "google"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsXlGEnQqw", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloGentili/status/1168014512005492736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsXlGEnQqw", "media_key": "3_1168014505818775552"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsXlGEnQqw", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloGentili/status/1168014512005492736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsXlGEnQqw", "media_key": "3_1168014505697337344"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsXlGEnQqw", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloGentili/status/1168014512005492736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsXlGEnQqw", "media_key": "3_1168014505852297218"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1130, "like_count": 2139, "quote_count": 51}, "created_at": "2019-09-01T04:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168014512005492736"], "text": "Eu nem sabia que merda era @carlosjordy. Pesquisei no google e encontrei essas imagens. \n\nDeveria ter mais respeito qdo fala com o p\u00fablico. Primeiro pq todo deputado deve respeito ao cidad\u00e3o. Depois pq desse tamanho o respeito pode ser o melhor m\u00e9todo pra conservar os dentes. https://t.co/KsXlGEnQqw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167953832292188166"}], "author_id": "1064679737556172800", "id": "1168162129842753536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Odazai"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/DV1WgazcLA", "expanded_url": "https://twitter.com/frenchrccstyle/status/1167953832292188166", "display_url": "twitter.com/frenchrccstyle\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168162129842753536"], "text": "OPAH\n\nOdazai + televis\u00e3o\n\nNem eu consigo pensar num com essa- https://t.co/DV1WgazcLA"}, {"lang": "ca", "author_id": "148867925", "id": "1168114016700510208", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 245, "tag": "AlRojoVivo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/PRtcIa16D9", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/programas/al-rojo-vivo/entrevistas/joan-baldovi-dar-una-segunda-oportunidad-a-la-derecha-para-sumar-seria-suicida_201908305d691c460cf234a33d480b34.html", "display_url": "lasexta.com/programas/al-r\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/programas/al-rojo-vivo/entrevistas/joan-baldovi-dar-una-segunda-oportunidad-a-la-derecha-para-sumar-seria-suicida_201908305d691c460cf234a33d480b34.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T10:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168114016700510208"], "text": "\ud83d\udde3\"Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f para sumar ser\u00eda suicida\"\n\n\u27a1\ufe0f@joanbaldovi\ud83c\udf4aveu preocupant que no hi haja hagut encara cap contacte entre PSOE\ud83e\udd40i Unidas Podemos\ud83c\udf46: \"no s'ha fet el que s'hauria d'haver fet\n\n\ud83d\udcfaEntrevista en #AlRojoVivo\ud83d\udd34\ud83d\udce1\ud83d\udc47https://t.co/PRtcIa16D9"}, {"lang": "es", "author_id": "722950850", "id": "1167832677082419200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0R3UREMYyV", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1167832677082419200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0R3UREMYyV", "media_key": "16_1167832390535974912"}]}, "created_at": "2019-08-31T16:13:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167832677082419200"], "text": "#URGENTE Varios elementos de la polic\u00eda y periodistas mueren o resultan heridos en una explosi\u00f3n de bomba suicida ocurrida luego de enfrentamientos entre las fuerzas de seguridad y milicianos talibanes en Kunduz, en el norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/0R3UREMYyV"}, {"lang": "es", "author_id": "270411333", "id": "1168082215487623171", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "La"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Mitolog\u00eda Griega"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "iVoox"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Apple"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TePeO76yEG", "expanded_url": "http://bit.ly/PC81Mitologia", "display_url": "bit.ly/PC81Mitologia", "status": 200, "unwound_url": "https://cuonda.com/planeta-cunao/la-mitologia-griega"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2HbNSMUBAC", "expanded_url": "http://bit.ly/PC81iVoox", "display_url": "bit.ly/PC81iVoox", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ivoox.com/mitologia-griega-audios-mp3_rf_40694118_1.html"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/M6xsACRdgj", "expanded_url": "http://bit.ly/PC81spotify", "display_url": "bit.ly/PC81spotify", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/episode/5apcAm9FHNYUt4ZeO5qX2m"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/z3CQBSw6JQ", "expanded_url": "http://bit.ly/PCApplePodcast", "display_url": "bit.ly/PCApplePodcast", "status": 200, "unwound_url": "https://podcasts.apple.com/es/podcast/planeta-cu%C3%B1ao/id1078099782"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/crfkLzDqha", "expanded_url": "https://twitter.com/PlanetaCunao/status/1168082215487623171/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crfkLzDqha", "media_key": "3_1168082209615556608"}]}, "created_at": "2019-09-01T08:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168082215487623171"], "text": "Corre, avisa a tu cu\u00f1ao que hemos vuelto y tenemos episodio nuevo:\nLa Mitolog\u00eda Griega\n\ud83c\udfa7 Web: https://t.co/TePeO76yEG\n\ud83c\udfbc iVoox: https://t.co/2HbNSMUBAC\n\ud83c\udf99 Spotify: https://t.co/M6xsACRdgj\n\ud83d\udcf1 Apple Podcasts: https://t.co/z3CQBSw6JQ https://t.co/crfkLzDqha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893144530083840"}], "author_id": "130568415", "id": "1168006218092122113", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:42:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3AJJX1VJRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SAeNcSA/status/1168006218092122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AJJX1VJRZ", "media_key": "3_1168006196818665472"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3AJJX1VJRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SAeNcSA/status/1168006218092122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AJJX1VJRZ", "media_key": "3_1168006208592084992"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/ErncLohzyK", "expanded_url": "https://twitter.com/PostGame_ES/status/1167893144530083840", "display_url": "twitter.com/PostGame_ES/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168006218092122113"], "text": "Sois unos bienquedas de pelotas. Primero lo ech\u00e1is a los leones, sumandoos a la inquisici\u00f3n twittera , gan\u00e1is visitas y luego cuando se suicida dais condolencias y \u00e1nimos a personas que se encuentren en su misma situaci\u00f3n y gan\u00e1is m\u00e1s visitas.\n\nCon la hipocres\u00eda por bandera. https://t.co/3AJJX1VJRZ https://t.co/ErncLohzyK"}, {"lang": "es", "author_id": "3534491063", "id": "1167990458770841606", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:40:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Pc3NX6LSnV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZDW8Yd", "display_url": "bit.ly/2ZDW8Yd"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/66lUBqjYZl", "expanded_url": "https://twitter.com/cactus24noticia/status/1167990458770841606/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/66lUBqjYZl", "media_key": "3_1167870941646348291"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167990458770841606"], "text": "Otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida porque era abusada por su padrastro https://t.co/Pc3NX6LSnV https://t.co/66lUBqjYZl"}, {"lang": "es", "author_id": "1053436375394070528", "id": "1168145028839018496", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "JAMAPsych", "id": "54953661"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/0VVvLyfA01", "expanded_url": "https://ja.ma/2MPFOSr", "display_url": "ja.ma/2MPFOSr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T12:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145028839018496"], "text": "Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de 2016. V\u00eda @JAMAPsych\n https://t.co/0VVvLyfA01"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167591079883018241"}], "author_id": "1327528638", "id": "1167610595501379585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "AFloresAraoz", "id": "3330289879"}, {"start": 181, "end": 197, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.315, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T01:30:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1167610595501379585"], "text": "@canalN_ Gato gordo @AFloresAraoz un pol\u00edtico que convivio con gobiernos corruptos,fue ministro del gobierno del suicida AG,este tipo no ha hecho nada por el Pa\u00eds,en el gabinete de @MartinVizcarraC hay mejores personas que este lobista."}, {"lang": "pt", "author_id": "169684572", "id": "1168166776330493953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RtjRrhFAnV", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/motor/formula-2/noticia/envolvido-no-acidente-que-matou-hubert-piloto-americano-passa-por-cirurgia-e-encontra-se-estavel.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/motor/formula-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168166776330493953"], "text": "Probabilidade grande de que Correa n\u00e3o volte a pilotar - https://t.co/RtjRrhFAnV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167943189434515456"}], "author_id": "134924911", "id": "1167984420894076933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xaimito", "id": "245652779"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "gr_lambayeque", "id": "473229275"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T02:16:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "245652779", "edit_history_tweet_ids": ["1167984420894076933"], "text": "@Xaimito @msalazarcongres @MartinVizcarraC @Minsa_Peru @gr_lambayeque Est\u00e1n que buscan bajo las piedras el refr\u00e1n con el que lograr\u00e1n hacer que la popularidad de Vizcarra se desvanezca para poderlo vacar y todos repiten lo mismo\nFalta les hace el suicida que inventaba estribillos que funcionaban"}, {"lang": "pt", "author_id": "13388612", "id": "1168134674918588418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.4896, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.7811, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/03lDyLIgb1", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/08/31/bolsonaro-dara-indulto-a-policias-de-eldorado-dos-carajas-carandiru-e-onibus-174.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168134674918588418"], "text": "Reabrindo uma ferida que estava sendo cicatrizada. Amalgamando uma ideia de que ha vidas que valem mais e outras que valem menos. Tenho vergonha.\n\nBolsonaro dar\u00e1 indulto a policiais de Eldorado dos Caraj\u00e1s, Carandiru e mais. Veja mais no UOL. Acesse: https://t.co/03lDyLIgb1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168165108259971075"}], "author_id": "390739509", "id": "1168167280204812289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:22:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "390739509", "edit_history_tweet_ids": ["1168167280204812289"], "text": "\"Es que no puede ser que seais una fuente de conflicto con el grupo\" Pero que conflicto? Van como monos suicidas, lo hablo tanto en rol como OOC con ellos, les suda los cojones y as\u00ed lo expresan. Mi personaje para ahorrarse fregao va a su bola."}, {"lang": "es", "author_id": "42548268", "id": "1167492163162247168", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 839, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-30T17:39:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167492163162247168"], "text": "13 Reasons Why: Una morra se suicida. La trama se resuelve.\n\n13 Reasons Why T2: Va a haber un tiroteo escolar. Trama innecesaria.\n\n13 Reasons Why T3: \u00bfAlguien todav\u00eda tiene un arma, creo?\n\n13 Reasons Why T18: Cuatro adolescentes y su perro resuelven misterios en casas embrujadas."}, {"lang": "it", "author_id": "2371984053", "id": "1168166639013117952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:20:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "BelgiumGP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168166639013117952"], "text": "Perch\u00e9  la Ferrari deve fare queste strategie suicide?#BelgiumGP"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "6c5d7e2390179e9a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168156455821819920"}], "author_id": "448926612", "id": "1168166313283477506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bernax16", "id": "244174408"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "Justice league"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.3155, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:18:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "244174408", "edit_history_tweet_ids": ["1168166313283477506"], "text": "@bernax16 Claro, Justice league, Escuadr\u00f3n suicida son aciertazos y peliculones."}, {"lang": "pt", "author_id": "16794066", "id": "1168060022947008512", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4006, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-09-01T07:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168060022947008512"], "text": "Desde o aparecimento das mensagens obtidas pelo Intercept, os procuradores da Lava Jato e Moro encastelaram-se numa defesa suicida de sil\u00eancio e nega\u00e7\u00e3o. Danificaram a alma da Lava Jato c/a soberba do encastelamento q levou as empreiteiras e os comiss\u00e1rios do PT \u00e0 ru\u00edna. (Folha)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168001130418192384"}], "author_id": "926266059635806208", "id": "1168073933540745217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_S4RIN", "id": "977469192961175552"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "joaquinete83", "id": "285757547"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "Nintenderos", "id": "316811328"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Zo\u00eb"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Chill"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T08:11:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "752681402550943744", "edit_history_tweet_ids": ["1168073933540745217"], "text": "@_s4rin @SheckWESSSS @joaquinete83 @Nintenderos Bueno, quiz\u00e1s mencione solo una causa pero la de Zo\u00eb en este casa debi\u00f3 haber sido lo que lo hizo explotar (Solo Dec\u00eda, Chill)"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1168151519935569920", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151519935569920"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168070999587393537"}], "author_id": "244174408", "id": "1168156455821819920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "yeruid", "id": "448926612"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.6997, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:39:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "448926612", "edit_history_tweet_ids": ["1168156455821819920"], "text": "@yeruid No, no es cuesti\u00f3n de gustos. Si comparamos el nivel cinematogr\u00e1fico de DC y Marvel, esta segunda sale muy muy mal parada."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168163956424355840"}], "author_id": "43188260", "id": "1168164614015725573", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "Villajoz", "id": "506432576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "913467902300483585", "edit_history_tweet_ids": ["1168164614015725573"], "text": "@MaikelCP @Villajoz La hemos cancelado nosotros por mala. Ellos la dan por finalizada antes de que, adem\u00e1s de acusaciones por fomentar el suicidio en adolescentes, tambi\u00e9n les caiga un palo por ser la peor serie de la historia."}, {"lang": "pt", "author_id": "223637204", "id": "1168075116166533120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9668, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica-MG"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/UnBQ1U7LfM", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZttQoc", "display_url": "glo.bo/2ZttQoc"}]}, "created_at": "2019-09-01T08:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168075116166533120"], "text": "T\u00e9cnico do Am\u00e9rica-MG \"esquece\" arbitragem e destaca evolu\u00e7\u00e3o da equipe no segundo tempo https://t.co/UnBQ1U7LfM"}, {"lang": "pt", "author_id": "14594813", "id": "1168161586864955392", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 18, "like_count": 155, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio Tuffani"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/emb9k6n9Zm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2019/09/bolsonaro-sempre-sinalizou-que-afrouxaria-preservacao-ambiental.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2019/09/bolsonaro-sempre-sinalizou-que-afrouxaria-preservacao-ambiental.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168161586864955392"], "text": "Maur\u00edcio Tuffani | Bolsonaro sempre sinalizou que afrouxaria preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n\nFragiliza\u00e7\u00e3o dos controles na \u00e1rea se concretizou por atos e declara\u00e7\u00f5es do presidente\n\nhttps://t.co/emb9k6n9Zm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "author_id": "280527618", "id": "1168127689175240705", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168159855347150848"}], "author_id": "258812123", "id": "1168164367742976002", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:11:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Pl0qcO1WNH", "expanded_url": "https://twitter.com/PazGuerraDelRio/status/1168159855347150848", "display_url": "twitter.com/PazGuerraDelRi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168164367742976002"], "text": "Y ella para evitar el roche...se suicida! https://t.co/Pl0qcO1WNH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168154059695636481"}], "author_id": "2691099212", "id": "1168159855347150848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-09-01T13:53:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0i4poGDjuP", "expanded_url": "https://twitter.com/informateperu/status/1168154059695636481", "display_url": "twitter.com/informateperu/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168159855347150848"], "text": "Entonces mandar\u00eda a matar al 95% de los pol\u00edticos?? Lo que los peruanos que tenemos mem\u00f3ria no queremos que ni regreses, as\u00ed que menos ser\u00eda elegida presidente, alucinada!!! https://t.co/0i4poGDjuP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168162874277146625"}], "author_id": "4867538362", "id": "1168163225336274945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "k-12"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "melanie"}]}, "created_at": "2019-09-01T14:06:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4867538362", "edit_history_tweet_ids": ["1168163225336274945"], "text": "t\u00f4 exatamente assim tbm puto pq o k-12 vazou mas com o cu co\u00e7ando pra escutar a vozinha da melanie outra vez"}, {"lang": "es", "author_id": "43814969", "id": "1166735561534693378", "public_metrics": {"retweet_count": 4072, "reply_count": 1227, "like_count": 7678, "quote_count": 333}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166735561534693378"], "text": "Alberto intentando prenderle fuego al d\u00f3lar y anunciando financiamiento chino. Grabois en las calles, bloqueando la ciudad y buscando un muerto. Cristina en Cuba negociando con los rusos. Esto es lo que se viene, si ganan. Despertate. \nEl voto castigo castiga al pa\u00eds."}, {"lang": "es", "author_id": "758308069038133248", "id": "1168153575869992960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T13:28:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3A4A47POwD", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafetera_ICC/status/1168153575869992960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3A4A47POwD", "media_key": "3_1168153573567262724"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168153575869992960"], "text": "\u00bfQu\u00e9 \u00e9tica manejan quienes evitan el suicidio ajeno? \u00bfQu\u00e9 clase de promesas han de formularse para convencer a un suicida de que siga vivo? \u00bfComo est\u00e1 relacionada la prevenci\u00f3n de suicidio con la inmortalidad y la no banalidad de la existencia? https://t.co/3A4A47POwD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168162381488431109"}], "author_id": "953792640268500992", "id": "1168162383329669120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T14:03:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "953792640268500992", "edit_history_tweet_ids": ["1168162383329669120"], "text": "E \u00e9 t\u00e3o contradit\u00f3rio isso q semana passada minha vontade maior era de me matar e eu n\u00e3o fiz isso, pessoas me impediram, eu pensar em como meus pais ficariam me impediu de fazer isso e ouvir isso da minha m\u00e3e \u00e9 como se fosse uma faca entrando no meu peito"}, {"lang": "pt", "author_id": "1128974830408282113", "id": "1168160418814205956", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquerda Virtual"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TZ3jDZHN2D", "expanded_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil", "display_url": "esquerdavirtual.com/noticia/379/o-\u2026", "unwound_url": "https://www.esquerdavirtual.com/noticia/379/o-odio-suicida-dos-ricos-do-brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168160418814205956"], "text": "O \u00f3dio suicida dos ricos do Brasil - Esquerda Virtual https://t.co/TZ3jDZHN2D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157245275238535170"}, {"type": "replied_to", "id": "1168160054652145665"}], "author_id": "219614766", "id": "1168160389147910144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Re152005", "id": "890218429378162690"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ToxinhoGZ", "id": "914900711086989313"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Mundofodechin", "id": "1166502839495135232"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "Puyazo4", "id": "1164136453665894401"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/BWTLLaShwi", "expanded_url": "https://twitter.com/McOmghall/status/1157245275238535170", "display_url": "twitter.com/McOmghall/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:55:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "219614766", "edit_history_tweet_ids": ["1168160389147910144"], "text": "@Re152005 @ToxinhoGZ @FizMen @nabia69 @Mundofodechin @Puyazo4 Como xa dixen, a sumisi\u00f3n dos galegofalantes aos castel\u00e1nfalantes non s\u00f3 non ten sentido: \u00e9 suicida.\nhttps://t.co/BWTLLaShwi"}, {"lang": "es", "author_id": "473451074", "id": "1167951217454006273", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 71, "like_count": 406, "quote_count": 18}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "Anibel"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Anibel"}]}, "created_at": "2019-09-01T00:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167951217454006273"], "text": "Me duele #Anibel me duele co\u00f1o, co\u00f1azo!!! Me duele"}, {"lang": "es", "author_id": "3050371833", "id": "1167739744144580609", "public_metrics": {"retweet_count": 2639, "reply_count": 2341, "like_count": 6116, "quote_count": 1636}, "created_at": "2019-08-31T10:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167739744144580609"], "text": "Si el aborto est\u00e1 bien y el beb\u00e9 en gestaci\u00f3n es un conjunto de c\u00e9lulas sin ninguna relevancia, \u00bfpor qu\u00e9 se mencionan los 5 abortos en el caso de la listeriosis? \n\u00bfSi le matamos de forma activa es irrelevante pero si muere de forma espont\u00e1nea es tr\u00e1gico?\n\nHip\u00f3critas."}, {"lang": "es", "author_id": "1162137928971108352", "id": "1167864444568793089", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 210, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "NegraMelancol\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 211, "tag": "NegraMelancol\u00eda"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/IikLDulAcT", "expanded_url": "https://twitter.com/_cuervo_oscuro_/status/1167864444568793089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IikLDulAcT", "media_key": "3_1167864441045520385"}]}, "created_at": "2019-08-31T18:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167864444568793089"], "text": "Quiero morir \npegado a ti\nentre nuestros versos\nque la bala atraviese\nNuestros cuerpos\nentre letras caidas\npor la vida\nmorir en tus brazos\ncomo un acto suicida\nque caso tiene la vida\nsi solo hay #NegraMelancol\u00eda https://t.co/IikLDulAcT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168152005963059201"}], "author_id": "1410468860", "id": "1168153363629977600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:27:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "968634065464283137", "edit_history_tweet_ids": ["1168153363629977600"], "text": "@_analopeez17 La verdad que no tiene pinta de que la tortuga se haya tirado sola x el balcon, mis vecinos son un poco yonkis todos asi que a saber. Si la quieres ven y di que es tuya"}, {"lang": "es", "author_id": "419008875", "id": "1168159847814246402", "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.2784, "type": "Place", "normalized_text": "Renfe"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Ryanair"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.3535, "type": "Place", "normalized_text": "Iberia"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.4693, "type": "Place", "normalized_text": "Barajas"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hOjuLVQ3UH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/huelgas-verano-recortes-plantilla-horarios-abusivos-motivos-huelgas-agotamiento-veraniego.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/huelg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/huelgas-verano-recortes-plantilla-horarios-abusivos-motivos-huelgas-agotamiento-veraniego.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T13:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159847814246402"], "text": "Recortes en plantilla, horarios abusivos... Los motivos de las huelgas tras el agotamiento veraniego https://t.co/hOjuLVQ3UH v\u00eda @publico_es Los trabajadores de Renfe, de Ryanair e Iberia de Barajas y el Prat han acudido a la huelga durante d\u00edas \"clave\"..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1139134287431839744", "id": "1168135068176527360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T12:14:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168135068176527360"], "text": "\u00e9 poss\u00edvel perceber os sinais de uma pessoa com tend\u00eancia suicida, por favor n\u00e3o deixem pra demonstrar isso quando for tarde demais."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157244844064071680"}], "author_id": "219614766", "id": "1157245275238535170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nessvazz", "id": "3240597184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-02T11:02:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "3240597184", "edit_history_tweet_ids": ["1157245275238535170"], "text": "@nessvazz Claro que o significa: limitas o teu dereito a falar a t\u00faa lingua ao que falen os dem\u00e1is, e os dem\u00e1is falan castel\u00e1n primeiro con desco\u00f1ecidos. Por tanto o galego perde espazos de uso cada d\u00eda.\n\nSuicidio colectivo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168159439712608257"}], "author_id": "219614766", "id": "1168160054652145665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Re152005", "id": "890218429378162690"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ToxinhoGZ", "id": "914900711086989313"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "FizMen", "id": "294616752"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Mundofodechin", "id": "1166502839495135232"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "Puyazo4", "id": "1164136453665894401"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "castel\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:53:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "890218429378162690", "edit_history_tweet_ids": ["1168160054652145665"], "text": "@Re152005 @ToxinhoGZ @FizMen @nabia69 @Mundofodechin @Puyazo4 Non hai elecci\u00f3n, hai que falar castel\u00e1n si ou si, actualmente. Por tanto, si, \u00e9 o que queres."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168159646886047744"}], "author_id": "953792640268500992", "id": "1168159650010861569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:52:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "953792640268500992", "edit_history_tweet_ids": ["1168159650010861569"], "text": "E hj eu recebo a not\u00edcia q a m\u00e3e dessa menina q faleceu (eu gostava bastante dela, fiquei mt sem ch\u00e3o na \u00e9poca) se suicidou ontem\n\nIsso \u00e9 t\u00e3o sei l\u00e1 cara, a vida \u00e9 muito bosta.."}, {"lang": "pt", "author_id": "953792640268500992", "id": "1168159646886047744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168159646886047744"], "text": "Quando eu flo q a gnt tem a capacidade d prever certas coisas, isso n \u00e9 viagem minha, essa semana pra tr\u00e1s eu pensei mt numa pessoa q eu considerava dms q tinha falecido, sexta numa liga\u00e7\u00e3o com uma amiga ela me fala dessa pessoa...... +"}, {"lang": "es", "author_id": "3859976547", "id": "1168134578160197632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168134578160197632"], "text": "Me hace mucha gracia que la gente hable de Jared Leto como si fuera su culpa que Escuadr\u00f3n Suicida fuera una mierda"}, {"lang": "pt", "author_id": "10842792", "id": "1168127612503261184", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 166, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Hubert"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YNEBnk3tQn", "expanded_url": "http://glo.bo/32l7z9c", "display_url": "glo.bo/32l7z9c"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EUDavjqoif", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1168127612503261184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUDavjqoif", "media_key": "3_1168118758092759040"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127612503261184"], "text": "Envolvido no acidente que matou Hubert, piloto americano passa por cirurgia e encontra-se est\u00e1vel https://t.co/YNEBnk3tQn https://t.co/EUDavjqoif"}, {"lang": "es", "author_id": "44407854", "id": "1168142281544732674", "public_metrics": {"retweet_count": 504, "reply_count": 126, "like_count": 662, "quote_count": 54}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/coxJffnNIc", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/transporte/informalidad-app-notepases-noticia-ecpm-671167", "display_url": "elcomercio.pe/lima/transport\u2026", "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/transporte/informalidad-app-notepases-noticia-ecpm-671167"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168142281544732674"], "text": "Hacer \"taxi\" en moto es ilegal en Per\u00fa. Pero como nadie las erradica, ya tienen hasta app para recogerte. Es una empresa colombiana conocida como el 'Uber' de las motos. Decidimos probarla: cometen 8 infracciones cada 10 minutos y hasta manejan sin brevete https://t.co/coxJffnNIc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168156594363863042"}], "author_id": "928911826368237568", "id": "1168157022220619776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Frikman2K9", "id": "587734627"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "blissy", "id": "133889805"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "StreamPatt", "id": "1122253239959859200"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Senshishiroi", "id": "461625240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:41:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "587734627", "edit_history_tweet_ids": ["1168157022220619776"], "text": "@Frikman2K9 @blissy @StreamPatt @Senshishiroi No, si eso s\u00ed lo he entendido, lo que me estoy perdiendo es por qu\u00e9 me est\u00e1n contando estas cosas cuando deber\u00edan ir a @NavaIpijo o algo as\u00ed."}, {"lang": "ru", "author_id": "2260583473", "id": "1168118385521172480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T11:08:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/x9EDKmDcge", "expanded_url": "https://twitter.com/bakaniuta/status/1168118385521172480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9EDKmDcge", "media_key": "3_1168118378789265408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168118385521172480"], "text": "\u044f \u043d\u0430\u0448\u043b\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0443 \u0438\u0437 2017 \u043a\u0442\u043e \u043f\u043e\u043c\u043d\u0438\u0442 \u0435\u0435 \u0430 https://t.co/x9EDKmDcge"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151536826015745"}], "author_id": "393691108", "id": "1168152356086865920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "teddyamm", "id": "995787120"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "silvacarlosTW", "id": "343681681"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "ferelmon", "id": "387190869"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "crustinha", "id": "160961959"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:23:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "995787120", "edit_history_tweet_ids": ["1168152356086865920"], "text": "@teddyamm @silvacarlosTW @ferelmon @crustinha Adem\u00e1s nuestros laterales no son buenos defensivamente. Tanto Silva como rosales tienen muchas carencias defensivas que se compensan con los 3 centrales"}, {"lang": "pt", "author_id": "1000098132041093122", "id": "1168155188299010049", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155188299010049"], "text": "i tell brobro djan sta farto di otarios ata fala di nha vida ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155448463245312"}], "author_id": "2592945270", "id": "1168155801040629760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Theredwolf66", "id": "1257525540"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "blissy", "id": "133889805"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "StreamPatt", "id": "1122253239959859200"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Senshishiroi", "id": "461625240"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "YuiSakyubasu", "id": "928911826368237568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1257525540", "edit_history_tweet_ids": ["1168155801040629760"], "text": "@Theredwolf66 @blissy @StreamPatt @Senshishiroi @YuiSakyubasu Evidentemente una cosa fue a ra\u00edz de otra."}, {"lang": "pt", "author_id": "706356211537616896", "id": "1168155184176009216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155184176009216"], "text": "Gente sigo bem e infelizmente ainda sem dormir. Obrigada pela preocupa\u00e7\u00e3o cmg. Acho que s\u00f3 queria desabafar o quanto \u00e9 ruim ter depress\u00e3o e uma doen\u00e7a mental enquanto vejo tantas pessoas glamorizando algo t\u00e3o desgastante f\u00edsica e mentalmente"}, {"lang": "pt", "author_id": "209262515", "id": "1168155262613671939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168155262613671939"], "text": "Dizer q probelmas que homem passa por causa de masculinidade toxica \u00e9 mixuruca e que a \u00fanica coisa q vale \u00e9 o suicidio. Vcs acham que o suicidio acontece do nada? Num belo dia a pessoa acorda e resolve se matar do nada?? Porra heim."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168155456713482245"}], "author_id": "905037176496427008", "id": "1168155467182411777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Egao"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Ahegao"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/tm2qYcHjTx", "expanded_url": "https://twitter.com/PipoMuere/status/1168155467182411777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tm2qYcHjTx", "media_key": "3_1168155460618346497"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:35:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "905037176496427008", "edit_history_tweet_ids": ["1168155467182411777"], "text": "Egao (precuela de Ahegao)\n\nPero que co\u00f1o le ha dado de comer al hamster, si es m\u00e1s grande que un bebe de 2 a\u00f1os https://t.co/tm2qYcHjTx"}, {"lang": "es", "author_id": "4916960534", "id": "1167995492355076096", "entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "PlanetaLibrosMx", "id": "58931773"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 111, "probability": 0.7985, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaGuerraMundial"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ElElegido"}, {"start": 91, "end": 112, "tag": "SegundaGuerraMundial"}, {"start": 113, "end": 134, "tag": "AdelantosEditoriales"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/quO31HDsHF", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-elegido--andrew-gross/312707", "display_url": "lasillarota.com/el-elegido--an\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/BvMEU6zIUs", "expanded_url": "https://twitter.com/OpinionLSR/status/1167995492355076096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvMEU6zIUs", "media_key": "16_1167137995859857409"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T03:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167995492355076096"], "text": "#ElElegido\ud83d\udcd6 Una misi\u00f3n suicida para rescatar al \u00fanico hombre capaz de definir el fin de la #SegundaGuerraMundial #AdelantosEditoriales\ud83d\udcda @PlanetaLibrosMx https://t.co/quO31HDsHF https://t.co/BvMEU6zIUs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151835565277184"}], "author_id": "928911826368237568", "id": "1168152698899877889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Frikman2K9", "id": "587734627"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "blissy", "id": "133889805"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "StreamPatt", "id": "1122253239959859200"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Senshishiroi", "id": "461625240"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Blissy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:24:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "587734627", "edit_history_tweet_ids": ["1168152698899877889"], "text": "@Frikman2K9 @blissy @StreamPatt @Senshishiroi En ning\u00fan momento ha dicho eso... Estaba hablando de Blissy xD"}, {"lang": "es", "author_id": "1129062030139428866", "id": "1167905932853964800", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "zoe quinn"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "zoe"}]}, "created_at": "2019-08-31T21:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167905932853964800"], "text": "zoe quinn: *expone publicamente que ha sufrido acoso por parte de alec holowka*\nalec holowka: *se suicida*\nvosotros: zoe quinn es una hija de puta\n\ndigo yo, no pod\u00e9is analizar antes la situaci\u00f3n y reflexionar? no digo defender ni a uno ni a otro, simplemente PENSAR al respecto"}, {"lang": "it", "author_id": "433409100", "id": "1167506987875282944", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 247, "like_count": 1668, "quote_count": 50}, "created_at": "2019-08-30T18:38:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/cnBCkM7pbV", "expanded_url": "https://twitter.com/lumorisi/status/1167506987875282944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/cnBCkM7pbV", "media_key": "7_1167506856614551554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167506987875282944"], "text": "#Salvini: Conselve (Padova), GRAZIE!!! Nessun ministero, nessuna poltrona potr\u00e0 mai valere quanto il vostro affetto e la vostra voglia, che \u00e8 la mia, di restituire orgoglio e futuro al nostro Paese! https://t.co/cnBCkM7pbV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151726765092870"}], "author_id": "982862064", "id": "1168152936259772416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:25:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "982862064", "edit_history_tweet_ids": ["1168152936259772416"], "text": "Como ya han dicho otras compa\u00f1eras: \u00bfqu\u00e9 esper\u00e1is de las v\u00edctimas, que est\u00e9n calladitas y en silencio mientras las agreden, violan y aislan? Pues mira, NO, la cosa no va as\u00ed. Una victima tiene derecho a poder se\u00f1alar a su agresor y no ser atacada por ello."}, {"lang": "pt", "author_id": "601123866", "id": "1168141122226573312", "public_metrics": {"retweet_count": 1409, "reply_count": 18, "like_count": 2029, "quote_count": 74}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qOHcbybpkX", "expanded_url": "http://cvv.org.br", "display_url": "cvv.org.br", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581356035805437953/aq07T4Fm?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 120}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581356035805437953/aq07T4Fm?format=jpg&name=150x150", "width": 120, "height": 120}], "status": 200, "title": "CVV | Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida", "description": "O CVV realiza apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, atendendo de forma volunt\u00e1ria todas as pessoas que querem conversar por telefone, email, chat e voip.", "unwound_url": "https://www.cvv.org.br/"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Q1q0gNzfqp", "expanded_url": "https://twitter.com/CVVoficial/status/1168141122226573312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1q0gNzfqp", "media_key": "3_1168141104287539202"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168141122226573312"], "text": "#SetembroAmarelo, m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Precisando conversar? Ligue 188 ou acesse https://t.co/qOHcbybpkX. https://t.co/Q1q0gNzfqp"}, {"lang": "es", "author_id": "33989170", "id": "1167953312395563008", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 209, "like_count": 131, "quote_count": 29}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iJ15qWMcO8", "expanded_url": "http://bit.ly/2LaVpdc", "display_url": "bit.ly/2LaVpdc"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LkjoN0HwvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1167953312395563008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkjoN0HwvJ", "media_key": "3_1167953308998197248"}]}, "created_at": "2019-09-01T00:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167953312395563008"], "text": "La Plata.Cristina dijo que Macri es un \"mal ser humano \" por dejar subir el d\u00f3lar https://t.co/iJ15qWMcO8 https://t.co/LkjoN0HwvJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168151388221820929"}], "author_id": "618143122", "id": "1168153313952616459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thorvald7", "id": "286193102"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "borrascas79", "id": "3306633862"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "cebertelo", "id": "2387702730"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4576, "type": "Other", "normalized_text": "Peto"}, {"start": 253, "end": 263, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas P\u00e9rez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T13:27:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "286193102", "edit_history_tweet_ids": ["1168153313952616459"], "text": "@thorvald7 @Cochomono @borrascas79 @cebertelo Peto vamos a ver: hay deuda, est\u00e1 refinanciada de modo q pagamos un importe completamente asumirle estando en primera(seg\u00fan lo q nos contaron). Concretamente pagar\u00edamos  al a\u00f1o menos de la sexta parte de un Lucas P\u00e9rez"}, {"lang": "pt", "author_id": "1145464240117039104", "id": "1168151568581058564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151568581058564"], "text": "Espero encarecidamente que esse ano n\u00e3o tenha a hipocrisia do \"setembro amarelo\" nas redes sociais, ou at\u00e9 mesmo nas escolas. \u00c9 engra\u00e7ado demais esse alarmante voltado pra esse m\u00eas enquanto no restante do ano quem tem depress\u00e3o/ansiedade implora por socorro e ngm estende a m\u00e3o+"}, {"lang": "es", "author_id": "148183705", "id": "1168149515741908992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Yasmil Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149473853399041"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149484850860032"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149495953141760"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/4H81NDYv8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1168149515741908992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4H81NDYv8n", "media_key": "3_1168149503226064896"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168149515741908992"], "text": "Esta es la acta del acuerdo de la fiscal\u00eda que puso en libertad al asesino y suicida Yasmil Fern\u00e1ndez, quien hab\u00eda sido sentenciado a cinco a\u00f1os de prisi\u00f3n y la Procuradur\u00eda pact\u00f3 liberarlo al a\u00f1o y medio. https://t.co/4H81NDYv8n"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113094855281008641", "id": "1168151757257621504", "public_metrics": {"retweet_count": 8003, "reply_count": 2987, "like_count": 53278, "quote_count": 593}, "created_at": "2019-09-01T13:20:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WaOlK9NFtK", "expanded_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/monitor-da-vio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168151757257621504"], "text": "E os crimes continuam caindo em todo o pa\u00eds (embora ainda precisem cair muito mais).  https://t.co/WaOlK9NFtK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168112748955394050"}], "author_id": "833775027673772032", "id": "1168121700858433536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-01T11:21:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/BuzAB9zL3V", "expanded_url": "https://twitter.com/afmiziara/status/1168112748955394050", "display_url": "twitter.com/afmiziara/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168121700858433536"], "text": "Bom diaa\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b https://t.co/BuzAB9zL3V"}, {"lang": "en", "author_id": "710340419889061888", "id": "1167948513692381190", "public_metrics": {"retweet_count": 900, "reply_count": 255, "like_count": 2897, "quote_count": 191}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowaka"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "MeToo"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Zo\u00eb Quinn"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6hz3yhJfJf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dataracer117/status/1167948513692381190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hz3yhJfJf", "media_key": "3_1167948361103622147"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6hz3yhJfJf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dataracer117/status/1167948513692381190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hz3yhJfJf", "media_key": "3_1167948363473403904"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6hz3yhJfJf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dataracer117/status/1167948513692381190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hz3yhJfJf", "media_key": "3_1167948384444940288"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6hz3yhJfJf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dataracer117/status/1167948513692381190/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hz3yhJfJf", "media_key": "3_1167948496172802053"}]}, "created_at": "2019-08-31T23:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167948513692381190"], "text": "The cancel culture response to Alec Holowaka's suicide today after being MeToo'd by Zo\u00eb Quinn:\n\nTell his sister \"I hope he suffered\" &amp; \"his suicide is not our fault.\"\n\nHis sister has now locked her account. https://t.co/6hz3yhJfJf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168006357175427072"}], "author_id": "887357328634392578", "id": "1168016248443002880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matomeupendrive", "id": "413433433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T04:22:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "413433433", "edit_history_tweet_ids": ["1168016248443002880"], "text": "@matomeupendrive Cara, quem \u00e9 chico?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168140229917782016"}], "author_id": "1023385844755906560", "id": "1168140231733911554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:35:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023385844755906560", "edit_history_tweet_ids": ["1168140231733911554"], "text": "De acordo com os n\u00fameros oficiais, 32 brasileiros se matam por dia. Essa taxa \u00e9 maior do que a de v\u00edtimas de AIDS e da maioria dos tipos de c\u00e2ncer. A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no planeta. Por ano, quase 800 mil pessoas em todo o mundo cometem suic\u00eddio."}, {"lang": "es", "author_id": "18032397", "id": "1167973921473220608", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167973921473220608"], "text": "Pensar que una supuesta tercera opci\u00f3n pol\u00edtica traer\u00eda hoy las soluciones que el pa\u00eds necesita, sin un n\u00famero importante de legisladores que sustenten sus propuestas en el Congreso y jueces calificados es de una ingenuidad cuasi suicida. Mejor pensar en serio."}, {"lang": "es", "author_id": "2779299143", "id": "1168140867280019458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "Thirteen reasons why"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168140867280019458"], "text": "Temporada 3 de Thirteen reasons why\n\nTwitter: qu\u00e9 asco de temporada que intentan victimizar a un violador y acosador\n\nUn desarrollador de juegos indie abusa sexualmente de una chica, esta lo cuenta porque se cansa y el mierdas se suicida\n\nTwitter: menuda puta, qu\u00e9 chivata xd"}, {"lang": "es", "author_id": "1036185860109201409", "id": "1168142338490884097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-09-01T12:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168142338490884097"], "text": "septiembre con s de"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "706856799706685440", "id": "1168146266318082048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-01T12:59:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jKhfsZohTl", "expanded_url": "https://twitter.com/NareHop/status/1167894807793950721", "display_url": "twitter.com/NareHop/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168146266318082048"], "text": "Asco los comentarios.\nLa culpa ahora es de ella por denunciar p\u00fablicamente algo que llevaba a\u00f1os callando, a pesar de que mucha gente que conoce al acusado confirma que no les sorprender\u00eda y que le han visto acosar como describ\u00eda la v\u00edctima.\nAhora se suicida \u00e9l y gira la tortilla https://t.co/jKhfsZohTl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167786146077822978"}], "author_id": "53563291", "id": "1167926350021160962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vcgin", "id": "831100633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-31T22:25:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "831100633", "edit_history_tweet_ids": ["1167926350021160962"], "text": "@vcgin Mejor es \" cesaci\u00f3n\""}], "places": [{"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Sagunto, Espa\u00f1a", "id": "6c5d7e2390179e9a"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "e825dd87e48f45ed"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Los \u00c1ngeles, Chile", "id": "01c8e14c184d4432"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168179552650219522", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168179552650219522", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168179552650219522].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168150293143572480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168150293143572480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168150293143572480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816816759588212742", "value": "816816759588212742", "detail": "User has been suspended: [816816759588212742].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168166452656037889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168166452656037889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168166452656037889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135336068939730954", "value": "1135336068939730954", "detail": "User has been suspended: [1135336068939730954].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167994773350694914", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167994773350694914].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167994773350694914", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3957945675", "value": "3957945675", "detail": "User has been suspended: [3957945675].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168163505557688321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168163505557688321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168163505557688321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "789131546598969345", "value": "789131546598969345", "detail": "User has been suspended: [789131546598969345].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168171045221818368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168171045221818368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168171045221818368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167922542834634759", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167922542834634759", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167922542834634759].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1080171485040439299", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1080171485040439299].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080171485040439299", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168163501807980544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168163501807980544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168163501807980544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "162449718", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [162449718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "162449718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167887166724136960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167887166724136960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167887166724136960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168156766481395712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168156766481395712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168156766481395712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "358239265", "value": "358239265", "detail": "User has been suspended: [358239265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167531349227573249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167531349227573249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167531349227573249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168042712374894593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168042712374894593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168042712374894593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "982990493385723904", "value": "982990493385723904", "detail": "User has been suspended: [982990493385723904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168155309573062656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168155309573062656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168155309573062656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168004571718914049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168004571718914049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168004571718914049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168152520822317061", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168152520822317061", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168152520822317061].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3060439648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3060439648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3060439648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168151792691163136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168151792691163136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168151792691163136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157026189229395976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157026189229395976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157026189229395976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168151029449416704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168151029449416704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168151029449416704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "801428644300197888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [801428644300197888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "801428644300197888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168142513603039233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168142513603039233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168142513603039233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168149739948388353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168149739948388353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168149739948388353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "416237902", "value": "416237902", "detail": "User has been suspended: [416237902].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168139288355201025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168139288355201025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168139288355201025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1167983685934751745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167983685934751745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167983685934751745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "973267926047391745", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [973267926047391745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973267926047391745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168133798405509120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168133798405509120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168133798405509120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147577059106816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147577059106816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147577059106816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168147082655518720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168147082655518720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168147082655518720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168180725587136513", "oldest_id": "1168147425237917697", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y3gdbi2nfivagdqkdsfr47ofx"}}