{"data": [{"lang": "es", "id": "1198944983304290311", "created_at": "2019-11-25T12:42:13.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198944983304290311"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915992000268263424", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198944919433416711", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:41:58.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198944919433416711"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487914485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"lang": "es", "id": "1198944661932576768", "created_at": "2019-11-25T12:40:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198944661932576768"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767482538", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198944631242870784", "created_at": "2019-11-25T12:40:50.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198944631242870784"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735068881887367168", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198944499185192966", "created_at": "2019-11-25T12:40:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198944499185192966"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085245391170400256", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198944308436570113", "created_at": "2019-11-25T12:39:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198944308436570113"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184145060", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198944289205698561", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/PAfWWzAhNx", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3EoB1yZw08WBz5nw8uvoQp?si=-OztkykhQo6xBHC3dUB8Bg", "display_url": "open.spotify.com/track/3EoB1yZw\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:39:28.000Z", "text": "Tan torpe como un suicida, con cincuenta cicatrices.\nhttps://t.co/PAfWWzAhNx", "edit_history_tweet_ids": ["1198944289205698561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144023392946982912"}, {"lang": "es", "id": "1198944151766732800", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/y8Wuv5GKVc", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/se-suicida-septuagenario-en-san-german/", "display_url": "conectatetvpr.com/se-suicida-sep\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 81, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "San Germ\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:38:55.000Z", "text": "Se suicida septuagenario en San Germ\u00e1n https://t.co/y8Wuv5GKVc via @conectatetvpr", "edit_history_tweet_ids": ["1198944151766732800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075779642794090497"}, {"lang": "pt", "id": "1198943971277455360", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JrR6eT8QvW", "expanded_url": "https://twitter.com/hobiscenery/status/1198390149643689986", "display_url": "twitter.com/hobiscenery/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "kennedy"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:38:12.000Z", "text": "eu fico rindo dos boys gostosos q se achavam a bala q matou kennedy no ensino m\u00e9dio tudo feio hoje. espero que aconte\u00e7a o mesmo com os boy/girls q se acham mto tend\u00eancia do ver\u00e3o na ufpe... bora ver at\u00e9 quando v\u00e3o viver na ilus\u00e3o q a vida \u00e9 essa img blogayra q tentam passar https://t.co/JrR6eT8QvW", "edit_history_tweet_ids": ["1198943971277455360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774405746"}, {"lang": "es", "id": "1198943945650257927", "created_at": "2019-11-25T12:38:06.000Z", "text": "Che quien me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198943945650257927"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2892459917"}, {"lang": "es", "id": "1198943931855245313", "created_at": "2019-11-25T12:38:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198943931855245313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4766751897", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198943787575382016", "created_at": "2019-11-25T12:37:28.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198943787575382016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870336786", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198943778985402368", "created_at": "2019-11-25T12:37:26.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198943778985402368"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182966716", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198943678145933312", "created_at": "2019-11-25T12:37:02.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198943678145933312"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164300420", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198943639822577672", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YdkhMLWRBe", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arnoldocuellaro", "id": "61915111"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:36:53.000Z", "text": "RT @arnoldocuellaro: La reflexi\u00f3n de @carce55 No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/YdkhMLWRBe v\u00eda @periodicoam", "edit_history_tweet_ids": ["1198943639822577672"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530038587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198663227095343105"}]}, {"lang": "es", "id": "1198943383613513729", "created_at": "2019-11-25T12:35:52.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198943383613513729"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118042068", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198943291963781120", "created_at": "2019-11-25T12:35:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198943291963781120"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970116828", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198942979433680899", "created_at": "2019-11-25T12:34:16.000Z", "text": "Suicida em potencial: se jogar na escada pra morrer e no Max se ralar todinho", "edit_history_tweet_ids": ["1198942979433680899"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116268712158531589", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6439, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198942949846986752", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 215, "end": 216, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "FP"}, {"start": 296, "end": 299, "probability": 0.4583, "type": "Organization", "normalized_text": "cong"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:34:09.000Z", "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Que le diremos a keiko al honorable suicida alan\nYo nunca estuve de acuerdo con vizcarra desde que lo asilaron como embajador a canada\u00bf?nadie dice nada\nMas temor me dio que el apra y FP lo avalaran ya que lo que ellos garantizan siempre termino mal\nYa se cerro el cong no???", "edit_history_tweet_ids": ["1198942949846986752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833970181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198454950654820352"}]}, {"lang": "es", "id": "1198942947296849920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:34:08.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198942947296849920"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3168034024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198942776093794304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:33:27.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198942776093794304"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937515526628274177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198942582795100161", "in_reply_to_user_id": "51489815", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CGuedes1906", "id": "51489815"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ElfridaDorn", "id": "3049067926"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:32:41.000Z", "text": "@CGuedes1906 @ElfridaDorn @UOLNoticias @UOL Coitado o pobre bolsominion \u00e9 um suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1198942582795100161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198907472200785921"}]}, {"lang": "es", "id": "1198942435524694016", "created_at": "2019-11-25T12:32:06.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198942435524694016"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815724392", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198942342323089411", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/X5EtR2sK2A", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:31:44.000Z", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/X5EtR2sK2A", "edit_history_tweet_ids": ["1198942342323089411"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33932715"}, {"lang": "pt", "id": "1198942276577382400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "john"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:31:28.000Z", "text": "RT @sherloxkholmes: o sherlock vendo o john pela \u00faltima vez antes de ir numa miss\u00e3o suicida e dizendo \u2018sherlock is actually a girls name\u2019 e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198942276577382400"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154564049323155458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198667340247900160"}]}, {"lang": "es", "id": "1198942231471808512", "created_at": "2019-11-25T12:31:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198942231471808512"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145674297", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198942173720383488", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:31:04.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1198942173720383488"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1198942096574623747", "created_at": "2019-11-25T12:30:45.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198942096574623747"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013754133826998273", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198942088269848576", "in_reply_to_user_id": "68734747", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vicentelichoti", "id": "68734747"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mcbretas", "id": "916489645810225153"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "carapalida", "id": "8996972"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:30:43.000Z", "text": "@vicentelichoti @mcbretas @jairbolsonaro @Flamengo @carapalida! Ent\u00e3o se prepara porque logo vir\u00e1 \u00e0 tona que quem matou a vereadora foram gente do seu pr\u00f3prio c\u00edrculo pol\u00edtico ok!", "edit_history_tweet_ids": ["1198942088269848576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101990175960428544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198660612462645249"}]}, {"lang": "es", "id": "1198942041746620416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AsianRevista", "id": "1184528739025203201"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:30:32.000Z", "text": "RT @AsianRevista: Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198942041746620416"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304998713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198600273377288193"}]}, {"lang": "ja", "id": "1198941950943973376", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Oe1xW6IXu1", "expanded_url": "https://twitter.com/powpowaoaoda/status/1198941950943973376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oe1xW6IXu1", "media_key": "3_1198941945067794433"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:30:11.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u304b\u306a\u308a\u3084\u308a\u624b\u3067\u3059\u3053\u3044\u3064 https://t.co/Oe1xW6IXu1", "edit_history_tweet_ids": ["1198941950943973376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198941547447799810"}]}, {"lang": "ca", "id": "1198941933797814272", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lWmaNu55hW", "expanded_url": "https://twitter.com/jordisanchezp/status/1198874482611556352", "display_url": "twitter.com/jordisanchezp/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:30:06.000Z", "text": "\"Si el di\u00e0leg avan\u00e7a la via unilateral no t\u00e9 sentit\"\nDe moment tu continues a la pres\u00f3, el refer\u00e8ndum es nega, descartes la via unilateral... val m\u00e9s que t' acostumis a les reixes... o potser has pactat algo que se' ns escapa. Com es pot ser tan su\u00efcida? https://t.co/lWmaNu55hW", "edit_history_tweet_ids": ["1198941933797814272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545240932", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198874482611556352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198941906656518144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tellesjornal", "id": "904806253649698816"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:30:00.000Z", "text": "RT @tellesjornal: Perfeito. At\u00e9 matou um punhado de jovens em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias de trabalho no meio do caminho e se negou a pagar indeniz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198941906656518144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595597576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198724503632859136"}]}, {"lang": "es", "id": "1198941802537111554", "created_at": "2019-11-25T12:29:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198941802537111554"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209096302", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198941727106719744", "created_at": "2019-11-25T12:29:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198941727106719744"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157436577183948802", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198941603265691648", "in_reply_to_user_id": "209134275", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "darioacevedoc", "id": "209134275"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CGurisattiNTN24", "id": "124355265"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:28:48.000Z", "text": "@darioacevedoc @CGurisattiNTN24 M\u00e1s de 5 mil personas desaparecidas en los mal llamados falsos positivos y contando, el pa\u00eds con una desigualdad en crecimiento, este paro no es por una simpleza tiene bases. Indague tambi\u00e9n la cantidad de j\u00f3venes vilmente agredidos por ese gran escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198941603265691648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "633040793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198692698376605696"}]}, {"lang": "es", "id": "1198941429009145857", "created_at": "2019-11-25T12:28:06.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198941429009145857"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031489618426953729", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "ja", "id": "1198941274738323456", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:27:29.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u305d\u3063\u304b\u3041\u2026\u3002\n\u751f\u304d\u3066\u308c\u3070\u3069\u3046\u3057\u3066\u3082\u4f55\u304b\u3057\u3089\u904e\u53bb\u306b\u306f\u7e1b\u3089\u308c\u3066\u3057\u307e\u3044\u307e\u3059\u3088\u306d\u2026\u3002\n\u3075\u3068\u3057\u305f\u77ac\u9593\u306b\u601d\u3044\u51fa\u3057\u3061\u3083\u3046\u3068\u3086\u30fc\u304b\u2026\u8003\u3048\u3059\u304e\u3061\u3083\u3046\u306e\u3082\u3088\u304f\u306a\u3044\u3063\u3066\u308f\u304b\u3063\u3066\u308b\u3093\u3067\u3059\u3051\u3069\u306d\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1198941274738323456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723107513994895361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198934736447533057"}]}, {"lang": "es", "id": "1198941086703661056", "created_at": "2019-11-25T12:26:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198941086703661056"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286051867", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198941081955635200", "in_reply_to_user_id": "430177723", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lunadelsur2012", "id": "430177723"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:26:43.000Z", "text": "@lunadelsur2012 Es incredible que usted sea antropologa, es decir USA es un pais suicida que promueve todo lo malo para su pais, mi ? es porque a pesar de esas hipotesis es el pais mAs generoso del mundo donde viven millones de emigrantes,", "edit_history_tweet_ids": ["1198941081955635200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004015841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198937346856620032"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940812375183360", "created_at": "2019-11-25T12:25:39.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198940812375183360"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540027019", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940775234572288", "created_at": "2019-11-25T12:25:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198940775234572288"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1540680865", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940741294329864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:25:22.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198940741294329864"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180285741764620289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940619248459780", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Be7hel", "id": "1103124958253846528"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3635, "type": "Person", "normalized_text": "nad"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:24:53.000Z", "text": "RT @Be7hel: \u00bfSab\u00edan que en estas \u00e9pocas es donde mas gente se suicida? Sera por el cansancio que lleva todo el a\u00f1o o porque no tienen a nad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198940619248459780"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731989527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198904709156872192"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940480706355203", "in_reply_to_user_id": "990160498602774528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "InspiradaYT", "id": "990160498602774528"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:24:20.000Z", "text": "@InspiradaYT Mi orianna busco amigos y si es una tristana suicida m\u00e1s que mejor \ud83d\ude0f", "edit_history_tweet_ids": ["1198940480706355203"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362125679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198907215983366144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198940315996041216", "in_reply_to_user_id": "989538261952540674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuardaJasckin", "id": "1286805403330916352"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:23:41.000Z", "text": "@GuardaJasckin Pergunta a um/a suic\u00edda.", "edit_history_tweet_ids": ["1198940315996041216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15853015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198562620476919808"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940259553337344", "created_at": "2019-11-25T12:23:27.000Z", "text": "En la Sexta todos rasg\u00e1ndose las vestiduras con VOX, violencia de g\u00e9nero, etc. Que sin la ley actual morir\u00edan m\u00e1s (indemostrable pero la realidad es que las cifras no han mejorado en nada), que si que mal todo. Como no salga el gobierno, alguno se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198940259553337344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "148091013", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "Sexta"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9181, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198940097216962560", "created_at": "2019-11-25T12:22:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198940097216962560"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870746190928850946", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940072265031682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:22:43.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198940072265031682"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359736622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198940028723843073", "created_at": "2019-11-25T12:22:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198940028723843073"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945430324686794752", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198939847492358145", "created_at": "2019-11-25T12:21:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198939847492358145"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626265260", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198939271647973381", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/M1xIxpwQip", "expanded_url": "https://twitter.com/oarcinie/status/1198939271647973381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M1xIxpwQip", "media_key": "3_1198939229348401156"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:19:32.000Z", "text": "\u00bfUna especie suicida?: \"Emisiones de CO2 aceleraron su crecimiento en 2018. Los principales gases con efecto invernadero, causantes del cambio clim\u00e1tico, registraron un r\u00e9cord de concentraci\u00f3n en 2018, seg\u00fan indic\u00f3 la ONU\"; que advirti\u00f3 desaceleraci\u00f3n en cumplimiento de metas. https://t.co/M1xIxpwQip", "edit_history_tweet_ids": ["1198939271647973381"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "417294495"}, {"lang": "es", "id": "1198939212025909250", "created_at": "2019-11-25T12:19:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198939212025909250"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967987742", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198939153158684672", "created_at": "2019-11-25T12:19:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198939153158684672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412883832", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198939119784734721", "created_at": "2019-11-25T12:18:56.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198939119784734721"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335896866", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198939084904947712", "created_at": "2019-11-25T12:18:47.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198939084904947712"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2758937591", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938941744963585", "created_at": "2019-11-25T12:18:13.000Z", "text": "En este mundo tan podrido, entregarse en cuerpo y alma a alguien es casi un acto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198938941744963585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405708196"}, {"lang": "es", "id": "1198938931695439872", "created_at": "2019-11-25T12:18:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938931695439872"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244649988", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938920219762688", "created_at": "2019-11-25T12:18:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938920219762688"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770272668847333376", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938881183363072", "created_at": "2019-11-25T12:17:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938881183363072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133953405", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198938864943013890", "created_at": "2019-11-25T12:17:55.000Z", "text": "N\u00e3o menosprezo a doen\u00e7a, mas dizer que aaai fulano se matou porque tinha depress\u00e3o \u00e9 dizer que um aviao caiu por causa da gravidade e s\u00f3. Ou que a Amaz\u00f4nia pegou fogo porque nao choveu no dia.", "edit_history_tweet_ids": ["1198938864943013890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468750815", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 154, "probability": 0.7217, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198938803328765952", "created_at": "2019-11-25T12:17:40.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938803328765952"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415329003", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938799050514441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AsianRevista", "id": "1184528739025203201"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:17:39.000Z", "text": "RT @AsianRevista: Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938799050514441"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140421111525625856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198600273377288193"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938788665417729", "created_at": "2019-11-25T12:17:37.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938788665417729"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956351498", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198938753030594567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:17:28.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938753030594567"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4438421895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938634185035777", "in_reply_to_user_id": "3136721105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bayxreche", "id": "3136721105"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:17:00.000Z", "text": "@bayxreche Olvidarte es misi\u00f3n suicida ... \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1198938634185035777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382237106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198716117012951041"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938538869493761", "created_at": "2019-11-25T12:16:37.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938538869493761"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2866069731", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938336339091456", "created_at": "2019-11-25T12:15:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938336339091456"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795857239", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938128582619136", "created_at": "2019-11-25T12:14:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938128582619136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013901510", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938125504073729", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/M9SfU8POXR", "expanded_url": "http://www.radiosuperpopayan.com/2019/11/25/desaparece-esposo-de-alcaldesa-electa-de-sucre-y-policia-presuntamente-involucrado-se-suicida/", "display_url": "radiosuperpopayan.com/2019/11/25/des\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/84MsjWYlqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperPopayan/status/1198938125504073729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/84MsjWYlqN", "media_key": "3_1198938123696259072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7891, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4779, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:14:58.000Z", "text": "Desaparece esposo de alcaldesa electa de Sucre y Polic\u00eda presuntamente involucrado se\u00a0suicida. https://t.co/M9SfU8POXR https://t.co/84MsjWYlqN", "edit_history_tweet_ids": ["1198938125504073729"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "383262447"}, {"lang": "es", "id": "1198938107858567168", "created_at": "2019-11-25T12:14:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938107858567168"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3445088302", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198938006591344641", "created_at": "2019-11-25T12:14:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198938006591344641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130835499856355328", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198937843005100034", "in_reply_to_user_id": "4891323641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giacomosaav", "id": "4891323641"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "DocuSilenciados", "id": "768370210017579008"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "SergioMandinas", "id": "935934481365651459"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "nosesilbar", "id": "246011386"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:13:51.000Z", "text": "@giacomosaav @DocuSilenciados @SergioMandinas @nosesilbar @Irene_Montero_ @ahorapodemos Los datos que hay sobre el suicidio son controvertidos. Solo se puede afirmar que la proporci\u00f3n es de 3 a 1 en hombres y que las mujeres lo intentan m\u00e1s pero son menos efectivas en el uso de la violencia. Las causas: multifactoriales, no hay un patr\u00f3n est\u00e1ndar del suicida. Pero,", "edit_history_tweet_ids": ["1198937843005100034"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3053993898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198926205824700416"}]}, {"lang": "es", "id": "1198937691771035648", "created_at": "2019-11-25T12:13:15.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198937691771035648"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908911774962978816", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198937587227992064", "created_at": "2019-11-25T12:12:50.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198937587227992064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119133039", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198937585101488129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AsianRevista", "id": "1184528739025203201"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.4858, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:12:50.000Z", "text": "RT @AsianRevista: Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198937585101488129"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859414924451352576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198600273377288193"}]}, {"lang": "es", "id": "1198937373788295169", "created_at": "2019-11-25T12:11:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198937373788295169"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1211013390", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198937345019535360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "casteladas", "id": "15033164"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:11:52.000Z", "text": "RT @casteladas: Se nos tempos b\u00edblicos a pol\u00edcia fosse a do Rio, at\u00e9 hoje n\u00e3o se saberia quem matou Abel.", "edit_history_tweet_ids": ["1198937345019535360"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14334177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198937143894302720"}]}, {"lang": "es", "id": "1198937233153314819", "created_at": "2019-11-25T12:11:26.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198937233153314819"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420603452", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198937143894302720", "created_at": "2019-11-25T12:11:04.000Z", "text": "Se nos tempos b\u00edblicos a pol\u00edcia fosse a do Rio, at\u00e9 hoje n\u00e3o se saberia quem matou Abel.", "edit_history_tweet_ids": ["1198937143894302720"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "15033164", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198936733989126146", "in_reply_to_user_id": "389131552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bamelnegro", "id": "389131552"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "llamenalsame", "id": "2953478027"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:09:27.000Z", "text": "@bamelnegro @llamenalsame Epa, pacto suicida? yen2", "edit_history_tweet_ids": ["1198936733989126146"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3332449595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198933568371798016"}]}, {"lang": "es", "id": "1198936601025536000", "created_at": "2019-11-25T12:08:55.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198936601025536000"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929697864", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198936427943354374", "in_reply_to_user_id": "1139264971236401152", "created_at": "2019-11-25T12:08:14.000Z", "text": "\"Hasta un 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida y cerca del 20% de los adictos al juego en tratamiento refieren intentos de autolisis, por lo que constata que la tasa de suicidio entre los lud\u00f3patas es seis veces superior a la de la poblaci\u00f3n general\".", "edit_history_tweet_ids": ["1198936427943354374"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1139264971236401152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198936321626169344"}]}, {"lang": "es", "id": "1198936206924537856", "created_at": "2019-11-25T12:07:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198936206924537856"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114202774", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198936176113209344", "created_at": "2019-11-25T12:07:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198936176113209344"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783692584", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198935902602571776", "created_at": "2019-11-25T12:06:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198935902602571776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552058303", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198935709433966597", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:05:22.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 @joicehasselmann Politicamente se suicidou\nVai voltar a fazer os v\u00eddeos mediocres pedindo vai curtindo vai compartilhando", "edit_history_tweet_ids": ["1198935709433966597"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719396881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198904120574386176"}]}, {"lang": "es", "id": "1198935646301229057", "created_at": "2019-11-25T12:05:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198935646301229057"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2541699270", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198935419368411136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:04:13.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198935419368411136"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125173094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198935401299349504", "in_reply_to_user_id": "1172342721148792832", "created_at": "2019-11-25T12:04:09.000Z", "text": "@matcoments Manter no programa um cara que faz isso com as c\u00e2meras mostrando imagina sem c\u00e2mera\nN\u00e3o temos culpa se ele e depressivo, suicida. Cometeu um erro para n\u00e3o dizer outra coisa\n\nTem que ser punido sim.\n\n#lucasexpulso\n#recordacobertaasdedio\n,#naoenao", "edit_history_tweet_ids": ["1198935401299349504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147902174694973441", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Manter"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "naoenao"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 224, "tag": "lucasexpulso"}, {"start": 225, "end": 247, "tag": "recordacobertaasdedio"}, {"start": 249, "end": 257, "tag": "naoenao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198776200321261569"}]}, {"lang": "es", "id": "1198935373671550976", "created_at": "2019-11-25T12:04:02.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198935373671550976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868950976425799680", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198935224245198848", "created_at": "2019-11-25T12:03:27.000Z", "text": "Definitivamente no puedo despertarme y ver tw, porque me dan ganas de matar a la gente pelotuda que se hace la graciosa y/o la suicida, sumado a que, en general, matar\u00eda a todos pero despu\u00e9s me termino de despertar y se me pasa y todo es paz...", "edit_history_tweet_ids": ["1198935224245198848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2319784532", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198935152136802304", "created_at": "2019-11-25T12:03:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198935152136802304"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145407242855993344", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198935097526956033", "in_reply_to_user_id": "3091259265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ysabenque", "id": "3091259265"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "dzapatillas", "id": "335462063"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:02:57.000Z", "text": "@ysabenque @dzapatillas Caf\u00e9 y agua de un colectivo? Ud es suicida. JAMAS consumir eso, lo cargan con agua de cualquier lado y los tachos nunca se lavan.", "edit_history_tweet_ids": ["1198935097526956033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271458653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198926550487449600"}]}, {"lang": "es", "id": "1198935084935655424", "created_at": "2019-11-25T12:02:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198935084935655424"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747794797797249024", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934978526101504", "created_at": "2019-11-25T12:02:28.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934978526101504"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910814984065732613", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934867205087234", "created_at": "2019-11-25T12:02:02.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934867205087234"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2204615405", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934801975271425", "created_at": "2019-11-25T12:01:46.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934801975271425"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536292889", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934721419530240", "created_at": "2019-11-25T12:01:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934721419530240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574768324", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934708127698946", "created_at": "2019-11-25T12:01:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934708127698946"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3008614113", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934706924015618", "created_at": "2019-11-25T12:01:23.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934706924015618"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453134911", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934696727646210", "created_at": "2019-11-25T12:01:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934696727646210"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832176706282741760", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "ja", "id": "1198934639055753216", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/m6zmO5DQx3", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12882", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12882"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 6, "end": 8, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:01:07.000Z", "text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u3084\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u907a\u6068\u304c\u56e3\u4f53\u6297\u4e89\u306b\u767a\u5c55\u3057\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f https://t.co/m6zmO5DQx3", "edit_history_tweet_ids": ["1198934639055753216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886379292"}, {"lang": "es", "id": "1198934638703632389", "created_at": "2019-11-25T12:01:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934638703632389"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266069539", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934631376130049", "created_at": "2019-11-25T12:01:05.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934631376130049"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004056150269222914", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934533367848960", "created_at": "2019-11-25T12:00:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934533367848960"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737355958771458053", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934438845042689", "created_at": "2019-11-25T12:00:20.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934438845042689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627338175", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934433933529088", "created_at": "2019-11-25T12:00:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934433933529088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507935623", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934306460258305", "created_at": "2019-11-25T11:59:48.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934306460258305"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387697859", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198934032521805825", "created_at": "2019-11-25T11:58:43.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198934032521805825"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885987533519282176", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198933970467086336", "in_reply_to_user_id": "185748219", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mjossandon", "id": "185748219"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:58:28.000Z", "text": "@mjossandon S\u00f1r. Osandon uno de los m\u00e1s sensato diputados y m\u00e1s apegado al pueblo pero no es m\u00e1s violento ver como muere la gente en los hospitales al espera de un llamado o ver como se suicida un jefe de hogar por no tener agua para sus animales o un colegio sin ventanas y deficiente ..", "edit_history_tweet_ids": ["1198933970467086336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140977125140418561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300950143750150"}]}, {"lang": "es", "id": "1198933688270102533", "created_at": "2019-11-25T11:57:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198933688270102533"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392034072", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "ja", "id": "1198933685652770822", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:57:20.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u4f8b\u3048\u308b\u306a\u3089\u2026\u81ea\u5206\u306e\u63a8\u3057\u307f\u305f\u304f\u306a\u3063\u3061\u3083\u3046\u73fe\u8c61\u306a\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u306d\uff1f\uff01\n\u9055\u3046\u304b\uff01\uff01w \u3067\u3082\u306a\u3093\u304b\u308f\u304b\u308b\u6c17\u304c\u3057\u307e\u3059\ud83d\ude0a", "edit_history_tweet_ids": ["1198933685652770822"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723107513994895361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198931083745615873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198933563359531008", "created_at": "2019-11-25T11:56:51.000Z", "text": "N\u00e3o dou parab\u00e9ns pro time que matou 10 crian\u00e7as... At\u00e9 agora nada se foi feito.", "edit_history_tweet_ids": ["1198933563359531008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173276367271682048"}, {"lang": "es", "id": "1198933528580435969", "in_reply_to_user_id": "774092047", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "Nishinoya14", "id": "1089529493860036608"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "juulieagg", "id": "793212587043332096"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 223, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:56:42.000Z", "text": "@jenarofag @Jmlgz @Nishinoya14 @juulieagg No puedo por qu\u00e9? Porque lo digas t\u00fa? Sabes que hay gente que se suicida porque le hacen bullying? Eso no te parece lo suficientemente grave? Y mucha gente est\u00e1 poniendo en este tuit que est\u00e1n muy da\u00f1ados psicol\u00f3gicamente y necesitan tratamiento (como para cualquier enfermedad)", "edit_history_tweet_ids": ["1198933528580435969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "789484346130456576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198914698894331905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198933419838885889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "saposeculebras", "id": "1076433378537324544"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:56:17.000Z", "text": "RT @saposeculebras: que non vos enganen, somos m\u00e1is de mil menos desde 2010, non 2003. Para eles non contas se o que te matou non foi o teu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198933419838885889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725631267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198931523401109506"}]}, {"lang": "es", "id": "1198933269284343808", "created_at": "2019-11-25T11:55:41.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198933269284343808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333670517", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198933177454211075", "in_reply_to_user_id": "2236342452", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "igramilu", "id": "2236342452"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:55:19.000Z", "text": "@igramilu @abc_es Seamos realistas, conf\u00eda alguien en Pedro S\u00e1nchez ?  Bruselas sabe a donde llevar\u00e1 a Espa\u00f1a, pero tambi\u00e9n lo saben los empresarios, los bancos y mayor\u00eda de espa\u00f1oles; lo sorprendente es el esp\u00edritu suicida de sus votantes, quienes sabi\u00e9ndolo, porque lo saben, le votan.", "edit_history_tweet_ids": ["1198933177454211075"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1108916832436654081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198877548534550528"}]}, {"lang": "es", "id": "1198933145371992066", "created_at": "2019-11-25T11:55:11.000Z", "text": "que mi epitafio diga que no era suicida s\u00f3lo latinoamericana", "edit_history_tweet_ids": ["1198933145371992066"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186899935305912321"}, {"lang": "es", "id": "1198933103416414209", "created_at": "2019-11-25T11:55:01.000Z", "text": "RT @mapachepiola: Que no se les olvide que la historia de los abuelitos muertos en Conchal\u00ed fue un pacto entre ellos mismos porque los iban\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198933103416414209"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2930321601", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6461, "type": "Place", "normalized_text": "Conchal\u00ed"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188239789654446080"}]}, {"lang": "es", "id": "1198933041844031488", "created_at": "2019-11-25T11:54:46.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198933041844031488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074305947", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932877976707072", "created_at": "2019-11-25T11:54:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932877976707072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995977224", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932864605315072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:54:04.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932864605315072"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1570124312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932812679782400", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/GRh3jblvBx", "expanded_url": "https://twitter.com/4M_Ikochin/status/1198932812679782400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GRh3jblvBx", "media_key": "3_1198932810070921216"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:53:52.000Z", "text": "Se suicida su amiga hace un mes pero lo \u00fanico que os preocupa es si gana peso o no. Os com\u00edais mi pie. Luego nos echamos las manos a la cabeza cuando pasan cosas. https://t.co/GRh3jblvBx", "edit_history_tweet_ids": ["1198932812679782400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95216665"}, {"lang": "es", "id": "1198932676650119169", "in_reply_to_user_id": "868058034723074048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaximoPiglia", "id": "868058034723074048"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:53:19.000Z", "text": "@MaximoPiglia Le dec\u00eds pelotudo y se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198932676650119169"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2172730777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198788919657029632"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932370424049664", "created_at": "2019-11-25T11:52:06.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932370424049664"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036024456051937280", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932356465381376", "in_reply_to_user_id": "1096156565508374529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DonPepeBatlleOk", "id": "1394360356114505737"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Batlle"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:52:03.000Z", "text": "@DonPepeBatlleOk @ernesto_talvi Que pelicula viste? si Batlle resucita le pega un tiro y luego se suicida..es un horror lo que escribis", "edit_history_tweet_ids": ["1198932356465381376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1137564654430035969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198814102715609093"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932323162558464", "created_at": "2019-11-25T11:51:55.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932323162558464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198932308209868800", "in_reply_to_user_id": "2987839347", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbrito904", "id": "2987839347"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:51:52.000Z", "text": "@bbrito904 Enquanto vc se matou o ano todo eu dormir \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1198932308209868800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708695177402179584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198932019801133056"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932254522777600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:51:39.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932254522777600"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1525151192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198932147828088833", "in_reply_to_user_id": "164816028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jornalistavitor", "id": "113410319"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "odiloscherer", "id": "1184227909"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8495, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.4943, "type": "Place", "normalized_text": "R.Janeiro"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.8114, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:51:13.000Z", "text": "@jornalistavitor @padre_paulo @myrianrios10 @odiloscherer ALEXANDRIA repetida no Vaticano: P\u00e1g.132:Profecias de Jo\u00e3o23:Editora Difel: R.Janeiro. Prepara-se em Londres o Conc\u00edlio do Cavalo Branco X Cavalo Preto: O Papa Anglicano combate o marxismo e traz unidade crist\u00e3, mas comete ato suicida: Suas palavras recolhidas p/AlvesalcesRos\u00e1rio", "edit_history_tweet_ids": ["1198932147828088833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164816028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198615647237935104"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932091410558976", "created_at": "2019-11-25T11:51:00.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932091410558976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982115942", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932077997109248", "created_at": "2019-11-25T11:50:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932077997109248"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301503046", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198932068014661632", "created_at": "2019-11-25T11:50:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198932068014661632"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943645101280161794", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198932037673144320", "in_reply_to_user_id": "1103929793689542659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luh_roma", "id": "1544279661810704385"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:50:47.000Z", "text": "@luh_roma \u00d4 velhote arrombado, pq vc n\u00e3o se suicida hein?!", "edit_history_tweet_ids": ["1198932037673144320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47805094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198866002550939648"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931930684829696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:50:22.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931930684829696"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020959191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"lang": "it", "id": "1198931921444708352", "in_reply_to_user_id": "420351046", "geo": {"place_id": "345685251d3ce6f4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "AlleyOop24", "id": "4888813282"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:50:19.000Z", "text": "@sole24ore @AlleyOop24 La vice presidente \nDella camera ??? \n((Camera di chi !!))\nMeno suicidi in percentuale ?\nManco sanno di cosa parlano !! \nOggi si terr\u00e0 il funerale \nDi un suicida di 25 \nAnni !! Di \u00e8 impiccato !", "edit_history_tweet_ids": ["1198931921444708352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188540552897277954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198926951773298689"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931722739564544", "created_at": "2019-11-25T11:49:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931722739564544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063183502", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "ht", "id": "1198931686316290048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Cinefilo81", "id": "718401508384055296"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:49:23.000Z", "text": "RT @Cinefilo81: TOP7 TAQUILLA USA PELIS DE @DCcomicsMX:\n1 TDK 535,2 M$=\n2 TDKR 448,1 M$=\n3 WONDER WOMAN 412,5 M$=\n4 AQUAMAN 335 M$=\n5 BvS 3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931686316290048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244174408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198651098258694144"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931552455016450", "created_at": "2019-11-25T11:48:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931552455016450"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769788793", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198931523401109506", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/qjESGilY0g", "expanded_url": "https://twitter.com/feminicidio/status/1198885282625421312", "display_url": "twitter.com/feminicidio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:48:44.000Z", "text": "que non vos enganen, somos m\u00e1is de mil menos desde 2010, non 2003. Para eles non contas se o que te matou non foi o teu marido, parella ou ex. O pacto de estado \u00e9 papel mollado https://t.co/qjESGilY0g", "edit_history_tweet_ids": ["1198931523401109506"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076433378537324544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198885282625421312"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931486323417088", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/rEaCkOF9jX", "expanded_url": "https://twitter.com/sashapak_/status/1198594856651759617", "display_url": "twitter.com/sashapak_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:48:36.000Z", "text": "Todo el mundo dici\u00e9ndole que es un problema m\u00e1s all\u00e1 de eso, que la chabona ten\u00eda problemas con abusos, chantaje, maltrato con su ex y la pelotudita diciendo \u201cEs mI OpInIOn\u201d no podes tener opini\u00f3n sobre la raz\u00f3n porque alguien se suicida, mogolica https://t.co/rEaCkOF9jX", "edit_history_tweet_ids": ["1198931486323417088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "819873613989969920"}, {"lang": "es", "id": "1198931440932728832", "created_at": "2019-11-25T11:48:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931440932728832"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316497137", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931393339936769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:48:13.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931393339936769"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533614481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931271751213057", "in_reply_to_user_id": "558893164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DarkestDungeon", "id": "1323775747"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:47:44.000Z", "text": "@DarkestDungeon Me han diluido en el segundo viaje a la D&amp;D y iba todo convencido porque en el primer viaje hice una patrulla suicida (sin objetos y sin apenas buffos) para ver los bichos que hab\u00eda y sus stats y consegu\u00ed pas\u00e1rmela cuando mi objetivo no era ese.", "edit_history_tweet_ids": ["1198931271751213057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "558893164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198930799510331392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198931264729997312", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/rI0I9BHx5d", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004034687269/posts/1796004367210702/", "display_url": "facebook.com/10000403468726\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:47:43.000Z", "text": "Virando a Mesa dos Falsos ensinos! (Parte 2)\n\n*Voc\u00ea est\u00e1 fazendo a obra de Deus?*\n\n\u00c9 assustador o \u00edndice de l\u00edderes enfrentando depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida, ansiedade, feridas na alma, negligenciando a... https://t.co/rI0I9BHx5d", "edit_history_tweet_ids": ["1198931264729997312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106139108"}, {"lang": "pt", "id": "1198931241698938881", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "peppapig"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "peppapig"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:47:37.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 @joicehasselmann N\u00e3o perco tempo com #peppapig @joicehasselmann ! Ela j\u00e1 se matou politicamente!", "edit_history_tweet_ids": ["1198931241698938881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "334829414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198904120574386176"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931088787329031", "created_at": "2019-11-25T11:47:01.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931088787329031"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1420727096", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198931039638446080", "created_at": "2019-11-25T11:46:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198931039638446080"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770231677", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930866799566848", "created_at": "2019-11-25T11:46:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930866799566848"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595958084", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930763569344517", "created_at": "2019-11-25T11:45:43.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930763569344517"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561390890", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930749451382784", "created_at": "2019-11-25T11:45:40.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930749451382784"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239399172", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930657696722944", "created_at": "2019-11-25T11:45:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930657696722944"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078815485129560064", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930639938084865", "created_at": "2019-11-25T11:45:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930639938084865"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191148752", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930634116390913", "created_at": "2019-11-25T11:45:12.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930634116390913"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741954295", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930615426527232", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:45:08.000Z", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198930615426527232"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162357325249884161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930244025098242", "created_at": "2019-11-25T11:43:39.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930244025098242"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706885732388962306", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930198214987776", "created_at": "2019-11-25T11:43:28.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198930198214987776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062651392953929728", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198930160097153024", "in_reply_to_user_id": "211167741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jmmulet", "id": "211167741"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:43:19.000Z", "text": "@jmmulet @thoughsob Nadie va a decir Escuadr\u00f3n Suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1198930160097153024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543736560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198653046605131776"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929985026904065", "created_at": "2019-11-25T11:42:38.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929985026904065"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90458007", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198929961920483328", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/YdG8Cv4kkT", "expanded_url": "https://twitter.com/WheyDePacoca/status/1198926927148523520", "display_url": "twitter.com/WheyDePacoca/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:42:32.000Z", "text": "- Quando crian\u00e7a: chef de cozinha \n- pr\u00e9-adolescente: t\u00e9cnico de inform\u00e1tica \n- adolescente: professor de filosofia \n- atualmente: suicida https://t.co/YdG8Cv4kkT", "edit_history_tweet_ids": ["1198929961920483328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025907021810475009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198926927148523520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198929862939025413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marilhobi99", "id": "943190587943063557"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:42:09.000Z", "text": "RT @Marilhobi99: @Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @Nell\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929862939025413"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165826593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198722917091155968"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929781431164934", "created_at": "2019-11-25T11:41:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929781431164934"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401430162", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929559376289792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:40:56.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929559376289792"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180936498281095168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929489700573185", "created_at": "2019-11-25T11:40:40.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929489700573185"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800557452", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929454279614464", "created_at": "2019-11-25T11:40:31.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929454279614464"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041544203", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198929451939176448", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jafyoDAuoc", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1198778327953215488", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:40:31.000Z", "text": "nossa... na mat\u00e9ria diz que ela era melhor amiga daquela que se suicidou tamb\u00e9m esse ano. cara, que merda https://t.co/jafyoDAuoc", "edit_history_tweet_ids": ["1198929451939176448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "348793273", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198778327953215488"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929267729584129", "created_at": "2019-11-25T11:39:47.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929267729584129"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538063258", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929153904533504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:39:19.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929153904533504"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185300613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198929096195137536", "in_reply_to_user_id": "187417570", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:39:06.000Z", "text": "@Doce_Vicio @hilde_angel @AttuchLeonardo @meganoticiascl Assim como Herzog se suicidou? Vers\u00f5es", "edit_history_tweet_ids": ["1198929096195137536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859210725251846145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198790337814249472"}]}, {"lang": "es", "id": "1198929005745000448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:38:44.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198929005745000448"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432047679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198928840527155201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:38:05.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198928840527155201"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457684813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "it", "id": "1198928552277753856", "in_reply_to_user_id": "49954018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ilfoglio_it", "id": "49954018"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:36:56.000Z", "text": "@ilfoglio_it \u00c8 la stessa domanda che molti si fanno anche in Italia. Nichilismo suicida ?", "edit_history_tweet_ids": ["1198928552277753856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340459703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198924289489063937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198928187172016128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:35:29.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198928187172016128"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095441343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"lang": "es", "id": "1198928142724980736", "created_at": "2019-11-25T11:35:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198928142724980736"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782588740573204481", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198928039125639169", "created_at": "2019-11-25T11:34:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198928039125639169"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459670708", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198928034612555777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:34:53.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198928034612555777"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1785047816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198927890940911617", "created_at": "2019-11-25T11:34:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198927890940911617"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746302631778390016", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198927701995900929", "created_at": "2019-11-25T11:33:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198927701995900929"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953202864", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198927648157765632", "in_reply_to_user_id": "86574872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanteForesi", "id": "86574872"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.4876, "type": "Place", "normalized_text": "latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:33:20.000Z", "text": "@DanteForesi De locos. Realmente hay que ver los procesos con otra cabeza. La idiotez est\u00e1 a la orden del d\u00eda, la ceguera suicida atrap\u00f3 a media latinoam\u00e9rica", "edit_history_tweet_ids": ["1198927648157765632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239908358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198792694228762624"}]}, {"lang": "es", "id": "1198927643623796742", "created_at": "2019-11-25T11:33:19.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198927643623796742"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363139835", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198927596530077697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:33:08.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198927596530077697"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806272742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198927351947632640", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YNcg7IazNL", "expanded_url": "http://youtu.be/3l8b1C8O7gc", "display_url": "youtu.be/3l8b1C8O7gc"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "Omelista"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "movies"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:32:10.000Z", "text": "6 CENAS DELETADAS DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA | Omelista #32  #movies https://t.co/YNcg7IazNL", "edit_history_tweet_ids": ["1198927351947632640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391816545"}, {"lang": "es", "id": "1198926893115957248", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7lPIvPDvYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual/status/1198680165418713088", "display_url": "twitter.com/sensual/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:30:20.000Z", "text": "Por suicida y nada precavido que parezca, la idea me parece de 10 \ud83d\ude0c https://t.co/7lPIvPDvYZ", "edit_history_tweet_ids": ["1198926893115957248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269300392"}, {"lang": "es", "id": "1198926618565197824", "created_at": "2019-11-25T11:29:15.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198926618565197824"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453322467", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198926583001747458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:29:07.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198926583001747458"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908616771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198926350360469504", "created_at": "2019-11-25T11:28:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198926350360469504"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122618507844304897", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198926140557185024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:27:21.000Z", "text": "RT @Alpha_Omega72: @monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198926140557185024"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216057198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756540230053889"}]}, {"lang": "es", "id": "1198926130734075904", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:27:19.000Z", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198926130734075904"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563194896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"lang": "es", "id": "1198925941357105157", "in_reply_to_user_id": "2195715611", "created_at": "2019-11-25T11:26:34.000Z", "text": "@Dess_Liber bueno liber tienes raz\u00f3n igual la gente que se suicida precisamente por no poder vivir, comer, ducharse o mantener a sus hijos en el fondo lo que quer\u00edan era una chaqueta versace nueva tienes toda la raz\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1198925941357105157"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212781443", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "liber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198925176840347648"}]}, {"lang": "es", "id": "1198925724616404992", "in_reply_to_user_id": "4726851802", "created_at": "2019-11-25T11:25:42.000Z", "text": "@Valide_SultanMM Tal vez no debamos asombrarnos si en unos meses el Presidente se suicida y debe asumir la vicepresidente", "edit_history_tweet_ids": ["1198925724616404992"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "74766066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198921025939005441"}]}, {"lang": "es", "id": "1198925431736537088", "created_at": "2019-11-25T11:24:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198925431736537088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190218552", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198925403500494848", "in_reply_to_user_id": "182533778", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "jcshakris", "id": "1321125816"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Mefistofelico"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Dantesco"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Varelismo"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "PRD"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:24:25.000Z", "text": "@freelosky @jcshakris Esto es por ponerlo leve, Mefistofelico y Dantesco, solo imaginar que regresase el Varelismo, seria suicida y desaparacion total de la patria Suficiente con la super corrupcion del PRD ahora mismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198925403500494848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "186222787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198742629535690753"}]}, {"lang": "it", "id": "1198925361075150848", "created_at": "2019-11-25T11:24:15.000Z", "text": "#DeLaurentiis agisce senza ragionare. Gli hanno toccato Edo e sembra non gli freghi pi\u00f9 di niente e nessuno. Mossa suicida e deleteria. Applauditelo anche adesso lecchini che non siete altro.", "edit_history_tweet_ids": ["1198925361075150848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "408698264", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "DeLaurentiis"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198925308214292483", "created_at": "2019-11-25T11:24:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198925308214292483"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747391526095949824", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198925190853529600", "created_at": "2019-11-25T11:23:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198925190853529600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160883133", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198925122062737408", "created_at": "2019-11-25T11:23:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198925122062737408"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863903319", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924874477187072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:22:19.000Z", "text": "RT @AndreaSAPYENS: @magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Mel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924874477187072"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951710856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770723646513157"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924833272283142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndreaSAPYENS", "id": "214885086"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Mel"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:22:09.000Z", "text": "RT @AndreaSAPYENS: @magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Mel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924833272283142"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040382294102614017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198770723646513157"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924781573279744", "created_at": "2019-11-25T11:21:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924781573279744"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772612838", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924755929305093", "created_at": "2019-11-25T11:21:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924755929305093"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773342834590158848", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924709825564672", "created_at": "2019-11-25T11:21:40.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924709825564672"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306982372", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924702015741952", "created_at": "2019-11-25T11:21:38.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924702015741952"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894620209", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924685943005184", "created_at": "2019-11-25T11:21:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924685943005184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170020944", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924672152289281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:21:31.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924672152289281"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194448583606624262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924579944751107", "created_at": "2019-11-25T11:21:09.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924579944751107"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397870439", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924472700588032", "in_reply_to_user_id": "320346916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Morera_Lucas", "id": "320346916"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 199, "end": 213, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante Montt"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:20:43.000Z", "text": "@Morera_Lucas Es la \u00fanica manera de mantener la tranquilidad, si no es as\u00ed, iremos derechito a una Guerra Civil, la \u00faltima en Chile fue en Agosto de 1891, cuando Balmaceda se suicida y toma el mando Almirante Montt.", "edit_history_tweet_ids": ["1198924472700588032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1032049182633353218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198780196905771010"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198924414294929408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kamizeon", "id": "1544018923"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:20:29.000Z", "text": "RT @Kamizeon: Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "edit_history_tweet_ids": ["1198924414294929408"], "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882709727276400640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193384782169825282"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924393512079360", "created_at": "2019-11-25T11:20:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924393512079360"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901372442995814401", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198924150557069312", "created_at": "2019-11-25T11:19:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198924150557069312"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991231869134962688", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198923923238391808", "created_at": "2019-11-25T11:18:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923923238391808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137955316", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198923897896390656", "created_at": "2019-11-25T11:18:26.000Z", "text": "Meu professor de filosofia \u00e9 um babaca, deu mais import\u00e2ncia pra um celular do que pra gente que se matou pra fazer o trabalho dele", "edit_history_tweet_ids": ["1198923897896390656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116693229758558209"}, {"lang": "es", "id": "1198923828170285057", "created_at": "2019-11-25T11:18:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923828170285057"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011143873270337536", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198923662214205440", "created_at": "2019-11-25T11:17:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923662214205440"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759206672", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "en", "id": "1198923641574043648", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/yoK9KNXNgn", "expanded_url": "https://twitter.com/kingbondoni/status/1198911828929200130/video/1", "display_url": "twitter.com/kingbondoni/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Robertito"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:17:25.000Z", "text": "Robertito's voice: yA NO AWANTO YA NO AWANTO *c suicida* https://t.co/yoK9KNXNgn", "edit_history_tweet_ids": ["1198923641574043648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174483269620047872"}, {"lang": "es", "id": "1198923508622987264", "created_at": "2019-11-25T11:16:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923508622987264"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2700141376", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198923338309144576", "created_at": "2019-11-25T11:16:13.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923338309144576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166694996", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198923244390227968", "created_at": "2019-11-25T11:15:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923244390227968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321423275", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198923235385073665", "created_at": "2019-11-25T11:15:48.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923235385073665"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481455347", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198923213302042624", "created_at": "2019-11-25T11:15:43.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923213302042624"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778109023", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198923041532731392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:15:02.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198923041532731392"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070342577868685312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"lang": "es", "id": "1198922793280319488", "created_at": "2019-11-25T11:14:03.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198922793280319488"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467548572", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198922289447940096", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:12:03.000Z", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198922289447940096"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127540437873516544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"lang": "it", "id": "1198922283722645504", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qc8o7T3rzb", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/spettacolo/suicida-la-stella-del-k-pop-goo-hara-11550", "display_url": "italiastarmagazine.it/spettacolo/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:12:01.000Z", "text": "\u00c8 un\u2019altra tegola che si abbatte sul fenomeno musicale sudcoreano, pi\u00f9 volte finito nell\u2019occhio del ciclone per alcuni casi di corruzione, sfruttamento della prostituzione e le eccessive pressioni a cui sono sottoposti gli artisti. https://t.co/qc8o7T3rzb", "edit_history_tweet_ids": ["1198922283722645504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835176981171953665"}, {"lang": "es", "id": "1198922181549404161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:11:37.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198922181549404161"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285139922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}]}, {"lang": "es", "id": "1198922099471069186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carpetrino", "id": "51811068"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JorgelinaKos", "id": "158530212"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:11:18.000Z", "text": "RT @carpetrino: @jorgelinakos Mi idea como la de muchos jam\u00e1s fue la de promover el borocotismo. Eso es desleal y suicida. Nadie entendi\u00f3 q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198922099471069186"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158530212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198907269972451328"}]}, {"lang": "es", "id": "1198921900640129024", "created_at": "2019-11-25T11:10:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198921900640129024"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3165376223", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198921895955091458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:10:29.000Z", "text": "RT @Alpha_Omega72: @monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198921895955091458"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188229655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756540230053889"}]}, {"lang": "ja", "id": "1198921590479581185", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:09:16.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u3042\u308c\u306f\u30db\u30f3\u30c8\u884c\u3063\u3066\u826f\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1198921590479581185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198921448649183233"}]}, {"lang": "it", "id": "1198921523102461952", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jHZEFDCCzN", "expanded_url": "https://twitter.com/_FciEmme/status/1198654011060174849", "display_url": "twitter.com/_FciEmme/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:09:00.000Z", "text": "Il fatto che ci siano \"menti geniali\" come questo furbone che pensa che essere irrispettoso OGNI volta che parla della qualsiasi faccia ridere \u00e8 spiegabilissimo, ma comunque mi lascia schifata. Non solo d\u00e0 della cessa a una ragazza suicida, ma svilisce anche la situazione ligure- https://t.co/jHZEFDCCzN", "edit_history_tweet_ids": ["1198921523102461952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4490458876"}, {"lang": "es", "id": "1198921508296499200", "created_at": "2019-11-25T11:08:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198921508296499200"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263668200", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198921343615590400", "created_at": "2019-11-25T11:08:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198921343615590400"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804398756808585217", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198921300821057536", "created_at": "2019-11-25T11:08:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198921300821057536"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234395583", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198921025192366081", "created_at": "2019-11-25T11:07:01.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198921025192366081"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942876449681362946", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920989914087424", "created_at": "2019-11-25T11:06:53.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920989914087424"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178680295", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920930094985217", "created_at": "2019-11-25T11:06:39.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920930094985217"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213659528", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920860402429952", "created_at": "2019-11-25T11:06:22.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920860402429952"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731636917", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920826071977984", "created_at": "2019-11-25T11:06:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920826071977984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291460102", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920676326989824", "created_at": "2019-11-25T11:05:38.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920676326989824"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984744559", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920633595375616", "created_at": "2019-11-25T11:05:28.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920633595375616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482876214", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920537466195970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:05:05.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920537466195970"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459202451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920463642189825", "created_at": "2019-11-25T11:04:48.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920463642189825"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824975508521754625", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198920293546430464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lukhernandes", "id": "468575365"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:04:07.000Z", "text": "RT @lukhernandes: Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ningue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920293546430464"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114945821492031496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756998642315265"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920242757619712", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:03:55.000Z", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198920242757619712"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309868484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198920181189353473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5065, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequin"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:03:40.000Z", "text": "RT @LegiaoDosHerois: Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920181189353473"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973955641177006082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198738064362950657"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920142887038976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:03:31.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920142887038976"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802864559123992576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920015887708160", "created_at": "2019-11-25T11:03:01.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920015887708160"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886314635124781057", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198920001287344128", "created_at": "2019-11-25T11:02:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198920001287344128"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178798910", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919914574270465", "created_at": "2019-11-25T11:02:37.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919914574270465"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228801128", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919872413159425", "created_at": "2019-11-25T11:02:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919872413159425"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370387921", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919816683372544", "created_at": "2019-11-25T11:02:13.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919816683372544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97516259", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919813562880001", "created_at": "2019-11-25T11:02:13.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919813562880001"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824828462", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919782214651906", "in_reply_to_user_id": "213382917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanCarlosAnich", "id": "886987109696983041"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:02:05.000Z", "text": "@JuanCarlosAnich Lo peor es que ya lo sabiamos, pais suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198919782214651906"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3095724790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198763960838840321"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919736928673793", "created_at": "2019-11-25T11:01:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919736928673793"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473061153", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919735288750081", "created_at": "2019-11-25T11:01:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919735288750081"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3448800976", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "en", "id": "1198919574785347584", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/zJauCqgfr8", "expanded_url": "https://politicasindical.wordpress.com/2019/11/25/baby-suicida/", "display_url": "politicasindical.wordpress.com/2019/11/25/bab\u2026"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/154ZdvOMoD", "expanded_url": "https://twitter.com/LisbonDragon/status/1198919574785347584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/154ZdvOMoD", "media_key": "3_1198919572960743424"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:01:16.000Z", "text": "Baby suicida https://t.co/zJauCqgfr8 https://t.co/154ZdvOMoD", "edit_history_tweet_ids": ["1198919574785347584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21857859"}, {"lang": "es", "id": "1198919497580724226", "created_at": "2019-11-25T11:00:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919497580724226"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392959590", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "ja", "id": "1198919483349327879", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:00:54.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u300c\u5e74\u9593\u3067\u300d\u3063\u3066\u306a\u3063\u305f\u90e8\u5206\u3067\u843d\u9078\u3055\u305b\u3061\u3083\u3063\u305f\ud83d\ude131\u8a66\u5408\u3042\u305f\u308a\u306e\u30d0\u30ea\u30e5\u30fc\u3067\u306f\u6700\u9ad8\u3084\u3063\u305f\u306d\ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1198919483349327879"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749070017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198919103643148288"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919434590666753", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VDNXDftPzM", "expanded_url": "https://twitter.com/Inalbis63/status/1198919434590666753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDNXDftPzM", "media_key": "3_1198919416852992000"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/VDNXDftPzM", "expanded_url": "https://twitter.com/Inalbis63/status/1198919434590666753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDNXDftPzM", "media_key": "3_1198919425480708099"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 166, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "EmergenciaClim\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 167, "tag": "EmergenciaClim\u00e1tica"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:00:42.000Z", "text": "A veces pienso que si existiera una inteligencia superior extraterrestre no dar\u00eda cr\u00e9dito a tanta estupidez suicida.\n\u00bfNos suicidamos para vivir? \ud83d\ude33\n#EmergenciaClim\u00e1tica https://t.co/VDNXDftPzM", "edit_history_tweet_ids": ["1198919434590666753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366274576"}, {"lang": "es", "id": "1198919409064173570", "created_at": "2019-11-25T11:00:36.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919409064173570"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887784176484790273", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919343804997633", "created_at": "2019-11-25T11:00:21.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919343804997633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54289482", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198919238477602816", "created_at": "2019-11-25T10:59:55.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198919238477602816"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721431091572305920", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918970625134593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:58:52.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918970625134593"], "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910241012953632769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193883052436590592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198918843114106882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:58:21.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918843114106882"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931254567047782405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"lang": "it", "id": "1198918781017436161", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/FlPQNWhd5a", "expanded_url": "https://music.fanpage.it/goo-hara-star-del-k-pop-morta-suicida-come-la-migliore-amica-sulli/", "display_url": "music.fanpage.it/goo-hara-star-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://music.fanpage.it/goo-hara-star-del-k-pop-morta-suicida-come-la-migliore-amica-sulli/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "GooHara"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:58:06.000Z", "text": "RT @fanpage: #GooHara, star del K Pop, morta suicida come la migliore amica Sulli https://t.co/FlPQNWhd5a", "edit_history_tweet_ids": ["1198918781017436161"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227333289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198918634044887044"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918724851523588", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ReviewCasters", "id": "3373720683"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:57:53.000Z", "text": "RT @ReviewCasters: Hoy, por ninguna raz\u00f3n espec\u00edfica, toca ver y comentar Escuadr\u00f3n Suicida. Pel\u00edcula adorada y querida en todo el mundo, s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918724851523588"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4569250942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198918642106327040"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918704098091010", "created_at": "2019-11-25T10:57:48.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918704098091010"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614680130", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918642106327040", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/UbH9jibPQO", "expanded_url": "https://www.ivoox.com/44674994", "display_url": "ivoox.com/44674994", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ivoox.com/audio-comentarios-rc-7-escuadron-suicida-audios-mp3_rf_44674994_1.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Luinsistente"}, {"start": 205, "end": 224, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "DC Extended Universe"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:57:33.000Z", "text": "Hoy, por ninguna raz\u00f3n espec\u00edfica, toca ver y comentar Escuadr\u00f3n Suicida. Pel\u00edcula adorada y querida en todo el mundo, sobretodo por la cr\u00edtica especializada y nuestro colaborador Luinsistente (amante del DC Extended Universe, gui\u00f1o gui\u00f1o).\n\nhttps://t.co/UbH9jibPQO", "edit_history_tweet_ids": ["1198918642106327040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3373720683"}, {"lang": "it", "id": "1198918634044887044", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FlPQNWhd5a", "expanded_url": "https://music.fanpage.it/goo-hara-star-del-k-pop-morta-suicida-come-la-migliore-amica-sulli/", "display_url": "music.fanpage.it/goo-hara-star-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://music.fanpage.it/goo-hara-star-del-k-pop-morta-suicida-come-la-migliore-amica-sulli/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GooHara"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:57:31.000Z", "text": "#GooHara, star del K Pop, morta suicida come la migliore amica Sulli https://t.co/FlPQNWhd5a", "edit_history_tweet_ids": ["1198918634044887044"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "213254229"}, {"lang": "es", "id": "1198918616709783552", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/a6OY28wMSg", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisaloguisa/status/1198917312952356864", "display_url": "twitter.com/Luisaloguisa/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4245, "type": "Organization", "normalized_text": "ER"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9275, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.7345, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:57:27.000Z", "text": "Podemos se suicida co gobernando con el PSOE, lo mismo aquellos como ER que pretenden practicar la abstenci\u00f3n. PP&amp;PSOE&amp;CIUDADANOS&amp;VOX&amp;CONVERGENCIA todos fueron inventados para consolidar fascismo y corrupci\u00f3n. https://t.co/a6OY28wMSg", "edit_history_tweet_ids": ["1198918616709783552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "913910902528847874", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198917312952356864"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918531917721600", "created_at": "2019-11-25T10:57:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918531917721600"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991246925847519232", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918484002037762", "created_at": "2019-11-25T10:56:56.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918484002037762"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471522922", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198918281790447618", "in_reply_to_user_id": "3134875569", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Euzis_IV", "id": "1059092505197731841"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "TelmaRo38433072", "id": "1085849022785642496"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:56:07.000Z", "text": "@sarah_amoraes @Euzis_IV @opropriopontes @TelmaRo38433072 Concordo. Coragem \u00e9 policial trocando tiro com bandido. Matar animal por divers\u00e3o e entretenimento e crueldade. Se o bicho \u00e9 selvagem e perigoso \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o ir l\u00e1 mexer com ele. Agora, capturar, colocar numa arena pra duelar e depois justificar q matou ele pq \u00e9 perigoso, \u00e9 rid\u00edculo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198918281790447618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181931249990082560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198599808077979649"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918183501074433", "created_at": "2019-11-25T10:55:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918183501074433"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064403603140562944", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198918152073220096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:55:36.000Z", "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918152073220096"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4907214718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}]}, {"lang": "it", "id": "1198918142841495556", "in_reply_to_user_id": "176792651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GiovaB95", "id": "176792651"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:55:34.000Z", "text": "@GiovaB95 @stetho83 Boh non mi pare sono sincero. Ad esempio non leggo molti tifosi scrivere che la scelta suicida di Giampaolo abbia compromesso la stagione e rovinato il rendimento atletico e tattico di molti giocatori, in primis Piatek.", "edit_history_tweet_ids": ["1198918142841495556"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318068794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198917812821118976"}]}, {"lang": "es", "id": "1198918016890789890", "created_at": "2019-11-25T10:55:04.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198918016890789890"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065974194960252928", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198917824347066368", "in_reply_to_user_id": "3092449361", "created_at": "2019-11-25T10:54:18.000Z", "text": "@I_justwanna_fly ma questo istinto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198917824347066368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008095140928516096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198917456552706050"}]}, {"lang": "es", "id": "1198917785084190720", "created_at": "2019-11-25T10:54:09.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198917785084190720"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330557946", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198917586911715329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:53:22.000Z", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198917586911715329"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732014112562106368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"lang": "es", "id": "1198917460667314177", "created_at": "2019-11-25T10:52:52.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198917460667314177"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712698518494920705", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198917430002757637", "created_at": "2019-11-25T10:52:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198917430002757637"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452258322", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198917291838185472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lechucero33", "id": "127187386"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:52:11.000Z", "text": "RT @Lechucero33: La conducta de este chofer es suicida y criminal. Hay un carril habilitado para transporte p\u00fablico y a\u00fan as\u00ed decide ir por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198917291838185472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58051397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611798850752513"}]}, {"lang": "es", "id": "1198917184623448064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FiscalHonorario", "id": "743412553741656064"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:51:46.000Z", "text": "RT @FiscalHonorario: La Teor\u00eda es que una sociedad tr\u00e1gicamente SUICIDA como la de Uruguay, as\u00ed se comporta tambi\u00e9n a la hora de votar. \nMa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198917184623448064"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827601468131856384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198778826840518656"}]}, {"lang": "es", "id": "1198916898345361409", "created_at": "2019-11-25T10:50:38.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198916898345361409"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418082788", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198916840774414337", "created_at": "2019-11-25T10:50:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198916840774414337"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426414050", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198916707487797248", "created_at": "2019-11-25T10:49:52.000Z", "text": "[24/11 21:44] Nahuu: Mejor me mato\n[24/11 21:46] Magui: Yo todos los dias en cualquier situaci\u00f3n\n[25/11 07:17] Nahuu: Estas m\u00e1s suicida que de costumbre\n[25/11 07:17] Nahuu: Debe ser el fin de a\u00f1o", "edit_history_tweet_ids": ["1198916707487797248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "801521556", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "Nahuu"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7994, "type": "Other", "normalized_text": "Magui"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "Nahuu"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Nahuu"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198916594681995272", "created_at": "2019-11-25T10:49:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198916594681995272"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066713171262615553", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198916570136956929", "created_at": "2019-11-25T10:49:19.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198916570136956929"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270524424", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198916510028386305", "created_at": "2019-11-25T10:49:05.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198916510028386305"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455200308", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198916296651526144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:48:14.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198916296651526144"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213752633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"lang": "es", "id": "1198916147674046464", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Rddyjuv3ja", "expanded_url": "http://noticiasprtv.com/hombre-se-suicida-de-un-disparo-en-san-german/", "display_url": "noticiasprtv.com/hombre-se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5009, "type": "Place", "normalized_text": "San German"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:47:39.000Z", "text": "Hombre se suicida de un disparo en San German https://t.co/Rddyjuv3ja", "edit_history_tweet_ids": ["1198916147674046464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718751672"}, {"lang": "es", "id": "1198915982028419072", "created_at": "2019-11-25T10:46:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915982028419072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318299956", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915960469704705", "created_at": "2019-11-25T10:46:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915960469704705"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701112378", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915788666748928", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:46:13.000Z", "text": "@edufeiok Pobre Albertitere!! A la primera resistencia se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198915788666748928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179441746645835776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198561873827913731"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915656789450754", "created_at": "2019-11-25T10:45:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915656789450754"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1733369905", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915617623019520", "created_at": "2019-11-25T10:45:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915617623019520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2224813017", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198915617216245761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:45:32.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915617216245761"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751820450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915616977117184", "created_at": "2019-11-25T10:45:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915616977117184"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440494486", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915551378247682", "in_reply_to_user_id": "151582234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Shawn_Herondale", "id": "151582234"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "al_blackdale", "id": "1005236617064435719"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "Fer"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:45:16.000Z", "text": "@Shawn_Herondale @al_blackdale Dios Fer no te van a sacar la cuenta por poner suicida ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1198915551378247682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1197578150722584576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198803032680652800"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915500195164161", "created_at": "2019-11-25T10:45:04.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915500195164161"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387849888", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915371291381762", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/VRuGqatyyc", "expanded_url": "http://noticiasprtv.com/hombre-se-suicida-de-un-disparo-en-san-german/", "display_url": "noticiasprtv.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IUKoKXJBh1", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticias_PRTV/status/1198915371291381762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUKoKXJBh1", "media_key": "3_1198915369651453952"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "San German"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:44:33.000Z", "text": "Hombre se suicida de un disparo en San German - https://t.co/VRuGqatyyc https://t.co/IUKoKXJBh1", "edit_history_tweet_ids": ["1198915371291381762"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483821220"}, {"lang": "es", "id": "1198915335975555072", "created_at": "2019-11-25T10:44:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915335975555072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143165578670170113", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915270137528320", "created_at": "2019-11-25T10:44:09.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915270137528320"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392526386", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915216723058689", "created_at": "2019-11-25T10:43:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915216723058689"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4117356383", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198915078126526465", "created_at": "2019-11-25T10:43:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198915078126526465"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215774872", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198915073647030272", "created_at": "2019-11-25T10:43:22.000Z", "text": "Meu primeiro pensando do dia: \"mano, Gustavo morreu! Ele se suicidou!!!\"", "edit_history_tweet_ids": ["1198915073647030272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985368139", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198915029438992384", "created_at": "2019-11-25T10:43:12.000Z", "text": "Rockstar.\nJuego medieval.\nCojones de caballo suicida strike again.", "edit_history_tweet_ids": ["1198915029438992384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2351516664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Rockstar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198914903681196032", "created_at": "2019-11-25T10:42:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914903681196032"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035185778136113152", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914847813046272", "in_reply_to_user_id": "288295082", "created_at": "2019-11-25T10:42:29.000Z", "text": "Tambi\u00e9n me quedo con un side B suicida que me dio la partida contra un chico que jugaba banjo (no s\u00e9 su @) y con que no hay que darle sidra al DjMon a partir de las 22:00", "edit_history_tweet_ids": ["1198914847813046272"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "288295082", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "banjo"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "DjMon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198914302603870208"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914802514563072", "created_at": "2019-11-25T10:42:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914802514563072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485853908", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914799247212544", "created_at": "2019-11-25T10:42:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914799247212544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782454134", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914692724482049", "created_at": "2019-11-25T10:41:52.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914692724482049"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194067390", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "en", "id": "1198914503510904832", "created_at": "2019-11-25T10:41:07.000Z", "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "edit_history_tweet_ids": ["1198914503510904832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416"}, {"lang": "es", "id": "1198914470816419840", "created_at": "2019-11-25T10:40:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914470816419840"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356908171", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914328977641473", "created_at": "2019-11-25T10:40:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914328977641473"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920343283901059072", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914278687940608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:40:13.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914278687940608"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168537927032479744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914245909499904", "in_reply_to_user_id": "326735453", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "montesinospablo", "id": "326735453"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PEPEROES1972", "id": "198840449"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.4128, "type": "Other", "normalized_text": "Cs"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:40:05.000Z", "text": "@montesinospablo @PEPEROES1972 Los de Cs siguen en modo suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1198914245909499904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166291025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198681482224648192"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914229736235008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:40:01.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914229736235008"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955600669217579008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914225562894336", "created_at": "2019-11-25T10:40:00.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914225562894336"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626512602", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914125876867074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:39:37.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914125876867074"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524435200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914121753907201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:39:36.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914121753907201"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407145530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914078569385984", "created_at": "2019-11-25T10:39:25.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198914078569385984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471251050", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198913834603470848", "in_reply_to_user_id": "372321989", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_JulianaSnts", "id": "372321989"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "JHopeBrasil", "id": "1328180035845574657"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:38:27.000Z", "text": "@_JulianaSnts @JHopeBrasil Eu acho qe ela se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1198913834603470848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193379188344049664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198600128984211457"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913760334929920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:38:09.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913760334929920"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938164279878062087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913737438244865", "created_at": "2019-11-25T10:38:04.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913737438244865"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077944440583569408", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913449104945152", "created_at": "2019-11-25T10:36:55.000Z", "text": "Pas\u00f3 mi cumple y nadie me regal\u00f3 la manaos de uva ni un alfajor triple de fruta. Es esto mi nota suicida? Puede ser", "edit_history_tweet_ids": ["1198913449104945152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011842707"}, {"lang": "es", "id": "1198913391525613568", "in_reply_to_user_id": "73796455", "created_at": "2019-11-25T10:36:41.000Z", "text": "3. Las condiciones de seguridad (vial) no son las mismas que en CDMX, insisto, chido que para ustedes s\u00ed, que al menos en una ciudad del pa\u00eds se tenga cultura de no matar al/la de la bici, pero ir por Garza Sada, L\u00e1zaro C o Leones en Mty en hora pico en bici es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198913391525613568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73796455", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Garza Sada"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro C"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "Leones"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.8267, "type": "Place", "normalized_text": "Mty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198913390133030913"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913366120685568", "created_at": "2019-11-25T10:36:35.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913366120685568"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630686417", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913274244423680", "created_at": "2019-11-25T10:36:13.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913274244423680"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730312100", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913259262349313", "created_at": "2019-11-25T10:36:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913259262349313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612883749", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913250819264520", "created_at": "2019-11-25T10:36:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913250819264520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450602366", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913120909041664", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Ezs1hvcsrg", "expanded_url": "https://twitter.com/_ArteDeLaGuerra/status/1198893847138504704", "display_url": "twitter.com/_ArteDeLaGuerr\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:35:37.000Z", "text": "\u201cM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\uddf31o.7.2018 la papeleta fue un pu\u00f1al de doble filo para el suicida ciudadano\u201d https://t.co/Ezs1hvcsrg", "edit_history_tweet_ids": ["1198913120909041664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290442686", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198893847138504704"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913119277527040", "created_at": "2019-11-25T10:35:37.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913119277527040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579305414", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913108959469568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:35:34.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198913108959469568"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239109732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912978827042816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RomeoOrtigoza", "id": "389765685"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:35:03.000Z", "text": "RT @RomeoOrtigoza: En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n dista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912978827042816"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545510857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198911997968039936"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912637167382528", "created_at": "2019-11-25T10:33:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912637167382528"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611095080", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912636521472002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:33:41.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912636521472002"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183789688936718342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "en", "id": "1198912624202784768", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "HouseofHardcore"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:33:38.000Z", "text": "RT @hashbrojones: It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "edit_history_tweet_ids": ["1198912624202784768"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611996458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198598293938483200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198912582800855040", "created_at": "2019-11-25T10:33:29.000Z", "text": "a fabiana matou o cara e rezou na frente do corpo do cara PRA PEDIR PERD\u00c3O kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vai se fuder mano que falta de respeito da porra tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1198912582800855040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4183505782"}, {"lang": "es", "id": "1198912576144363520", "created_at": "2019-11-25T10:33:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912576144363520"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329543559", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912480459841537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "endercriollo2", "id": "849385073254301700"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:33:04.000Z", "text": "RT @endercriollo2: Lo peor que le puede pasar a un pol\u00edtico es que su pareja sea una infiel, escatol\u00f3gica, y moralista a la vez @jguaido Si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912480459841537"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364940648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198640768950386688"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912446263640064", "created_at": "2019-11-25T10:32:56.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912446263640064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197849524", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912319423754241", "created_at": "2019-11-25T10:32:26.000Z", "text": "me hago la suicida pero,me estreso porque le dicen TRAstEs a los PLATOS. JAJAJA", "edit_history_tweet_ids": ["1198912319423754241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176336493712986115"}, {"lang": "es", "id": "1198912199546277888", "created_at": "2019-11-25T10:31:57.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912199546277888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782386046466154496", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912135964823552", "created_at": "2019-11-25T10:31:42.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912135964823552"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105816570", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198912126766718977", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:31:40.000Z", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198912126766718977"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374588811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"lang": "it", "id": "1198912050803728384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:31:22.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198912050803728384"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146147427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"lang": "es", "id": "1198911997968039936", "in_reply_to_user_id": "389765685", "created_at": "2019-11-25T10:31:09.000Z", "text": "En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n distante de f\u00fatbol, timing...\u00a1Con l\u00ednea de 3! agregando la tarde fat\u00eddica de Esp\u00ednola. Lo sac\u00f3 a Pati\u00f1o se termin\u00f3 de inmolar...\nEstuvo 2 veces arriba y no alcanz\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1198911997968039936"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "389765685", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00ednola"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Pati\u00f1o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198909765893668864"}]}, {"lang": "it", "id": "1198911773941915648", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KF6S2i7x08", "expanded_url": "https://metropolitanmagazine.it/goo-hara-morta-suicida/", "display_url": "metropolitanmagazine.it/goo-hara-morta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://metropolitanmagazine.it/goo-hara-morta-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "Kpop"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "GooHara"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "Sulli"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Kara"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "korean"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "Gangnam"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:30:16.000Z", "text": "Goo Hara, K-pop star, \u00e8 stata trovata morta in casa sua\n#Kpop #GooHara #Sulli #Kara #korean #Gangnam https://t.co/KF6S2i7x08", "edit_history_tweet_ids": ["1198911773941915648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822158015726059522"}, {"lang": "es", "id": "1198911729499017216", "in_reply_to_user_id": "1089183333018415105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Spaniard2002", "id": "1089183333018415105"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "emperador"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:30:05.000Z", "text": "@Spaniard2002 Un jud\u00edo suicida se nombra emperador y todo el mundo est\u00e1 super chill con ello", "edit_history_tweet_ids": ["1198911729499017216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "891086421661974529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198653950469312512"}]}, {"lang": "es", "id": "1198911491484852224", "created_at": "2019-11-25T10:29:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198911491484852224"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498934099", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198911475903082496", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:29:05.000Z", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198911475903082496"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265555290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"lang": "es", "id": "1198911434643648512", "created_at": "2019-11-25T10:28:55.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198911434643648512"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520335490", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198911194687561730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:27:58.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198911194687561730"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836574583906004992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"lang": "es", "id": "1198911016689655808", "created_at": "2019-11-25T10:27:15.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198911016689655808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3845210055", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910969969364992", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "donate62", "id": "2898232762"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:27:04.000Z", "text": "RT @donate62: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198910969969364992"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3587524456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898251480608768"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910929657683969", "created_at": "2019-11-25T10:26:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198910929657683969"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520575131", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910923798437888", "created_at": "2019-11-25T10:26:53.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198910923798437888"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353182734", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910807414849537", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4dmsW3AJXP", "expanded_url": "https://twitter.com/Amfonso1/status/1198910655237099526/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4dmsW3AJXP", "media_key": "3_1198910647079186438"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Amfonso1", "id": "2308995290"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:26:25.000Z", "text": "RT @Amfonso1: Para Mijael e hijos pol\u00edticos del ladr\u00f3n Alan, el cobarde suicida... https://t.co/4dmsW3AJXP", "edit_history_tweet_ids": ["1198910807414849537"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077364188006268928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198910655237099526"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910655237099526", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4dmsW3AJXP", "expanded_url": "https://twitter.com/Amfonso1/status/1198910655237099526/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4dmsW3AJXP", "media_key": "3_1198910647079186438"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:25:49.000Z", "text": "Para Mijael e hijos pol\u00edticos del ladr\u00f3n Alan, el cobarde suicida... https://t.co/4dmsW3AJXP", "edit_history_tweet_ids": ["1198910655237099526"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2308995290"}, {"lang": "es", "id": "1198910606981652480", "in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "percenteno", "id": "197281725"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:25:38.000Z", "text": "@Omarquesadamart @percenteno Nadie ,que lea un poco,podra negar que lo dicho por el gral Jordan, no deja de ser CIERTO.El suicida era un enfermo y acomplejado,y atrvaez de su peor defecto la cleptomania buscaba seguridad material para protegerse.", "edit_history_tweet_ids": ["1198910606981652480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4148869647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198222823032012802"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910573976735744", "created_at": "2019-11-25T10:25:30.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198910573976735744"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351626589", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198910440983662597", "in_reply_to_user_id": "954670356077404160", "created_at": "2019-11-25T10:24:58.000Z", "text": "@dudacohan A primeira da season 10 foi o esquenta, o pior est\u00e1 por vir agora, n\u00e3o sei se meu cora\u00e7\u00e3o aguenta n\u00e3o tanta emo\u00e7\u00e3o,ai j\u00e1 fiquei logo pensando ser\u00e1 que aquele sussurador matou o Coco.", "edit_history_tweet_ids": ["1198910440983662597"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2192579369", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7248, "type": "Other", "normalized_text": "season 10"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "Coco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198806889842257922"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910290466918400", "created_at": "2019-11-25T10:24:22.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198910290466918400"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88781198", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910277447770113", "created_at": "2019-11-25T10:24:19.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198910277447770113"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458332581", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198910274822164480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:24:18.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198910274822164480"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908066572404756480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909988422520834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:23:10.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909988422520834"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091300365297954816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"lang": "it", "id": "1198909985150906368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mariamacina", "id": "722919613"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:23:09.000Z", "text": "RT @mariamacina: \u201cCon una dichiarazione suicida di Francesco Boccia il PD ha reso noto che il prossimo candidato alla presidenza della Regi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909985150906368"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145548964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198697839242690561"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909966565957632", "created_at": "2019-11-25T10:23:05.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909966565957632"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550305910", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909939160375296", "created_at": "2019-11-25T10:22:58.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909939160375296"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3334650826", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909870390566914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:22:42.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909870390566914"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906963169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909775674826752", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JQjQIMXJFE", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluuu8/status/1198690254179442688", "display_url": "twitter.com/joseluuu8/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Fecedd", "id": "3157909389"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:22:19.000Z", "text": "RT @Fecedd: Mi nueva expresi\u00f3n suicida favorita afeitarse las venas JAJAJSJSJSJ https://t.co/JQjQIMXJFE", "edit_history_tweet_ids": ["1198909775674826752"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161040560943181824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198871142259478529"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909721530585088", "created_at": "2019-11-25T10:22:06.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909721530585088"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535725021", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909602995290113", "created_at": "2019-11-25T10:21:38.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909602995290113"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602505278", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198909599597973506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:21:37.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909599597973506"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154371862606098432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"lang": "it", "id": "1198909455703904258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:21:03.000Z", "text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909455703904258"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910538977219940352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909409725992960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:20:52.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909409725992960"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145360618398068737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909340721266688", "created_at": "2019-11-25T10:20:36.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198909340721266688"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1536895682", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198909260530376705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:20:17.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1198909260530376705"], "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3666593133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"lang": "es", "id": "1198909088090017792", "in_reply_to_user_id": "222634131", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2IWxXuNo2F", "expanded_url": "https://www.google.es/amp/s/www.libremercado.com/2019-04-03/primera-victima-del-metoo-un-musico-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abuso-1276635901/amp.html", "display_url": "google.es/amp/s/www.libr\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DfBLHT2j02", "expanded_url": "https://www.google.es/amp/s/www.perfil.com/amp/noticias/sociedad/un-joven-se-suicido-luego-de-que-su-amiga-le-hiciera-una-denuncia-falsa-por-abuso.phtml", "display_url": "google.es/amp/s/www.perf\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/UDi0wLvxP3", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2018/12/31/adolescente-se-suicida-tras-denuncia-falsa-de-abuso-sexual-en-argentina-joven-que-lo-acuso-desmintio-el-relato/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2018/12/31/ado\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/4sc5wSKWt0", "expanded_url": "https://www.google.es/amp/s/www.elespanol.com/reportajes/20190303/jose-antonio-martir-denuncias-falsas-abusar-hijos/380212305_0.amp.html", "display_url": "google.es/amp/s/www.eles\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "JoanComorera1", "id": "285543615"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "BastaYa"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "BastaYa"}, {"start": 92, "end": 100, "tag": "BastaYa"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "BastaYa"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "BastaYa"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:19:35.000Z", "text": "@mablanco60 @JoanComorera1 #BastaYa pero de todo...\n#BastaYa de una legislaci\u00f3n liberticida\n#BastaYa de bajas condenas por maltrato machista\n\n#BastaYa de juicios medi\u00e1ticos\n\nEfectivamente #BastaYa\n\nhttps://t.co/2IWxXuNo2F\n\nhttps://t.co/DfBLHT2j02\n\nhttps://t.co/UDi0wLvxP3\n\nhttps://t.co/4sc5wSKWt0", "edit_history_tweet_ids": ["1198909088090017792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "540967916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198906462170419201"}]}, {"lang": "it", "id": "1198908935597625344", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/uhcU2q7nDH", "expanded_url": "https://twitter.com/xPiti4/status/1198903563663089666", "display_url": "twitter.com/xPiti4/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:18:59.000Z", "text": "Bikini suicida https://t.co/uhcU2q7nDH", "edit_history_tweet_ids": ["1198908935597625344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "709062025238937601", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198903563663089666"}]}, {"lang": "es", "id": "1198908880769691649", "created_at": "2019-11-25T10:18:46.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198908880769691649"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849630622", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198908771717853185", "created_at": "2019-11-25T10:18:20.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198908771717853185"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109951860", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198908611038187520", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/lP94rWEgoP", "expanded_url": "https://twitter.com/ImDuaLL/status/1198730271912275969", "display_url": "twitter.com/ImDuaLL/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3668, "type": "Person", "normalized_text": "yolo"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:17:42.000Z", "text": "suele dejar aventarse a yolo y asusta dejando todo negro con su R \nasusta con p\u00e1jaros tambi\u00e9n te chupa el burro :v y te mete un susto v: y su R es un tornado \nse suicida a cada rato para tronar torres y corre bien encabronado https://t.co/lP94rWEgoP", "edit_history_tweet_ids": ["1198908611038187520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "80130018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198730271912275969"}]}, {"lang": "es", "id": "1198908477063794688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:17:10.000Z", "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198908477063794688"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142829305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}]}, {"lang": "es", "id": "1198908260071424001", "created_at": "2019-11-25T10:16:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198908260071424001"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903374179", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198908183777071104", "in_reply_to_user_id": "4143513196", "created_at": "2019-11-25T10:16:00.000Z", "text": "Y eso de \"ataque suicida\" no me gusta. Espero que no hayan muerto", "edit_history_tweet_ids": ["1198908183777071104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4143513196", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "ataque suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198907888586174465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198907740338499584", "in_reply_to_user_id": "1152456306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EricaMarcos23", "id": "1152456306"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "netodepaula", "id": "58776742"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Cabrine"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:14:14.000Z", "text": "@EricaMarcos23 @netodepaula @CarlaZambelli17 At\u00e9 o Cabrine j\u00e1 previa....ainda deu v\u00e1rias oportunidades de se retratar antes...mas ela se enforcou com a corda dada por ele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1198907740338499584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083166844041736193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198758808358727680"}]}, {"lang": "es", "id": "1198907716992929796", "created_at": "2019-11-25T10:14:09.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198907716992929796"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264742346", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198907499811917824", "created_at": "2019-11-25T10:13:17.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198907499811917824"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043101940249493505", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198907269972451328", "in_reply_to_user_id": "158530212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgelinaKos", "id": "158530212"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:12:22.000Z", "text": "@jorgelinakos Mi idea como la de muchos jam\u00e1s fue la de promover el borocotismo. Eso es desleal y suicida. Nadie entendi\u00f3 que lo s\u00e9 reclamaba era amplitud, no mezquindad.", "edit_history_tweet_ids": ["1198907269972451328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51811068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198589028100136961"}]}, {"lang": "es", "id": "1198906982780022784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:11:13.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198906982780022784"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855249467876003841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"lang": "es", "id": "1198906934914637825", "created_at": "2019-11-25T10:11:02.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198906934914637825"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276222789", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198906791750504448", "created_at": "2019-11-25T10:10:28.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198906791750504448"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302864309", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198906464154390529", "created_at": "2019-11-25T10:09:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198906464154390529"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520875425", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198906281618227201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:08:26.000Z", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198906281618227201"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555340958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"lang": "es", "id": "1198906201628643328", "created_at": "2019-11-25T10:08:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198906201628643328"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586593342", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198906193021943808", "created_at": "2019-11-25T10:08:05.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198906193021943808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005492849708814337", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198906191449079808", "in_reply_to_user_id": "830502960497037312", "created_at": "2019-11-25T10:08:05.000Z", "text": "@OleiroAdam Tava cansado do pique. Se tu pegar o lance todo tu vai ver que ele amassou e matou o ataque. Ainda deu dois dribles.", "edit_history_tweet_ids": ["1198906191449079808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1739598997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198782450970890240"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905977103360000", "created_at": "2019-11-25T10:07:14.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905977103360000"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498019960", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905953481117696", "created_at": "2019-11-25T10:07:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905953481117696"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997105659551379456", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905714602840064", "created_at": "2019-11-25T10:06:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905714602840064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417019936", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905535967436802", "created_at": "2019-11-25T10:05:29.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905535967436802"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1914800358", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905324855578624", "created_at": "2019-11-25T10:04:38.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905324855578624"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134594123909017601", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905210841784320", "created_at": "2019-11-25T10:04:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905210841784320"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3358607285", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905169951559680", "created_at": "2019-11-25T10:04:01.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905169951559680"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196130914918686723", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905154709405696", "created_at": "2019-11-25T10:03:58.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905154709405696"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1976738756", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198905110052720641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lechucero33", "id": "127187386"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:03:47.000Z", "text": "RT @Lechucero33: La conducta de este chofer es suicida y criminal. Hay un carril habilitado para transporte p\u00fablico y a\u00fan as\u00ed decide ir por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198905110052720641"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65272371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198611798850752513"}]}, {"lang": "es", "id": "1198904994004701184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:03:19.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198904994004701184"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073654388940529665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"lang": "es", "id": "1198904709156872192", "created_at": "2019-11-25T10:02:11.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan que en estas \u00e9pocas es donde mas gente se suicida? Sera por el cansancio que lleva todo el a\u00f1o o porque no tienen a nadie para pasar las fiestas, la depresi\u00f3n aumenta.Tomate un tiempo para tus amigos y familiares o para esa persona que nadie saluda, podes cambiar una vida", "edit_history_tweet_ids": ["1198904709156872192"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1103124958253846528"}, {"lang": "it", "id": "1198904696175497216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:02:08.000Z", "text": "RT @Noviolenzadonne: Krisztina Rady e Marie Trintignant, le vittime di Cantat. Prov\u00f2 ad uccidere anche una ex ragazza nel 1989\nI media ital\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198904696175497216"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396103010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198889322386264064"}]}, {"lang": "es", "id": "1198904633873387520", "in_reply_to_user_id": "622425781", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Espelunco", "id": "622425781"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:01:53.000Z", "text": "@Espelunco El miedo es lo que ellos quieren que sintamos para dominarnos, lo que usaron para destruir medio Chile y saquear hasta decir basta, no es indiferencia, no es una frase suicida, es libertad.", "edit_history_tweet_ids": ["1198904633873387520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035952155583307776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198692313092042753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198904408676995072", "created_at": "2019-11-25T10:01:00.000Z", "text": "RT @Rosanaasantos2: Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198904408676995072"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084287084972650496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198728688046682113"}]}, {"lang": "es", "id": "1198904370546511873", "created_at": "2019-11-25T10:00:51.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198904370546511873"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791268680856440832", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198904282885607425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:00:30.000Z", "text": "RT @Noviolenzadonne: Krisztina Rady e Marie Trintignant, le vittime di Cantat. Prov\u00f2 ad uccidere anche una ex ragazza nel 1989\nI media ital\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198904282885607425"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14068446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198889322386264064"}]}, {"lang": "es", "id": "1198904091428167681", "created_at": "2019-11-25T09:59:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198904091428167681"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367151024", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198903852155785216", "created_at": "2019-11-25T09:58:47.000Z", "text": "me pregunto si mi ex dir\u00e1 que soy su ex loca suicida con daddy issues", "edit_history_tweet_ids": ["1198903852155785216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354401664"}, {"lang": "it", "id": "1198903565043015680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RassegnaZampa", "id": "2757051167"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "GooHara"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:57:39.000Z", "text": "RT @RassegnaZampa: #GooHara, \u00e8 morta suicida la star della K-Pop music: aveva 28 anni. Un mese fa si era suicidata la sua migliore amica Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198903565043015680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244391379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898255314259969"}]}, {"lang": "es", "id": "1198903505601355776", "created_at": "2019-11-25T09:57:24.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198903505601355776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702866482477318144", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198903385438728192", "created_at": "2019-11-25T09:56:56.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198903385438728192"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633406784", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198903368833544192", "created_at": "2019-11-25T09:56:52.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198903368833544192"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455315122", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198903348415647749", "created_at": "2019-11-25T09:56:47.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198903348415647749"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683415034", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198902880427823104", "created_at": "2019-11-25T09:54:55.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198902880427823104"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901527650082201600", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "it", "id": "1198902783723921408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RassegnaZampa", "id": "2757051167"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "GooHara"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:54:32.000Z", "text": "RT @RassegnaZampa: #GooHara, \u00e8 morta suicida la star della K-Pop music: aveva 28 anni. Un mese fa si era suicidata la sua migliore amica Su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198902783723921408"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59455690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198898255314259969"}]}, {"lang": "es", "id": "1198902667780722693", "created_at": "2019-11-25T09:54:05.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198902667780722693"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461195666", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198902529775542273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:53:32.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198902529775542273"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182404439962992640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}, {"lang": "es", "id": "1198902389832650752", "created_at": "2019-11-25T09:52:58.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198902389832650752"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858043666010656771", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198902093312151557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:51:48.000Z", "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198902093312151557"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658884434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901982628581376", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/U31mbEG1q8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198901982628581376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U31mbEG1q8", "media_key": "3_1198901964823826435"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/U31mbEG1q8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198901982628581376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U31mbEG1q8", "media_key": "3_1198901971454963712"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/U31mbEG1q8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198901982628581376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U31mbEG1q8", "media_key": "3_1198901973766025216"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/U31mbEG1q8", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1198901982628581376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U31mbEG1q8", "media_key": "3_1198901978631458817"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "hectorsc56", "id": "589563018"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:51:21.000Z", "text": "@KarlaCalle @hectorsc56 Option 6. Patada del Suicida a peaton jamas castigada. Hay ciudadan q lo admiran como persona y estadista sabiendo q en 85-90 dejo Pais en desastre economico + calamitoso de Era Republica. No habian alimentos 1ra necesidad habia q hacer cola, 2do ni se diga. No Votar x * 26.01.20 https://t.co/U31mbEG1q8", "edit_history_tweet_ids": ["1198901982628581376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198683771115048962"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901958180032513", "created_at": "2019-11-25T09:51:16.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198901958180032513"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3796251621", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901935857979394", "created_at": "2019-11-25T09:51:10.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198901935857979394"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1294938216", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901418897354752", "created_at": "2019-11-25T09:49:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198901418897354752"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919992432317599744", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901344192618508", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leyendoagritos", "id": "130157869"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:48:49.000Z", "text": "RT @Leyendoagritos: #TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198901344192618508"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949638105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198880101728956417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198901319655923712", "in_reply_to_user_id": "2860833015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hitoshi_Shinso_", "id": "1380291948179816450"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:48:43.000Z", "text": "@Hitoshi_Shinso_ Que porra \u00e9 essa FDP arrombado? T\u00e1 maluco? T\u00e1 querendo levar porrada? Eu sou pequena mas consigo bater em boiola suicida ta", "edit_history_tweet_ids": ["1198901319655923712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1528914636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198724012182048773"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901275691245568", "created_at": "2019-11-25T09:48:33.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198901275691245568"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3147828479", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901215247114240", "created_at": "2019-11-25T09:48:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198901215247114240"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710529139", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198901029519142918", "created_at": "2019-11-25T09:47:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198901029519142918"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804996446525292544", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198900487891902464", "in_reply_to_user_id": "302219334", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 119, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "Monlsferte"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:45:25.000Z", "text": "@tere_marinovic @monlaferte Ella es parte de la sociedad autodestructiva, Suicida, weona. Nada mas que eso es Monlsferte.", "edit_history_tweet_ids": ["1198900487891902464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182583269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198899755037925376"}]}, {"lang": "es", "id": "1198900312884600832", "created_at": "2019-11-25T09:44:43.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198900312884600832"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157018392", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198900264016715776", "created_at": "2019-11-25T09:44:32.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198900264016715776"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069546728", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198900257305845761", "created_at": "2019-11-25T09:44:30.000Z", "text": "el otro dia tire un tuit re suicida nada q ver la verdad q lo acabo de leer y dije literalmente una dram\u00e1tica del orto y lo elimin\u00e9 encima re k lo tuitie hace como una semana xd", "edit_history_tweet_ids": ["1198900257305845761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877302875302625280", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198900208157044736", "created_at": "2019-11-25T09:44:18.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198900208157044736"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186110386", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198900175743401984", "created_at": "2019-11-25T09:44:11.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198900175743401984"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816231187", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198900154075619329", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/0x1ADNMRB1", "expanded_url": "https://twitter.com/edgaromar/status/1198900154075619329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0x1ADNMRB1", "media_key": "3_1198900146299424768"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:44:05.000Z", "text": "25-11-1970 Se suicida en Tokio (Jap\u00f3n) a los 45 a\u00f1os de edad, el escritor y dramaturgo Yukio Mishima, al ver que su p\u00fablico no apoya sus creencias pol\u00edticas extremistas. https://t.co/0x1ADNMRB1", "edit_history_tweet_ids": ["1198900154075619329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20076414"}, {"lang": "es", "id": "1198900066381180929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:43:44.000Z", "text": "RT @ierrejon: Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198900066381180929"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089257059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198695812240494593"}]}, {"lang": "es", "id": "1198899796670590976", "created_at": "2019-11-25T09:42:40.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198899796670590976"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146531198962999296", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198899770330353664", "created_at": "2019-11-25T09:42:34.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198899770330353664"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537664565", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198899627694710784", "in_reply_to_user_id": "302219334", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "gonzalowinter", "id": "61524459"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:42:00.000Z", "text": "@tere_marinovic @gonzalowinter Sociedad autodestructiva, sociedad Suicida, sociedad weona !", "edit_history_tweet_ids": ["1198899627694710784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182583269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198898529999163392"}]}, {"lang": "es", "id": "1198899411792879618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:41:08.000Z", "text": "RT @Alpha_Omega72: @monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198899411792879618"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490487462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198756540230053889"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198899361314430977", "created_at": "2019-11-25T09:40:56.000Z", "text": "uma conhecida minha se matou e eu t\u00f4 no ch\u00e3o com isso, nem era pr\u00f3xima minha mas eu chorei igual crian\u00e7a, que ano horr\u00edvel!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198899361314430977"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080283999946330113"}, {"lang": "es", "id": "1198899123878891520", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/jFDzjGMFnZ", "expanded_url": "http://bit.ly/37xZJwg", "display_url": "bit.ly/37xZJwg"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3742, "type": "Place", "normalized_text": "bachiller"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:40:00.000Z", "text": "\u00a1Lamentable!\nGran consternaci\u00f3n caus\u00f3 la muerte de un joven de 17 a\u00f1os, estudiante de bachiller, luego que \u00e9l mismo decidiera auto inmolarse colg\u00e1ndose de una hamaca en su vivienda.\n\nhttps://t.co/jFDzjGMFnZ", "edit_history_tweet_ids": ["1198899123878891520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81852072"}, {"lang": "es", "id": "1198898869171638273", "created_at": "2019-11-25T09:38:59.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898869171638273"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745708467973926912", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898853958881281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sergioverd", "id": "3089106141"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:38:55.000Z", "text": "RT @sergioverd: Que un pueblo no de prioridad a los m\u00e1s peque\u00f1os es moralmente escandaloso y adem\u00e1s en la pr\u00e1ctica, suicida https://t.co/dm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898853958881281"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14616390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198812943447711745"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898766457327616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:38:35.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898766457327616"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270387894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898555454414848", "created_at": "2019-11-25T09:37:44.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898555454414848"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064089596802359296", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898344711663616", "created_at": "2019-11-25T09:36:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898344711663616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299196303", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898281860009984", "in_reply_to_user_id": "58102047", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "verfranco", "id": "58102047"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "meugenialopezh", "id": "221223235"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:36:39.000Z", "text": "@verfranco @meugenialopezh @Cooperativa M\u00e1s cesantes; que taradosmas grandes. Sociedad Suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1198898281860009984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182583269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198896407706578944"}]}, {"lang": "it", "id": "1198898255314259969", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fSMKtAJ1Ph", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo-hara-e-morta-suicida-la-star-della-k-pop-music-aveva-28-anni-un-mese-fa-si-era-suicidata-la-sua-migliore-amica-sulli/5578418/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GooHara"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:36:33.000Z", "text": "#GooHara, \u00e8 morta suicida la star della K-Pop music: aveva 28 anni. Un mese fa si era suicidata la sua migliore amica Sulli https://t.co/fSMKtAJ1Ph", "edit_history_tweet_ids": ["1198898255314259969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757051167"}, {"lang": "es", "id": "1198898251480608768", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:36:32.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198898251480608768"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2898232762"}, {"lang": "es", "id": "1198898232878862338", "created_at": "2019-11-25T09:36:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898232878862338"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280671296", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898230140055553", "created_at": "2019-11-25T09:36:27.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898230140055553"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1561455266", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898190621315072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "denis_ookami", "id": "1133942384"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8037, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:36:17.000Z", "text": "RT @denis_ookami: Otra cantante de kpop que se suicida, pero oye, seguid idealizando ese mundillo", "edit_history_tweet_ids": ["1198898190621315072"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318969078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198897358177742848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198898158102814721", "in_reply_to_user_id": "163892397", "created_at": "2019-11-25T09:36:09.000Z", "text": "O BAEK DO X-EXO E ELE TINHA PLANEJADO TUDO, AI EU CORRI PRO BANHEIRO E VI ELE LA E COME\u00c7OU A SUBIR O GAS Q MATOU AS PESSOAS E ELE SEM MTA OP\u00c7\u00c3O JA Q IA TODO MUNDO SE FODER POR ERRO DELE ME PUXOU PRA UMA CABINE E A GENTE DESMAIOU LA SOQ MEU AMOR INCRIVEL TAEYONG ME TIROU DE LA +", "edit_history_tweet_ids": ["1198898158102814721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163892397", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "BAEK"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "X-EXO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198897731953201152"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898094647185410", "created_at": "2019-11-25T09:35:54.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898094647185410"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160567710364950529", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898085889531905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leyendoagritos", "id": "130157869"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:35:52.000Z", "text": "RT @Leyendoagritos: #TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198898085889531905"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876846736978870272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198880101728956417"}]}, {"lang": "es", "id": "1198897876711161858", "created_at": "2019-11-25T09:35:02.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198897876711161858"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861893450", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198897706082750464", "in_reply_to_user_id": "823321906405404673", "created_at": "2019-11-25T09:34:22.000Z", "text": "@gomezhonori minha m\u00e3e se matou de trampa e ta individada com o clg, pq ela n aguentava mais me ver mal n era por causa de vestibular nn era por causa dos pr\u00f3prios alunos da publica, q gra\u00e7as a eles aos 9 anos tentei me matar at\u00e9  ano passado era assim,  ent acho q seu pr\u00e9 julgamento+", "edit_history_tweet_ids": ["1198897706082750464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101897987909918720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198896444477968384"}]}, {"lang": "es", "id": "1198897645772845056", "created_at": "2019-11-25T09:34:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198897645772845056"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953009962447462402", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198897600663052289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaisaMaudit", "id": "368384892"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:33:57.000Z", "text": "RT @RaisaMaudit: Ser fuerte est\u00e1 bien, guerrear por supervivencia. Pero requiere un esfuerzo gigantesco casi suicida. De vez en cuando esta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198897600663052289"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146232111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198884448428855296"}]}, {"lang": "es", "id": "1198897391568670721", "created_at": "2019-11-25T09:33:07.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198897391568670721"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444842120", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198897358177742848", "created_at": "2019-11-25T09:32:59.000Z", "text": "Otra cantante de kpop que se suicida, pero oye, seguid idealizando ese mundillo", "edit_history_tweet_ids": ["1198897358177742848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133942384", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198897065075597313", "created_at": "2019-11-25T09:31:49.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198897065075597313"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423823414", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198896891666345985", "created_at": "2019-11-25T09:31:08.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198896891666345985"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740318163984867330", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198896809059520513", "created_at": "2019-11-25T09:30:48.000Z", "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198896809059520513"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219945609", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198896802549948416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NegocioVdG", "id": "1059895869229674498"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.2773, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:30:46.000Z", "text": "RT @NegocioVdG: Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198896802549948416"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557999626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198847154112073729"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 580, "tweet_count": 62041, "listed_count": 1}, "id": "915992000268263424", "location": "pa\u00eds valenci\u00e0", "name": "salamandra pirata \ud83e\udd8e\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Belcebu_oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "id": "727778261615452160", "location": "Central Perk", "name": "rul\u012bx out of context", "username": "_rulixab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 893, "tweet_count": 57167, "listed_count": 4}, "id": "487914485", "location": "torino", "name": "Milko", "username": "milkoscagl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "id": "1018131709030731776", "location": "Lombardia", "name": "Come_up_and_be_a_communist", "username": "G97196783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 173, "tweet_count": 42531, "listed_count": 0}, "id": "767482538", "location": "Cadi. ", "name": "\ud83e\udd87\ud83d\udc7bSpooky Lamb\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "KyuPotter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 693, "tweet_count": 64486, "listed_count": 37}, "id": "735068881887367168", "location": "Vallecana en Barcelona", "name": "Spooky Des \ud83c\udf83", "username": "Destrezalvarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 316, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "id": "1085245391170400256", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\ude70\u0301\ud835\ude95\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98", "username": "Alvaro87Sl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 516, "tweet_count": 59006, "listed_count": 10}, "id": "184145060", "location": "Where Dragons Rule", "name": "Y2J", "username": "JaviGR66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 62, "tweet_count": 1069, "listed_count": 0}, "id": "1144023392946982912", "name": "Mara Contreras", "username": "mcmm___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}, "id": "1075779642794090497", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "name": "Con\u00e9ctate TV", "username": "conectatetvpr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1742, "tweet_count": 40754, "listed_count": 0}, "id": "774405746", "location": "nb | qualquer pronome", "name": "lujan \ud83d\udc8b", "username": "lurranus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 995, "tweet_count": 28966, "listed_count": 8}, "id": "2892459917", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "julieta", "username": "julischnoller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 887, "tweet_count": 43505, "listed_count": 11}, "id": "4766751897", "location": "Ourense,Galiza- Madrid", "name": "Xes\u00fas", "username": "xesuspastor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 391, "tweet_count": 23810, "listed_count": 2}, "id": "870336786", "location": "Madrid ", "name": "pidge \ud83e\udd8b", "username": "itspidgee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 467, "tweet_count": 39534, "listed_count": 1}, "id": "2182966716", "location": "Sevilla", "name": "Pegri~", "username": "almu_gm8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 957, "tweet_count": 23867, "listed_count": 3}, "id": "1164300420", "location": "Andaluc\u00eda ", "name": "Alas I cannot swim \ud83c\uddea\ud83c\udded", "username": "cybernean"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 594, "tweet_count": 10980, "listed_count": 0}, "id": "530038587", "name": "Templar Simon Templar", "username": "Templar_Simon_T"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19609, "following_count": 5474, "tweet_count": 52927, "listed_count": 204}, "id": "61915111", "location": "Guanajuato, Mexico", "name": "Arnoldo Cu\u00e9llar", "username": "arnoldocuellaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 263, "tweet_count": 97786, "listed_count": 7}, "id": "118042068", "name": "Cherry Guarrilla", "username": "CherryCat96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 226, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}, "id": "970116828", "name": "rachel \u273f", "username": "raquelsfray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 244, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}, "id": "1116268712158531589", "name": "mateuxx", "username": "MacedoMateusz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}, "id": "4833970181", "location": "Independencia, Peru", "name": "Pedro Mayta De La Cr", "username": "PedroMaytaDeLa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 4998, "tweet_count": 202507, "listed_count": 2}, "id": "3168034024", "location": "Ubicuo. En Aleuzenev ", "name": "Rafael \u00c1ngel Piccinoni", "username": "rafa_piccinoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "id": "101860204", "name": "Xavier Padilla", "username": "xavierpadilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 444, "tweet_count": 17287, "listed_count": 0}, "id": "937515526628274177", "location": "Santa Maria-Misiones, Paraguay", "name": "Ram\u00f3n Melgarejo \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "RamonJacquet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15051, "following_count": 5423, "tweet_count": 52851, "listed_count": 24}, "id": "389765685", "location": "Paraguay", "name": "Romeo Ortigoza", "username": "RomeoOrtigoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "id": "2835757684", "location": "Brasil", "name": "RAMESOJALVES", "username": "Ramesojalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287370, "listed_count": 10}, "id": "51489815", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "username": "CGuedes1906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 746, "tweet_count": 16922, "listed_count": 4}, "id": "815724392", "location": "C\u00f3rdoba/Granada/Madrid", "name": "Ana", "username": "anagallardo2_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30942, "following_count": 18732, "tweet_count": 17249, "listed_count": 432}, "id": "33932715", "location": "Sevilla", "name": "Psicolog\u00eda Sevilla", "username": "facpsi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 187, "tweet_count": 10628, "listed_count": 0}, "id": "1154564049323155458", "name": "Altamente emocionado", "username": "ahthwh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13801, "following_count": 4226, "tweet_count": 181976, "listed_count": 98}, "id": "805116848", "location": "sofia \u2661", "name": "n", "username": "sherloxkholmes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 309, "tweet_count": 120310, "listed_count": 0}, "id": "145674297", "name": "atar\u00e0xia \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83d\udc7b", "username": "_cxllapse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 129, "tweet_count": 9413, "listed_count": 2}, "id": "1013754133826998273", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "Valery.\ud83c\udf39", "username": "feer_____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 555, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}, "id": "1101990175960428544", "name": "Antonio Borges", "username": "ABPJP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 201, "tweet_count": 13226, "listed_count": 0}, "id": "3304998713", "name": "Monica Chila", "username": "mchila1992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 48, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "id": "1184528739025203201", "name": "Revista Asian World", "username": "AsianRevista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "id": "2749070017", "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "name": "LAMU\u4f1a\u9577", "username": "powpowaoaoda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 616, "tweet_count": 113077, "listed_count": 12}, "id": "545240932", "location": "Badalona", "name": "Dr. JSF", "username": "jordixtr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174675, "following_count": 870, "tweet_count": 1474, "listed_count": 548}, "id": "932307931684573186", "location": "Des de la llibertat", "name": "Jordi S\u00e0nchez", "username": "jordisanchezp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 186, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}, "id": "2595597576", "name": "Cbfischer", "username": "copacbfischer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2163, "tweet_count": 4119, "listed_count": 6}, "id": "904806253649698816", "location": "Curitiba", "name": "Marcio Telles", "username": "tellesjornal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 670, "tweet_count": 17102, "listed_count": 8}, "id": "2209096302", "location": "Internet ", "name": "Katarsis", "username": "soy_katarsis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 249, "tweet_count": 7077, "listed_count": 0}, "id": "1157436577183948802", "location": "polnareffland", "name": "\u30ad\u30f3\u30b0\u4f55\u3082\u306a\u3044", "username": "konokirada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 3076, "tweet_count": 10998, "listed_count": 1}, "id": "633040793", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "Favio Andr\u00e9s", "username": "arias_favio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11711, "following_count": 900, "tweet_count": 16961, "listed_count": 48}, "id": "209134275", "location": "Colombia", "name": "Dar\u00edo Acevedo C.", "username": "darioacevedoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 968, "tweet_count": 82523, "listed_count": 2}, "id": "1031489618426953729", "location": "Canarias / Barcelona / Gante", "name": "\ud83d\udd90\ud83c\udffc", "username": "carlxsm_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 610, "tweet_count": 13592, "listed_count": 10}, "id": "723107513994895361", "name": "\u3050\u3067\u305f\u307e( \u00a8\u032e )", "username": "gudetamark2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 266, "tweet_count": 49342, "listed_count": 2}, "id": "286051867", "name": "Khan.", "username": "ethancolomer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1950, "tweet_count": 23774, "listed_count": 0}, "id": "3004015841", "name": "Alvaro Castellanos C", "username": "amdabrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 4017, "tweet_count": 149498, "listed_count": 37}, "id": "430177723", "location": "Rep\u00fablica Catalana (Europe)", "name": "\ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8Lunadelsur51\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "lunadelsur2012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 135, "tweet_count": 38085, "listed_count": 11}, "id": "540027019", "location": "Sevilla City", "name": "Rubensete", "username": "_ErPapa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 548, "tweet_count": 27816, "listed_count": 6}, "id": "1540680865", "location": "ella (she/her) ", "name": "\ud83c\udfde\ufe0f", "username": "inesarrroyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2946, "tweet_count": 16106, "listed_count": 0}, "id": "1180285741764620289", "location": "Caraballeda, Venezuela", "name": "@omarvenez", "username": "omarvenez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 155, "tweet_count": 19651, "listed_count": 2}, "id": "1731989527", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "name": "Desir\u00e9e", "username": "desiidesita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 2007, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "id": "1103124958253846528", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc51Casa de Dios\ud83d\udc51", "username": "Be7hel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 141, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}, "id": "362125679", "name": "epits", "username": "epits1993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 334, "tweet_count": 16169, "listed_count": 1}, "id": "990160498602774528", "name": "tu crush", "username": "InspiradaYT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 4939, "tweet_count": 10300, "listed_count": 4}, "id": "15853015", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Just Siga", "username": "sOulman_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 329, "tweet_count": 13488, "listed_count": 0}, "id": "989538261952540674", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "KAVIHA", "username": "jasckin_guarda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2804, "tweet_count": 34270, "listed_count": 9}, "id": "148091013", "location": "Espa\u00f1a", "name": "El broncas aquel", "username": "aquel_broncas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 364, "tweet_count": 19591, "listed_count": 0}, "id": "870746190928850946", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "name": "Dani\ud83d\udca2", "username": "Olidinad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4171, "tweet_count": 160447, "listed_count": 15}, "id": "2359736622", "location": "Carabobo- Venezuela", "name": "Jesus Argenis Rangel", "username": "JesusArgenisRan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 182, "tweet_count": 18186, "listed_count": 0}, "id": "945430324686794752", "location": "Romo", "name": "Enma", "username": "enmavillamil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 117, "tweet_count": 3681, "listed_count": 0}, "id": "1626265260", "name": "Bianca", "username": "biancaaymes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3196, "tweet_count": 173157, "listed_count": 40}, "id": "417294495", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "Orlando Arciniegas Duarte", "username": "oarcinie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 627, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "id": "967987742", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "carmen benito", "username": "carmen0bc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 205, "tweet_count": 27110, "listed_count": 3}, "id": "2412883832", "name": "zaida\ud83e\ude90", "username": "zxidd_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 147, "tweet_count": 14466, "listed_count": 0}, "id": "335896866", "name": "Esthercita", "username": "memeneolossenos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 268, "tweet_count": 3064, "listed_count": 2}, "id": "2758937591", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "name": "Dani A.K.A Cartaphilus", "username": "GameOfShadows14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 768, "tweet_count": 32599, "listed_count": 3}, "id": "405708196", "location": "Santiago, Chile", "name": "De Jesus", "username": "Nelson_Herrera1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 629, "tweet_count": 311444, "listed_count": 2}, "id": "2244649988", "location": "Asturias - Extremadura", "name": "Juanma \ud83d\udc22", "username": "Juanma7M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 97, "tweet_count": 9050, "listed_count": 1}, "id": "770272668847333376", "location": "namjoon my beloved", "name": "avgi.", "username": "mingsjoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 86, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "id": "3133953405", "name": "Eliiaa", "username": "elia_marino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 542, "tweet_count": 12981, "listed_count": 0}, "id": "468750815", "name": "K.A.R.Dmomila \ud83c\udf3c\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "username": "kardqbrbarraco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 596, "tweet_count": 138816, "listed_count": 18}, "id": "3415329003", "location": "A la lluna de Valencia", "name": "\u00d1eh.", "username": "TechnoBird_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 104, "tweet_count": 6043, "listed_count": 0}, "id": "1140421111525625856", "name": "Arleth", "username": "arlethloba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 457, "tweet_count": 46149, "listed_count": 9}, "id": "2956351498", "name": "La Loka", "username": "k0bg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 155, "tweet_count": 18222, "listed_count": 0}, "id": "4438421895", "name": "Ana Lu\u00edsa \ud83c\udf38", "username": "luiisinha28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "id": "2910751059", "name": "psicologia tarja preta", "username": "psitarjapreta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 622, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "id": "1382237106", "name": "GeralWar_Marte\ud83d\udd4a\u2601\ufe0f\ud83c\udf27", "username": "GeralWar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 2790, "tweet_count": 104802, "listed_count": 26}, "id": "3136721105", "location": "Puglia, Italia", "name": "der \ud83e\udde1", "username": "bayxreche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 365, "tweet_count": 28412, "listed_count": 5}, "id": "2866069731", "location": "Alcobendas, Espa\u00f1a", "name": "andrea \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "andreaxdelrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1743, "tweet_count": 55248, "listed_count": 0}, "id": "2795857239", "location": "Valverde del Camino, Espa\u00f1a", "name": "CHARLES", "username": "_charlei298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 623, "tweet_count": 13926, "listed_count": 1}, "id": "1013901510", "location": "Sabadell", "name": "miiriam", "username": "miiriam_vg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18458, "following_count": 102, "tweet_count": 39730, "listed_count": 81}, "id": "383262447", "location": "Popay\u00e1n, Cauca", "name": "Radio S\u00faper Popay\u00e1n", "username": "SuperPopayan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 288, "tweet_count": 5442, "listed_count": 2}, "id": "3445088302", "name": "A L I C I A", "username": "alicia_vc17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 51, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "id": "1130835499856355328", "name": "marco", "username": "delaxalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 2456, "tweet_count": 29772, "listed_count": 6}, "id": "3053993898", "location": "Rome, Lazio", "name": "Ropera Y Vizca\u00edna \ud83c\uddea\ud83c\udde6.", "username": "collechugacol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 304, "tweet_count": 5701, "listed_count": 1}, "id": "4891323641", "location": "N\u00f3mada", "name": "Yako", "username": "giacomosaav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1266, "tweet_count": 75789, "listed_count": 1}, "id": "908911774962978816", "location": "Nowhere", "name": "mocli", "username": "mocliamgez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 530, "tweet_count": 7995, "listed_count": 2}, "id": "119133039", "name": "GHerviO", "username": "GHerviOr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1066, "tweet_count": 18713, "listed_count": 0}, "id": "859414924451352576", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Iridian", "username": "IridianEliand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 441, "tweet_count": 56435, "listed_count": 5}, "id": "1211013390", "location": "Barcelona | Den Haag, NL", "name": "lusji \u2728", "username": "Lusjimeneh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 4073, "tweet_count": 30950, "listed_count": 1}, "id": "14334177", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tha\u00eds Bonfiglioli", "username": "BonfiglioliT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 3606, "tweet_count": 29810, "listed_count": 117}, "id": "15033164", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "CASTELADAS", "username": "casteladas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 106, "tweet_count": 101989, "listed_count": 34}, "id": "420603452", "name": "Nik Joestar", "username": "NikShaxdowns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8309, "following_count": 6349, "tweet_count": 157739, "listed_count": 23}, "id": "3332449595", "location": "Asteroide B-612 Depto A", "name": "Sebas Arias\ud83d\udda4\ud83d\udcda\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udf88", "username": "sebharias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 1555, "tweet_count": 104089, "listed_count": 6}, "id": "389131552", "location": "Desubicado", "name": "Bam", "username": "bamelnegro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 452, "tweet_count": 13031, "listed_count": 0}, "id": "929697864", "location": "Mallorca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud83e\udd8bAri\ud83e\udd8b", "username": "Ariadnahernand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 453, "tweet_count": 17597, "listed_count": 0}, "id": "1139264971236401152", "location": "Global", "name": "Johana B. Arg\u00fceso", "username": "J_Argueso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 477, "tweet_count": 225518, "listed_count": 50}, "id": "114202774", "location": "Unknown location", "name": "Lt. Myles (Team Bruno \u2600)", "username": "Bad_Spencer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 442, "tweet_count": 9546, "listed_count": 1}, "id": "2783692584", "location": "Malaga, Spain", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "username": "maria_cmarquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 528, "tweet_count": 35240, "listed_count": 2}, "id": "552058303", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e", "username": "andreitakualitz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 189, "tweet_count": 10288, "listed_count": 0}, "id": "719396881", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Brasileiro", "username": "marcelo190869"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2089182, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 868, "tweet_count": 134652, "listed_count": 3}, "id": "2541699270", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "name": "Mai", "username": "maidercuesta_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 731, "tweet_count": 71785, "listed_count": 4}, "id": "125173094", "name": "Jhonnathan Fern\u00e1ndez", "username": "Bater_84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "id": "1147902174694973441", "name": "Anele Silva", "username": "AneleSilva1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15201, "following_count": 322, "tweet_count": 42831, "listed_count": 51}, "id": "1172342721148792832", "location": "Brasil", "name": "dr mateus.", "username": "gratidaorafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 564, "tweet_count": 18165, "listed_count": 0}, "id": "868950976425799680", "location": "Maldives", "name": "paula\ud83e\udee7", "username": "diosadakini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 107, "tweet_count": 8548, "listed_count": 1}, "id": "2319784532", "location": "Villa Gdor G\u00e1lvez, Sta Fe, Arg", "name": "Pier\u00f8\ud83c\udf55", "username": "Piero_Trevisan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 732, "tweet_count": 20599, "listed_count": 2}, "id": "1145407242855993344", "name": "patetica", "username": "pat_x_x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 256, "tweet_count": 3148, "listed_count": 1}, "id": "271458653", "location": "argentina", "name": "ezq", "username": "epsequiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 100, "tweet_count": 11186, "listed_count": 1}, "id": "3091259265", "name": "y saben que", "username": "ysabenque"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 434, "tweet_count": 14522, "listed_count": 0}, "id": "747794797797249024", "name": "bularra", "username": "andreaasubira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 566, "tweet_count": 8137, "listed_count": 0}, "id": "910814984065732613", "name": "Lady_Cat", "username": "lady_cat_bcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 281, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "id": "2204615405", "location": "Ilhas Can\u00e1rias, Espanha", "name": "Aisha \u00c1lvarez", "username": "aisha_marrero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 220, "tweet_count": 48277, "listed_count": 3}, "id": "536292889", "location": "Madrid", "name": "cris", "username": "crisb___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 398, "tweet_count": 26313, "listed_count": 1}, "id": "574768324", "location": "mmamis", "name": "\u043c\u03b1r\u00ed\u03b1 \u10e6", "username": "Srtardgzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 247, "tweet_count": 15499, "listed_count": 0}, "id": "3008614113", "location": "Chiclana de la Frontera", "name": "Andrea Corona", "username": "ACorona157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 475, "tweet_count": 110931, "listed_count": 9}, "id": "453134911", "name": "Spooky Gorgona \ud83d\udc7b", "username": "GalaGorgona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 380, "tweet_count": 16413, "listed_count": 1}, "id": "832176706282741760", "location": "Sabadell, Barcelona", "name": "pawla", "username": "paulseptt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}, "id": "886379292", "name": "\u6771", "username": "kunumushin2013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 249, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "id": "2266069539", "location": "Salamanca, Spain", "name": "Rebeca", "username": "rebecaagallego5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 134, "tweet_count": 20598, "listed_count": 0}, "id": "1004056150269222914", "location": "Urduliz, Espa\u00f1a", "name": "Arka \ud83c\udf4d", "username": "Arka1699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 169, "tweet_count": 13717, "listed_count": 3}, "id": "737355958771458053", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "DonManco", "username": "DonManco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 410, "tweet_count": 100697, "listed_count": 5}, "id": "627338175", "location": "Madrid.", "name": "Luis.", "username": "LuisLCT99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 440, "tweet_count": 116402, "listed_count": 10}, "id": "507935623", "location": "GolSur \u06de Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda. Km16", "name": "\u00e1lvaro", "username": "agsrrn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 265, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}, "id": "3387697859", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "\u2022ALA\u2022", "username": "Aida_lopez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 204, "tweet_count": 34358, "listed_count": 0}, "id": "885987533519282176", "name": "Maria\u26d3", "username": "divasipor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 90, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "id": "1140977125140418561", "name": "Luis fuentes encina", "username": "Luisfuentesenc2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 372771, "following_count": 6136, "tweet_count": 9922, "listed_count": 595}, "id": "185748219", "location": "Chile", "name": "Manuel Jos\u00e9 Ossand\u00f3n", "username": "mjossandon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 666, "tweet_count": 126767, "listed_count": 13}, "id": "392034072", "location": "Madrid", "name": "Mithrandir\ud83c\udf83", "username": "Cedius_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 925, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "id": "1173276367271682048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@williamilha52", "username": "williamilha52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 399, "tweet_count": 27704, "listed_count": 3}, "id": "789484346130456576", "location": "Through the looking glass", "name": "Th\ud83d\udd3bm", "username": "Kklearr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 541, "tweet_count": 27865, "listed_count": 2}, "id": "2725631267", "location": "Lugo, Galicia ", "name": "\u00eda", "username": "mariavcobas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 237, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "id": "1076433378537324544", "name": "a ninaira \u2640", "username": "saposeculebras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 999, "tweet_count": 52327, "listed_count": 7}, "id": "333670517", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Guixer", "username": "Sauronnnnnnnn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 979, "tweet_count": 21911, "listed_count": 1}, "id": "1108916832436654081", "name": "Luis Presa", "username": "LuisPresa6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 4900, "tweet_count": 31244, "listed_count": 2}, "id": "2236342452", "location": "Pamplona, Spain", "name": "Ignacio Ram\u00edrez", "username": "igramilu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 69, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "id": "1186899935305912321", "name": "violeta", "username": "GiorgioMurder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 4091, "tweet_count": 46756, "listed_count": 5}, "id": "2930321601", "location": "Chile-- Argentina", "name": "Femnac\u00ed- YO MUJER, hembra humana adulta", "username": "BubulisLaskaris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1034, "tweet_count": 58329, "listed_count": 7}, "id": "2271760565", "location": "Independencia, Chile", "name": "conejo agrio", "username": "mssmapache"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 405, "tweet_count": 11682, "listed_count": 1}, "id": "1074305947", "location": "C\u00f3rdoba , Espa\u00f1a", "name": "Sergio \ud83d\udc80", "username": "sergiogonga23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 120, "tweet_count": 127253, "listed_count": 3}, "id": "995977224", "name": "Nuria", "username": "nuriars15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 2496, "tweet_count": 16701, "listed_count": 29}, "id": "1570124312", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "name": "Fran Mu\u00f1oz #Leganemos", "username": "franmunoz11"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1082549, "following_count": 4188, "tweet_count": 30832, "listed_count": 4470}, "id": "482389606", "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "username": "ierrejon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 351, "tweet_count": 121896, "listed_count": 19}, "id": "95216665", "name": "andrea\ud83c\udf51", "username": "4M_Ikochin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 207, "tweet_count": 10266, "listed_count": 0}, "id": "2172730777", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Fran", "username": "franpigliacampo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 279, "tweet_count": 8112, "listed_count": 0}, "id": "868058034723074048", "name": "M\u00e1ximo.", "username": "MaximoPiglia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 74, "tweet_count": 40724, "listed_count": 4}, "id": "1036024456051937280", "location": "Mi casa", "name": "SirKarma", "username": "vk_hector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 112, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}, "id": "1137564654430035969", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Greis Lala", "username": "GreisLala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 511, "tweet_count": 226, "listed_count": 5}, "id": "1096156565508374529", "location": "Uruguay", "name": "2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 - Reformistas \ud83d\udea9", "username": "Reformistas23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88050, "listed_count": 7}, "id": "1140685639597400064", "name": "hebi", "username": "cuiribaku"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 104, "tweet_count": 7362, "listed_count": 0}, "id": "708695177402179584", "name": "Ygor com Y", "username": "YGoRiNoS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 239, "tweet_count": 5816, "listed_count": 0}, "id": "2987839347", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Bih", "username": "bbrito904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 261, "tweet_count": 3790, "listed_count": 0}, "id": "1525151192", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "MIRIANT", "username": "MIRIANT2010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 2882, "tweet_count": 99748, "listed_count": 14}, "id": "164816028", "location": "Cariacica, Esp. Santo, BRASIL.", "name": "Ant\u00f3nioCarlosRos\u00e1rio", "username": "Alvesalces"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 961, "tweet_count": 16333, "listed_count": 4}, "id": "982115942", "location": "Extremadura / Salamanca", "name": "Silvia", "username": "SilviaTom_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 587, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "id": "3301503046", "location": "Mi preciosa cama (C\u00f3rdoba) ", "name": "Suele ser Javi", "username": "JaCorbatxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 754, "tweet_count": 14778, "listed_count": 3}, "id": "943645101280161794", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alvaro\ud83d\udd3b", "username": "mon_mo84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 409, "tweet_count": 10059, "listed_count": 0}, "id": "47805094", "name": "Nelson Duarte", "username": "nelsonduartte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 10107, "listed_count": 0}, "id": "1020959191", "location": "Charallave", "name": "Milagros Garc\u00eda", "username": "milacoromotog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 36, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "1188540552897277954", "name": "Balbi", "username": "Balbi98411890"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764986, "following_count": 808, "tweet_count": 255366, "listed_count": 6203}, "id": "420351046", "name": "IlSole24ORE", "username": "sole24ore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 428, "tweet_count": 30742, "listed_count": 0}, "id": "1063183502", "name": "mery", "username": "soyymeryy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9348, "following_count": 9197, "tweet_count": 127585, "listed_count": 78}, "id": "244174408", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Eduardo Bernal", "username": "bernax16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 569, "tweet_count": 22837, "listed_count": 12}, "id": "718401508384055296", "location": "Almer\u00eda, Spain", "name": "Cinefilo81", "username": "Cinefilo81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 319, "tweet_count": 21683, "listed_count": 0}, "id": "769788793", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Lola", "username": "lolarojo98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "id": "249112212", "location": "Madrid", "name": "Feminicidio\u00b7net", "username": "feminicidio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 83, "tweet_count": 46636, "listed_count": 0}, "id": "819873613989969920", "location": "La Plata, Argentina", "name": "luli", "username": "pizzahawaiana23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 655, "tweet_count": 57508, "listed_count": 15}, "id": "316497137", "name": "\ud83e\udd87Mito\ud83e\udd87 The Black Intruder", "username": "Mito11kura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 428, "tweet_count": 16829, "listed_count": 1}, "id": "533614481", "name": "Angel Riquelme", "username": "Angel5Riquelme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9092, "following_count": 247, "tweet_count": 27971, "listed_count": 13}, "id": "558893164", "location": "Vigo", "name": "Davidpkami \ud83d\udc22", "username": "Davidpkami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 156, "tweet_count": 7474, "listed_count": 7}, "id": "106139108", "location": "Mangueirosa Bel\u00e9m", "name": "Cristina Corinthiana", "username": "Cristina_Timao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 4877, "tweet_count": 54419, "listed_count": 0}, "id": "334829414", "location": "Brasil", "name": "DEUS ACIMA DE TUDO!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AnnaApl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 478, "tweet_count": 17283, "listed_count": 2}, "id": "1420727096", "location": "Ubrique - Granada", "name": "Alberto Rold\u00e1n", "username": "Alberto11Roldan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 147, "tweet_count": 7622, "listed_count": 1}, "id": "770231677", "name": "Nerea", "username": "Nerea1717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 493, "tweet_count": 31985, "listed_count": 3}, "id": "2595958084", "location": "Euskadi ", "name": "Leyre Ulv", "username": "leygumbres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 326, "tweet_count": 134557, "listed_count": 16}, "id": "561390890", "location": "Madrid...no fue mi culpa", "name": "S.\u2206lex.P\u00a9", "username": "Alex_under16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1130, "tweet_count": 28064, "listed_count": 3}, "id": "239399172", "location": "Rivendell", "name": "Natalie", "username": "Naat_land"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 0, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "id": "1078815485129560064", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "r0catti\ud83e\udec0", "username": "1rocachiquitita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 255, "tweet_count": 14726, "listed_count": 2}, "id": "2191148752", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Muston3", "username": "mustalebna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 857, "tweet_count": 5133, "listed_count": 0}, "id": "2741954295", "location": "madri", "name": "\ud83d\udc40", "username": "idkwhoreu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 156, "tweet_count": 14266, "listed_count": 0}, "id": "1162357325249884161", "name": "GEMMA MORILLAS", "username": "GemmaMorillas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6244, "following_count": 5840, "tweet_count": 79737, "listed_count": 14}, "id": "2898232762", "name": "S.D.G.", "username": "donate62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 195, "tweet_count": 15988, "listed_count": 1}, "id": "706885732388962306", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Elvia\u2728", "username": "elviiasz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 493, "tweet_count": 4887, "listed_count": 0}, "id": "1062651392953929728", "name": "glowwww up\u2728", "username": "emenueve__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 643, "tweet_count": 16133, "listed_count": 6}, "id": "543736560", "name": "Jose Wandeporring", "username": "Wandeporring"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 78201, "following_count": 1046, "tweet_count": 148879, "listed_count": 1375}, "id": "211167741", "name": "JM Mulet", "username": "jmmulet"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 476, "tweet_count": 68879, "listed_count": 7}, "id": "90458007", "location": "Beyond Hell, AB", "name": "\ud83d\udc80 Haunted Killjoy \ud83d\udc80", "username": "You_wear_me_out"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 173, "tweet_count": 8485, "listed_count": 0}, "id": "1025907021810475009", "location": "onde os bico n\u00e3o localiza", "name": "magr\u00e3o remastered", "username": "Vamp_Anthem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 277, "tweet_count": 12688, "listed_count": 0}, "id": "1006632318424018945", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Dxuglvs", "username": "WheyDePacoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34767, "following_count": 8, "tweet_count": 16843, "listed_count": 17}, "id": "3165826593", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "Young Family", "username": "Young_Family_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 151, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "id": "943190587943063557", "location": "Algarve Portugal", "name": "MarilhoBastos\u2744", "username": "Marilhobi99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 178, "tweet_count": 28086, "listed_count": 2}, "id": "401430162", "name": "\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f \ud83e\udda6", "username": "__airun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 136, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "id": "1180936498281095168", "name": "El CICL\u00d3N DE BARRIO OBRERO", "username": "CiclonBarrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 324, "tweet_count": 17014, "listed_count": 2}, "id": "800557452", "name": "\u00c1ngela", "username": "AngelaRamonEsc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 131, "tweet_count": 16827, "listed_count": 0}, "id": "3041544203", "name": "Beatriz Go\u00f1i", "username": "beagoni12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8222, "following_count": 274, "tweet_count": 191857, "listed_count": 29}, "id": "348793273", "name": "natty", "username": "bacondomion"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234523, "listed_count": 2918}, "id": "24802340", "location": "Brasil", "name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 200, "tweet_count": 55062, "listed_count": 1}, "id": "538063258", "name": "Sandra \ud83e\udd49", "username": "bigdisastertabi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 407, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "id": "185300613", "location": "venezuela", "name": "gerson pe\u00f1aloza", "username": "gaugustop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 515, "tweet_count": 19552, "listed_count": 0}, "id": "859210725251846145", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Maria", "username": "finikisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23963, "following_count": 1804, "tweet_count": 338403, "listed_count": 54}, "id": "187417570", "location": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udd41\ud83c\udd42", "name": "\u0414\u041e \u041f\u041e\u0411\u0415\u0414\u042b\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddff", "username": "AIex_Pinheiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 939, "tweet_count": 9367, "listed_count": 3}, "id": "432047679", "location": "Mordor", "name": "Roberto Suarez", "username": "RobertoJ_Suarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 913, "tweet_count": 95707, "listed_count": 1}, "id": "457684813", "name": "Ole Garcia Rincon", "username": "yafuerachavezya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 28, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "id": "2340459703", "name": "Raffaello", "username": "Pelio47"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 264113, "following_count": 40, "tweet_count": 196658, "listed_count": 2423}, "id": "49954018", "location": "Italia", "name": "Il Foglio", "username": "ilfoglio_it"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 200, "tweet_count": 115494, "listed_count": 1}, "id": "1095441343", "location": "Portugal", "name": "Cl\u00e1udia", "username": "claudiasrosario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 124, "tweet_count": 39255, "listed_count": 0}, "id": "782588740573204481", "location": "Madrid\u2764\ufe0f", "name": "T E R E S A\ud83d\udc9b", "username": "tereescardona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 296, "tweet_count": 34932, "listed_count": 12}, "id": "459670708", "location": "Espa\u00f1a", "name": "jes\u00fas", "username": "jxeexu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 224, "tweet_count": 32184, "listed_count": 0}, "id": "1785047816", "name": "Saluci Castellon", "username": "Saluci39"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 532, "tweet_count": 27474, "listed_count": 0}, "id": "746302631778390016", "location": "Maracena, Espa\u00f1a", "name": "\u2600\ufe0f", "username": "armandogr_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 290, "tweet_count": 48069, "listed_count": 0}, "id": "953202864", "location": "Madrid/Aranjuez", "name": "Nothing everywhere.", "username": "Dayanne_145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 634, "tweet_count": 22421, "listed_count": 1}, "id": "239908358", "name": "Adan Buenosaires", "username": "AdanbsasXXI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101322, "following_count": 2515, "tweet_count": 137710, "listed_count": 494}, "id": "86574872", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Dante L\u00f3pez Foresi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DanteForesi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 198, "tweet_count": 47353, "listed_count": 2}, "id": "363139835", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Anita", "username": "Anabel237_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1587, "tweet_count": 6946, "listed_count": 0}, "id": "2806272742", "location": "Dois becks, tr\u00eas raps ", "name": "\uaa96\uaa80\u1994\uaa97", "username": "NoraDaTuaMom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2269, "tweet_count": 44944, "listed_count": 154}, "id": "3391816545", "location": "Maia, Portugal", "name": "Mundo de Cinema", "username": "MundodeCinema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 851, "tweet_count": 109728, "listed_count": 15}, "id": "269300392", "location": "MADRID", "name": "Cam Horror Story \ud83c\udf83", "username": "Egobolus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 147, "tweet_count": 14237, "listed_count": 1}, "id": "453322467", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd60", "username": "spabon240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 492, "tweet_count": 40994, "listed_count": 5}, "id": "2908616771", "name": "INVER\ud83c\uddf1\ud83c\udde6", "username": "cinvernizzi81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 251, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "id": "1122618507844304897", "location": "Villanueva de la Vera", "name": "Alba \ud83c\udf3a", "username": "albaaa_lopezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 520, "tweet_count": 10489, "listed_count": 1}, "id": "216057198", "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "name": "D. Alberto el Grande", "username": "asc_1989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}, "id": "3904296557", "location": "United States", "name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "Alpha_Omega72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "id": "2563194896", "location": "La Zubia (Granada)", "name": "@podemosLaZubia", "username": "podemosLaZubia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 270, "tweet_count": 40296, "listed_count": 5}, "id": "2212781443", "location": "\u00e1frica", "name": "mar\u00eda", "username": "merigonort"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 200, "tweet_count": 4370, "listed_count": 2}, "id": "2195715611", "location": "\ud83d\udda4", "name": "Liber", "username": "_rockanrollas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1547, "tweet_count": 6284, "listed_count": 6}, "id": "74766066", "location": "Argentina", "name": "Roberto Zapata", "username": "tranqueando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 342, "tweet_count": 37527, "listed_count": 19}, "id": "190218552", "location": "Granada City ", "name": "Ennui", "username": "Cristian_Aoshi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1273, "tweet_count": 80730, "listed_count": 2}, "id": "186222787", "location": "panama", "name": "JayCardu", "username": "jaycardu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 180, "tweet_count": 3392, "listed_count": 2}, "id": "408698264", "name": "Raffaella_", "username": "Raffaella_M_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 225, "tweet_count": 26794, "listed_count": 0}, "id": "747391526095949824", "name": "patri \u2640", "username": "patriilazaroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1837, "tweet_count": 77997, "listed_count": 14}, "id": "160883133", "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "name": "ARC\u2122", "username": "alejandrorc23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 377, "tweet_count": 18484, "listed_count": 1}, "id": "2863903319", "location": "Vendrell, Spain", "name": "Arnau", "username": "enversjo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 606, "tweet_count": 2791, "listed_count": 3}, "id": "951710856", "name": "SumateBastadeAbusos", "username": "sumateong"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 619, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "id": "214885086", "name": "#ArrancarnosANtrosHijxsAdoctrinamientoPatriarcal", "username": "AndreaSAPYENS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 673, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "id": "1040382294102614017", "name": "Magistirana De Familia", "username": "magistirana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 95, "tweet_count": 9573, "listed_count": 3}, "id": "2772612838", "name": "Irene", "username": "irenyyttaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 255, "tweet_count": 9263, "listed_count": 0}, "id": "773342834590158848", "location": "Antares", "name": "T\u044f\u00e4\u03c5\u03fb\u03be", "username": "traume_xaos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 381, "tweet_count": 10043, "listed_count": 31}, "id": "3306982372", "location": "Granada \u2708", "name": "Jessica\ud83d\udc99", "username": "Jessher_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 97, "tweet_count": 2713, "listed_count": 1}, "id": "2894620209", "name": "Ana", "username": "lana5991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 590, "tweet_count": 34404, "listed_count": 19}, "id": "170020944", "location": "Australia", "name": "Kurama", "username": "KuramaRubik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 317, "tweet_count": 7925, "listed_count": 0}, "id": "1194448583606624262", "location": "En Venezuela \u00bfY que?", "name": "Gato Feliz", "username": "Dichos_y_Hechos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 264, "tweet_count": 14778, "listed_count": 0}, "id": "3397870439", "location": "Espa\u00f1a", "name": "pablito clavo un clavito", "username": "pablomoreno2701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 140, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1032049182633353218", "name": "Rodrigo Pavez Manr\u00edquez", "username": "PavezManriquez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 576, "tweet_count": 35407, "listed_count": 15}, "id": "320346916", "location": "Chile", "name": "Lucas Morera", "username": "Morera_Lucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 67, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "id": "882709727276400640", "name": "luza\u2605", "username": "nalucosmic"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 727536, "following_count": 699, "tweet_count": 11229, "listed_count": 409}, "id": "1544018923", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "paiN KamiKat", "username": "Kamizeon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 415, "tweet_count": 57218, "listed_count": 0}, "id": "901372442995814401", "location": " anca la mary ", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52", "username": "insidemuesli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 590, "tweet_count": 10122, "listed_count": 2}, "id": "991231869134962688", "location": "mallorca", "name": "CAROLINA ALCAIDE", "username": "caroliinalcaide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 964, "tweet_count": 22696, "listed_count": 4}, "id": "1137955316", "name": "onarkia", "username": "onarkia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 51, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "id": "1116693229758558209", "location": "Parauapebas, Brasil", "name": "isa\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "Isabella2lim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 484, "tweet_count": 28871, "listed_count": 0}, "id": "1011143873270337536", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "tumbl_rex", "username": "RexTumbl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 644, "tweet_count": 61496, "listed_count": 0}, "id": "2759206672", "location": "Akiri, Nigeria", "name": "Alberto Giraldo", "username": "albertogf404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 460, "tweet_count": 1444, "listed_count": 0}, "id": "1174483269620047872", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud83e\udd0e", "username": "cncoxjoamilio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 375, "tweet_count": 62572, "listed_count": 14}, "id": "2700141376", "name": "Fran Moreno", "username": "franmorenotorr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 465, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "id": "2166694996", "location": "\u2764 Casta\u00f1ar de Ibor \u2764", "name": "Aleexiiiaaaa", "username": "alexia040501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4547, "tweet_count": 212373, "listed_count": 9}, "id": "2321423275", "name": "kaipirinho", "username": "rive_z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 369, "tweet_count": 54468, "listed_count": 1}, "id": "481455347", "location": "Macondo", "name": "El Marse", "username": "MisterMorda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 264, "tweet_count": 50657, "listed_count": 3}, "id": "778109023", "location": "\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc66\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54", "name": "\u2601\ufe0f bel\u00e9n\u2077", "username": "belenarroyo8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 640, "tweet_count": 11777, "listed_count": 0}, "id": "1070342577868685312", "name": "Margelys 3", "username": "3_margelys"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1243, "tweet_count": 56018, "listed_count": 5}, "id": "467548572", "location": "\u00cddola, fuiste ejemplo en todo.", "name": "Pffff", "username": "Paizal_ico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 425, "tweet_count": 19711, "listed_count": 0}, "id": "1127540437873516544", "location": "Rb.Sacra .- GALICIA ou GALIZA", "name": "Luis M. Casal Rivas \ud83d\udd3b", "username": "LM_Casal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 143, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "id": "835176981171953665", "location": "Turim, Piemonte", "name": "Floriana Naso Autric", "username": "FlorianaNaso"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8285, "following_count": 2301, "tweet_count": 15367, "listed_count": 92}, "id": "285139922", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "name": "\u00d3scar Urralburu", "username": "oscarburu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16247, "following_count": 2224, "tweet_count": 66883, "listed_count": 24}, "id": "158530212", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Jorgelina Kos Grabar", "username": "JorgelinaKos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1845, "tweet_count": 30922, "listed_count": 11}, "id": "51811068", "location": "Chetoslovaquia", "name": "Carolina Petrino \ud83d\ude3a", "username": "carpetrino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 313, "tweet_count": 34112, "listed_count": 0}, "id": "3165376223", "name": "La Jo", "username": "OjSena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 4972, "tweet_count": 72202, "listed_count": 16}, "id": "188229655", "name": "acanalsm.\ud83d\udda4\ud83c\udff4", "username": "acanalsm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 768, "tweet_count": 40017, "listed_count": 4}, "id": "4490458876", "location": "casa del TRVE PESTVM/London", "name": "\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udc52", "username": "catsandra__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 398, "tweet_count": 92593, "listed_count": 15}, "id": "263668200", "location": "Arrebat\u00e1 dando vuelta x la uni", "name": "[MAD]n\u00edfico", "username": "madnifico97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 802, "tweet_count": 110633, "listed_count": 23}, "id": "804398756808585217", "location": "Hawkings ", "name": "Max", "username": "austenxford"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 145, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "id": "234395583", "name": "Lau Lp", "username": "lauspl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 1395, "tweet_count": 14589, "listed_count": 0}, "id": "942876449681362946", "name": "nodoodlestink", "username": "tinkdoodles"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 471, "tweet_count": 1727, "listed_count": 1}, "id": "178680295", "location": "Barcelona", "name": "neus rusa", "username": "Meryanaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 354, "tweet_count": 10428, "listed_count": 0}, "id": "213659528", "location": "Miguel Estrellas", "name": "Spooky Time", "username": "SantiSanm_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 485, "tweet_count": 63467, "listed_count": 0}, "id": "2731636917", "location": "Viladecans", "name": "Rakso", "username": "RealRakso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1026, "tweet_count": 19673, "listed_count": 1}, "id": "3291460102", "name": "?", "username": "TheXaviMc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 231, "tweet_count": 19988, "listed_count": 2}, "id": "2984744559", "location": "hija d una puta llamada espa\u00f1a", "name": "zunn\u26a1", "username": "salmorejojojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1210, "tweet_count": 44325, "listed_count": 10}, "id": "482876214", "location": "Fuenla, Madrid", "name": "Diana", "username": "disego_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19146, "following_count": 19444, "tweet_count": 1334989, "listed_count": 378}, "id": "459202451", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6 \uea00", "username": "BECAES_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 764, "tweet_count": 8214, "listed_count": 1}, "id": "824975508521754625", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "name": "Vila", "username": "VilaaaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 311, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "id": "1114945821492031496", "location": "Cosmos, Brasil", "name": "Larissa \ud83d\udc78", "username": "LarissaLimx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 848, "tweet_count": 11673, "listed_count": 0}, "id": "468575365", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Abelha \ud83d\udc1d", "username": "lukhernandes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 440, "tweet_count": 41170, "listed_count": 0}, "id": "309868484", "name": "Juan Jose\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "username": "jjromanllorca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 509, "tweet_count": 14218, "listed_count": 3}, "id": "973955641177006082", "name": "Ihaksi-one", "username": "IhaksiOne"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "id": "835045170", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 266, "tweet_count": 3582, "listed_count": 0}, "id": "802864559123992576", "location": "Fdo de la Mora (zona norte)", "name": "Jorge Vito Aghemo", "username": "VitoAghemo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 671, "tweet_count": 14835, "listed_count": 3}, "id": "886314635124781057", "name": "\ud83e\udda5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "kras_caron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 425, "tweet_count": 12335, "listed_count": 2}, "id": "178798910", "name": "Sole Mu\u00f1oz\ud83c\udf3b", "username": "Sole_mj97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 2258, "tweet_count": 38081, "listed_count": 3}, "id": "228801128", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "\ud83d\udc40Llorando por GOT7 \ud83d\ude2d", "username": "jeibiarem96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 435, "tweet_count": 20107, "listed_count": 3}, "id": "370387921", "location": "En la mierda", "name": "Ame", "username": "Thaisuuup"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 254, "tweet_count": 20741, "listed_count": 3}, "id": "97516259", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "name": "Laura \ud83e\udd94", "username": "Lau9BT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 989, "tweet_count": 6744, "listed_count": 5}, "id": "824828462", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Hugo", "username": "hugobr99x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 292, "tweet_count": 2995, "listed_count": 0}, "id": "3095724790", "name": "sergio", "username": "sergiot121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11400, "following_count": 3288, "tweet_count": 64792, "listed_count": 19}, "id": "213382917", "name": "El Libre Mercado", "username": "ElLibreMercado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 975, "tweet_count": 140285, "listed_count": 5}, "id": "473061153", "location": "lujo ib\u00e9rico", "name": "ojo q te cojo \u0950", "username": "dowidowin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2349, "tweet_count": 50480, "listed_count": 1}, "id": "3448800976", "location": "Loja, Espa\u00f1a", "name": "Rumplestiltskin\ud83c\udf43", "username": "maricarmen__01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2074, "tweet_count": 23535, "listed_count": 7}, "id": "21857859", "location": "Lisbon", "name": "Joker", "username": "LisbonDragon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 247, "tweet_count": 10074, "listed_count": 1}, "id": "2392959590", "location": "Deustu, EUSKAL HERRIA", "name": "Jon Ander", "username": "Jonan1998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2050, "tweet_count": 69882, "listed_count": 9}, "id": "366274576", "name": "Inalbis \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude37\ud83d\udc9c", "username": "Inalbis63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 159, "tweet_count": 22453, "listed_count": 1}, "id": "887784176484790273", "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "name": "Patricia", "username": "Patriii_2001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 1229, "tweet_count": 61732, "listed_count": 0}, "id": "54289482", "location": "Sevilla.", "name": "Marianne \ud83c\udf83", "username": "MarianneRants"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 965, "tweet_count": 222848, "listed_count": 7}, "id": "721431091572305920", "location": "Whoville", "name": "ana ana ana", "username": "nonomersi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 171, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "id": "910241012953632769", "name": "Pilar Palop Jonquere", "username": "JonquerePilar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 755, "tweet_count": 24197, "listed_count": 0}, "id": "931254567047782405", "name": "rocket 13 \u2b50\ufe0f", "username": "tvaicurintia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 5296, "tweet_count": 517123, "listed_count": 0}, "id": "1227333289", "location": "Romagnolo", "name": "andrew sword", "username": "andrewsword2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 558239, "following_count": 18, "tweet_count": 166749, "listed_count": 963}, "id": "213254229", "name": "Fanpage.it", "username": "fanpage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 71, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "id": "4569250942", "name": "Cin\u00e9filo", "username": "23cinefilo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 24, "tweet_count": 448, "listed_count": 2}, "id": "3373720683", "name": "ReviewCasters", "username": "ReviewCasters"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 155, "tweet_count": 69929, "listed_count": 7}, "id": "614680130", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "CorazonDeMelon", "username": "MelonDeCorazon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2004, "tweet_count": 130041, "listed_count": 2}, "id": "913910902528847874", "name": "Luisa E. Segura.", "username": "Luisaloguisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 743, "tweet_count": 10186, "listed_count": 1}, "id": "991246925847519232", "name": "Marcos Sin Amedio", "username": "TuiterPremium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 234, "tweet_count": 28482, "listed_count": 3}, "id": "471522922", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Juan Ruiz", "username": "juan_bobba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 196, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}, "id": "1181931249990082560", "name": "Mo coushle", "username": "MCoushle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 198, "tweet_count": 9640, "listed_count": 5}, "id": "1064403603140562944", "location": "Euskal Herria", "name": "Jago \u30c4", "username": "ITSJago__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 125, "tweet_count": 5633, "listed_count": 1}, "id": "4907214718", "location": "Brasil", "name": "Luiza", "username": "LuPereiraS2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "id": "706706677970690048", "name": "Jak, a fanfiqueira", "username": "colore_ela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4886, "following_count": 138, "tweet_count": 66050, "listed_count": 35}, "id": "318068794", "location": "Italy", "name": "Supersonico", "username": "supersonico1986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 769, "tweet_count": 136826, "listed_count": 9}, "id": "176792651", "name": "Maldinismo", "username": "GiovaB95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 36, "tweet_count": 25263, "listed_count": 0}, "id": "1065974194960252928", "name": "N\u00e9mesis108", "username": "Nmesis1081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 190, "tweet_count": 22605, "listed_count": 2}, "id": "1008095140928516096", "location": "20", "name": "\ud83d\udc3a \ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc12 \ud83d\udccc", "username": "chanswolf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 63, "tweet_count": 27775, "listed_count": 2}, "id": "3092449361", "name": "Luca", "username": "ST4R3GULUS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 218, "tweet_count": 32549, "listed_count": 2}, "id": "330557946", "location": "Sevilla.", "name": "Mari \u2660", "username": "Maaridelgado18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 531, "tweet_count": 43782, "listed_count": 0}, "id": "732014112562106368", "location": "na sua", "name": "Libertina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "babylovekm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1594, "tweet_count": 26954, "listed_count": 0}, "id": "712698518494920705", "location": "rome, wisconsin", "name": "\ud83c\udf83spooky cowgay aida\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "aidaorgana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 724, "tweet_count": 23232, "listed_count": 0}, "id": "452258322", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda ", "name": "\ud83c\udf15", "username": "InmaRodriguez13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 335, "tweet_count": 34750, "listed_count": 3}, "id": "58051397", "location": "Lima", "name": "Jorge Parillo \ud83c\udfa7", "username": "puesjorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 1935, "tweet_count": 18996, "listed_count": 43}, "id": "127187386", "name": "Jorge Ball\u00f3n Artaza", "username": "Lechucero33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 60, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "id": "827601468131856384", "name": "mejor_ni_ver\ud83e\udee3", "username": "Wacamole82"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1376, "tweet_count": 61318, "listed_count": 3}, "id": "743412553741656064", "name": "PuedeDebeRendirMejor", "username": "FiscalHonorario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 333, "tweet_count": 9166, "listed_count": 1}, "id": "418082788", "name": "lululart\u2728\u2655", "username": "SpacialCherry"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 992, "tweet_count": 4399, "listed_count": 2}, "id": "1426414050", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Regular Ali", "username": "Im_alicia_af"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 157, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "id": "801521556", "name": "maga", "username": "maguiizappone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 157, "tweet_count": 61014, "listed_count": 1}, "id": "1066713171262615553", "name": "liber\u2077", "username": "monet183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 755, "tweet_count": 113809, "listed_count": 10}, "id": "270524424", "location": "C\u00e1diz", "name": "\ud83c\udf83Spooky papaya \ud83c\udf83", "username": "NaiaLaPapaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 229, "tweet_count": 32891, "listed_count": 7}, "id": "455200308", "name": "Axel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_LittlePikachu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1202, "tweet_count": 33540, "listed_count": 10}, "id": "213752633", "name": "goodkat", "username": "7lo66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "id": "718751672", "location": "Cabo Rojo", "name": "Angela Cruz Bracero", "username": "angelacruzbrac1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 741, "tweet_count": 142124, "listed_count": 13}, "id": "1318299956", "location": "\u0950", "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd30\ud835\udd30", "username": "julss_t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 47, "tweet_count": 21778, "listed_count": 0}, "id": "701112378", "name": "Gondri", "username": "gondraemon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 60, "tweet_count": 1999, "listed_count": 0}, "id": "1179441746645835776", "name": "DARIO PERON", "username": "dario_isidorito"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996588, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 3316, "tweet_count": 34521, "listed_count": 7}, "id": "1733369905", "location": "En otra esfera", "name": "Aromari\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "virginmery00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 656, "tweet_count": 96306, "listed_count": 7}, "id": "2224813017", "name": "Naia\ud83d\ude42", "username": "naiaritita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2995, "tweet_count": 132178, "listed_count": 3}, "id": "751820450", "name": "Lele\u00ae \u2b55", "username": "Lele312T"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 515, "tweet_count": 15672, "listed_count": 2}, "id": "2440494486", "name": "BloodBraid Eric \u2702\ufe0f from Planar Shock", "username": "93Eric_Portugal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 210, "tweet_count": 112, "listed_count": 2}, "id": "1197578150722584576", "location": "No en el capamento mestizo ", "name": "Nina cries for Ty Blackthorn", "username": "Percy_BlackDale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10579, "following_count": 4492, "tweet_count": 100851, "listed_count": 186}, "id": "151582234", "name": "Fernanda | clary's wife \ud83c\udf42", "username": "Shawn_Herondale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 677, "tweet_count": 9814, "listed_count": 3}, "id": "387849888", "location": "Zumarraga, Euskal Herria", "name": "Josune \u263e", "username": "JosuneGil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 6, "tweet_count": 14693, "listed_count": 34}, "id": "2483821220", "location": "Puerto Rico", "name": "NoticiasPRTV", "username": "Noticias_PRTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 230, "tweet_count": 19478, "listed_count": 0}, "id": "1143165578670170113", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4", "name": "mar\u00edaunporro en halloween y eso \ud83d\udc80", "username": "_noestoybienn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 98, "tweet_count": 30483, "listed_count": 4}, "id": "1392526386", "name": "Rose.", "username": "vera36_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1231, "tweet_count": 2118, "listed_count": 1}, "id": "4117356383", "location": "kosmolets", "name": "\u0411\u0423\u0422\u0415\u0420\u0411\u0420\u041e\u0414 \u0421 \u0427\u041e\u0420\u0418\u0417\u041e", "username": "BocataOfChorizo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 890, "tweet_count": 38880, "listed_count": 6}, "id": "1215774872", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "username": "EstefiiQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 244, "tweet_count": 11097, "listed_count": 1}, "id": "2985368139", "name": "I N E F \u00c1 V E L", "username": "ilaasouzaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 165, "tweet_count": 21468, "listed_count": 8}, "id": "2351516664", "location": "Torrelavega, Cantabria", "name": "C\u00e9sar Rebolledo (SaiSaEr)", "username": "Sai_Sa_Er"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 547, "tweet_count": 117723, "listed_count": 9}, "id": "1035185778136113152", "location": "Vall\u00e8s Oriental, Barcelona", "name": "Spooky Joel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf83", "username": "joeltolesaba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 744, "tweet_count": 2655, "listed_count": 6}, "id": "288295082", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "H\u00e9ctor", "username": "Hector_Hpx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1019, "tweet_count": 44411, "listed_count": 1}, "id": "485853908", "location": "M\u00e1laga", "name": "\u0644\u0648\u062b\u064a\u0627 \ud83d\udc30", "username": "luciabej"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 4161, "tweet_count": 295840, "listed_count": 235}, "id": "2782454134", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carlos", "username": "MarvinHarris76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 818, "tweet_count": 38637, "listed_count": 8}, "id": "194067390", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a ", "name": "Benito Garrido", "username": "Nito_GV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 185, "tweet_count": 9924, "listed_count": 1}, "id": "356908171", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "__Rachel__13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 175, "tweet_count": 42478, "listed_count": 2}, "id": "920343283901059072", "location": "Per\u00fa/Espa\u00f1a", "name": "Cami\ud83c\udf3e", "username": "cami_h20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 4066, "tweet_count": 91306, "listed_count": 2}, "id": "1168537927032479744", "name": "MIGUEL G\u00d3MEZ", "username": "MIGUELO22091597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3010, "tweet_count": 38179, "listed_count": 11}, "id": "1059895869229674498", "location": "Boston, MA", "name": "Negass", "username": "NegocioVdG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2063, "tweet_count": 75513, "listed_count": 28}, "id": "166291025", "location": "GIJON  ASTURIAS  ESPA\u00d1A", "name": "Arturo Taibo", "username": "ArturoTaibo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43858, "following_count": 467, "tweet_count": 27885, "listed_count": 501}, "id": "326735453", "location": "M\u00e1laga-Madrid", "name": "Pablo Montesinos", "username": "montesinospablo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 4999, "tweet_count": 39213, "listed_count": 1}, "id": "955600669217579008", "location": "Fernando de la mora Paraguay ", "name": "Oscar Gamarra \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe \u2764\ud83d\udc99", "username": "OscarGamarraCan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 42, "tweet_count": 45404, "listed_count": 0}, "id": "626512602", "name": "carla\ud83d\udd3b", "username": "carlagm_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9133, "following_count": 1614, "tweet_count": 66688, "listed_count": 2}, "id": "524435200", "location": "Lambar\u00e9", "name": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc4e \ud835\udc36\u210e\ud835\udc4e\u0301\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc67\ud83d\udca5\ud83d\udca3", "username": "paaochaveez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2395, "tweet_count": 124142, "listed_count": 54}, "id": "407145530", "location": "Burkina Faso", "name": "Absolute Zero", "username": "koshka71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 292, "tweet_count": 29548, "listed_count": 0}, "id": "471251050", "location": "moa\u00f1a", "name": "mel", "username": "http___mel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1193379188344049664", "name": "Yasmin Isabelly", "username": "YasminI23009111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 461, "tweet_count": 12763, "listed_count": 3}, "id": "372321989", "location": "Santana - Amap\u00e1", "name": "Juliana\u2077", "username": "_JulianaSnts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4754, "tweet_count": 57698, "listed_count": 3}, "id": "938164279878062087", "location": "Venezuela", "name": "Venecia", "username": "siete4ever"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 144, "tweet_count": 5487, "listed_count": 0}, "id": "1077944440583569408", "location": "Irurtzun", "name": "Jokin", "username": "jokinn19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 151, "tweet_count": 8941, "listed_count": 1}, "id": "1011842707", "location": "Punta Alta", "name": "Agust\u00ednnnnnnnnn", "username": "Agubiss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2191, "tweet_count": 47315, "listed_count": 11}, "id": "73796455", "name": "D_alarc #NoSomosDa\u00f1osColaterales \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc93", "username": "D_alarc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 334, "tweet_count": 40201, "listed_count": 8}, "id": "630686417", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "SillyThings", "username": "Yuliethfckit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 4894, "tweet_count": 176651, "listed_count": 6}, "id": "2730312100", "location": "Arkadia ", "name": "Winter Sunrise \u24b6\u24cb (Ella/She/her)", "username": "AtlntkLbertaire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 370, "tweet_count": 8693, "listed_count": 1}, "id": "1612883749", "location": "Madrid, Spain", "name": "Sara Len\u2728", "username": "__saralenn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 520, "tweet_count": 21847, "listed_count": 1}, "id": "450602366", "location": "Gij\u00f3n.", "name": "amv\ud83e\udd8b", "username": "aytamontes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 5002, "tweet_count": 224366, "listed_count": 57}, "id": "290442686", "location": "\ud83e\udd85", "name": "ELENA PEREZ #PorM\u00e9xicoTodo", "username": "espiritutiflaut"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232748, "following_count": 0, "tweet_count": 19967, "listed_count": 657}, "id": "2179287110", "name": "SunTzu - Arte Guerra", "username": "_ArteDeLaGuerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 650, "tweet_count": 23018, "listed_count": 5}, "id": "579305414", "name": "lyddddia", "username": "Lydia2199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 429, "tweet_count": 74687, "listed_count": 7}, "id": "239109732", "location": "Paraguay", "name": "Orlo", "username": "OrlandoMus_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 576, "tweet_count": 45592, "listed_count": 4}, "id": "545510857", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Nico Ben\u00edtez", "username": "nicobepy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 658, "tweet_count": 44423, "listed_count": 1}, "id": "611095080", "location": "Rep\u00fablica de Montenegro", "name": "Peusco", "username": "matutepeuscovic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 498, "tweet_count": 71209, "listed_count": 1}, "id": "1183789688936718342", "name": "Maria", "username": "Maria10753072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 330, "tweet_count": 468524, "listed_count": 33}, "id": "611996458", "location": "Apodaca N.L.", "name": "Marquitos Salinas Juarez", "username": "Salrez77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 304, "tweet_count": 5427, "listed_count": 8}, "id": "22214537", "name": "Evan", "username": "evan_a_z"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 580, "tweet_count": 51547, "listed_count": 0}, "id": "4183505782", "name": "thiago", "username": "faislon_thiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 776, "tweet_count": 54622, "listed_count": 4}, "id": "329543559", "location": "Madrid", "name": "luci", "username": "luciaxfenty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 4914, "tweet_count": 434158, "listed_count": 54}, "id": "364940648", "name": "maria figueredo", "username": "mariafigueredo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11316, "following_count": 8123, "tweet_count": 219762, "listed_count": 5}, "id": "849385073254301700", "location": "Trujillo, Venezuela", "name": "ENDER CRIOLLO C.", "username": "endercriollo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 322, "tweet_count": 18484, "listed_count": 0}, "id": "197849524", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Isa Garcia", "username": "Isa_Garcia5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 66, "tweet_count": 3345, "listed_count": 1}, "id": "1176336493712986115", "location": "en tu cora bb \u2661", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc86;\ud83e\udd8b{\ud835\ude8a\ud835\ude9e'\ud835\ude9c}", "username": "venusidk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 515, "tweet_count": 28307, "listed_count": 1}, "id": "782386046466154496", "location": "Galicia", "name": "\ud83c\udf83Spooky Ainhoa \u26af\u035b\ud83c\udf83", "username": "AinhoaPotter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 93, "tweet_count": 3439, "listed_count": 1}, "id": "4105816570", "name": "Elena", "username": "_elenarg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11763, "following_count": 8644, "tweet_count": 240202, "listed_count": 105}, "id": "374588811", "location": "Moncofa, Comunidad Valenciana", "name": "PILAR MONREAL\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "username": "pilarneo58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 717, "tweet_count": 190322, "listed_count": 74}, "id": "1146147427", "name": "sil viar", "username": "sil_viar0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 288, "tweet_count": 15207, "listed_count": 4}, "id": "822158015726059522", "name": "Metropolitan Magazine", "username": "MMagazineItalia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 799, "tweet_count": 26515, "listed_count": 1}, "id": "891086421661974529", "location": "Entre las estrellas", "name": "Supreme Duck Lord", "username": "caesar_73_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8352, "following_count": 574, "tweet_count": 27972, "listed_count": 26}, "id": "1089183333018415105", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd6fSpooky Infiltrado\ud83d\udd6f\ud83c\udf83", "username": "Spaniard2002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 632, "tweet_count": 24878, "listed_count": 0}, "id": "498934099", "name": "Maria \ud83d\udc28", "username": "maria31998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 421, "tweet_count": 3037, "listed_count": 1}, "id": "265555290", "name": "Domingo V\u00e1rez", "username": "txominya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 534, "tweet_count": 17339, "listed_count": 2}, "id": "520335490", "name": "M A \u042f I A.", "username": "mariazuuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1442, "tweet_count": 27813, "listed_count": 2}, "id": "836574583906004992", "location": "Tra Mediterraneo e steppa", "name": "Dobromir Vasilevich", "username": "DobromirVasile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 994, "tweet_count": 5166, "listed_count": 3}, "id": "3845210055", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "name": "Kenay Lorenzo", "username": "KenayLorenzoYT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "id": "3587524456", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "username": "grancocolio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 99, "tweet_count": 111518, "listed_count": 7}, "id": "520575131", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "alex", "username": "gosalbez98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 994, "tweet_count": 144979, "listed_count": 2}, "id": "353182734", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd86\u00ef\ud835\udd98\ud83d\udcab", "username": "Thaxsxmoon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79523, "listed_count": 0}, "id": "1077364188006268928", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Elmer", "username": "Elmer21644236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3453, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}, "id": "2308995290", "name": "Amfonso", "username": "Amfonso1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 56, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "id": "4148869647", "name": "Hector Contreras Hil", "username": "hector_hil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 485, "tweet_count": 38786, "listed_count": 1}, "id": "351626589", "location": "Caceres, Spain", "name": "\uaa91\uaa96\ud835\udd63\u19c1\uaa8a", "username": "EvaRochaPene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 4818, "tweet_count": 34596, "listed_count": 10}, "id": "2192579369", "location": "Brasil", "name": "TWD", "username": "erikaalves2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 358, "tweet_count": 21795, "listed_count": 2}, "id": "88781198", "location": "Arucas - Las Palmas", "name": "alba", "username": "albasp92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 452, "tweet_count": 26093, "listed_count": 3}, "id": "458332581", "location": "Rivas antifa", "name": "V", "username": "anndriius_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1795, "tweet_count": 8418, "listed_count": 3}, "id": "908066572404756480", "location": "Santa Coloma de Gramenet", "name": "\u2733 Coral Ramirez Guerra", "username": "CoralRamirezGu2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 444, "tweet_count": 6697, "listed_count": 1}, "id": "1091300365297954816", "name": "El ojo del tigre", "username": "tigrisoculi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2697, "tweet_count": 50699, "listed_count": 4}, "id": "1145548964", "name": "raffy", "username": "raffyfw1973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6127, "following_count": 1564, "tweet_count": 282473, "listed_count": 40}, "id": "722919613", "location": "San Dona' di Piave", "name": "maria macina", "username": "mariamacina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 314, "tweet_count": 79408, "listed_count": 0}, "id": "550305910", "location": "Vigo- Galicia", "name": "Andrea", "username": "AndessaV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 341, "tweet_count": 5603, "listed_count": 0}, "id": "3334650826", "location": "Vva de la Serena - C\u00e1ceres", "name": "Mari Hern\u00e1ndez", "username": "hsmari5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 623, "tweet_count": 56432, "listed_count": 14}, "id": "2906963169", "name": "Mimi", "username": "maria15garcia02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 242, "tweet_count": 6176, "listed_count": 0}, "id": "1161040560943181824", "name": "Carreras DBO5 enjoyer", "username": "dcarreras23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 421, "tweet_count": 3030, "listed_count": 2}, "id": "3157909389", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "jorgito\ud83d\udc8d", "username": "Fecedd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 484, "tweet_count": 51200, "listed_count": 0}, "id": "535725021", "name": "Wio \u2728", "username": "LaraGarcia99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 122, "tweet_count": 48664, "listed_count": 2}, "id": "602505278", "name": "Paus\u2728", "username": "paus17_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1164, "tweet_count": 46784, "listed_count": 0}, "id": "1154371862606098432", "location": "Pesaro/C. di Castello", "name": "filippo cecchini", "username": "filippocecchin2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 379, "tweet_count": 12182, "listed_count": 0}, "id": "910538977219940352", "name": "Toni \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 NO-FLAT.TAX \ud83c\udf89 NO-PNRR.NGEU", "username": "Toni_Borlini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 31, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "id": "1145360618398068737", "location": "Almeria ", "name": "Antonio Garcia", "username": "Antonio92447252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 213, "tweet_count": 55247, "listed_count": 3}, "id": "1536895682", "location": "742 Evergreen Terrace", "name": "Walking Disaster", "username": "clauweyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 411, "tweet_count": 91624, "listed_count": 3}, "id": "3666593133", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "galinha neur\u00f3tica", "username": "rbcbittencourt"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "id": "3347283070", "name": "Lare", "username": "laressa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10093, "following_count": 2991, "tweet_count": 252336, "listed_count": 83}, "id": "540967916", "name": "Ostinus", "username": "ostinus77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 1602, "tweet_count": 215773, "listed_count": 92}, "id": "222634131", "name": "Angeles Blanco Rguez", "username": "mablanco60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 338, "tweet_count": 18323, "listed_count": 1}, "id": "709062025238937601", "location": "Cumania", "name": "Coltbus", "username": "Coltbus7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 0, "tweet_count": 22448, "listed_count": 6}, "id": "3173325033", "location": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s, Espa\u00f1a", "name": "Piti", "username": "xPiti4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 294, "tweet_count": 16246, "listed_count": 0}, "id": "1849630622", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "\u00c1ngela Valle", "username": "AngelaValle_6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 569, "tweet_count": 436330, "listed_count": 41}, "id": "109951860", "location": "En un barco", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc80La Pirata\u2640\ufe0f\u267f", "username": "MariPirata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1094, "tweet_count": 11364, "listed_count": 3}, "id": "80130018", "location": "Lolliland", "name": "\u2e38 Alberto Wake\ud83d\udc41\ufe0f\u2e38", "username": "AlbertoWake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14826, "following_count": 741, "tweet_count": 35602, "listed_count": 68}, "id": "2345220216", "location": "Madrid", "name": "DuaLL", "username": "ImDuaLL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 406, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "id": "142829305", "name": "Jos\u00e9 Barillas", "username": "jotabar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 256, "tweet_count": 19666, "listed_count": 0}, "id": "903374179", "location": "Virreinato del Per\u00fa", "name": "peanut in love", "username": "Peru_sanchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 315, "tweet_count": 154770, "listed_count": 28}, "id": "4143513196", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "name": "Agumonger", "username": "agumonger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 154, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}, "id": "1083166844041736193", "location": "Terra", "name": "ACCJR", "username": "ACCJR3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 406, "tweet_count": 43462, "listed_count": 2}, "id": "1264742346", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "name": "estheruu!!", "username": "Esthergg_99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 246, "tweet_count": 25479, "listed_count": 3}, "id": "1043101940249493505", "location": "guardian of lesbians", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc93", "username": "madeofdefectss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 116, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "id": "855249467876003841", "name": "Francy Elena Ramos D", "username": "Francynena03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 177, "tweet_count": 6091, "listed_count": 1}, "id": "276222789", "location": "Fraga, Arag\u00f3n", "name": "carlota", "username": "caarloottaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 675, "tweet_count": 63439, "listed_count": 3}, "id": "302864309", "location": "b\u00edos orphik\u00f3s", "name": "susana horia\u2601\ufe0f", "username": "donAkadon4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 292, "tweet_count": 14392, "listed_count": 1}, "id": "2520875425", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Done Rocibaza~ \u2501 \ud83c\udf83\u2728", "username": "RompkinPie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1508, "tweet_count": 25476, "listed_count": 1}, "id": "555340958", "name": "Elisabeth Ganter \ud83c\udf3f\ud83d\udd4a\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElisabethGanter"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "id": "48070448", "location": "Rio de Janeiro", "name": "thomas traumann", "username": "traumann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 126, "tweet_count": 13784, "listed_count": 2}, "id": "586593342", "location": "Huelva/ La antilla", "name": "Marta garcia", "username": "Martagarva99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 408, "tweet_count": 24663, "listed_count": 7}, "id": "1005492849708814337", "location": "Malag\u00f3n", "name": "Jordi", "username": "RRJordi9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 3360, "tweet_count": 28558, "listed_count": 0}, "id": "1739598997", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "victor", "username": "SCIvictor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 218, "tweet_count": 24228, "listed_count": 8}, "id": "498019960", "location": "Barcelona", "name": "Alfonso", "username": "Alfonso_Hoyos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 48, "tweet_count": 1344, "listed_count": 0}, "id": "997105659551379456", "name": "l u c \u00ed a", "username": "alredybrokenn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 560, "tweet_count": 109638, "listed_count": 23}, "id": "417019936", "name": "GOATHWAITE", "username": "FidelRuizSarrin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 119, "tweet_count": 5714, "listed_count": 1}, "id": "1914800358", "location": "UCM. Madrid.", "name": "GuilleRCK", "username": "GuilleCKK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 9694, "listed_count": 0}, "id": "1134594123909017601", "name": "Fran", "username": "fjjo12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 296, "tweet_count": 6555, "listed_count": 2}, "id": "3358607285", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Erika \ud83c\udf38", "username": "eriluunaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 48, "tweet_count": 3211, "listed_count": 0}, "id": "1196130914918686723", "name": "Shin_Channel", "username": "ShinChannel2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 361, "tweet_count": 13276, "listed_count": 8}, "id": "1976738756", "location": "segarra/bages", "name": "marta", "username": "lamartadiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1093, "tweet_count": 11328, "listed_count": 5}, "id": "65272371", "name": "Aitor Tillas", "username": "ZolidZnake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 3986, "tweet_count": 134114, "listed_count": 3}, "id": "1073654388940529665", "name": "Diego Hern\u00e1n Cecchini", "username": "DiegoCecchini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 4831, "tweet_count": 328698, "listed_count": 102}, "id": "396103010", "location": "Italia", "name": "Luca", "username": "folucar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41770, "listed_count": 0}, "id": "197284836", "location": "Italia", "name": "Noviolenzasulledonne", "username": "Noviolenzadonne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 393, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}, "id": "1035952155583307776", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "SolDeInvierno\u2744\ud83d\udc40", "username": "Roxana94360520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32028, "following_count": 860, "tweet_count": 123369, "listed_count": 71}, "id": "622425781", "name": "Espelunco", "username": "Espelunco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 105, "tweet_count": 22834, "listed_count": 0}, "id": "1084287084972650496", "name": "Tuca", "username": "Tuca86178525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 2813, "tweet_count": 27784, "listed_count": 2}, "id": "2884592535", "location": "Luz", "name": "R\u00f4 | \u2728", "username": "Roviaanas2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1211, "tweet_count": 86467, "listed_count": 5}, "id": "791268680856440832", "location": "En el tren.", "name": "Bar\u00f3n \u00d3beron\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "username": "baron_oberon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 3035, "tweet_count": 22033, "listed_count": 71}, "id": "14068446", "location": "Rome", "name": "Chiaretta Poulain", "username": "chiara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 167, "tweet_count": 108944, "listed_count": 0}, "id": "2367151024", "location": "ojala en otro sitio", "name": "DabyzDs", "username": "DabyzDs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 89, "tweet_count": 47207, "listed_count": 4}, "id": "354401664", "name": "(:\u0332\u0305:\u0332\u0305:\u0332\u0305[\u0332\u0305\u2661]\u0332\u0305:\u0332\u0305:\u0332\u0305:\u0332\u0305)", "username": "foliepastels"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 1418, "tweet_count": 31225, "listed_count": 35}, "id": "1244391379", "location": "Roma", "name": "ArtBeat Ideas", "username": "ArtBeatIdeas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6441, "following_count": 1395, "tweet_count": 50180, "listed_count": 15}, "id": "2757051167", "location": "Roma", "name": "#RassegnaZampa", "username": "RassegnaZampa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 278, "tweet_count": 79216, "listed_count": 9}, "id": "702866482477318144", "location": "bcn", "name": "ana \u0f3a\u2661\u0f3b", "username": "nskiennsoy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 304, "tweet_count": 173905, "listed_count": 16}, "id": "1633406784", "location": "LGTB.", "name": "\ud83c\udf08LAURSS.", "username": "LuriYuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 51, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}, "id": "2455315122", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda \ud83d\udc95", "name": "Marina\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "marinita_8599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 380, "tweet_count": 14643, "listed_count": 0}, "id": "1683415034", "location": "Europa del sur", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc94", "username": "sovietWarg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 666, "tweet_count": 45299, "listed_count": 5}, "id": "901527650082201600", "location": "galiza", "name": "tuitera ainhoa roca (viguesa)", "username": "ainhoarocks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 1655, "tweet_count": 69419, "listed_count": 97}, "id": "59455690", "location": "Roma", "name": "Gaetano Maisto", "username": "gaetanomaisto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 171, "tweet_count": 37455, "listed_count": 0}, "id": "461195666", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aznar sin bigote", "username": "aznarsinbigote"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1114, "tweet_count": 6721, "listed_count": 0}, "id": "1182404439962992640", "location": "Espa\u00f1a", "name": "San \u269c\ufe0e - Si vis pacem...", "username": "ColeIustitiam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 3470, "tweet_count": 47442, "listed_count": 3}, "id": "858043666010656771", "location": "Pais Valenci\u00e0 ", "name": "spooky h\u00e9ctor\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "extresaito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 264, "tweet_count": 4157, "listed_count": 0}, "id": "1658884434", "name": "Jesus R Gonz\u00e1lez M.", "username": "JesusGobola8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 281, "tweet_count": 24488, "listed_count": 1}, "id": "3796251621", "name": "Ele", "username": "Eleee_Payne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 142, "tweet_count": 29016, "listed_count": 2}, "id": "1294938216", "location": "a de Bustelo de Abaixo", "name": "Noelia", "username": "nvarela__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 141, "tweet_count": 3582, "listed_count": 0}, "id": "919992432317599744", "name": "Ave Mar\u00eda Put\u00edsima", "username": "caldoderepolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1360, "tweet_count": 20146, "listed_count": 9}, "id": "1949638105", "location": "Herrera de Pisuerga (Palencia)", "name": "Samuel, se\u00f1orito \"de\" \"Roja de la Ira\"", "username": "Samuel17993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 569, "tweet_count": 14111, "listed_count": 68}, "id": "130157869", "name": "Lector hablando a gritos", "username": "Leyendoagritos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 2895, "tweet_count": 24361, "listed_count": 1}, "id": "1528914636", "location": "021", "name": "anne\ud83c\udff4\ud83d\udda4", "username": "FanPobri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 473, "tweet_count": 4572, "listed_count": 0}, "id": "2860833015", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "To\u00ednho", "username": "lbtoony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1836, "tweet_count": 22413, "listed_count": 1}, "id": "3147828479", "name": "heb", "username": "soloaur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 341, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "id": "710529139", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "PA\ud83c\udf0a", "username": "Paolazp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 664, "tweet_count": 56196, "listed_count": 3}, "id": "804996446525292544", "name": "ya es nav(izz)dad\u2744\ufe0f", "username": "cansadizzima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1702, "tweet_count": 5578, "listed_count": 2}, "id": "182583269", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1LibrePensador\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "rogccg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273357, "following_count": 22288, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}, "id": "302219334", "name": "Tere Marinovic Vial", "username": "tere_marinovic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 283, "tweet_count": 81690, "listed_count": 2}, "id": "157018392", "name": "Cos", "username": "belen_998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1820, "tweet_count": 38847, "listed_count": 0}, "id": "1069546728", "location": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffbMadrid", "name": "Indeciso", "username": "indeciso27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 397, "tweet_count": 30350, "listed_count": 0}, "id": "877302875302625280", "name": "laconchadetumadreallboys", "username": "AmbrosettiLila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 568, "tweet_count": 8545, "listed_count": 0}, "id": "1186110386", "location": "Tenerife Sur- Galicia", "name": "Ant\u00eda.", "username": "antiarg04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 48, "tweet_count": 56191, "listed_count": 6}, "id": "816231187", "name": "My hero\u2192The Boss", "username": "jesus_riku"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 0, "tweet_count": 50346, "listed_count": 1}, "id": "20076414", "location": "San Juan de la Maguana", "name": "Edgar Omar", "username": "edgaromar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 216, "tweet_count": 144343, "listed_count": 69}, "id": "1089257059", "name": "apceramista", "username": "apceramista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 553, "tweet_count": 7305, "listed_count": 1}, "id": "1146531198962999296", "name": "alb", "username": "Sosa_c_up"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 429, "tweet_count": 13807, "listed_count": 8}, "id": "2537664565", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CHAMO201", "username": "CHAMO8321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12786, "following_count": 9348, "tweet_count": 888485, "listed_count": 42}, "id": "1490487462", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "username": "Barandaand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 524, "tweet_count": 3615, "listed_count": 0}, "id": "1080283999946330113", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Leticia", "username": "aferrettii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578538, "listed_count": 842}, "id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 494, "tweet_count": 31531, "listed_count": 0}, "id": "745708467973926912", "location": "Euskal Herria", "name": "otto frauden", "username": "aroooa20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2878, "tweet_count": 89919, "listed_count": 30}, "id": "14616390", "location": "Un peu a cada banda - MALLORCA", "name": "Nicotes #NeoRural", "username": "nicotes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 774, "tweet_count": 2965, "listed_count": 9}, "id": "3089106141", "location": "Palma de Mallorca", "name": "Remedios infantiles", "username": "sergioverd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 284, "tweet_count": 21107, "listed_count": 1}, "id": "270387894", "location": "arequipa, Peru", "name": "miguel gonzales", "username": "medmariomiguel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 47, "tweet_count": 6779, "listed_count": 0}, "id": "1064089596802359296", "name": "lisistrata\ud83d\udd3b", "username": "ladywritter1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 968, "tweet_count": 51138, "listed_count": 4}, "id": "299196303", "location": "GC / Sevilla", "name": "Veronique E.", "username": "indierecta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45265, "following_count": 2079, "tweet_count": 33783, "listed_count": 253}, "id": "58102047", "location": "Santiago de Chile", "name": "Ver\u00f3nica Franco", "username": "verfranco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 267, "tweet_count": 123741, "listed_count": 13}, "id": "280671296", "location": "Jop\u00e9punk", "name": "Jop\u00e9punk \ud83c\udf42", "username": "serordinario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 689, "tweet_count": 20993, "listed_count": 4}, "id": "1561455266", "location": " Galicia", "name": "Andrea Corredoira", "username": "Andreacorredoir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 782, "tweet_count": 77969, "listed_count": 15}, "id": "318969078", "location": "Alicante", "name": "\\=Noctis=/", "username": "NoctisSpain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 455, "tweet_count": 39341, "listed_count": 6}, "id": "1133942384", "location": "En casita con mi ni\u00f1a", "name": "el toyboy de la pija, okami a veces", "username": "denis_ookami"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 284, "tweet_count": 9522, "listed_count": 0}, "id": "163892397", "name": "nana.", "username": "D4RKCLOUDS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 174, "tweet_count": 6821, "listed_count": 0}, "id": "1160567710364950529", "location": "Espanha", "name": "August\ud83e\udde3(Taylor's Version)", "username": "MissShakeItOff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 2418, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "id": "876846736978870272", "location": "Argentina", "name": "Jorge Schneir", "username": "jorge_schneir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 679, "tweet_count": 13456, "listed_count": 7}, "id": "4861893450", "location": "Mexico", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Hosky", "username": "oscarhosky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 273, "tweet_count": 12788, "listed_count": 0}, "id": "1101897987909918720", "location": "Num intere\u00e7a pra vo\u00e7e paliasu", "name": "antidepressiva?\ud83e\udd72", "username": "maduzinha044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 245, "tweet_count": 54914, "listed_count": 0}, "id": "953009962447462402", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc82 \u2728", "username": "_paaauuu24_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 2025, "tweet_count": 38117, "listed_count": 65}, "id": "146232111", "location": "Madriz ", "name": "La Klari Moreno", "username": "golondrinamente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 596, "tweet_count": 17520, "listed_count": 24}, "id": "368384892", "location": "Madrid", "name": "Raisa \ud83e\udd82 Maudit", "username": "RaisaMaudit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 576, "tweet_count": 29619, "listed_count": 3}, "id": "444842120", "name": "xabi", "username": "xabier17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 725, "tweet_count": 44771, "listed_count": 5}, "id": "1423823414", "location": "Sempre en Galiza", "name": "sabela\u26a1\ufe0f", "username": "sabelaeuphonium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 2217, "tweet_count": 104719, "listed_count": 5}, "id": "740318163984867330", "location": "Fogar de Breog\u00e1n", "name": "Que bad\u00faas?", "username": "algareona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2320, "tweet_count": 60836, "listed_count": 14}, "id": "219945609", "location": "Nos afluentes do Mi\u00f1o, Galicia", "name": "O tareco a\u00ednda \ud83d\udc99", "username": "jonvazcoral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1659, "tweet_count": 50096, "listed_count": 9}, "id": "557999626", "location": "Baleares, Islas Baleares", "name": "Sr Lostin", "username": "Lostin_Palma"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1198596467289669633", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "author_id": "727778261615452160", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}}, {"lang": "it", "id": "1198363801478938625", "created_at": "2019-11-23T22:12:49.000Z", "text": "Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stalin per arrivare a Berlino prima degli americani. Ah, ovviamente i sovietici erano stupratori e saccheggiatori", "edit_history_tweet_ids": ["1198363801478938625"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "author_id": "1018131709030731776"}, {"lang": "es", "id": "1198663227095343105", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YdkhMLWRBe", "expanded_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html", "display_url": "am.com.mx/guanajuato/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/opinion/Guanajuato-ruta-suicida-20191124-0006.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "periodicoam", "id": "70805487"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.8764, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-11-24T18:02:38.000Z", "text": "La reflexi\u00f3n de @carce55 No te pierdas esta noticia Guanajuato, ruta suicida https://t.co/YdkhMLWRBe v\u00eda @periodicoam", "edit_history_tweet_ids": ["1198663227095343105"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "61915111"}, {"lang": "es", "id": "1198797943668641795", "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "author_id": "101860204", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198911997968039936", "in_reply_to_user_id": "389765685", "created_at": "2019-11-25T10:31:09.000Z", "text": "En la semana dec\u00eda, consideraba \"suicida\" la vuelta de Marcos justo para \u00e9ste partido. Sumado a Amorebieta tambi\u00e9n distante de f\u00fatbol, timing...\u00a1Con l\u00ednea de 3! agregando la tarde fat\u00eddica de Esp\u00ednola. Lo sac\u00f3 a Pati\u00f1o se termin\u00f3 de inmolar...\nEstuvo 2 veces arriba y no alcanz\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1198911997968039936"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "389765685", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Amorebieta"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00ednola"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Pati\u00f1o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198909765893668864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198907472200785921", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pqHxEkznjX", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/25/licenca-para-matar-3-leiam-o-projeto-sobre-excludente-em-acoes-de-glo/", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/11/25/lic\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 112, "end": 116, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6095, "type": "Organization", "normalized_text": "GLO"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:13:10.000Z", "text": "LICEN\u00c7A PARA MATAR 3: Leiam o projeto sobre excludente em a\u00e7\u00f5es de GLO https://t.co/pqHxEkznjX via @UOLNoticias @UOL", "edit_history_tweet_ids": ["1198907472200785921"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "51489815"}, {"lang": "pt", "id": "1198667340247900160", "created_at": "2019-11-24T18:18:58.000Z", "text": "o sherlock vendo o john pela \u00faltima vez antes de ir numa miss\u00e3o suicida e dizendo \u2018sherlock is actually a girls name\u2019 e o eddie \u00e0 beira da morte grudado no richie dizendo \u2018i fucked your mom\u2019 \n\nsame energy", "edit_history_tweet_ids": ["1198667340247900160"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "805116848", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "sherlock"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "john"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "eddie"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "richie"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198600273377288193", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/XRycDbb67J", "expanded_url": "https://twitter.com/AsianRevista/status/1198600273377288193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRycDbb67J", "media_key": "3_1198600188350390273"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Goo Hara"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "Se\u00fal"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.3691, "type": "Place", "normalized_text": "goohara"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 198, "tag": "goohara"}]}, "created_at": "2019-11-24T13:52:28.000Z", "text": "Goo Hara ha sido encontrada sin signos vitales hoy a las 6 pm (hora coreana) en su casa de Se\u00fal. \n\nElla hab\u00eda superado un ataque suicida hace meses e incluso inicio promociones por Jap\u00f3n. \n\n#goohara https://t.co/XRycDbb67J", "edit_history_tweet_ids": ["1198600273377288193"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "author_id": "1184528739025203201"}, {"lang": "ca", "id": "1198874482611556352", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/pCgFfWhSU3", "expanded_url": "https://amp.elperiodico.com/es/politica/20191125/entrevista-jordi-sanchez-si-avanza-dialogo-via-unilateral-sin-sentido-7749318?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.elperiodico.com/es/politica/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elperiodico.com/es/politica/20191125/entrevista-jordi-sanchez-si-avanza-dialogo-via-unilateral-sin-sentido-7749318?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 226, "tag": "LaFor\u00e7aDeLaGent"}]}, "created_at": "2019-11-25T08:02:05.000Z", "text": "Que ning\u00fa condicioni les negociacions a la situaci\u00f3 dels presos! La prioritat \u00e9s encarar la soluci\u00f3 del conflicte pol\u00edtic. Si aix\u00f2 s'aconsegueix, ja es trobaran les vies per revisar la  nostra situaci\u00f3 injusta #LaFor\u00e7aDeLaGent\n\nhttps://t.co/pCgFfWhSU3", "edit_history_tweet_ids": ["1198874482611556352"], "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 122, "like_count": 3880, "quote_count": 49}, "author_id": "932307931684573186"}, {"lang": "pt", "id": "1198724503632859136", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/T2L8MhJCIA", "expanded_url": "https://twitter.com/cafecomferri/status/1198625253209071616", "display_url": "twitter.com/cafecomferri/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:06:07.000Z", "text": "Perfeito. At\u00e9 matou um punhado de jovens em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias de trabalho no meio do caminho e se negou a pagar indeniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/T2L8MhJCIA", "edit_history_tweet_ids": ["1198724503632859136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "904806253649698816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198625253209071616"}]}, {"lang": "es", "id": "1198692698376605696", "created_at": "2019-11-24T19:59:44.000Z", "text": "3 agentes asesinados y varios heridos graves en ataque terrorista. Mas de 330 agentes insultados, apedreados, quemados, escupidos, apaleados, cuyos padres o c\u00f3nyuges o hijos sufren. Que defienden el orden, la seguridad y la democracia, merecen nuestro respaldo y solidaridad.", "edit_history_tweet_ids": ["1198692698376605696"], "public_metrics": {"retweet_count": 821, "reply_count": 67, "like_count": 1541, "quote_count": 33}, "author_id": "209134275"}, {"lang": "es", "id": "1198937346856620032", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/emwtnjQYMo", "expanded_url": "https://twitter.com/amdabrasil/status/1198920382356570112", "display_url": "twitter.com/amdabrasil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "Narcotrafico"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "USA _DEA"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:11:53.000Z", "text": "Lo del \"Narcotrafico\" , es la \u00faltima baza de La CIA, para eliminar Adversarios Internacionales. Nadie m\u00e1s promotor del Narcotrafico que USA _DEA, CIA...etc _ https://t.co/emwtnjQYMo", "edit_history_tweet_ids": ["1198937346856620032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430177723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198920382356570112"}]}, {"lang": "es", "id": "1198904709156872192", "created_at": "2019-11-25T10:02:11.000Z", "text": "\u00bfSab\u00edan que en estas \u00e9pocas es donde mas gente se suicida? Sera por el cansancio que lleva todo el a\u00f1o o porque no tienen a nadie para pasar las fiestas, la depresi\u00f3n aumenta.Tomate un tiempo para tus amigos y familiares o para esa persona que nadie saluda, podes cambiar una vida", "edit_history_tweet_ids": ["1198904709156872192"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1103124958253846528"}, {"lang": "es", "id": "1198907215983366144", "created_at": "2019-11-25T10:12:09.000Z", "text": "\u00bfDeber\u00eda volver a jugar al lol? Si al final me decido a que s\u00ed, busco joven maestro que quiera ser superado por mis maravillosos saltos con Tristana y mis jugadas con 300 iq", "edit_history_tweet_ids": ["1198907215983366144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "990160498602774528", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198562620476919808", "created_at": "2019-11-24T11:22:51.000Z", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 um acto de coragem ou covardia?", "edit_history_tweet_ids": ["1198562620476919808"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 44, "like_count": 206, "quote_count": 41}, "author_id": "989538261952540674"}, {"lang": "pt", "id": "1198067166895099904", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059"}, {"lang": "es", "id": "1198716117012951041", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FwuNrTnssI", "expanded_url": "https://twitter.com/bayxreche/status/1198716117012951041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FwuNrTnssI", "media_key": "3_1198716105998684160"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/FwuNrTnssI", "expanded_url": "https://twitter.com/bayxreche/status/1198716117012951041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FwuNrTnssI", "media_key": "3_1198716111258357763"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:32:48.000Z", "text": "estaba claro que pasaria media vida aqu\u00ed a tu lado y me dejaste el universo destrozado https://t.co/FwuNrTnssI", "edit_history_tweet_ids": ["1198716117012951041"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "author_id": "3136721105"}, {"lang": "es", "id": "1198926205824700416", "in_reply_to_user_id": "768370210017579008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DocuSilenciados", "id": "768370210017579008"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "SergioMandinas", "id": "935934481365651459"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "nosesilbar", "id": "246011386"}], "annotations": [{"start": 337, "end": 340, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "LiVG"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:27:37.000Z", "text": "@DocuSilenciados @SergioMandinas @nosesilbar @Irene_Montero_ @ahorapodemos Tengo claro que hay una ocultaci\u00f3n activa de datos referentes a denuncias falsas. Vi el documental y llevo a\u00f1os siguiendo el tema. Pero insisto en que hay que aportar datos y fuentes, si no es incluso contraproducente porque reafirmas el escepticismo de los pro-LiVG.", "edit_history_tweet_ids": ["1198926205824700416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4891323641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198920789573165056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198937143894302720", "created_at": "2019-11-25T12:11:04.000Z", "text": "Se nos tempos b\u00edblicos a pol\u00edcia fosse a do Rio, at\u00e9 hoje n\u00e3o se saberia quem matou Abel.", "edit_history_tweet_ids": ["1198937143894302720"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "15033164", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8356, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198933568371798016", "in_reply_to_user_id": "2953478027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "llamenalsame", "id": "2953478027"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:56:52.000Z", "text": "@llamenalsame Y vosqueres que te lleve a la cancha?\nBueno, por ahi nosmorimos juntos", "edit_history_tweet_ids": ["1198933568371798016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "389131552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198777805477228544"}]}, {"lang": "es", "id": "1198936321626169344", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Wi5dkETYy2", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica", "display_url": "elsaltodiario.com/sector-del-jue\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "Estado espa\u00f1ol"}]}, "created_at": "2019-11-25T12:07:48.000Z", "text": "\"El juego patol\u00f3gico es la tercera causa de suicidio en el Estado espa\u00f1ol, donde el suicidio es la primera causa de muerte no natural, por delante de los accidentes de tr\u00e1fico\".\n\nhttps://t.co/Wi5dkETYy2", "edit_history_tweet_ids": ["1198936321626169344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1139264971236401152"}, {"lang": "pt", "id": "1198904120574386176", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/u4AsXxmhzi", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1198904120574386176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4AsXxmhzi", "media_key": "7_1198903990068617217"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Fraudes"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:59:51.000Z", "text": "Fraudes precisam ser combatidas. Trairagem precisa ser mostrada.\n\n@joicehasselmann deu uma entrevista ontem, mentindo MUITO. Este v\u00eddeo abaixo \u00e9 s\u00f3 para mostrar que ela j\u00e1 mentiu outras vezes.\n\nMentiras precisam ser combatidas, com \u00e9tica e transpar\u00eancia. https://t.co/u4AsXxmhzi", "edit_history_tweet_ids": ["1198904120574386176"], "public_metrics": {"retweet_count": 3952, "reply_count": 1421, "like_count": 14094, "quote_count": 536}, "author_id": "975127727501185025"}, {"lang": "pt", "id": "1198776200321261569", "created_at": "2019-11-25T01:31:32.000Z", "text": "\u00e9 lament\u00e1vel que eles se calem diante desta situa\u00e7\u00e3o, principalmente porque o au\u00ea est\u00e1 enorme e queremos a expuls\u00e3o desse monstro. #OAssedio11", "edit_history_tweet_ids": ["1198776200321261569"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "author_id": "1172342721148792832", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "au\u00ea"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "OAssedio11"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 142, "tag": "OAssedio11"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198926550487449600", "in_reply_to_user_id": "335462063", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dzapatillas", "id": "335462063"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:28:59.000Z", "text": "@dzapatillas Hay mucho \u00f3mnibus en p\u00e9simo estado rodando x las rutas argentinas. Estrellas para nada. Caf\u00e9/Agua, tv, m\u00fasica, nada de eso existe ya. S\u00f3lo ba\u00f1o hediondo, con suerte un snak, butacas apretadas p/ sumar plazas y siempre 1 q no se reclina, el fr\u00edo/calor exagerado en verano/invierno", "edit_history_tweet_ids": ["1198926550487449600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091259265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198915480121155584"}]}, {"lang": "es", "id": "1198300950143750150", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZQAQ0dcF5H", "expanded_url": "https://twitter.com/mjossandon/status/1198300950143750150/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZQAQ0dcF5H", "media_key": "3_1198300941964992513"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZQAQ0dcF5H", "expanded_url": "https://twitter.com/mjossandon/status/1198300950143750150/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZQAQ0dcF5H", "media_key": "3_1198300941985964032"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZQAQ0dcF5H", "expanded_url": "https://twitter.com/mjossandon/status/1198300950143750150/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZQAQ0dcF5H", "media_key": "3_1198300941969166336"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:03:04.000Z", "text": "Si entendimos que esto es de verdad, que Chile cambi\u00f3, debemos condenar la violencia, en todas sus formas, y terminar los abusos. No hacerlo, es alimentar el miedo, cerrar los ojos y tirar la basura bajo la alfombra, como tantas veces. Estas im\u00e1genes, son todas violentas. Todas https://t.co/ZQAQ0dcF5H", "edit_history_tweet_ids": ["1198300950143750150"], "public_metrics": {"retweet_count": 1208, "reply_count": 655, "like_count": 3304, "quote_count": 168}, "author_id": "185748219"}, {"lang": "pt", "id": "1198931523401109506", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/qjESGilY0g", "expanded_url": "https://twitter.com/feminicidio/status/1198885282625421312", "display_url": "twitter.com/feminicidio/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:48:44.000Z", "text": "que non vos enganen, somos m\u00e1is de mil menos desde 2010, non 2003. Para eles non contas se o que te matou non foi o teu marido, parella ou ex. O pacto de estado \u00e9 papel mollado https://t.co/qjESGilY0g", "edit_history_tweet_ids": ["1198931523401109506"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076433378537324544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198885282625421312"}]}, {"lang": "es", "id": "1198877548534550528", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/IDlyEfFSDf", "expanded_url": "https://www.abc.es/opinion/abci-bruselas-no-pedro-sanchez-201911210307_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-opinion", "display_url": "abc.es/opinion/abci-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/opinion/abci-bruselas-no-pedro-sanchez-201911210307_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-opinion"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Bruselas"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-25T08:14:16.000Z", "text": "Bruselas no se f\u00eda de Pedro S\u00e1nchez https://t.co/IDlyEfFSDf v\u00eda @abc_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198877548534550528"], "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 207, "like_count": 507, "quote_count": 62}, "author_id": "2236342452"}, {"lang": "es", "id": "1188239789654446080", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/L8jy9Wrsdp", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567329593350144001/cPTtrye5?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567329593350144001/cPTtrye5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "No es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa - La Tercera", "description": "Hace una semana, Jorge Olivares le dispar\u00f3 a su esposa y luego se mat\u00f3. Los dos ten\u00edan m\u00e1s de 80 a\u00f1os y estaban enfermos y cansados. El d\u00eda en que decidieron morir, ella iba a ser trasladada a un asilo. Chile tiene la tasa m\u00e1s alta de suicidios en adultos mayores del continente.", "unwound_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7815, "type": "Place", "normalized_text": "Conchal\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "EstoNoSeAcaba"}]}, "created_at": "2019-10-26T23:43:36.000Z", "text": "Que no se les olvide que la historia de los abuelitos muertos en Conchal\u00ed fue un pacto entre ellos mismos porque los iban a separar por no poder pagar por mejor salud: https://t.co/L8jy9Wrsdp #EstoNoSeAcaba", "edit_history_tweet_ids": ["1188239789654446080"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2271760565"}, {"lang": "es", "id": "1198695812240494593", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2OtSBTTbTz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/22/ideas/1574423439_092635.html"}]}, "created_at": "2019-11-24T20:12:06.000Z", "text": "Hacer pol\u00edticamente posible lo que ya es ecol\u00f3gicamente necesario. Anticiparnos y gobernarlo democr\u00e1ticamente para evitar la guerra suicida del todos contra todos. El reto de nuestra generaci\u00f3n es hacer la transici\u00f3n ecol\u00f3gica con justicia social. https://t.co/2OtSBTTbTz", "edit_history_tweet_ids": ["1198695812240494593"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 41, "like_count": 215, "quote_count": 7}, "author_id": "482389606"}, {"lang": "pt", "id": "1198932019801133056", "in_reply_to_user_id": "708695177402179584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YGoRiNoS", "id": "708695177402179584"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:50:43.000Z", "text": "@YGoRiNoS Enquanto vc se mata, eu durmo \ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1198932019801133056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987839347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198920379043106816"}]}, {"lang": "es", "id": "1198457099791093760", "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "author_id": "87586196", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198615647237935104", "in_reply_to_user_id": "164816028", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jornalistavitor", "id": "113410319"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "padre_paulo", "id": "131035224"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "myrianrios10", "id": "1002580851404820480"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "odiloscherer", "id": "1184227909"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.3095, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandria"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.2939, "type": "Person", "normalized_text": "Serapeu"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.2897, "type": "Other", "normalized_text": "Te\u00f3filo"}]}, "created_at": "2019-11-24T14:53:34.000Z", "text": "@jornalistavitor @padre_paulo @myrianrios10 @odiloscherer XI-: Entre 270 e 275 d.C.,Alexandria sofreu tumultos que destru\u00edram o que restou, mas a biblioteca do Serapeu pode ter sobrevivido, talvez at\u00e9 391 d.C., quando o papa copta Te\u00f3filo I instigou a vandaliza\u00e7\u00e3o e a demoli\u00e7\u00e3o do Serapeu.", "edit_history_tweet_ids": ["1198615647237935104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164816028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198611421367549952"}]}, {"lang": "it", "id": "1198926951773298689", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wrPXYMAVx9", "expanded_url": "https://alleyoop.ilsole24ore.com/2019/11/22/carfagna-fondi-ritardi-la-lotta-alla-violenza-le-donne-la-strada-lunga/?utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1574643084", "display_url": "alleyoop.ilsole24ore.com/2019/11/22/car\u2026"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/LjvcRL04uU", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1198926951773298689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LjvcRL04uU", "media_key": "3_1198926949382598662"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 189, "username": "AlleyOop24", "id": "4888813282"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 201, "tag": "nonseisola"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:30:34.000Z", "text": "\"Nel nostro Paese cala il numero degli omicidi ma resta stabile quello dei femminicidi. E' una piaga che non va sottovalutata\". L'intervista della vicepresidente della Camera ad @AlleyOop24 #nonseisola  https://t.co/wrPXYMAVx9 https://t.co/LjvcRL04uU", "edit_history_tweet_ids": ["1198926951773298689"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "420351046"}, {"lang": "ht", "id": "1198651098258694144", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/gu2uSNikGe", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinefilo81/status/1198651098258694144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gu2uSNikGe", "media_key": "16_1198651090016841728"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 140, "tag": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-24T17:14:26.000Z", "text": "TOP7 TAQUILLA USA PELIS DE @DCcomicsMX:\n1 TDK 535,2 M$=\n2 TDKR 448,1 M$=\n3 WONDER WOMAN 412,5 M$=\n4 AQUAMAN 335 M$=\n5 BvS 330,3 M$=\n6 #Joker 326,9 M$?\u2b06\n7 ESCUADR\u00d3N SUICIDA 325,1 M$\u2b07 https://t.co/gu2uSNikGe", "edit_history_tweet_ids": ["1198651098258694144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "718401508384055296"}, {"lang": "es", "id": "1198885282625421312", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ASeDhWPQrO", "expanded_url": "https://gestion.feminicidio.net/articulo/listado-feminicidios-y-otros-asesinatos-mujeres-cometidos-hombres-espa%C3%B1a-2019", "display_url": "gestion.feminicidio.net/articulo/lista\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6lKyyRnzoK", "expanded_url": "https://twitter.com/feminicidio/status/1198885282625421312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6lKyyRnzoK", "media_key": "3_1198883912807862272"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "Geofeminicidio"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 70, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 245, "tag": "diacontralaviolenciadegenero"}]}, "created_at": "2019-11-25T08:45:00.000Z", "text": "Desde 2010, a\u00f1o que empezamos a documentar los feminicidios en #Espa\u00f1a, hemos registrado en Geofeminicidio 1.079 mujeres asesinadas por hombres. 93 en lo que va de a\u00f1o a falta de contar el caso de hoy.\n\n#NiUnaMenos  #diacontralaviolenciadegenero\n\nhttps://t.co/ASeDhWPQrO https://t.co/6lKyyRnzoK", "edit_history_tweet_ids": ["1198885282625421312"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "author_id": "249112212"}, {"lang": "es", "id": "1198930799510331392", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "DarkestDungeon", "id": "1323775747"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:45:52.000Z", "text": "Dios mio el @DarkestDungeon , que voy todo full equip y en las ultimas mazmorras me est\u00e1n convirtiendo en confeti.\n\nY pensaba que acababa el juego hoy JA-JA-JA-JA", "edit_history_tweet_ids": ["1198930799510331392"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "558893164"}, {"lang": "es", "id": "1198898251480608768", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5ufOexwEZc", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html?fbclid=IwAR32gpN4h0Mnvnays04TdUWhzo_z3rVrx8VGvPcKvY13H9Js8oHfISp0FOA#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:36:32.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/5ufOexwEZc v\u00eda @laverdad_es", "edit_history_tweet_ids": ["1198898251480608768"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "2898232762"}, {"lang": "es", "id": "1198653046605131776", "created_at": "2019-11-24T17:22:10.000Z", "text": "Alguna vez en el cine hab\u00e9is pensado \u00bfc\u00f3mo han podido estrenar esto? \u00bfC\u00f3mo ha podido este actor o este director meterse en esto? o... \u00bfQu\u00e9 pu\u00f1etas hago yo aqu\u00ed viendo esto?  Pues aqu\u00ed va mi top 10 de pelis que me han dado verg\u00fcenza ajena. Lanzamos el #hilocine dominguero", "edit_history_tweet_ids": ["1198653046605131776"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 30, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "author_id": "211167741", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 260, "tag": "hilocine"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198926927148523520", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/IUiMSvFEOl", "expanded_url": "https://twitter.com/annacezz/status/1198723028416380929", "display_url": "twitter.com/annacezz/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8483, "type": "Other", "normalized_text": "Ed.F\u00edsica"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:30:29.000Z", "text": "- Quando crian\u00e7a: lutador profissional\n- pr\u00e9-adolescente: Engenheiro Mecatr\u00f4nico\n- adolescente: personal\n- atualmente: cursando Ed.F\u00edsica https://t.co/IUiMSvFEOl", "edit_history_tweet_ids": ["1198926927148523520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1006632318424018945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198723028416380929"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198722917091155968", "in_reply_to_user_id": "46708551", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/VVl99L180C", "expanded_url": "https://twitter.com/NelloBoy__/status/1198643203756494848", "display_url": "twitter.com/NelloBoy__/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Young_Family", "id": "46708551"}, {"start": 74, "end": 83, "username": "LilFox94", "id": "431996565"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "OkenioM", "id": "2743161190"}, {"start": 183, "end": 190, "username": "lilboy", "id": "2864680069"}]}, "created_at": "2019-11-24T21:59:49.000Z", "text": "@Young_Family mexeram no intercolegial, eu s\u00f3 estava esperar esse grupo\ud83d\udc96. @LilFox94 matou muito @OkenioM n\u00e3o se fala @NelloBoyYF bem mau o povo s\u00f3 lhe queria\ud83d\udd25. Faltou o @lilmacyf e o @Lilboy https://t.co/VVl99L180C", "edit_history_tweet_ids": ["1198722917091155968"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "943190587943063557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198643203756494848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198778327953215488", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/c2YMfAOmBx", "expanded_url": "https://glo.bo/2ODT1Mw", "display_url": "glo.bo/2ODT1Mw"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/awvE7BcxWg", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1198778327953215488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awvE7BcxWg", "media_key": "3_1198726466277650437"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5198, "type": "Person", "normalized_text": "Hara"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop Kara"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:40:00.000Z", "text": "Goo Hara, estrela do grupo de k-pop Kara, \u00e9 encontrada morta aos 28 anos. https://t.co/c2YMfAOmBx https://t.co/awvE7BcxWg", "edit_history_tweet_ids": ["1198778327953215488"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "author_id": "24802340"}, {"lang": "pt", "id": "1198790337814249472", "in_reply_to_user_id": "187417570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hilde_angel", "id": "174396298"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:27:43.000Z", "text": "@hilde_angel @AttuchLeonardo @meganoticiascl Tanto que pela linha de investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o nenhuma suspeita do motivo de sua morte. Apenas teria sido vista 2 horas da manh\u00e3 acompanhada de um homem  junto em seu apartamento na mesma noite da sua morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1198790337814249472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187417570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198787026709032961"}]}, {"lang": "it", "id": "1198924289489063937", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/zb0RG8uyUU", "expanded_url": "https://www.ilfoglio.it/esteri/2019/11/25/news/contro-la-gauche-bigotta-288671/", "display_url": "ilfoglio.it/esteri/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfoglio.it/esteri/2019/11/25/news/contro-la-gauche-bigotta-288671/"}]}, "created_at": "2019-11-25T11:20:00.000Z", "text": "Contro la gauche bigotta. Michel Onfray: \u201cCome \u00e8 possibile che una parte della sinistra francese marci al fianco di fanatici islamisti contrari a tutti i valori progressisti?\u201d\nhttps://t.co/zb0RG8uyUU", "edit_history_tweet_ids": ["1198924289489063937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "49954018"}, {"lang": "es", "id": "1198792694228762624", "created_at": "2019-11-25T02:37:05.000Z", "text": "Amigos uruguayos \u00bfQu\u00e9 est\u00e1n haciendo? \u00bfNosotros nos despertamos y ustedes se duermen?", "edit_history_tweet_ids": ["1198792694228762624"], "public_metrics": {"retweet_count": 346, "reply_count": 43, "like_count": 1533, "quote_count": 7}, "author_id": "86574872"}, {"lang": "es", "id": "1198756540230053889", "in_reply_to_user_id": "2216589010", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CRkXjgxT75", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-09/muerte-cada-dos-horas-diez-al-dia-suicidio_2217067/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 276, "tag": "ObjetivoSupervivientes"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:13:25.000Z", "text": "@monasterioR @ivanedlm Porqu\u00e9 no preocupan estas v\u00edctimas? PORQU\u00c9 CALLAN LOS MERCENARIOS DE LA INFORMACI\u00d3N?\n\n2019: Cada 2.5 horas se suicida 1 persona en Espa\u00f1a.\n\n10 AL D\u00cdA: LOS MUERTOS POR SUICIDIO SUPERAN EN 80 VECES A LOS DE LA VIOLENCIA DE G\u00c9NERO.\n\n#ObjetivoSupervivientes \n\nhttps://t.co/CRkXjgxT75", "edit_history_tweet_ids": ["1198756540230053889"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3904296557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198728190895808512"}]}, {"lang": "es", "id": "1198770723646513157", "in_reply_to_user_id": "1040382294102614017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "magistirana", "id": "1040382294102614017"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lilianahendel", "id": "166187097"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "PilarMolina", "id": "96926301"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AndreaKVazquez", "id": "2351553227"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "T0masVazquez", "id": "1042173794276786181"}, {"start": 102, "end": 116, "username": "LaPajarita666", "id": "1175071088625233920"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Melchor Romero"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:09:47.000Z", "text": "@magistirana @lilianahendel @PilarMolina @AndreaKVazquez @T0masVazquez @horaciorlarreta @T0masVazquez @LaPajarita666 Melchor Romero si es suicida. Es un hijo sano del patriarcado como todos los pedofilos y pederastas", "edit_history_tweet_ids": ["1198770723646513157"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "214885086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198736297088749568"}]}, {"lang": "es", "id": "1198780196905771010", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VQ9WAkwSlF", "expanded_url": "https://twitter.com/Morera_Lucas/status/1198780196905771010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VQ9WAkwSlF", "media_key": "3_1198780123866181634"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ConMilicosNoEsDemocracia"}]}, "created_at": "2019-11-25T01:47:25.000Z", "text": "#ConMilicosNoEsDemocracia militares en las calles en Francia https://t.co/VQ9WAkwSlF", "edit_history_tweet_ids": ["1198780196905771010"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "320346916"}, {"lang": "pt", "id": "1193384782169825282", "created_at": "2019-11-10T04:27:58.000Z", "text": "Minha Tristana mid teria vaga garantida no Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 cada pulo pra morte que eu dou...", "edit_history_tweet_ids": ["1193384782169825282"], "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 61, "like_count": 5563, "quote_count": 31}, "author_id": "1544018923", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198907269972451328", "in_reply_to_user_id": "158530212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgelinaKos", "id": "158530212"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:12:22.000Z", "text": "@jorgelinakos Mi idea como la de muchos jam\u00e1s fue la de promover el borocotismo. Eso es desleal y suicida. Nadie entendi\u00f3 que lo s\u00e9 reclamaba era amplitud, no mezquindad.", "edit_history_tweet_ids": ["1198907269972451328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "51811068", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198589028100136961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1198756998642315265", "created_at": "2019-11-25T00:15:14.000Z", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira , tentamos fazer tudo pra deixar ele bem , ele ficava bem , ou pelo menos fingia , mas ninguem se sabe oq passa na cabe\u00e7a de ninguem , ele nao aguentou e tirou a propria vida , so posso orar agora pela sua alma , te amo Gustavo \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1198756998642315265"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "468575365", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 254, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198738064362950657", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/BXl24N9Bn9", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-do-primeiro-filme-divulga-nova-imagem-de-coringa-e-arlequina.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/UmTRqySSNK", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1198738064362950657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmTRqySSNK", "media_key": "3_1198584606372646912"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-11-24T23:00:00.000Z", "text": "Saudades dos dois? Diretor do primeiro \"Esquadr\u00e3o Suicida\" compartilha nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina! \n\n&gt;&gt;https://t.co/BXl24N9Bn9 https://t.co/UmTRqySSNK", "edit_history_tweet_ids": ["1198738064362950657"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "author_id": "835045170"}, {"lang": "es", "id": "1198763960838840321", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WjMpHLce6L", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/08/14/jair-bolsonaro-aseguro-que-bandidos-izquierdistas-hundiran-a-la-argentina-en-un-caos/", "display_url": "infobae.com/america/americ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/america-latina/2019/08/14/jair-bolsonaro-aseguro-que-bandidos-izquierdistas-hundiran-a-la-argentina-en-un-caos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-11-25T00:42:54.000Z", "text": "Jair Bolsonaro asegur\u00f3 que \"bandidos izquierdistas hundir\u00e1n a la Argentina en un caos\".\n https://t.co/WjMpHLce6L", "edit_history_tweet_ids": ["1198763960838840321"], "public_metrics": {"retweet_count": 839, "reply_count": 117, "like_count": 1685, "quote_count": 50}, "author_id": "213382917"}, {"lang": "es", "id": "1193883052436590592", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BhzKZyZ8GD", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7191, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-11T13:27:55.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/BhzKZyZ8GD", "edit_history_tweet_ids": ["1193883052436590592"], "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 13}, "author_id": "249112212"}, {"lang": "it", "id": "1198918634044887044", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FlPQNWhd5a", "expanded_url": "https://music.fanpage.it/goo-hara-star-del-k-pop-morta-suicida-come-la-migliore-amica-sulli/", "display_url": "music.fanpage.it/goo-hara-star-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://music.fanpage.it/goo-hara-star-del-k-pop-morta-suicida-come-la-migliore-amica-sulli/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GooHara"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:57:31.000Z", "text": "#GooHara, star del K Pop, morta suicida come la migliore amica Sulli https://t.co/FlPQNWhd5a", "edit_history_tweet_ids": ["1198918634044887044"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "213254229"}, {"lang": "es", "id": "1198918642106327040", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/UbH9jibPQO", "expanded_url": "https://www.ivoox.com/44674994", "display_url": "ivoox.com/44674994", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ivoox.com/audio-comentarios-rc-7-escuadron-suicida-audios-mp3_rf_44674994_1.html"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.788, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Luinsistente"}, {"start": 205, "end": 224, "probability": 0.8325, "type": "Other", "normalized_text": "DC Extended Universe"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:57:33.000Z", "text": "Hoy, por ninguna raz\u00f3n espec\u00edfica, toca ver y comentar Escuadr\u00f3n Suicida. Pel\u00edcula adorada y querida en todo el mundo, sobretodo por la cr\u00edtica especializada y nuestro colaborador Luinsistente (amante del DC Extended Universe, gui\u00f1o gui\u00f1o).\n\nhttps://t.co/UbH9jibPQO", "edit_history_tweet_ids": ["1198918642106327040"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3373720683"}, {"lang": "es", "id": "1198917312952356864", "created_at": "2019-11-25T10:52:16.000Z", "text": "Buenos d\u00edas compa\u00f1eras, sino fuera Indi , tampoco votar\u00eda ning\u00fan partido que acepte la corrupci\u00f3n sea de izquierdas o derechas. Ni tampoco votar\u00e9 partidos que ahora intentan mantenerlos en el poder. Toca hacer oposici\u00f3n si queremos cambiar , no casarnos con las cloacas.", "edit_history_tweet_ids": ["1198917312952356864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "913910902528847874", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5618, "type": "Organization", "normalized_text": "Indi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197004769774243841", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "author_id": "706706677970690048", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}]}, {"lang": "it", "id": "1198917812821118976", "in_reply_to_user_id": "318068794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "supersonico1986", "id": "318068794"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:54:16.000Z", "text": "@supersonico1986 @stetho83 e non lo sto facendo?", "edit_history_tweet_ids": ["1198917812821118976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176792651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198917124225454080"}]}, {"lang": "in", "id": "1198917456552706050", "in_reply_to_user_id": "1008095140928516096", "created_at": "2019-11-25T10:52:51.000Z", "text": "@felixcheexs SHXJJS DO IT", "edit_history_tweet_ids": ["1198917456552706050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3092449361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198912687595573250"}]}, {"lang": "es", "id": "1198611798850752513", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/MXNnc6eHB9", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1198610520082931712", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-24T14:38:16.000Z", "text": "La conducta de este chofer es suicida y criminal. Hay un carril habilitado para transporte p\u00fablico y a\u00fan as\u00ed decide ir por el bypass de menor altura. Ocho personas heridas pero pudo ser una tragedia. https://t.co/MXNnc6eHB9", "edit_history_tweet_ids": ["1198611798850752513"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "127187386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198610520082931712"}]}, {"lang": "es", "id": "1198778826840518656", "created_at": "2019-11-25T01:41:59.000Z", "text": "La Teor\u00eda es que una sociedad tr\u00e1gicamente SUICIDA como la de Uruguay, as\u00ed se comporta tambi\u00e9n a la hora de votar. \nMart\u00ednez y Villar son invotables (perdonen los hinchas ac\u00e9rrimos del FA beneficiados con Empleos P\u00fablicos o Municipales; Alcald\u00edas o como proveedores del Estado)", "edit_history_tweet_ids": ["1198778826840518656"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "743412553741656064", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8582, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.5453, "type": "Person", "normalized_text": "Villar"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.8209, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198561873827913731", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/BqCLmmWV9I", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/24/los-cinco-pedidos-de-cristina-kirchner-que-alberto-fernandez-acepto-para-el-nuevo-gobierno/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/24/los-cinco-pedidos-de-cristina-kirchner-que-alberto-fernandez-acepto-para-el-nuevo-gobierno/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7471, "type": "Person", "normalized_text": "Zanini"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-11-24T11:19:53.000Z", "text": "Zanini jefe de los abogados del estado. Es una verg\u00fcenza!!  Fue el arquitecto del memor\u00e1ndum con Ir\u00e1n!!            Los cinco pedidos de Cristina Kirchner que Alberto Fern\u00e1ndez acept\u00f3 para el nuevo gobierno - Infobae https://t.co/BqCLmmWV9I", "edit_history_tweet_ids": ["1198561873827913731"], "public_metrics": {"retweet_count": 2550, "reply_count": 1489, "like_count": 4306, "quote_count": 267}, "author_id": "748259155849416706"}, {"lang": "es", "id": "1198803032680652800", "in_reply_to_user_id": "1005236617064435719", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "al_blackdale", "id": "1005236617064435719"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "arrow"}]}, "created_at": "2019-11-25T03:18:10.000Z", "text": "@al_blackdale Bueno dale me convenciste. Ahre pero solo le\u00ed los c\u00f3mic de flash, arrow y el escuadr\u00f3n su*c*da", "edit_history_tweet_ids": ["1198803032680652800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "151582234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198721449109917699"}]}, {"lang": "es", "id": "1198914302603870208", "in_reply_to_user_id": "288295082", "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 174, "username": "RoberWars4", "id": "773986824771477504"}, {"start": 195, "end": 202, "username": "yagg_x", "id": "279739104"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:40:19.000Z", "text": "Saqu\u00e9 cosas de todos los sets, aunque no ganase vi como me adaptaba ligeramente y dejaba de jugar tan autom\u00e1tico. Me quedo con la jugada de cerebro galaxia contra @RoberWars4 y con el set contra @yagg_x que me quit\u00f3 algo la man\u00eda que tengo de saltar", "edit_history_tweet_ids": ["1198914302603870208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "288295082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198913625496412161"}]}, {"lang": "es", "id": "1198847154112073729", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/PGZhsuwnMM", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/43132/las-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/43132/las-asociaciones-de-vecinos-piden-a-la-plataforma-feminista-que-pida-perdon-a-la-familia-de-brahim"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Ceuta"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Feminista"}]}, "created_at": "2019-11-25T06:13:29.000Z", "text": "Las Asociaciones de Vecinos de Ceuta contra la Plataforma Feminista que llam\u00f3 maltratador a un suicida maltratado\nhttps://t.co/PGZhsuwnMM", "edit_history_tweet_ids": ["1198847154112073729"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1059895869229674498"}, {"lang": "es", "id": "1198681482224648192", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NyLauVWJOy", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1198669652542533633", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3035, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 161, "end": 162, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-11-24T19:15:10.000Z", "text": "Ciudadanos se equivoca al poner el foco y criticar al PP. S\u00e1nchez ya ha elegido la v\u00eda radical y est\u00e1 negociando con quienes quieren acabar con Espa\u00f1a. Desde el PP ejerceremos una oposici\u00f3n firme en defensa del inter\u00e9s general https://t.co/NyLauVWJOy", "edit_history_tweet_ids": ["1198681482224648192"], "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 164, "like_count": 502, "quote_count": 22}, "author_id": "326735453", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198669652542533633"}]}, {"lang": "es", "id": "1198913390133030913", "in_reply_to_user_id": "73796455", "created_at": "2019-11-25T10:36:41.000Z", "text": "2. No existen condiciones viales, qu\u00e9 bueno q ustedes las ganaron, chido, pero no es siquiera tema de agenda en lugares como Chihuahua, donde todo est\u00e1 o cuesta arriba o cuesta abajo, ir en bicicleta es un martirio.", "edit_history_tweet_ids": ["1198913390133030913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73796455", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8539, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198913388728004609"}]}, {"lang": "es", "id": "1198893847138504704", "created_at": "2019-11-25T09:19:02.000Z", "text": "Las elecciones, a veces, son la venganza del ciudadano. La papeleta es un pu\u00f1al de papel. - David Lloyd George", "edit_history_tweet_ids": ["1198893847138504704"], "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 495, "quote_count": 7}, "author_id": "2179287110", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "David Lloyd George"}]}}, {"lang": "en", "id": "1198598293938483200", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1czJsU64et", "expanded_url": "https://twitter.com/hashbrojones/status/1198598293938483200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1czJsU64et", "media_key": "7_1198598174107144193"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "FALLAH1", "id": "188814444"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "HouseofHardcore", "id": "614505836"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "HouseofHardcore"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "HouseofHardcore"}]}, "created_at": "2019-11-24T13:44:36.000Z", "text": "It\u2019s a tope suicida from....@FALLAH1 - @HouseofHardcore #HouseofHardcore https://t.co/1czJsU64et", "edit_history_tweet_ids": ["1198598293938483200"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "22214537"}, {"lang": "es", "id": "1198640768950386688", "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-24T16:33:23.000Z", "text": "Lo peor que le puede pasar a un pol\u00edtico es que su pareja sea una infiel, escatol\u00f3gica, y moralista a la vez @jguaido Si fuese un pol\u00edtico asi\u00e1tico, renuncia o se suicida por honor.", "edit_history_tweet_ids": ["1198640768950386688"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "849385073254301700"}, {"lang": "es", "id": "1198909765893668864", "created_at": "2019-11-25T10:22:17.000Z", "text": "Lo perdi\u00f3 de Entrada...\nEl rival hizo cuanto quiso. Marc\u00f3 la cancha siempre. Desde la cesi\u00f3n de boletas, el cambiarse en el bus al plantel, pasando por paliza de la polic\u00eda a los hinchas en una casi emboscada para el acceso.\nAdentro Bernay y la l\u00ednea de 3 hicieron el resto...", "edit_history_tweet_ids": ["1198909765893668864"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "author_id": "389765685", "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "Bernay"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198653950469312512", "created_at": "2019-11-24T17:25:46.000Z", "text": "Describe tu suceso historico favorito de la peor manera posible, empiezo yo \"soldados austriacos se hacen fuego amigo entre ellos\"", "edit_history_tweet_ids": ["1198653950469312512"], "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 292, "like_count": 466, "quote_count": 238}, "author_id": "1089183333018415105"}, {"lang": "es", "id": "1198910655237099526", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4dmsW3AJXP", "expanded_url": "https://twitter.com/Amfonso1/status/1198910655237099526/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4dmsW3AJXP", "media_key": "3_1198910647079186438"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:25:49.000Z", "text": "Para Mijael e hijos pol\u00edticos del ladr\u00f3n Alan, el cobarde suicida... https://t.co/4dmsW3AJXP", "edit_history_tweet_ids": ["1198910655237099526"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2308995290"}, {"lang": "es", "id": "1198222823032012802", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/KP5ExPmV7F", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1197943512412704769", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8677, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:52:37.000Z", "text": "Este es un claro ejemplo de cobard\u00eda de quien visti\u00f3 el glorioso uniforme de la PNP. Se arrodill\u00f3 ante manifestantes, acus\u00f3 a sus subalternos y hoy DESPUES DE 10 A\u00d1OS levanta cargos contra un fallecido. !Pensar que delante de Alan era un campe\u00f3n de la soboner\u00eda! https://t.co/KP5ExPmV7F", "edit_history_tweet_ids": ["1198222823032012802"], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 15, "like_count": 186, "quote_count": 1}, "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197943512412704769"}]}, {"lang": "it", "id": "1198697839242690561", "created_at": "2019-11-24T20:20:10.000Z", "text": "\u201cCon una dichiarazione suicida di Francesco Boccia il PD ha reso noto che il prossimo candidato alla presidenza della Regione Puglia sar\u00e0 ancora Michele Emiliano un uomo non inviso soltanto ad Italia Viva che non lo considera all\u2019altezza, ma anche a gran parte dei pugliesi\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1198697839242690561"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "722919613"}, {"lang": "es", "id": "1198871142259478529", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JQjQIMXJFE", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluuu8/status/1198690254179442688", "display_url": "twitter.com/joseluuu8/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T07:48:48.000Z", "text": "Mi nueva expresi\u00f3n suicida favorita afeitarse las venas JAJAJSJSJSJ https://t.co/JQjQIMXJFE", "edit_history_tweet_ids": ["1198871142259478529"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3157909389", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198690254179442688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198906462170419201", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/tXC42GnN7B", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191125/asesinato-mujer-tenerife-dia-mundial-contra-violencia-genero-7749975", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4Mok99sqYu", "expanded_url": "https://twitter.com/mablanco60/status/1198906462170419201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Mok99sqYu", "media_key": "3_1198906450862596097"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 168, "tag": "25N"}, {"start": 188, "end": 206, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 245, "end": 253, "tag": "BastaYa"}]}, "created_at": "2019-11-25T10:09:09.000Z", "text": "Un hombre ha matado\u00a0a su pareja acuchill\u00e1ndola\u00a0en el cuello a su pareja.\nLuego, ha intentado\u00a0suicidarse\u00a0con el mismo arma aunque no lo ha conseguido.\nComenzamos el #25N con 51 v\u00edctimas de #ViolenciaDeG\u00e9nero y hoy ya suman 52 en lo que va de a\u00f1o\n#BastaYa\n\nhttps://t.co/tXC42GnN7B https://t.co/4Mok99sqYu", "edit_history_tweet_ids": ["1198906462170419201"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "222634131"}, {"lang": "es", "id": "1198903563663089666", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/5gqfOgVUhV", "expanded_url": "https://t.co/5gqfOgVUhV", "display_url": "t.co/5gqfOgVUhV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Cacaolat"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:57:38.000Z", "text": "Cacaolat con sue\u00f1o https://t.co/5gqfOgVUhV", "edit_history_tweet_ids": ["1198903563663089666"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "3173325033"}, {"lang": "es", "id": "1198730271912275969", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jFMWz2b0Ie", "expanded_url": "https://twitter.com/ImDuaLL/status/1198730271912275969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFMWz2b0Ie", "media_key": "3_1198730015975841793"}]}, "created_at": "2019-11-24T22:29:02.000Z", "text": "Describid vuestros mains del lol de la peor manera posible\n\nel mio es un furry con orejas que pega coletazos con plumas y baila https://t.co/jFMWz2b0Ie", "edit_history_tweet_ids": ["1198730271912275969"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 808, "like_count": 642, "quote_count": 2326}, "author_id": "2345220216"}, {"lang": "es", "id": "1198907888586174465", "created_at": "2019-11-25T10:14:49.000Z", "text": "Yo entiendo que Jesmon es el RK de coraz\u00f3n puro y sin mancha que puede herir a Ogudomon, pero nerfear a Alpha de esa manera... una cosa es solucionar su problema de OPicidad y otra muy distinta es que pierda de forma tan... no ceremoniosa? Pero en fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1198907888586174465"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4143513196", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Jesmon"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "RK"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Ogudomon"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Alpha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1198589028100136961", "created_at": "2019-11-24T13:07:47.000Z", "text": "Leo tuitstars convocando a los afiliados de los aliados de JxC, a desafiliarse y afiliarse a su partido. \nNo entendieron nada. Lamentable.\nTenemos enfrente al kirchnerismo y al lado gente que no pudo interpretar lo que se gest\u00f3 con los movimientos ciudadanos.\nVa a estar dif\u00edcil", "edit_history_tweet_ids": ["1198589028100136961"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 24, "like_count": 155, "quote_count": 2}, "author_id": "158530212", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6731, "type": "Organization", "normalized_text": "JxC"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1197878065839239169", "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "author_id": "48070448", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}}, {"lang": "it", "id": "1198889322386264064", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GmHhFdvoGM", "expanded_url": "https://twitter.com/Noviolenzadonne/status/1198889322386264064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmHhFdvoGM", "media_key": "3_1198889315281059841"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GmHhFdvoGM", "expanded_url": "https://twitter.com/Noviolenzadonne/status/1198889322386264064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmHhFdvoGM", "media_key": "3_1198889314425462784"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "violenzasulledonne"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:01:03.000Z", "text": "Krisztina Rady e Marie Trintignant, le vittime di Cantat. Prov\u00f2 ad uccidere anche una ex ragazza nel 1989\nI media italiani fanno parlare l'assassino. Io guardo in faccia le donne che ha ucciso. \nKrisztina \u00e8 morta suicida ma dopo sistematiche violenze brutali #violenzasulledonne https://t.co/GmHhFdvoGM", "edit_history_tweet_ids": ["1198889322386264064"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "197284836"}, {"lang": "pt", "id": "1198728688046682113", "created_at": "2019-11-24T22:22:45.000Z", "text": "Vivemos em uma Sociedade da qual milh\u00f5es de pessoas se suicida diariamente. \u00c9 triste ver uma dura realidade dentro de um reality do qual deveria ensinar que NINGUEM DEVE BRINCAR COM A DOR DO OUTRO! \nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadiera. \n\nLUCAS MERECE RESPEITO", "edit_history_tweet_ids": ["1198728688046682113"], "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "2884592535", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 234, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}}, {"lang": "it", "id": "1198898255314259969", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fSMKtAJ1Ph", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo-hara-e-morta-suicida-la-star-della-k-pop-music-aveva-28-anni-un-mese-fa-si-era-suicidata-la-sua-migliore-amica-sulli/5578418/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/24/goo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "GooHara"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:36:33.000Z", "text": "#GooHara, \u00e8 morta suicida la star della K-Pop music: aveva 28 anni. Un mese fa si era suicidata la sua migliore amica Sulli https://t.co/fSMKtAJ1Ph", "edit_history_tweet_ids": ["1198898255314259969"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757051167"}, {"lang": "es", "id": "1198683771115048962", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dcPI2922VK", "expanded_url": "https://twitter.com/TDN_NOTICIAS/status/1197957460071473152", "display_url": "twitter.com/TDN_NOTICIAS/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-24T19:24:16.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 ves aqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffc?:\n\nOpci\u00f3n 1: Un grupo de polic\u00edas cumpliendo su trabajo. \n\nOpci\u00f3n 2: Un muchacho siendo atacado por un grupo de abusivos polic\u00edas. \n\nOpci\u00f3n 3: Un imb\u00e9cil que se cree intocable y que puede hacer lo que quiere s\u00f3lo por el hecho de existir. https://t.co/dcPI2922VK", "edit_history_tweet_ids": ["1198683771115048962"], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 105, "like_count": 277, "quote_count": 15}, "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "id": "1198880101728956417", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/buvCYR6KNG", "expanded_url": "https://twitter.com/Leyendoagritos/status/1198880101728956417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buvCYR6KNG", "media_key": "3_1198880097358548992"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "created_at": "2019-11-25T08:24:25.000Z", "text": "#TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida realizando el ritual del seppuku.\n\n\ud83d\udcf7 Yukio Mishima, instantes antes de su muerte, da un discurso en el cuartel general de Tokio buscando el apoyo del ej\u00e9rcito. https://t.co/buvCYR6KNG", "edit_history_tweet_ids": ["1198880101728956417"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "author_id": "130157869"}, {"lang": "pt", "id": "1198724012182048773", "created_at": "2019-11-24T22:04:10.000Z", "text": "eu estou t\u00e3o cansado da minha vida, as vezes eu s\u00f3 queria desistir de tudo", "edit_history_tweet_ids": ["1198724012182048773"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860833015"}, {"lang": "es", "id": "1198899755037925376", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/egiymp993a", "expanded_url": "https://twitter.com/codrilo/status/1198403798663757825", "display_url": "twitter.com/codrilo/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 101, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:42:30.000Z", "text": "Todos los cantantes o actores tienen estrategias comerciales para darse a conocer. Pero a @monlaferte, se te pasa la mano: el posicionamiento de la propia marca con fines de lucro, tambi\u00e9n tiene l\u00edmites \u00e9ticos https://t.co/egiymp993a", "edit_history_tweet_ids": ["1198899755037925376"], "public_metrics": {"retweet_count": 771, "reply_count": 313, "like_count": 1989, "quote_count": 49}, "author_id": "302219334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198403798663757825"}]}, {"lang": "es", "id": "1198898529999163392", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/avrrP83XTI", "expanded_url": "https://twitter.com/soleblades/status/1198764302305501185", "display_url": "twitter.com/soleblades/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "gonzalowinter", "id": "61524459"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:37:38.000Z", "text": "Oye @gonzalowinter, la concentraci\u00f3n de pura energ\u00eda, ponte t\u00fa, es la que le da poder destructivo a una bomba at\u00f3mica. As\u00ed es que antes de celebrar, hay que fijarse si la energ\u00eda es destructiva o creadora... https://t.co/avrrP83XTI", "edit_history_tweet_ids": ["1198898529999163392"], "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 52, "like_count": 367, "quote_count": 14}, "author_id": "302219334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198764302305501185"}]}, {"lang": "es", "id": "1198812943447711745", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dmZROVAL5A", "expanded_url": "https://twitter.com/EdurneGamarra/status/1198191607033585665", "display_url": "twitter.com/EdurneGamarra/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T03:57:33.000Z", "text": "Que un pueblo no de prioridad a los m\u00e1s peque\u00f1os es moralmente escandaloso y adem\u00e1s en la pr\u00e1ctica, suicida https://t.co/dmZROVAL5A", "edit_history_tweet_ids": ["1198812943447711745"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3089106141", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198191607033585665"}]}, {"lang": "es", "id": "1198328147126759425", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oieZGMe4Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1197660121939111937", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Shultz"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:51:08.000Z", "text": "Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suicida, siempre juntos con Shultz tb, cay\u00f3 este \u00faltimo y sali\u00f3 corriendo a USA, regres\u00f3 2do gob dla rataza Alan.Sigue alucinada, como si su plba valiera algo. https://t.co/oieZGMe4Cf", "edit_history_tweet_ids": ["1198328147126759425"], "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197660121939111937"}]}, {"lang": "es", "id": "1198896407706578944", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/2ZK46TO30k", "expanded_url": "http://bit.ly/35CCDD3", "display_url": "bit.ly/35CCDD3", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/35CCDD3"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 167, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8966, "type": "Place", "normalized_text": "Lampa"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5076, "type": "Place", "normalized_text": "Colina"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Lampa"}]}, "created_at": "2019-11-25T09:29:12.000Z", "text": "Suspendidas las clases en Lampa y Colina: Gigantesco incendio afecta a f\u00e1brica de productos qu\u00edmicos y otras empresas en Lampa https://t.co/2ZK46TO30k v\u00eda @Cooperativa", "edit_history_tweet_ids": ["1198896407706578944"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "58102047"}, {"lang": "es", "id": "1198897358177742848", "created_at": "2019-11-25T09:32:59.000Z", "text": "Otra cantante de kpop que se suicida, pero oye, seguid idealizando ese mundillo", "edit_history_tweet_ids": ["1198897358177742848"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133942384", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1198897731953201152", "in_reply_to_user_id": "163892397", "created_at": "2019-11-25T09:34:28.000Z", "text": "n sei pq mas eu falei, ai blz ne a gente foi pa eles ate meio q reproduziram as pessoas so pra gente nao ficar sozinho e se divertir, soq ai eu me toquei q se ele refez toda a cena do shopping o shopping ia explodir de novo ai eu fui correndo contar pra ele SOQ O FDP ERA NA VDD +", "edit_history_tweet_ids": ["1198897731953201152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163892397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198897366759346177"}]}, {"lang": "es", "id": "1198884448428855296", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-11-25T08:41:41.000Z", "text": "Ser fuerte est\u00e1 bien, guerrear por supervivencia. Pero requiere un esfuerzo gigantesco casi suicida. De vez en cuando estar\u00eda bien que venga alguien y te defienda. Que coja la espada un rato para que tu puedas parar.", "edit_history_tweet_ids": ["1198884448428855296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "368384892"}], "places": [{"full_name": "Poncarale, Lombardia", "id": "345685251d3ce6f4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198454950654820352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198454950654820352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198454950654820352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68734747", "value": "68734747", "detail": "User has been suspended: [68734747].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198660612462645249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198660612462645249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198660612462645249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198941547447799810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198941547447799810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198941547447799810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198934736447533057", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198934736447533057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198934736447533057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198931083745615873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198931083745615873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198931083745615873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "774092047", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [774092047].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "774092047", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198914698894331905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198914698894331905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198914698894331905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198788919657029632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198788919657029632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198788919657029632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198814102715609093", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198814102715609093].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198814102715609093", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1103929793689542659", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1103929793689542659].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103929793689542659", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198866002550939648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198866002550939648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198866002550939648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198925176840347648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198925176840347648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198925176840347648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4726851802", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4726851802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4726851802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198921025939005441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198921025939005441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198921025939005441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "182533778", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [182533778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "182533778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198742629535690753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198742629535690753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198742629535690753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198921448649183233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198921448649183233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198921448649183233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198919103643148288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198919103643148288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198919103643148288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3134875569", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3134875569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3134875569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198599808077979649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198599808077979649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198599808077979649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198600128984211457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198600128984211457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198600128984211457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "954670356077404160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [954670356077404160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "954670356077404160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198806889842257922", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198806889842257922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198806889842257922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152456306", "value": "1152456306", "detail": "User has been suspended: [1152456306].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198758808358727680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198758808358727680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198758808358727680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "830502960497037312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [830502960497037312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "830502960497037312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198782450970890240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198782450970890240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198782450970890240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198692313092042753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198692313092042753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198692313092042753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "823321906405404673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [823321906405404673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "823321906405404673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198896444477968384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198896444477968384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198896444477968384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198944983304290311", "oldest_id": "1198896802549948416", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1a6ijg3zddsi1ksu66v4crzuyl"}}