{"data": [{"id": "1157273165619519488", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "995904124033097728", "created_at": "2019-08-02T12:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273165619519488"]}, {"id": "1157273128382488576", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "869322963585204225", "created_at": "2019-08-02T12:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273128382488576"]}, {"id": "1157273045335252993", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1026090921467830272", "created_at": "2019-08-02T12:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157273045335252993"]}, {"id": "1157272987843907586", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1530937278", "created_at": "2019-08-02T12:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272987843907586"]}, {"in_reply_to_user_id": "713700485413396480", "id": "1157272970483707904", "text": "@KElicechi Viste que suicida quesomos los argentinos Vamos Macri carajo !!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u270c\u270c", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157095566985371648"}], "author_id": "813915080375042048", "created_at": "2019-08-02T12:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272970483707904"]}, {"id": "1157272958760607744", "text": "RT @juan_mesia: La realidad supera siempre a la ficci\u00f3n y mis condolencias a la familia del empleado de banca\n\nUn empleado de banca se suic\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juan_mesia", "id": "745689836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157271080228270080"}], "author_id": "202558593", "created_at": "2019-08-02T12:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272958760607744"]}, {"id": "1157272952838197249", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "721113337619222529", "created_at": "2019-08-02T12:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272952838197249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/pHrXylK6Ih", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ZCdweIiD4N", "expanded_url": "http://www.e-tlaxcala.mx/nota/2019-08-02/viral/mujer-se-suicida-al-aventarse-desde-un-avion-en-madagascar", "display_url": "e-tlaxcala.mx/nota/2019-08-0\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Tlaxcala2019"}]}, "id": "1157272931015299072", "text": "Mujer se suicida al aventarse desde un avi\u00f3n en Madagascar | https://t.co/pHrXylK6Ih Tlaxcala2019 https://t.co/ZCdweIiD4N", "lang": "es", "author_id": "134888188", "created_at": "2019-08-02T12:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272931015299072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gGfncRcHA2", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com", "status": 200, "title": "e-consulta.com | Peri\u00f3dico Digital de Noticias de Puebla | M\u00e9xico 2021", "description": "Peri\u00f3dico Digital de Noticias de Puebla", "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Jc6ZqakoR3", "expanded_url": "http://www.e-tlaxcala.mx/nota/2019-08-02/viral/mujer-se-suicida-al-aventarse-desde-un-avion-en-madagascar", "display_url": "e-tlaxcala.mx/nota/2019-08-0\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.6397, "type": "Other", "normalized_text": "Tlaxcala2019"}]}, "id": "1157272910152777729", "text": "Mujer se suicida al aventarse desde un avi\u00f3n en Madagascar | https://t.co/gGfncRcHA2 Tlaxcala2019 https://t.co/Jc6ZqakoR3", "lang": "es", "author_id": "74791463", "created_at": "2019-08-02T12:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272910152777729"]}, {"id": "1157272905253818368", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "964941368505356289", "created_at": "2019-08-02T12:52:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272905253818368"]}, {"id": "1157272818280779781", "text": "RT @beatrizfrainha: @filipacdmachado n\u00e3o \u00e9 por me arrepender que deixo de lidar com as consequ\u00eancias,um homem mata algu\u00e9m mas arrepende-se,\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "filipacdmachado", "id": "1023973967198150656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157264985959129089"}], "author_id": "3500509876", "created_at": "2019-08-02T12:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272818280779781"]}, {"id": "1157272784927633408", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "188141778", "created_at": "2019-08-02T12:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272784927633408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/GEWUw5ZVuP", "expanded_url": "https://inforu.news/2019/08/02/v-nizhegorodskoj-kolonii-nashli-mertvym-zaklyuchennogo-s-priznakami-suicida/", "display_url": "inforu.news/2019/08/02/v-n\u2026"}]}, "id": "1157272781475778560", "text": "\u0412 \u043d\u0438\u0436\u0435\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0440\u0442\u0432\u044b\u043c \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u00ab\u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u044f, \u0444\u0430\u043a\u0442\u044b, \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 - https://t.co/GEWUw5ZVuP", "lang": "ru", "author_id": "2380798441", "created_at": "2019-08-02T12:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272781475778560"]}, {"id": "1157272691331731461", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1114227055510597632", "created_at": "2019-08-02T12:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272691331731461"]}, {"id": "1157272593247944704", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3130795458", "created_at": "2019-08-02T12:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272593247944704"]}, {"id": "1157272513300377600", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3337581430", "created_at": "2019-08-02T12:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272513300377600"]}, {"id": "1157272457142775809", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "240924643", "created_at": "2019-08-02T12:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272457142775809"]}, {"id": "1157272246207078400", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "756636430999355392", "created_at": "2019-08-02T12:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272246207078400"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1157272210941366272", "text": "@canalN_ Otra q forma parte de \"Los Imb\u00e9ciles\" q hablaba el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Los Imb\u00e9ciles"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157118750371586050"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-02T12:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272210941366272"]}, {"id": "1157272204452782080", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "402924945", "created_at": "2019-08-02T12:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272204452782080"]}, {"id": "1157272149629050886", "text": "RT @abelgilvonio: Pregunto @JorgeDCG \u00bfcu\u00e1ntas actas truchas hiciste cuando fuiste Presidente del Consejo de Ministros del cobarde suicida @\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 116, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157110432064266241"}], "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-08-02T12:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272149629050886"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157272110588465153", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Est\u00e1s loco como tu suicida jefe caballo loco", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "author_id": "2162968526", "created_at": "2019-08-02T12:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272110588465153"]}, {"id": "1157272056247066624", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1066464001587142656", "created_at": "2019-08-02T12:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157272056247066624"]}, {"in_reply_to_user_id": "1088862876583018497", "id": "1157271943424487424", "text": "@antilacracao1 @xicosa Tnc... N\u00e3o quer falar do Moro porque faz biquinho? Ent\u00e3o porque o Xico S\u00e1 n\u00e3o se revolta com o mensal\u00e3o, CRL!? Porque n\u00e3o se revolta com o dinheiro da cueca? Por que n\u00e3o cobra quem matou o Celso Daniel?! Vsf, chega desses \"intelectuais de esquerda\" que se acham a \u00faltima bolacha.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antilacracao1", "id": "1088862876583018497"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Xico S\u00e1"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157271182418284547"}], "author_id": "331585043", "created_at": "2019-08-02T12:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271943424487424"]}, {"id": "1157271902529998849", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "955142873032396802", "created_at": "2019-08-02T12:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271902529998849"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/KBtr1s4926", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}]}, "id": "1157271880476139521", "text": "\u6012\u308a\u306e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306b\u4f1d\u3048\u305f\u3044\u89b3\u6226\u30de\u30ca\u30fc\u306b\u5bfe\u3057\u3066\u306e\u8b66\u544a https://t.co/KBtr1s4926", "lang": "ja", "author_id": "1007058930277629952", "created_at": "2019-08-02T12:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271880476139521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/oo0NDGQvMk", "expanded_url": "http://www.campograndenews.com.br/lado-b/comportamento-23-08-2011-08/cesar-se-matou-aos-14-anos-depois-de-menina-de-12-cometer-suicidio", "display_url": "campograndenews.com.br/lado-b/comport\u2026"}]}, "id": "1157271874717569027", "text": "\ud83d\ude13 https://t.co/oo0NDGQvMk", "lang": "und", "author_id": "28008835", "created_at": "2019-08-02T12:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271874717569027"]}, {"in_reply_to_user_id": "49090426", "id": "1157271821533818880", "text": "coma o que quiser. coma carne, se quiser. mas n\u00e3o finja que voc\u00ea n\u00e3o tem responsabilidade nenhuma sobre sua escolha. n\u00e3o finja que como n\u00e3o foi voc\u00ea que matou, voc\u00ea n\u00e3o podia fazer nada pra ajudar a diminuir o sofrimento dos animais que est\u00e3o morrendo pra te satisfazer.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157271127280037888"}], "author_id": "49090426", "created_at": "2019-08-02T12:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271821533818880"]}, {"id": "1157271811689787396", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "549468543", "created_at": "2019-08-02T12:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271811689787396"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1157271744811622400", "text": "@canalN_ \u00c9ste es uno de los m\u00e1s grandes \"imb\u00e9ciles\" a q hacia referencia el suicida korrupto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157129531209256960"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-08-02T12:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271744811622400"]}, {"id": "1157271633784164352", "text": "Fui a cargar la tarjeta y me encontre 500pe. Creo que voy a posponer el atentado homicida-suicida que tenia para hoy", "lang": "es", "author_id": "233019831", "created_at": "2019-08-02T12:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271633784164352"]}, {"id": "1157271606282072065", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "964309760064606209", "created_at": "2019-08-02T12:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271606282072065"]}, {"id": "1157271555795312640", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1071490456909959171", "created_at": "2019-08-02T12:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271555795312640"]}, {"id": "1157271532730667008", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1025801318701707265", "created_at": "2019-08-02T12:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271532730667008"]}, {"id": "1157271513789292544", "text": "noru el acr\u00f3bata suicida de la gran polla", "lang": "es", "author_id": "939858434303971328", "created_at": "2019-08-02T12:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271513789292544"]}, {"id": "1157271460257439751", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "1074088037267750912", "created_at": "2019-08-02T12:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271460257439751"]}, {"id": "1157271453462597632", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1038911309776072712", "created_at": "2019-08-02T12:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271453462597632"]}, {"id": "1157271448521777153", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2782969840", "created_at": "2019-08-02T12:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271448521777153"]}, {"in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1157271445115940865", "text": "@taliriapetrone Veja o texto: O que os mimizentos n\u00e3o dizem \u00e9 que o terrorismo de esquerda matou nada menos de 119 pessoas, muitas delas sem qualquer vincula\u00e7\u00e3o com a luta pol\u00edtica. Quase ningu\u00e9m sabe disso. Se voc\u00ea quiser mais detalhes, pesquise. E mais...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156988035587891200"}], "author_id": "330943688", "created_at": "2019-08-02T12:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271445115940865"]}, {"in_reply_to_user_id": "72622176", "id": "1157271425188843520", "text": "As pessoas est\u00e3o noiando com essa thread de que Vincent tomava tinta amarela pq trazia felicidade, PESSOINHAS, o cara tinha incalcul\u00e1veis dist\u00farbios mentais, psicol\u00f3gicos e psiqui\u00e1tricos, voc\u00eas realmente acham que a tinta amarela fazia ele feliz? Se fazia, pq ele se suicidou?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157270313790582785"}], "author_id": "72622176", "created_at": "2019-08-02T12:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271425188843520"]}, {"id": "1157271424442273792", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1122369489520164864", "created_at": "2019-08-02T12:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271424442273792"]}, {"id": "1157271318418591744", "text": "RT @Ops_Paraguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso vir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157252850902347776"}], "author_id": "22276965", "created_at": "2019-08-02T12:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271318418591744"]}, {"id": "1157271163216834561", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2354033444", "created_at": "2019-08-02T12:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271163216834561"]}, {"id": "1157271125291950081", "text": "\"A modinha da depress\u00e3o acabou?\"\nSeus idiotas est\u00e3o todos calados porq a metade se matou, e a outra metade n\u00e3o desabafa por causa de pessoas como vc que dizem que \u00e9 palha\u00e7ada.", "lang": "pt", "author_id": "1012432521634738176", "created_at": "2019-08-02T12:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271125291950081"]}, {"id": "1157271087669010433", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "709135456932405250", "created_at": "2019-08-02T12:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271087669010433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GDqk2ubPdv", "expanded_url": "https://www.lavozdelsur.es/un-empleado-de-banca-se-suicida-tras-discutir-con-un-cliente-y-el-tsja-lo-considera-accidente-laboral/", "display_url": "lavozdelsur.es/un-empleado-de\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 215, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}]}, "id": "1157271080228270080", "text": "La realidad supera siempre a la ficci\u00f3n y mis condolencias a la familia del empleado de banca\n\nUn empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures https://t.co/GDqk2ubPdv", "lang": "es", "author_id": "745689836", "created_at": "2019-08-02T12:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271080228270080"]}, {"id": "1157271057579069441", "text": "RT @aline_aguedes: o ministro da educa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds parece um quico se achando a bala que matou john lennon com sua bola quadrada https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aline_aguedes", "id": "247927309"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157255658967851009"}], "author_id": "298489494", "created_at": "2019-08-02T12:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271057579069441"]}, {"id": "1157270972023693312", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3560329882", "created_at": "2019-08-02T12:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270972023693312"]}, {"in_reply_to_user_id": "260788584", "id": "1157270945129799680", "text": "@Santi_ABASCAL @vox_es Es una pol\u00edtica suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157265430748307456"}], "author_id": "2194688666", "created_at": "2019-08-02T12:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270945129799680"]}, {"id": "1157270833510912002", "text": "RT @abelgilvonio: Pregunto @JorgeDCG \u00bfcu\u00e1ntas actas truchas hiciste cuando fuiste Presidente del Consejo de Ministros del cobarde suicida @\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 116, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157110432064266241"}], "author_id": "68226978", "created_at": "2019-08-02T12:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270833510912002"]}, {"id": "1157270805241311232", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "521306573", "created_at": "2019-08-02T12:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270805241311232"]}, {"id": "1157270767224143874", "text": "RT @rvictorlucena: @michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rvictorlucena", "id": "161763275"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157119950143795200"}], "author_id": "2965268566", "created_at": "2019-08-02T12:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270767224143874"]}, {"id": "1157270709443469313", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2842766511", "created_at": "2019-08-02T12:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270709443469313"]}, {"id": "1157270633849544706", "text": "RT @ElEspejoCanario: \ud83d\udcfb @meripita44 (@PodemosCongreso): \"Estamos asistiendo a una estrategia suicida de un gur\u00fa de la comunicaci\u00f3n\"\n#Investi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElEspejoCanario", "id": "339565229"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "meripita44", "id": "1369105908"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "PodemosCongreso", "id": "4782845498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154405949597241344"}], "author_id": "2970602812", "created_at": "2019-08-02T12:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270633849544706"]}, {"id": "1157270606339039237", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1137477690", "created_at": "2019-08-02T12:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270606339039237"]}, {"id": "1157270592892153857", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1146906233795989506", "created_at": "2019-08-02T12:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270592892153857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9Grft8dDx4", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/rbeFFU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/rbeFFU"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4203, "type": "Place", "normalized_text": "Vega"}]}, "id": "1157270533362376704", "text": "Hombre mata su expareja sentimental y luego se suicida en la Vega https://t.co/9Grft8dDx4", "lang": "es", "author_id": "1092173389068947458", "created_at": "2019-08-02T12:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270533362376704"]}, {"id": "1157270506615255041", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "3111683668", "created_at": "2019-08-02T12:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270506615255041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5mWEaKfdrg", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9Xkp1", "display_url": "dlvr.it/R9Xkp1"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/91tlTxCWju", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1157259914453983232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/91tlTxCWju", "media_key": "3_1157259911228579842"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4864, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shabab"}]}, "id": "1157270465632772096", "text": "RT @pagina_siete: Fallece el alcalde de Mogadiscio herido en un ataque suicida de Al Shabab https://t.co/5mWEaKfdrg https://t.co/91tlTxCWju", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157259914453983232"}], "author_id": "1057710437263990786", "created_at": "2019-08-02T12:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270465632772096"]}, {"id": "1157270428651536384", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1113228119996080130", "created_at": "2019-08-02T12:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270428651536384"]}, {"id": "1157270386603646978", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "819892554497982464", "created_at": "2019-08-02T12:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270386603646978"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/a0Vf8VNJiA", "expanded_url": "https://twitter.com/fattoquotidiano/status/1157236610657902594", "display_url": "twitter.com/fattoquotidian\u2026"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "2agosto"}]}, "id": "1157270368912064512", "text": "\"Da offesa a intercalare, il viaggio negli inferi del volgare moderno.\"\nIl mio prossimo saggio, edito da \"Cruska Suicida\", prossimamente nelle librerie virtuali.\n#2agosto https://t.co/a0Vf8VNJiA", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157236610657902594"}], "author_id": "334149677", "created_at": "2019-08-02T12:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270368912064512"]}, {"id": "1157270248342597633", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3141465244", "created_at": "2019-08-02T12:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270248342597633"]}, {"id": "1157270230307090432", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3555537201", "created_at": "2019-08-02T12:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270230307090432"]}, {"id": "1157270218584072193", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "267448750", "created_at": "2019-08-02T12:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270218584072193"]}, {"id": "1157270196496883713", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "743990101139656704", "created_at": "2019-08-02T12:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270196496883713"]}, {"id": "1157270075809894400", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "909276674", "created_at": "2019-08-02T12:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270075809894400"]}, {"id": "1157270070659342336", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1071218274698969093", "created_at": "2019-08-02T12:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270070659342336"]}, {"id": "1157270068671209472", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1083920383361863680", "created_at": "2019-08-02T12:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270068671209472"]}, {"id": "1157269972097425409", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "763170181115944960", "created_at": "2019-08-02T12:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269972097425409"]}, {"id": "1157269956574138368", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "841083206665437184", "created_at": "2019-08-02T12:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269956574138368"]}, {"id": "1157269807030554625", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "760888257810931712", "created_at": "2019-08-02T12:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269807030554625"]}, {"id": "1157269797220048898", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3342874677", "created_at": "2019-08-02T12:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269797220048898"]}, {"id": "1157269702785282048", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "926507756345012230", "created_at": "2019-08-02T12:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269702785282048"]}, {"id": "1157269695256571905", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "878013482012200960", "created_at": "2019-08-02T12:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269695256571905"]}, {"id": "1157269633247993856", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "714656944011800577", "created_at": "2019-08-02T12:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269633247993856"]}, {"id": "1157269621227081734", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1573148264", "created_at": "2019-08-02T12:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269621227081734"]}, {"in_reply_to_user_id": "1017539181772460034", "id": "1157269597801910272", "text": "+Los guionistas de la serie decidieron cambiar la muerte de Hannah, ya que en el libro se suicida con una sobredosis de pastillas. Todo eso para hacer que el mensaje penetrara en los espectadores y fuera doloroso. Sin embargo, un momento tan potente+", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157269074646355973"}], "author_id": "1017539181772460034", "created_at": "2019-08-02T12:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269597801910272"]}, {"in_reply_to_user_id": "928379340814979073", "id": "1157269588251435009", "text": "@meunomenaoeju Romantizar corno e suicida agora PRONTO", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157267834944348162"}], "author_id": "705544298238967808", "created_at": "2019-08-02T12:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269588251435009"]}, {"id": "1157269450535636992", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1061768753770323968", "created_at": "2019-08-02T12:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269450535636992"]}, {"id": "1157269359322157061", "text": "RT @LuaMorales: Mas afinal, Van gogh comia tinta? ele se matou? ele cortou a orelha??\n\nafirmar algo com certeza sobre uma pessoa que viveu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuaMorales", "id": "19973262"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157123324356517888"}], "author_id": "2562206856", "created_at": "2019-08-02T12:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269359322157061"]}, {"id": "1157269347754287110", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "718164235", "created_at": "2019-08-02T12:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269347754287110"]}, {"id": "1157269335427244032", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3203018320", "created_at": "2019-08-02T12:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269335427244032"]}, {"id": "1157269319841198080", "text": "RT @Poetikas1: Extra\u00f1o amor, llegas enredando mis quimeras,\nvagas en mis sue\u00f1os,\npintas mis primaveras.\nM\u00e1gico amor, ci\u00f1es de libertad el m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Poetikas1", "id": "890623850098065408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149687902097592321"}], "author_id": "527972155", "created_at": "2019-08-02T12:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269319841198080"]}, {"id": "1157269280771235841", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1046695243", "created_at": "2019-08-02T12:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269280771235841"]}, {"id": "1157268975379800065", "text": "RT @Acida_1312: El suicidio por depresi\u00f3n es real , si te sientes suicida/depresivo y necesitas a una amiga , porfavor no me jodas que yo e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Acida_1312", "id": "1062874900082425858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157145366665428994"}], "author_id": "1151210144212168707", "created_at": "2019-08-02T12:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268975379800065"]}, {"id": "1157268818546319360", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1135679519946432514", "created_at": "2019-08-02T12:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268818546319360"]}, {"id": "1157268736749035523", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2922239373", "created_at": "2019-08-02T12:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268736749035523"]}, {"id": "1157268722828107776", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "320868281", "created_at": "2019-08-02T12:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268722828107776"]}, {"id": "1157268495740153857", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "59200102", "created_at": "2019-08-02T12:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268495740153857"]}, {"id": "1157268463196528640", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "964958473820758016", "created_at": "2019-08-02T12:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268463196528640"]}, {"id": "1157268438232043521", "text": "RT @Lexiong: Ayer se public\u00f3 el libro del proyecto \"Conducta suicida en adolescentes en M\u00e9xico\". Contribuyo como coautora en un cap\u00edtulo ju\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LeXiong", "id": "1407655735081775108"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157258465385111553"}], "author_id": "2157272749", "created_at": "2019-08-02T12:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268438232043521"]}, {"id": "1157268407059980293", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "813004689600028673", "created_at": "2019-08-02T12:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268407059980293"]}, {"id": "1157268363929903106", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "311567826", "created_at": "2019-08-02T12:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268363929903106"]}, {"id": "1157268316110675970", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "915094831659192322", "created_at": "2019-08-02T12:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268316110675970"]}, {"id": "1157268291263586304", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "777202308291653632", "created_at": "2019-08-02T12:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268291263586304"]}, {"id": "1157268229338910721", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "382217763", "created_at": "2019-08-02T12:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268229338910721"]}, {"id": "1157268200415010817", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1123047532085547009", "created_at": "2019-08-02T12:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268200415010817"]}, {"id": "1157268194165481474", "text": "creo que 13rw es la serie que MENOS visibiliza el suicidio y el bullying en adolescentes\na ver, hace falta mostrar c\u00f3mo se suicida una mina cuando ya desde el principio se aclara que se suicid\u00f3 ?? cuantas ganas de lucrar con el morbo que tienen lpm", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "3893448857", "created_at": "2019-08-02T12:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268194165481474"]}, {"id": "1157268168836079616", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "788861330505818112", "created_at": "2019-08-02T12:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268168836079616"]}, {"id": "1157268145096335360", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "337184533", "created_at": "2019-08-02T12:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268145096335360"]}, {"in_reply_to_user_id": "2573916020", "id": "1157268129933877249", "text": "@izquierdadiario @myriambregman Cuando se entere que el capitalismo es un sistema inherente al ser humano y por lo tanto ella tambien es capitalista, se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "myriambregman", "id": "332993154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999290914562048"}], "author_id": "2832089574", "created_at": "2019-08-02T12:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157268129933877249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jcLZew0v0M", "expanded_url": "https://curiouscat.me/meistrephilipos/post/945692032?t=1564749155", "display_url": "curiouscat.me/meistrephilipo\u2026"}]}, "id": "1157267950820368384", "text": "\u00c9 veedade que todo suicida tem depressao? \u2014 N\u00e3o sei ao certo, mas na maioria dos casos me parece que sim. https://t.co/jcLZew0v0M", "lang": "pt", "author_id": "705813016726642688", "created_at": "2019-08-02T12:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267950820368384"]}, {"id": "1157267933787283465", "text": "RT @Osandrobarboza: Se estivesse preso, ou respeitado a decis\u00e3o judicial de n\u00e3o dirigir, F\u00e1bio n\u00e3o estaria pilotando a Porsche que matou a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5799, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263985168801793"}], "author_id": "1081512376711692289", "created_at": "2019-08-02T12:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267933787283465"]}, {"id": "1157267896441167875", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "372212592", "created_at": "2019-08-02T12:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267896441167875"]}, {"id": "1157267884848144384", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "165939684", "created_at": "2019-08-02T12:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267884848144384"]}, {"id": "1157267751439912960", "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "author_id": "1125809224007733248", "created_at": "2019-08-02T12:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267751439912960"]}, {"id": "1157267633936437250", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "711961932048310276", "created_at": "2019-08-02T12:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267633936437250"]}, {"id": "1157267598767218690", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1032294352264015872", "created_at": "2019-08-02T12:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267598767218690"]}, {"id": "1157267456160915457", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "156805860", "created_at": "2019-08-02T12:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267456160915457"]}, {"id": "1157267350946816000", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "962412567590252544", "created_at": "2019-08-02T12:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267350946816000"]}, {"id": "1157267303488245761", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "766277943391875072", "created_at": "2019-08-02T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267303488245761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/0xwIrn8uqV", "expanded_url": "http://www.radiosuperpopayan.com/2019/08/02/se-suicida-un-hombre-en-popayan/", "display_url": "radiosuperpopayan.com/2019/08/02/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Popay\u00e1n"}]}, "id": "1157267278733500416", "text": "Se suicida un hombre en Popay\u00e1n https://t.co/0xwIrn8uqV", "lang": "es", "author_id": "310437947", "created_at": "2019-08-02T12:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267278733500416"]}, {"id": "1157267275583500288", "text": "RT @Bryanmachine: #Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bryanmachine", "id": "55449507"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156959194169401345"}], "author_id": "1403945420", "created_at": "2019-08-02T12:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267275583500288"]}, {"id": "1157267255643856896", "text": "Meu que tristeza esse guri que se suicidou \ud83d\ude25\n\nE ainda tem gente que acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira", "lang": "pt", "author_id": "2726964197", "created_at": "2019-08-02T12:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267255643856896"]}, {"id": "1157267252959428608", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "939468142803345408", "created_at": "2019-08-02T12:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267252959428608"]}, {"in_reply_to_user_id": "584397606", "id": "1157267230721228800", "text": "@_Valenrodr Morite is a great place jajajaja genial, re suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Valenrodr", "id": "584397606"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "Morite"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157228848997646336"}], "author_id": "1037102963976744960", "created_at": "2019-08-02T12:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267230721228800"]}, {"id": "1157267197510725633", "text": "Vei, eu li a carta completa do cara que se suicidou em Candeias porque levou gaia da ex. Deve ser ruim demais voc\u00eas depender de algu\u00e9m pra ser feliz e n conseguir se priorizar.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Candeias"}]}, "author_id": "800851496", "created_at": "2019-08-02T12:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267197510725633"]}, {"in_reply_to_user_id": "1071797604277723142", "id": "1157267188019019777", "text": "@Inesita49487794 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00f3 ser\u00e1 Suicida???\nPara que la Novia al final  Diga que NO!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Inesita49487794", "id": "1071797604277723142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157238083630358528"}], "author_id": "528997053", "created_at": "2019-08-02T12:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267188019019777"]}, {"id": "1157267158042337281", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "264510179", "created_at": "2019-08-02T12:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267158042337281"]}, {"id": "1157267118624321541", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1137956867810955264", "created_at": "2019-08-02T12:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267118624321541"]}, {"id": "1157267074546360322", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "181263592", "created_at": "2019-08-02T12:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157267074546360322"]}, {"id": "1157266989443887105", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1857986107", "created_at": "2019-08-02T12:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266989443887105"]}, {"id": "1157266978379370496", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "971744334193315840", "created_at": "2019-08-02T12:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266978379370496"]}, {"id": "1157266975275573249", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1050134823048765442", "created_at": "2019-08-02T12:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266975275573249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ZP2FMbBZBr", "expanded_url": "https://twitter.com/salgas_/status/1157266108002574337", "display_url": "twitter.com/salgas_/status\u2026"}]}, "id": "1157266928983072768", "text": "AI CRL O MO\u00c7O Q ME QUER LEVAR NA IGREJA DISSE Q \u00c9 MAIS PECADOR QUE EU E EU NA BRINCADEIRA PERGUNTEI SE ELE MATOU ALGU\u00c9M E ELE DISSE QUE SIM CRL AHAHAHAHA SOCORRO https://t.co/ZP2FMbBZBr", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157266108002574337"}], "author_id": "1931959182", "created_at": "2019-08-02T12:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266928983072768"]}, {"id": "1157266886226305026", "text": "RT @tmzmarie: voc\u00eas n\u00e3o xingam a selena, n\u00e3o n\u00e9? e o apelido podre que voc\u00eas inventaram da doen\u00e7a dela, que alias QUASE MATOU A SELENA? can\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tmzmarie", "id": "3754660875"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "SELENA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157257019675545602"}], "author_id": "2966046467", "created_at": "2019-08-02T12:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266886226305026"]}, {"id": "1157266845579251712", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4311492874", "created_at": "2019-08-02T12:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266845579251712"]}, {"id": "1157266834841845760", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2674843723", "created_at": "2019-08-02T12:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266834841845760"]}, {"in_reply_to_user_id": "922541463195570176", "id": "1157266780328476673", "text": "@frazaobfr @Breno57894028 @paulocxx @julxnz Exato, se fosse o mesmo, teria cadeiras vermelhas e pretas....s\u00e3o uns sem teto \n\nE deveriam cobrar a pr\u00f3pria diretoria, negligente e assassina, que matou um monte de adolescentes e n\u00e3o paga a porra da indeniza\u00e7\u00e3o, clube podre", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "frazaobfr", "id": "922541463195570176"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "paulocxx", "id": "899070104687849472"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "julxnz", "id": "4645913727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157177221712424960"}], "author_id": "4862366545", "created_at": "2019-08-02T12:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266780328476673"]}, {"id": "1157266727031463947", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "4493805802", "created_at": "2019-08-02T12:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266727031463947"]}, {"id": "1157266716159819778", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "791620603392495616", "created_at": "2019-08-02T12:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266716159819778"]}, {"id": "1157266702226341888", "text": "RT @abelgilvonio: Pregunto @JorgeDCG \u00bfcu\u00e1ntas actas truchas hiciste cuando fuiste Presidente del Consejo de Ministros del cobarde suicida @\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 116, "probability": 0.6859, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157110432064266241"}], "author_id": "1042823716953096193", "created_at": "2019-08-02T12:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266702226341888"]}, {"id": "1157266640884654082", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2828640093", "created_at": "2019-08-02T12:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266640884654082"]}, {"id": "1157266608722731008", "text": "Odeio ter que aceitar que o cara que matou meu amigo atropelado judiou do corpinho dele, tirou o irm\u00e3o amado da minha amiga anda por a\u00ed,vivendo como se nada tivesse acontece \"VAI SE FUDER VIVER ASSIM\"", "lang": "pt", "author_id": "487211016", "created_at": "2019-08-02T12:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266608722731008"]}, {"in_reply_to_user_id": "43561270", "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/A7btCsjPDd", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelegrinc", "id": "43561270"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4931, "type": "Person", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4724, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.264, "type": "Person", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.6943, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}]}, "id": "1157266600648728576", "text": "@pelegrinc @LeonelFernandez El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA, peme, opret, pra, etc etc etc etc\n\nhttps://t.co/A7btCsjPDd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157014063932727296"}], "author_id": "223860579", "created_at": "2019-08-02T12:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266600648728576"]}, {"id": "1157266450362568704", "text": "Acabo de salvar a una mariposita de la piscina y al darme la vuelta me la encuentro toda vez en el agua, es suicida or what.", "lang": "es", "author_id": "192551022", "created_at": "2019-08-02T12:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266450362568704"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157266320297250816", "text": "@JorgeDCG @pcmperu Anda vete a la rctm corrupto de mierda tu y tu suicida caballo loco juntos deben estar hace rato!!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157062531774636032"}], "author_id": "945093307482497024", "created_at": "2019-08-02T12:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266320297250816"]}, {"in_reply_to_user_id": "166192078", "id": "1157266272796729344", "text": "@diarioveloz DUDO QUE EL CHANCHO VUELE!!! NING\u00daN PUEBLO SE SUICIDA MASIVAMENTE!!!", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157264506474639360"}], "author_id": "726468767170093056", "created_at": "2019-08-02T12:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266272796729344"]}, {"id": "1157266248054530048", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1029769604070076416", "created_at": "2019-08-02T12:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266248054530048"]}, {"id": "1157266099064463362", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2613052065", "created_at": "2019-08-02T12:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266099064463362"]}, {"in_reply_to_user_id": "477655614", "id": "1157266031703932929", "text": "@CarmenLioncourt Pero tanto \u00e9xito tuvo el Joker de escuadr\u00f3n suicida? es el peor de todos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156935889353883649"}], "author_id": "29536956", "created_at": "2019-08-02T12:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266031703932929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hmhlwVoFxv", "expanded_url": "https://www.lavozdelsur.es/un-empleado-de-banca-se-suicida-tras-discutir-con-un-cliente-y-el-tsja-lo-considera-accidente-laboral/", "display_url": "lavozdelsur.es/un-empleado-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Andaluc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7877, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}, {"start": 119, "end": 160, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "Tribunal Superior de Justicia de Andaluc\u00eda"}]}, "id": "1157265972140662791", "text": "#Andaluc\u00eda\nUn empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral\n\n\ud83d\udc49 El Tribunal Superior de Justicia de Andaluc\u00eda se\u00f1ala que es \"indiscutible\" la relaci\u00f3n entre \"el conflicto laboral previo\" \nhttps://t.co/hmhlwVoFxv", "lang": "es", "author_id": "597380069", "created_at": "2019-08-02T12:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265972140662791"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093353873320935424", "id": "1157265904230653953", "text": "@BischoffMar jajajaja que suicida, nos vamos comunicando...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BischoffMar", "id": "1093353873320935424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157265420065353728"}], "author_id": "161295408", "created_at": "2019-08-02T12:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265904230653953"]}, {"id": "1157265829504962560", "text": "RT @TenerifeWarBot: Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tie\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263010454548486"}], "author_id": "186040257", "created_at": "2019-08-02T12:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265829504962560"]}, {"id": "1157265820961189890", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "817745652", "created_at": "2019-08-02T12:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265820961189890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/CJCRMLQagv", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2jvTw0_", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2jvTw0_"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "lavidaestallenadeyolos"}]}, "id": "1157265819723845639", "text": "lavidaestallenadeyolos: murallamuerta: Llevar contigo una pulsera es como llevar contigo a la persona que te lo regal\u00f3. Y yo llevo la tuya todav\u00eda \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e https://t.co/CJCRMLQagv", "lang": "es", "author_id": "1076966767338160128", "created_at": "2019-08-02T12:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265819723845639"]}, {"in_reply_to_user_id": "1123700214836146179", "id": "1157265776925192193", "text": "@JMaria24550573 @RPPNoticias Di\u00f3 a conocer???\nAntes del mamarracho de informe se sab\u00eda que desde el gobierno de AFF ya corromp\u00eda ODB, y eximir a AGP (el suicida) de toda investigaci\u00f3n demostr\u00f3 que no es honesta, solo una corrupta m\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JMaria24550573", "id": "1123700214836146179"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.9196, "type": "Organization", "normalized_text": "AFF"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.7025, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.7287, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157249207281094657"}], "author_id": "300016685", "created_at": "2019-08-02T12:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265776925192193"]}, {"id": "1157265748571709440", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "761385325348388864", "created_at": "2019-08-02T12:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265748571709440"]}, {"id": "1157265687527792640", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "2154878756", "created_at": "2019-08-02T12:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265687527792640"]}, {"id": "1157265637829480448", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "705796128189652994", "created_at": "2019-08-02T12:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265637829480448"]}, {"id": "1157265575556591616", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "795710725968818177", "created_at": "2019-08-02T12:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265575556591616"]}, {"id": "1157265566153027588", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "919027722", "created_at": "2019-08-02T12:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265566153027588"]}, {"in_reply_to_user_id": "822108618577367042", "id": "1157265523924770818", "text": "e ele s\u00f3 n\u00e3o me matou pq se apaixonou por mim tamb\u00e9m, ou ia me matar depois sei la", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157265429880066049"}], "author_id": "822108618577367042", "created_at": "2019-08-02T12:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265523924770818"]}, {"id": "1157265379099598848", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3826398711", "created_at": "2019-08-02T12:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265379099598848"]}, {"id": "1157265338146443265", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "902124313213628417", "created_at": "2019-08-02T12:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265338146443265"]}, {"id": "1157265332698042368", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2813724757", "created_at": "2019-08-02T12:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265332698042368"]}, {"in_reply_to_user_id": "1065641015254679557", "id": "1157265330160508928", "text": "@Cioliver8 @Mauro321 @OranAugusto @TMaranhao Eu vou te repetir! Desde que trump assumiu os crimes de \u00f3dio por supremacistas brancos aumentaram! Vc sabia que Hitler nunca matou um s\u00f3 judeu? Palavras de l\u00edderes matam sim. Se um L\u00cdDER prega viol\u00eancia pessoas que seguem esses l\u00edderes se sentirao chancelados a serem violentos!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Mauro321", "id": "49627854"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "OranAugusto", "id": "923364464304492544"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "TMaranhao", "id": "733375951158018048"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157261871709327361"}], "author_id": "1057439874872213504", "created_at": "2019-08-02T12:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265330160508928"]}, {"id": "1157265316969365504", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "713825672951676931", "created_at": "2019-08-02T12:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265316969365504"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1157265313160974340", "text": "@JorgeDCG Bien conchudo eres, nunca has sido aprista, eres seguidor fan\u00e1tico del suicida Alan Garc\u00eda, el que ayudaste a pervertir y destrozar el partido, dej\u00e1ndolo inexistente de representantes en alguna alcald\u00eda o gobierno regional. El pueblo aprista te repudia!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}], "author_id": "954878653640466432", "created_at": "2019-08-02T12:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265313160974340"]}, {"id": "1157265267984142337", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4890701627", "created_at": "2019-08-02T12:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265267984142337"]}, {"id": "1157265237751586816", "text": "RT @Bryanmachine: #Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bryanmachine", "id": "55449507"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156959194169401345"}], "author_id": "258537745", "created_at": "2019-08-02T12:21:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265237751586816"]}, {"id": "1157265195569487872", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "974862961494937600", "created_at": "2019-08-02T12:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265195569487872"]}, {"id": "1157265173813575685", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "343435216", "created_at": "2019-08-02T12:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265173813575685"]}, {"id": "1157265043630755841", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1028225923479482369", "created_at": "2019-08-02T12:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265043630755841"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023973967198150656", "id": "1157264985959129089", "text": "@filipacdmachado n\u00e3o \u00e9 por me arrepender que deixo de lidar com as consequ\u00eancias,um homem mata algu\u00e9m mas arrepende-se,isso n\u00e3o traz a pessoa que ele matou de volta tal como quando algu\u00e9m trai algu\u00e9m e se arrepende isso n\u00e3o traz a confian\u00e7a que a pessoa tinha nessa pessoa de volta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "filipacdmachado", "id": "1023973967198150656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157251621082062855"}], "author_id": "1135924352933867525", "created_at": "2019-08-02T12:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264985959129089"]}, {"id": "1157264967919386625", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1104991321696157696", "created_at": "2019-08-02T12:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264967919386625"]}, {"id": "1157264967365795842", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "736968954372083712", "created_at": "2019-08-02T12:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264967365795842"]}, {"id": "1157264915117301760", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "1074298592259702786", "created_at": "2019-08-02T12:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264915117301760"]}, {"id": "1157264907273953281", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1104373038508838913", "created_at": "2019-08-02T12:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264907273953281"]}, {"id": "1157264651522060288", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "888257635832668161", "created_at": "2019-08-02T12:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264651522060288"]}, {"id": "1157264631154581506", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "783841152411787265", "created_at": "2019-08-02T12:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264631154581506"]}, {"id": "1157264619028791296", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "322596798", "created_at": "2019-08-02T12:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264619028791296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 100, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7217, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1157264590029414400", "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562079278669824"}], "author_id": "929795755082174464", "created_at": "2019-08-02T12:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264590029414400"]}, {"in_reply_to_user_id": "147340476", "id": "1157264589308010496", "text": "@fdinchausti @elangelGmendo Posiblemente me quede sin trabajo si pongo mi nombre, porque con este gobinerno tan republicano, liberal y coso, uno no puede decir lo que piensa abiertamente y como que la macrisis no da para quedarse sin laburo... la valent\u00eda suicida la dejo para otro d\u00eda, payaso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fdinchausti", "id": "147340476"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "elangelGmendo", "id": "601396883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157263618578296838"}], "author_id": "1063489607495503872", "created_at": "2019-08-02T12:19:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264589308010496"]}, {"id": "1157264513269452800", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "538618756", "created_at": "2019-08-02T12:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264513269452800"]}, {"id": "1157264489508724736", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "928961034387324928", "created_at": "2019-08-02T12:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264489508724736"]}, {"id": "1157264416917864448", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "746137144113106944", "created_at": "2019-08-02T12:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264416917864448"]}, {"id": "1157264406771879936", "text": "RT @Ops_Paraguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso vir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157252850902347776"}], "author_id": "1127235366308798465", "created_at": "2019-08-02T12:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264406771879936"]}, {"id": "1157264385213120512", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1149566486068903936", "created_at": "2019-08-02T12:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264385213120512"]}, {"id": "1157264354963795969", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "254854636", "created_at": "2019-08-02T12:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264354963795969"]}, {"id": "1157264349171527682", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3383558457", "created_at": "2019-08-02T12:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264349171527682"]}, {"id": "1157264339025518592", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "428609365", "created_at": "2019-08-02T12:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264339025518592"]}, {"id": "1157264284868587522", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1909701398", "created_at": "2019-08-02T12:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264284868587522"]}, {"in_reply_to_user_id": "291229690", "id": "1157264276819718145", "text": "@Alonso_GD No s\u00f3lo el fujimorismo, tambi\u00e9n el APRA, sin rumbo, sin alguien que verdaderamente pueda representar dignamente al \u00fanico Partido pol\u00edtico hist\u00f3rico que queda en el pa\u00eds debido a sus nexos con la corrupci\u00f3n dejados como herencia por un suicida cobarde.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7482, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156595621522022401"}], "author_id": "85017665", "created_at": "2019-08-02T12:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264276819718145"]}, {"id": "1157264239414915072", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "223294009", "created_at": "2019-08-02T12:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264239414915072"]}, {"id": "1157264212714041344", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "172958644", "created_at": "2019-08-02T12:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264212714041344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KP6dRui0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730", "display_url": "twitter.com/janjaoum/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zig_18", "id": "1493424150308081664"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "neuza"}]}, "id": "1157264164651524096", "text": "RT @zig_18: Se tu nunca matou p dia todo na quadra do lado da neuza tu nem pode flr q estuda no pf https://t.co/KP6dRui0M4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157125723339014149"}], "author_id": "3331281915", "created_at": "2019-08-02T12:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264164651524096"]}, {"id": "1157264068199297026", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "768625523845173248", "created_at": "2019-08-02T12:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264068199297026"]}, {"id": "1157263987651858432", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "714432850309857280", "created_at": "2019-08-02T12:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263987651858432"]}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "id": "1157263985168801793", "text": "Se estivesse preso, ou respeitado a decis\u00e3o judicial de n\u00e3o dirigir, F\u00e1bio n\u00e3o estaria pilotando a Porsche que matou a idosa. Detalhe: com este carro, ele j\u00e1 acumula mais de 90 multas. Mesmo assim, o desembargador considerou que ele deveria ficar solto!!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5525, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157263293700067328"}], "author_id": "586195358", "created_at": "2019-08-02T12:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263985168801793"]}, {"id": "1157263971558350848", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "843136637882318850", "created_at": "2019-08-02T12:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263971558350848"]}, {"id": "1157263967980576768", "text": "RT @TenerifeWarBot: Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tie\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263010454548486"}], "author_id": "1144206132489183233", "created_at": "2019-08-02T12:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263967980576768"]}, {"id": "1157263872564314112", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "217842037", "created_at": "2019-08-02T12:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263872564314112"]}, {"id": "1157263842872659970", "text": "qua in Italia o su Internet funziona cos\u00ec: fai prima i danni e poi previeni. appena l\u2019ultima ragazza di turno si taglia o suicida per cyberbullismo voi vi rimettete in riga scrivendo lettere di riguardo alle famiglie, ma ingoiate il vostro sputo ipocriti del cazzo \nnon fatevi -", "lang": "it", "author_id": "2873981281", "created_at": "2019-08-02T12:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263842872659970"]}, {"id": "1157263815215652864", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "1132195818172309504", "created_at": "2019-08-02T12:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263815215652864"]}, {"id": "1157263731455352832", "text": "RT @TenerifeWarBot: Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tie\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157263010454548486"}], "author_id": "1419102127", "created_at": "2019-08-02T12:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263731455352832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/2oCcFU2uCs", "expanded_url": "https://www.imagenzac.com.mx/nota/168505-San-Juana-se-suicida-en-el-patio-de-su-c", "display_url": "imagenzac.com.mx/nota/168505-Sa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Calera"}]}, "id": "1157263526953508866", "text": "#Calera El macabro hallazgo fue al mediod\u00eda del jueves; la mujer pend\u00eda de una viga con una soga atada a su cuello informaron fuentes cercanas a la investigaci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/2oCcFU2uCs", "lang": "es", "author_id": "161871799", "created_at": "2019-08-02T12:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263526953508866"]}, {"id": "1157263489116835840", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "997149619925725184", "created_at": "2019-08-02T12:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263489116835840"]}, {"id": "1157263364587950081", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "943687215439384576", "created_at": "2019-08-02T12:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263364587950081"]}, {"id": "1157263261924040705", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "229122718", "created_at": "2019-08-02T12:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263261924040705"]}, {"id": "1157263179858305024", "text": "RT @rvictorlucena: @michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rvictorlucena", "id": "161763275"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157119950143795200"}], "author_id": "1078631491", "created_at": "2019-08-02T12:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263179858305024"]}, {"id": "1157263176641208321", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1016379156", "created_at": "2019-08-02T12:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263176641208321"]}, {"id": "1157263121700069381", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "3806233162", "created_at": "2019-08-02T12:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263121700069381"]}, {"id": "1157263079723413504", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "4636371921", "created_at": "2019-08-02T12:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263079723413504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nNIbloEFOo", "expanded_url": "https://twitter.com/TenerifeWarBot/status/1157263010454548486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNIbloEFOo", "media_key": "3_1157263009254957060"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}, {"start": 170, "end": 177, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}]}, "id": "1157263010454548486", "text": "Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tiene que continuar y alguien tiene que morir as\u00ed que @ezedv7 se suicida.\nQuedan 131. https://t.co/nNIbloEFOo", "lang": "es", "author_id": "1153309969363677184", "created_at": "2019-08-02T12:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263010454548486"]}, {"id": "1157263010265739264", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1041084916602032129", "created_at": "2019-08-02T12:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263010265739264"]}, {"id": "1157263002804117506", "text": "F\u00e1brica de suicida, gar\u00e7om por favor mais um gole de alto estima !", "lang": "pt", "author_id": "1095139198456205313", "created_at": "2019-08-02T12:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263002804117506"]}, {"id": "1157262917169008640", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "801800786229493761", "created_at": "2019-08-02T12:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262917169008640"]}, {"id": "1157262881114734592", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "3514294283", "created_at": "2019-08-02T12:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262881114734592"]}, {"id": "1157262879042744322", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "710205093061255168", "created_at": "2019-08-02T12:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262879042744322"]}, {"id": "1157262730082037761", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1191520994", "created_at": "2019-08-02T12:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262730082037761"]}, {"id": "1157262706606518273", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3410383391", "created_at": "2019-08-02T12:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262706606518273"]}, {"id": "1157262570388172801", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1007714945591635968", "created_at": "2019-08-02T12:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262570388172801"]}, {"id": "1157262495498850304", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3136424261", "created_at": "2019-08-02T12:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262495498850304"]}, {"id": "1157262492034359296", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "710122971818532864", "created_at": "2019-08-02T12:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262492034359296"]}, {"in_reply_to_user_id": "14256482", "id": "1157262489211592707", "text": "@mrxtc Oye si que pena! Por eso hay tanto hombre que se suicida \ud83d\ude15", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mrxtc", "id": "14256482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157214420839223297"}], "author_id": "71273895", "created_at": "2019-08-02T12:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262489211592707"]}, {"id": "1157262422899658752", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1019077598901612544", "created_at": "2019-08-02T12:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262422899658752"]}, {"id": "1157262390540611584", "text": "RT @DiegoFe94409169: @NanyPardo Que pensamiento tan oscuro, de lo que destila la boca se descubre el alma y obvio usted no tiene alma ,es u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiegoFe94409169", "id": "914626891004379136"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156917782300303360"}], "author_id": "989208250649317384", "created_at": "2019-08-02T12:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262390540611584"]}, {"in_reply_to_user_id": "1124022155325448192", "id": "1157262313881251840", "text": "e fora que o jeongguk tadinho se j\u00e1 n\u00e3o consegue superar a jisso se soubesse que ele que matou ela, ele morre de tristeza certeza", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "jeongguk"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "jisso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157262312404869120"}], "author_id": "1124022155325448192", "created_at": "2019-08-02T12:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262313881251840"]}, {"id": "1157262277185343490", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "881526603825762305", "created_at": "2019-08-02T12:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262277185343490"]}, {"id": "1157262262903685121", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "873214993189285888", "created_at": "2019-08-02T12:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262262903685121"]}, {"id": "1157262099397128193", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "873021614572453888", "created_at": "2019-08-02T12:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262099397128193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/WzNqK5d3g9", "expanded_url": "http://www.radiosuperpopayan.com/2019/08/02/se-suicida-un-hombre-en-popayan/", "display_url": "radiosuperpopayan.com/2019/08/02/se-\u2026"}]}, "id": "1157261861630488576", "text": "Se suicida un hombre en\u00a0Popay\u00e1n https://t.co/WzNqK5d3g9", "lang": "es", "author_id": "383262447", "created_at": "2019-08-02T12:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261861630488576"]}, {"id": "1157261831939022851", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1018273589425033216", "created_at": "2019-08-02T12:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261831939022851"]}, {"id": "1157261752331055104", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3027699697", "created_at": "2019-08-02T12:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261752331055104"]}, {"id": "1157261733590908928", "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "author_id": "241291252", "created_at": "2019-08-02T12:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261733590908928"]}, {"id": "1157261724115984386", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "472074128", "created_at": "2019-08-02T12:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261724115984386"]}, {"id": "1157261665278287875", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "756111113255870464", "created_at": "2019-08-02T12:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261665278287875"]}, {"id": "1157261652972199937", "text": "Caralho a mina aqui do Eden logo se suicidou velho\ud83d\udc94", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "Eden"}]}, "author_id": "3115557633", "created_at": "2019-08-02T12:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261652972199937"]}, {"id": "1157261461644820480", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "721775365086175232", "created_at": "2019-08-02T12:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261461644820480"]}, {"id": "1157261423074037760", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2517385953", "created_at": "2019-08-02T12:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261423074037760"]}, {"id": "1157261388202594305", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "839968871738138628", "created_at": "2019-08-02T12:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261388202594305"]}, {"id": "1157261319965462533", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "521610409", "created_at": "2019-08-02T12:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261319965462533"]}, {"in_reply_to_user_id": "15494380", "id": "1157261266097975296", "text": "@barbaragancia Se n\u00e3o matou vai matar e muito com tantas decis\u00f5es dele e de seus ministro contra o povo, a soberania, a educa\u00e7\u00e3o, o bom senso...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155876239565082624"}], "author_id": "2413699868", "created_at": "2019-08-02T12:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261266097975296"]}, {"id": "1157261146510024704", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1133870155790987265", "created_at": "2019-08-02T12:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157261146510024704"]}, {"id": "1157260988716081152", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1151174091765964800", "created_at": "2019-08-02T12:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260988716081152"]}, {"id": "1157260828896309249", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1640694024", "created_at": "2019-08-02T12:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260828896309249"]}, {"id": "1157260815600357378", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1616018136", "created_at": "2019-08-02T12:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260815600357378"]}, {"id": "1157260755730911232", "text": "RT @rvictorlucena: @michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tir\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rvictorlucena", "id": "161763275"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157119950143795200"}], "author_id": "1932754572", "created_at": "2019-08-02T12:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260755730911232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157260703620841472", "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157107272033689600"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "780764493651390464", "created_at": "2019-08-02T12:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260703620841472"]}, {"id": "1157260595336552448", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "327844261", "created_at": "2019-08-02T12:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260595336552448"]}, {"in_reply_to_user_id": "843212917864648704", "id": "1157260519075733506", "text": "@outrofobia Nojento quando um pessoal solta em discuss\u00f5es \"St\u00e1lin matou foi pouco\" e depois vem se escandalizar com frase bolsonarista", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "outrofobia", "id": "843212917864648704"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157111597187371008"}], "author_id": "16691033", "created_at": "2019-08-02T12:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260519075733506"]}, {"id": "1157260503057666049", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1057759483752054784", "created_at": "2019-08-02T12:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260503057666049"]}, {"in_reply_to_user_id": "2728660811", "id": "1157260369259323392", "text": "@guilhotines @ginazonn Mesmo falando \"auge\" no sentido de ser o pior momento, \u00e9 err\u00f4neo. Leva a crer que todo depressivo \u00e9 suicida e todo suic\u00eddio ocorre devido \u00e0 depress\u00e3o. Da\u00ed tem umas frases tipo \"ah, mas ele tem depress\u00e3o? Nunca percebi pq ele nunca tentou se matar\"\ud83e\udd26", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guilhotines", "id": "1399155308912590852"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ginazonn", "id": "876443729309159424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157252558987112449"}], "author_id": "156412941", "created_at": "2019-08-02T12:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260369259323392"]}, {"id": "1157260329442861057", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "author_id": "572258836", "created_at": "2019-08-02T12:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260329442861057"]}, {"id": "1157260199738183680", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1132812193001541633", "created_at": "2019-08-02T12:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260199738183680"]}, {"id": "1157260123557048321", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3308289034", "created_at": "2019-08-02T12:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260123557048321"]}, {"id": "1157260117752057857", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "739233193442824194", "created_at": "2019-08-02T12:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260117752057857"]}, {"id": "1157260096222760961", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1023196711353823232", "created_at": "2019-08-02T12:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260096222760961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BRcI4JQy4C", "expanded_url": "https://www.osvaldorochainternacional.com/2019/08/imparable-hombre-asesina-su-expareja.html", "display_url": "osvaldorochainternacional.com/2019/08/impara\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "El Internacional"}]}, "id": "1157260072822743041", "text": "IMPARABLE!!! Hombre asesina su expareja sentimental y luego se suicida. \"El Internacional\"\n https://t.co/BRcI4JQy4C", "lang": "es", "author_id": "525937959", "created_at": "2019-08-02T12:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157260072822743041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5mWEaKfdrg", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9Xkp1", "display_url": "dlvr.it/R9Xkp1"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/91tlTxCWju", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1157259914453983232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/91tlTxCWju", "media_key": "3_1157259911228579842"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shabab"}]}, "id": "1157259914453983232", "text": "Fallece el alcalde de Mogadiscio herido en un ataque suicida de Al Shabab https://t.co/5mWEaKfdrg https://t.co/91tlTxCWju", "lang": "es", "author_id": "132681657", "created_at": "2019-08-02T12:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259914453983232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9lNH0iyQw6", "expanded_url": "https://twitter.com/radiomitre/status/1157093962668228616", "display_url": "twitter.com/radiomitre/sta\u2026"}]}, "id": "1157259900352958465", "text": "Est\u00e1 ignorante y perversa mujer tiene que ser techada por todos los argentinos de bien, xq quien vota asesinos corruptos no es una v\u00edctima, es un c\u00f3mplice! Quien vota a esta energ\u00fameno va a asesinar la democracia, la libertad y la Rep\u00fablica, y se suicida. https://t.co/9lNH0iyQw6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157093962668228616"}], "author_id": "3403398057", "created_at": "2019-08-02T12:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259900352958465"]}, {"id": "1157259717862928386", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3401907627", "created_at": "2019-08-02T11:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259717862928386"]}, {"id": "1157259705204510720", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "258858970", "created_at": "2019-08-02T11:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259705204510720"]}, {"id": "1157259667720015872", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "521610409", "created_at": "2019-08-02T11:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259667720015872"]}, {"id": "1157259624371953666", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1444287518", "created_at": "2019-08-02T11:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259624371953666"]}, {"id": "1157259503907299328", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "778761895", "created_at": "2019-08-02T11:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259503907299328"]}, {"id": "1157259497506836480", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda yo abortaria x si se hace policiaa", "lang": "es", "author_id": "2996419649", "created_at": "2019-08-02T11:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259497506836480"]}, {"id": "1157259490976309250", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "991238109319892992", "created_at": "2019-08-02T11:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259490976309250"]}, {"in_reply_to_user_id": "3001038227", "id": "1157259337431212032", "text": "algum neg\u00f3cio de q seu animalzinho nunca vai entender que vc se matou e vai te esperar todos os dias etc..... \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258653394767872"}], "author_id": "3001038227", "created_at": "2019-08-02T11:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259337431212032"]}, {"in_reply_to_user_id": "4442289435", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GvHLNANEbw", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1157259258175660032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvHLNANEbw", "media_key": "3_1157259237703204864"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GvHLNANEbw", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1157259258175660032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvHLNANEbw", "media_key": "3_1157259237682286592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "Hell to Pay"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "Acerto de Contas"}]}, "id": "1157259258175660032", "text": "10- Suicide Squad: Hell to Pay / Esquadr\u00e3o Suicida: Acerto de Contas (2018)\n\nPalmas: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f (Excelente) https://t.co/GvHLNANEbw", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155606002819043335"}], "author_id": "4442289435", "created_at": "2019-08-02T11:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259258175660032"]}, {"id": "1157259249455640577", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2445541641", "created_at": "2019-08-02T11:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259249455640577"]}, {"id": "1157259213187485696", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3077705595", "created_at": "2019-08-02T11:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259213187485696"]}, {"id": "1157259088830578688", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "221808448", "created_at": "2019-08-02T11:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259088830578688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1356954140", "id": "1157259043028766720", "text": "Presa nos quiere fuera a nosotros, el boicot no es una medida de presi\u00f3n, es una medida suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "boicot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258723162828800"}], "author_id": "1356954140", "created_at": "2019-08-02T11:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259043028766720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "id": "1157259038058397696", "text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "author_id": "2987034138", "created_at": "2019-08-02T11:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259038058397696"]}, {"in_reply_to_user_id": "706651561079005185", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/dKyXZCrP2R", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckruan/status/1157259032329097226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dKyXZCrP2R", "media_key": "16_1157259024351543296"}]}, "id": "1157259032329097226", "text": "@Luskalvaz \"O amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que existe. Ele mataria por ela, e ela morreria por ele. \"\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d like se vc chorastes https://t.co/dKyXZCrP2R", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157165503040778241"}], "author_id": "1054162771548487682", "created_at": "2019-08-02T11:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259032329097226"]}, {"id": "1157258991157809153", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "994007008637538304", "created_at": "2019-08-02T11:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258991157809153"]}, {"id": "1157258968441544705", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3942332232", "created_at": "2019-08-02T11:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258968441544705"]}, {"id": "1157258965597790208", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4726193422", "created_at": "2019-08-02T11:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258965597790208"]}, {"id": "1157258870290616322", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2306420939", "created_at": "2019-08-02T11:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258870290616322"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/COqFute53Y", "expanded_url": "https://chat.whatsapp.com/JHvv9mtJukRHJLYEkVy8Hi", "display_url": "chat.whatsapp.com/JHvv9mtJukRHJL\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xTP5xe3xta", "expanded_url": "https://chat.whatsapp.com/Ak6bAJh5lvDLkDbJkNzM4W", "display_url": "chat.whatsapp.com/Ak6bAJh5lvDLkD\u2026"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/XFUVJILvb5", "expanded_url": "https://chat.whatsapp.com/4LHF5AznS6S9Ix1P5eWx3x", "display_url": "chat.whatsapp.com/4LHF5AznS6S9Ix\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/utHHgsMX6G", "expanded_url": "https://chat.whatsapp.com/HrZgPpY5BrA4bR7t99HiSm", "display_url": "chat.whatsapp.com/HrZgPpY5BrA4bR\u2026"}]}, "id": "1157258860735991813", "text": "Audio book do livro mem\u00f3rias de um suic\u00edda .\nMuito bom o relato sobre o que acontece depois de um suic\u00eddio.\nEntre em um dos grupos.\nGrupo RN \nhttps://t.co/COqFute53Y\n\nGrupo RN2\nhttps://t.co/xTP5xe3xta\n\nGrupo RN3\nhttps://t.co/XFUVJILvb5\n\nGrupo RN4\nhttps://t.co/utHHgsMX6G", "lang": "pt", "author_id": "875691941471584257", "created_at": "2019-08-02T11:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258860735991813"]}, {"id": "1157258831824658433", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1942762368", "created_at": "2019-08-02T11:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258831824658433"]}, {"id": "1157258777286139906", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "963229869076369408", "created_at": "2019-08-02T11:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258777286139906"]}, {"id": "1157258714698719232", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2250300164", "created_at": "2019-08-02T11:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258714698719232"]}, {"id": "1157258701469822976", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "863552251935248385", "created_at": "2019-08-02T11:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258701469822976"]}, {"id": "1157258688320720896", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "950488572", "created_at": "2019-08-02T11:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258688320720896"]}, {"id": "1157258562839748609", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1079872389939367936", "created_at": "2019-08-02T11:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258562839748609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/0PeqMAW1P9", "expanded_url": "https://www.insp.mx/produccion-editorial/novedades-editoriales.html", "display_url": "insp.mx/produccion-edi\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AVGF49SnP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lexiong/status/1157258465385111553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVGF49SnP0", "media_key": "3_1157258450348515329"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AVGF49SnP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lexiong/status/1157258465385111553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVGF49SnP0", "media_key": "3_1157258458741260290"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta suicida"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1157258465385111553", "text": "Ayer se public\u00f3 el libro del proyecto \"Conducta suicida en adolescentes en M\u00e9xico\". Contribuyo como coautora en un cap\u00edtulo junto a mis amigos y colegas. Lo pueden bajar GRATIS en l\u00ednea aqu\u00ed.https://t.co/0PeqMAW1P9 https://t.co/AVGF49SnP0", "lang": "es", "author_id": "93988204", "created_at": "2019-08-02T11:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258465385111553"]}, {"id": "1157258454752518145", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "750007455027957760", "created_at": "2019-08-02T11:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258454752518145"]}, {"in_reply_to_user_id": "311539656", "id": "1157258417444139008", "text": "@antoniopolito1 Percio' non e' la prima volta che la democrazia si suicida. In effetti siamo sempre pronti a difenderla da potenziali omicidi ma dimentichiamo che il pericolo maggiore, oggi almeno, e' il suicidio, anche se aiutato da grida, violenza e trucchi di chi vuole ucciderla.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antoniopolito1", "id": "311539656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157152123701694470"}], "author_id": "3088538206", "created_at": "2019-08-02T11:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258417444139008"]}, {"id": "1157258412947836928", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "709419800892719104", "created_at": "2019-08-02T11:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258412947836928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1157258370803519488", "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}], "author_id": "1016669790201634816", "created_at": "2019-08-02T11:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258370803519488"]}, {"id": "1157258342156394500", "text": "RT @fattoquotidiano: Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi https://t.co/vZmq41M\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157239880457609216"}], "author_id": "307278565", "created_at": "2019-08-02T11:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258342156394500"]}, {"id": "1157258337693704192", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1056556251721674755", "created_at": "2019-08-02T11:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258337693704192"]}, {"id": "1157258270316384257", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1052144824533639169", "created_at": "2019-08-02T11:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258270316384257"]}, {"id": "1157258235168079872", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "723698786", "created_at": "2019-08-02T11:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258235168079872"]}, {"id": "1157257962605416448", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2869302641", "created_at": "2019-08-02T11:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257962605416448"]}, {"in_reply_to_user_id": "69416519", "id": "1157257725509865472", "text": "@infobae Se nota! Las vomit\u00e1s. Cada que decis \"mis canciones\" un m\u00fasico se suicida en alg\u00fan lugar del mundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157255976581390337"}], "author_id": "1351011384", "created_at": "2019-08-02T11:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257725509865472"]}, {"id": "1157257572166057984", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "566945031", "created_at": "2019-08-02T11:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257572166057984"]}, {"id": "1157257569951506432", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1554510984", "created_at": "2019-08-02T11:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257569951506432"]}, {"id": "1157257521750511616", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "author_id": "3856463517", "created_at": "2019-08-02T11:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257521750511616"]}, {"id": "1157257456126517249", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "4815297447", "created_at": "2019-08-02T11:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257456126517249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/GVImBp4c9L", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/topnews/firme/buongiorno/2019/08/02/news/salvineggiando-1.37290095", "display_url": "lastampa.it/topnews/firme/\u2026"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 64, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "id": "1157257238744113152", "text": "Salvineggiando - La Stampa https://t.co/GVImBp4c9L via @LaStampa Perfetta descrizione del percorso suicida, politicamente parlando, intrapreso dal PD.", "lang": "it", "author_id": "554614296", "created_at": "2019-08-02T11:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257238744113152"]}, {"id": "1157257183010197505", "text": "RT @captainstay: acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "captainstay", "id": "1412987267854094336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157087599107944448"}], "author_id": "3293689444", "created_at": "2019-08-02T11:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257183010197505"]}, {"id": "1157257157659758592", "text": "RT @Cluzcar: Que se calle mejor el cabeza de balde, se alucina todo UN SE\u00d1ORON, CABALLERO, q merece todo nuestro respeto y lo \u00fanico real ES\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156931978710659073"}], "author_id": "111665820", "created_at": "2019-08-02T11:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257157659758592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/EziE61AJQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/hailswife/status/1157254130928357378", "display_url": "twitter.com/hailswife/stat\u2026"}]}, "id": "1157257019675545602", "text": "voc\u00eas n\u00e3o xingam a selena, n\u00e3o n\u00e9? e o apelido podre que voc\u00eas inventaram da doen\u00e7a dela, que alias QUASE MATOU A SELENA? cansada de voc\u00eas se fazerem de v\u00edtimas e santas!!! a hipocrisia https://t.co/EziE61AJQ8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157254130928357378"}], "author_id": "336890189", "created_at": "2019-08-02T11:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257019675545602"]}, {"id": "1157256894987362304", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1271117954", "created_at": "2019-08-02T11:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256894987362304"]}, {"id": "1157256796429533186", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "771872115997941760", "created_at": "2019-08-02T11:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256796429533186"]}, {"in_reply_to_user_id": "301058155", "id": "1157256628237979648", "text": "@NiTanL0c0Stark Me encanta sabes?\nHace rato no me reia tanto. Ven\u00eda en el metro leyendo y riendome.\n\nHubo un marico feo feo que dijo: \"Deberias suicidarte por bruta y por fea\"\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 por qu\u00e9 no se suicida \u00e9l que naci\u00f3 con webo y odia tenerlo?", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157255544807313414"}], "author_id": "193787616", "created_at": "2019-08-02T11:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256628237979648"]}, {"id": "1157256581991600134", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3300971201", "created_at": "2019-08-02T11:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256581991600134"]}, {"id": "1157256538676969474", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "851241703591882752", "created_at": "2019-08-02T11:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256538676969474"]}, {"id": "1157256525066526720", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "816777966130790404", "created_at": "2019-08-02T11:47:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256525066526720"]}, {"id": "1157256497212137472", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "939364277865107456", "created_at": "2019-08-02T11:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256497212137472"]}, {"id": "1157256418388520960", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "723033273828564992", "created_at": "2019-08-02T11:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256418388520960"]}, {"id": "1157256396343259136", "text": "Humillante, denigrante y vergonzoso lo de Villagonzalo. \u00c9l mata a su pareja, hiere al hijo, se suicida y los ENTIERRAN JUNTOS. Revolverse en la tumba es poco.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Villagonzalo"}]}, "author_id": "517668066", "created_at": "2019-08-02T11:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256396343259136"]}, {"id": "1157256325048545280", "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "author_id": "1079930443540152321", "created_at": "2019-08-02T11:46:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256325048545280"]}, {"id": "1157256224976584705", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "904118233334247425", "created_at": "2019-08-02T11:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256224976584705"]}, {"in_reply_to_user_id": "16030428", "id": "1157256167372001280", "text": "\u201cO adolescente esta romantizando a depress\u00e3o\u201d\n\nQuando eu tinha 16 anos eu achava glamourosissimo artista suicida, achava que voc\u00ea precisava sofrer demais pra fazer arte, era obcecada com gente transtornada. \u00c9 isso que adolescente faz! A\u00ed eles crescem", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157255676843966464"}], "author_id": "16030428", "created_at": "2019-08-02T11:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256167372001280"]}, {"id": "1157256157167280128", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1038933852302045184", "created_at": "2019-08-02T11:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256157167280128"]}, {"id": "1157256142680203264", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1078773961192861699", "created_at": "2019-08-02T11:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157256142680203264"]}, {"id": "1157255922164649985", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4429291943", "created_at": "2019-08-02T11:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255922164649985"]}, {"id": "1157255798529171456", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4378726696", "created_at": "2019-08-02T11:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255798529171456"]}, {"id": "1157255770699964416", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2565768241", "created_at": "2019-08-02T11:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255770699964416"]}, {"id": "1157255770439917568", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3968989061", "created_at": "2019-08-02T11:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255770439917568"]}, {"id": "1157255725611180034", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1080652910", "created_at": "2019-08-02T11:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255725611180034"]}, {"id": "1157255709958004736", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "345147335", "created_at": "2019-08-02T11:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255709958004736"]}, {"in_reply_to_user_id": "119174866", "id": "1157255671244558336", "text": "@rmapalacios Tantos a\u00f1os en el congreso y no aprende, bueno si lo \u00fanico que hac\u00eda era defender como fiel Sancho al digno cobarde suicida y delincuente AG, hazle el favor al Peru y se digno sanguijuela", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.4845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157114876176805888"}], "author_id": "754891186675015680", "created_at": "2019-08-02T11:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255671244558336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YAN3swesTs", "expanded_url": "https://twitter.com/alicebiruta/status/1156935946958495749", "display_url": "twitter.com/alicebiruta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "id": "1157255658967851009", "text": "o ministro da educa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds parece um quico se achando a bala que matou john lennon com sua bola quadrada https://t.co/YAN3swesTs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156935946958495749"}], "author_id": "247927309", "created_at": "2019-08-02T11:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255658967851009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UmNPbYLdkD", "expanded_url": "https://curiouscat.me/drippysoap/post/946092091?t=1564746213", "display_url": "curiouscat.me/drippysoap/pos\u2026"}]}, "id": "1157255613644251136", "text": "Si un queso se suicida, hay menos agujeros o mas agujeros? \u2014 Ve al psic\u00f3logo https://t.co/UmNPbYLdkD", "lang": "es", "author_id": "341504247", "created_at": "2019-08-02T11:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255613644251136"]}, {"id": "1157255575060848643", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3239875341", "created_at": "2019-08-02T11:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255575060848643"]}, {"id": "1157255495260016640", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "854482061612253185", "created_at": "2019-08-02T11:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255495260016640"]}, {"in_reply_to_user_id": "231579149", "id": "1157255440285257735", "text": "@NetflixBrasil @whindersson Cade na lista Esquadr\u00e3o Sui\u00e7ida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "whindersson", "id": "230186518"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Sui\u00e7ida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157001461768892416"}], "author_id": "1152307593064386562", "created_at": "2019-08-02T11:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255440285257735"]}, {"id": "1157255343866597376", "text": "RT @Gabricaetano21: Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walke\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157010397855125507"}], "author_id": "984660684075085824", "created_at": "2019-08-02T11:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255343866597376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lfEVwOxI6e", "expanded_url": "https://twitter.com/gcfsaturnjm/status/1157255309100048384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfEVwOxI6e", "media_key": "3_1157255275226832896"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lfEVwOxI6e", "expanded_url": "https://twitter.com/gcfsaturnjm/status/1157255309100048384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lfEVwOxI6e", "media_key": "3_1157255296517062657"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "id": "1157255309100048384", "text": "talvez assim as crian\u00e7as cres\u00e7am sabendo quem foi realmente van gogh e que ele tinha DEPRESS\u00c3O e comentou SUIC\u00cdDIO... e que n\u00e3o romantizem a hist\u00f3ria de um suicida com problemas, como muitos adolescentes por isso fez e faz\n\nai ai me sentindo ador\u00e1vel https://t.co/lfEVwOxI6e", "lang": "pt", "author_id": "4518237323", "created_at": "2019-08-02T11:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255309100048384"]}, {"id": "1157255223020122112", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1115303487682772994", "created_at": "2019-08-02T11:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255223020122112"]}, {"id": "1157255215801913344", "text": "Si por alg\u00fan momento te preguntas qu\u00e9 siente el suicida segundos antes de acabar con todo, escucha a Carmen Chaparro comentando E.T.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Chaparro"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.3724, "type": "Other", "normalized_text": "E.T"}]}, "author_id": "2285068302", "created_at": "2019-08-02T11:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255215801913344"]}, {"id": "1157255154669953024", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "768984386163339264", "created_at": "2019-08-02T11:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255154669953024"]}, {"id": "1157255100953452544", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1091406918508265472", "created_at": "2019-08-02T11:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255100953452544"]}, {"id": "1157254802386116615", "text": "RT @luna_sol08: Dime por qu\u00e9 te empe\u00f1as en esconder tus defectos,tus complejos, tus inseguridades,tus miedos, \u00a1tu locura!. Son ellos los qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luna_sol08", "id": "4283115733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157080344056795138"}], "author_id": "2417264664", "created_at": "2019-08-02T11:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254802386116615"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/XbD2WJLI6i", "expanded_url": "https://twitter.com/6W_es/status/1157063791240208384?s=19", "display_url": "twitter.com/6W_es/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.3604, "type": "Place", "normalized_text": "DPA"}]}, "id": "1157254792219115521", "text": "Se suicida el principal sospechoso de los asesinatos. El individuo mat\u00f3 a su exmujer y a otras cinco personas, antes de suicidarse tras ser localizado por la polic\u00eda de Zagreb - DPA\n\nhttps://t.co/XbD2WJLI6i", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157063791240208384"}], "author_id": "768511447366238208", "created_at": "2019-08-02T11:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254792219115521"]}, {"id": "1157254777841082368", "text": "RT @Bryanmachine: #Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bryanmachine", "id": "55449507"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156959194169401345"}], "author_id": "32779622", "created_at": "2019-08-02T11:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254777841082368"]}, {"id": "1157254599784521728", "text": "RT @pitiklinov: En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuent\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156842672876859392"}], "author_id": "374058580", "created_at": "2019-08-02T11:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254599784521728"]}, {"id": "1157254597800538112", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "757553528206417920", "created_at": "2019-08-02T11:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254597800538112"]}, {"id": "1157254550656561153", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2982551667", "created_at": "2019-08-02T11:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254550656561153"]}, {"id": "1157254543203348481", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "201789950", "created_at": "2019-08-02T11:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254543203348481"]}, {"id": "1157254497451806721", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1145633008592064517", "created_at": "2019-08-02T11:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254497451806721"]}, {"id": "1157254497271537664", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "993973515983433729", "created_at": "2019-08-02T11:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254497271537664"]}, {"id": "1157254447459983361", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "765512893039255552", "created_at": "2019-08-02T11:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254447459983361"]}, {"id": "1157254394989154304", "text": "RT @Ops_Paraguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso vir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157252850902347776"}], "author_id": "610200592", "created_at": "2019-08-02T11:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254394989154304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tmgZNnXWux", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9T75q", "display_url": "dlvr.it/R9T75q"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1157254250914697221", "text": "RT @sinaloahoy: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/tmgZNnXWux\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156891489806327808"}], "author_id": "1114707324", "created_at": "2019-08-02T11:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254250914697221"]}, {"id": "1157254199941484544", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "761059883961638912", "created_at": "2019-08-02T11:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254199941484544"]}, {"id": "1157253987101552640", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "799348123554508805", "created_at": "2019-08-02T11:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253987101552640"]}, {"id": "1157253971293159424", "text": "RT @Naya_matou: @PatriciaIloki @93nwar @Weekiiie J\u2019ai 3 enfants dont un de 6 mois faut savoir se demerder. La fille dit toucher 300\u20ac du pap\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Naya_matou", "id": "2865355648"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "PatriciaIloki", "id": "609411317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157203749250785280"}], "author_id": "2370116357", "created_at": "2019-08-02T11:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253971293159424"]}, {"id": "1157253950762078209", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "author_id": "842804159351050240", "created_at": "2019-08-02T11:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253950762078209"]}, {"id": "1157253849595469824", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "2297883289", "created_at": "2019-08-02T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253849595469824"]}, {"id": "1157253790770388994", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "845443363650355200", "created_at": "2019-08-02T11:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253790770388994"]}, {"id": "1157253664098136065", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1098674096", "created_at": "2019-08-02T11:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253664098136065"]}, {"id": "1157253645408395265", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3305745143", "created_at": "2019-08-02T11:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253645408395265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/evi87BIrdp", "expanded_url": "https://reconstrucionismotupinamba.blogspot.com/2019/07/o-eterno-comecou-do-mundo-e-outros.html", "display_url": "\u2026construcionismotupinamba.blogspot.com/2019/07/o-eter\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Thevet"}]}, "id": "1157253612529209345", "text": "Atualizado: Mitos Tupinamb\u00e1 na obra de Thevet (agora t\u00e1 completo).\n\nA gente se matou aqui no franc\u00eas medieval pra liberar p\u00fablico esse patrim\u00f4nio ind\u00edgena, esperamos que seja \u00fatil pra voc\u00eas (:\n\nhttps://t.co/evi87BIrdp", "lang": "pt", "author_id": "1102487372657238016", "created_at": "2019-08-02T11:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253612529209345"]}, {"id": "1157253570812510208", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "260229860", "created_at": "2019-08-02T11:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253570812510208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/agh47KAlSh", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/08/02/1098363/hombre-suicida-tras-matar-exmujer-otras-cinco-personas.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UHmallorca", "id": "137354094"}]}, "id": "1157253541909716992", "text": "RT @UHmallorca: Un hombre se suicida tras matar a su exmujer y otras cinco personas https://t.co/agh47KAlSh", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157253196039032832"}], "author_id": "2227854309", "created_at": "2019-08-02T11:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253541909716992"]}, {"in_reply_to_user_id": "588588726", "id": "1157253517414928385", "text": "@KeyFandy07 @Javier_Alayon @AlexisLondono2 @elchiringuitotv @cristobalsoria D\u00e9jalos, es dif\u00edcil pelear con la ignorancia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 cuando se entere que esta ciudad es la que tiene menor tasa de desempleo (formal e informal) se suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KeyFandy07", "id": "588588726"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "javier_alayon", "id": "1540045414837133312"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlexisLondono2", "id": "890418229553876993"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "cristobalsoria", "id": "174339596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156985845305479169"}], "author_id": "287271840", "created_at": "2019-08-02T11:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253517414928385"]}, {"id": "1157253371780378629", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "949515800729276416", "created_at": "2019-08-02T11:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253371780378629"]}, {"id": "1157253338557308930", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "947949729723355136", "created_at": "2019-08-02T11:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253338557308930"]}, {"id": "1157253319624183808", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2745166257", "created_at": "2019-08-02T11:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253319624183808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/agh47KAlSh", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/08/02/1098363/hombre-suicida-tras-matar-exmujer-otras-cinco-personas.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}]}, "id": "1157253196039032832", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su exmujer y otras cinco personas https://t.co/agh47KAlSh", "lang": "es", "author_id": "137354094", "created_at": "2019-08-02T11:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253196039032832"]}, {"id": "1157253181740650496", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2336011411", "created_at": "2019-08-02T11:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253181740650496"]}, {"id": "1157253136312164353", "text": "Poljoprivreda je godinama profesija sa najvecom stopom suicida u skoro svim zemljama sveta. Svaki drugi dan se ubije farmer u Francuskoj. Ludilo sa cenom od 35 din za kilo kupina, ovo je tempirana bomba, ne bih se iznenadio da dodje do nekog masakra, cudo je da nije do sada.", "lang": "und", "author_id": "284203936", "created_at": "2019-08-02T11:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253136312164353"]}, {"id": "1157253066237894658", "text": "RT @arivas7: El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirin\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arivas7", "id": "148346738"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052450303557637"}], "author_id": "772528904019980288", "created_at": "2019-08-02T11:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253066237894658"]}, {"id": "1157252929306238976", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "author_id": "173870564", "created_at": "2019-08-02T11:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252929306238976"]}, {"id": "1157252861593624576", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2247830863", "created_at": "2019-08-02T11:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252861593624576"]}, {"id": "1157252858192048129", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "911434324452528129", "created_at": "2019-08-02T11:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252858192048129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/E5pNITymJZ", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lkAAZy1LFk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1157252850902347776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkAAZy1LFk", "media_key": "3_1157252843054784512"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "id": "1157252850902347776", "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matriculate en https://t.co/E5pNITymJZ\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lkAAZy1LFk", "lang": "es", "author_id": "277745821", "created_at": "2019-08-02T11:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252850902347776"]}, {"id": "1157252665019179008", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "399644667", "created_at": "2019-08-02T11:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252665019179008"]}, {"id": "1157252619737489414", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2733144333", "created_at": "2019-08-02T11:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252619737489414"]}, {"id": "1157252541614346240", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "808774895907831808", "created_at": "2019-08-02T11:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252541614346240"]}, {"in_reply_to_user_id": "219111354", "id": "1157252448756654085", "text": "@Andebe1962 @saldelsol @JorgeDCG Otra pla\u00f1idera del cobarde suicida panzon...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.3904, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156667604083367939"}], "author_id": "185226572", "created_at": "2019-08-02T11:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252448756654085"]}, {"id": "1157252345572536320", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "3829834995", "created_at": "2019-08-02T11:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252345572536320"]}, {"id": "1157252239439872000", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "785978964548415488", "created_at": "2019-08-02T11:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252239439872000"]}, {"in_reply_to_user_id": "788136206", "id": "1157252152206737409", "text": "@CRF_Hyppolito \u00c9 s\u00e9rio q algu\u00e9m se matou pq o flamengo foi eliminado da CB? putz, n\u00e3o sabia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7969, "type": "Organization", "normalized_text": "CB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "69966373", "created_at": "2019-08-02T11:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252152206737409"]}, {"id": "1157252105498963971", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3379027102", "created_at": "2019-08-02T11:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252105498963971"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/A3zZuPipx8", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 20, "username": "JDCG", "id": "23264205"}]}, "id": "1157251988658315265", "text": "Quieres audios @jdcg?,  ahi tienes uno cuando transabas cochinadas con tu jefe el suicida https://t.co/A3zZuPipx8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156377881527955456"}], "author_id": "995106692215050240", "created_at": "2019-08-02T11:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251988658315265"]}, {"id": "1157251922505752576", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1119257793242988549", "created_at": "2019-08-02T11:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251922505752576"]}, {"id": "1157251904642211840", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1016132008328777728", "created_at": "2019-08-02T11:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251904642211840"]}, {"id": "1157251847687741441", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "4851552689", "created_at": "2019-08-02T11:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251847687741441"]}, {"id": "1157251829530578944", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1116120591055110145", "created_at": "2019-08-02T11:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251829530578944"]}, {"id": "1157251827726999552", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "3361434203", "created_at": "2019-08-02T11:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251827726999552"]}, {"id": "1157251825764093952", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "365957533", "created_at": "2019-08-02T11:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251825764093952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/2gFKoYpw0P", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/tatibernardi/2019/08/quem-precisa-de-terapia.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/tatibe\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/i1CGUJU2xN", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y3cx9fe4", "display_url": "tinyurl.com/y3cx9fe4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/helena.neviani/posts/10211448560648011"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 156, "username": "Conteudo_Livre", "id": "38432405"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8706, "type": "Person", "normalized_text": "Tati Bernardi"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Lili"}]}, "id": "1157251737201385472", "text": "Tati Bernardi: \nQuem precisa de terapia?\n'Ser\u00e1 que Lili \u00e9 suicida, sapatona e louca?' https://t.co/2gFKoYpw0P\nou\nhttps://t.co/i1CGUJU2xN \ncc @Conteudo_Livre", "lang": "pt", "author_id": "18550598", "created_at": "2019-08-02T11:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251737201385472"]}, {"id": "1157251735024545793", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1117095472311799808", "created_at": "2019-08-02T11:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251735024545793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1157251702992658433", "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}], "author_id": "961985182453641217", "created_at": "2019-08-02T11:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251702992658433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1157251544552804353", "text": "RT @Diego_Loopeez: JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157224508304101377"}], "author_id": "2239802091", "created_at": "2019-08-02T11:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251544552804353"]}, {"id": "1157251512588013569", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "435312585", "created_at": "2019-08-02T11:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251512588013569"]}, {"id": "1157251446469005314", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "858743379680796674", "created_at": "2019-08-02T11:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251446469005314"]}, {"in_reply_to_user_id": "321629870", "id": "1157251433529524224", "text": "@TysilvaYs E no in\u00edcio do reinado de Salom\u00e3o seu reino foi marcado por assassinatos, inclusive do seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Isso foi reprov\u00e1vel no caso de Absal\u00e3o, q matou Amnon, e foi reprov\u00e1vel com Salom\u00e3o. Deus n\u00e3o usa esses m\u00e9todos. E isso n\u00e3o se torna menos mau pq era \u00e9poca dos reis ou do AT", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TysilvaYs", "id": "321629870"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.3221, "type": "Person", "normalized_text": "Absal\u00e3o"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Amnon"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157092366307811328"}], "author_id": "148799422", "created_at": "2019-08-02T11:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251433529524224"]}, {"in_reply_to_user_id": "196089497", "id": "1157251402562801664", "text": "@Teleradiostereo Avete cacciato Bersani, ennesima scelta suicida di una radio di servacci", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teleradiostereo", "id": "196089497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157227893426196481"}], "author_id": "1136024384525742081", "created_at": "2019-08-02T11:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251402562801664"]}, {"in_reply_to_user_id": "264853685", "id": "1157251315136913408", "text": "@kasmasnou @PaluzieDimissio @assemblea @JoanTarda @gabrielrufian Qu\u00e8 t\u00e9 a veure aix\u00f2 amb el que has dit sobre ER/ ERC?  Impossible debatre amb una mica de seny i menys seguid\u00edsme. Si tots ( els que militeu, i els que no ho fem) som indepes, perqu\u00e8 no acceptar cr\u00edtiques quan alguna cosa falla, aix\u00f2 \u00e9s su\u00efcida!", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kasmasnou", "id": "264853685"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "PaluzieDimissio", "id": "1156627822930288641"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "assemblea", "id": "256025198"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157242465990127617"}], "author_id": "903309752465313792", "created_at": "2019-08-02T11:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251315136913408"]}, {"id": "1157251269788078080", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "937152223582326785", "created_at": "2019-08-02T11:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251269788078080"]}, {"id": "1157251138623823872", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "918283155592896517", "created_at": "2019-08-02T11:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251138623823872"]}, {"id": "1157251051768229888", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2692265836", "created_at": "2019-08-02T11:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251051768229888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Z2RhRkZAnX", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "mazo"}]}, "id": "1157251032847663104", "text": "Empez\u00f3 siendo la historia de una chica que se suicida y ahora hay un asesinato, se les est\u00e1 yendo mazo y la est\u00e1n jodiendo https://t.co/Z2RhRkZAnX", "lang": "es", "author_id": "780401629489164288", "created_at": "2019-08-02T11:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251032847663104"]}, {"id": "1157250975150804993", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "886077172993142784", "created_at": "2019-08-02T11:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250975150804993"]}, {"id": "1157250880011493376", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "91181722", "created_at": "2019-08-02T11:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250880011493376"]}, {"id": "1157250852672987137", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "1389923910", "created_at": "2019-08-02T11:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250852672987137"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/O33rTUtIUd", "expanded_url": "https://twitter.com/TatianaAstengoB/status/1157069353042489345", "display_url": "twitter.com/TatianaAstengo\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}]}, "id": "1157250801535979521", "text": "Como dicen muchas lenguas, se deber\u00eda investigar el inter\u00e9s del suicida de Garc\u00eda en dar esa norma. Ser\u00e1 que ten\u00eda inter\u00e9s en Gloria por qu\u00e9? Que se revise a esos accionistas. https://t.co/O33rTUtIUd", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157069353042489345"}], "author_id": "38750913", "created_at": "2019-08-02T11:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250801535979521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/iq0nu5xxWB", "expanded_url": "https://geopoliting.com/6ddDs", "display_url": "geopoliting.com/6ddDs"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "hombre"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "suicida"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "despu\u00e9s"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}]}, "id": "1157250786482671617", "text": "Un #hombre se #suicida #despu\u00e9s de matar presuntamente a su exmujer y otras cinco personas en Zagreb   https://t.co/iq0nu5xxWB", "lang": "es", "author_id": "328686317", "created_at": "2019-08-02T11:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250786482671617"]}, {"id": "1157250757030289410", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "877692940763746304", "created_at": "2019-08-02T11:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250757030289410"]}, {"id": "1157250748700344321", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1086045495825453056", "created_at": "2019-08-02T11:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250748700344321"]}, {"id": "1157250748037644288", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "948716763407175680", "created_at": "2019-08-02T11:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250748037644288"]}, {"id": "1157250581809025025", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "287662971", "created_at": "2019-08-02T11:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250581809025025"]}, {"id": "1157250387314991106", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "author_id": "109546086", "created_at": "2019-08-02T11:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250387314991106"]}, {"in_reply_to_user_id": "836391434", "id": "1157250371980529664", "text": "Imaginaba DIOS se muri\u00f3 ( intento suicida) no se... y se acuerdan soy enfermera nos bajamos hab\u00eda sangre saliendo desde su abdomen, cabeza o\u00eddos y para mi fortuna estaba consciente le quit\u00e9 el celular pregunte su nombre y empec\u00e9 a tomar signos vitales y a gritar por favor una", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157249858010525696"}], "author_id": "836391434", "created_at": "2019-08-02T11:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250371980529664"]}, {"id": "1157250347867475970", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4849667645", "created_at": "2019-08-02T11:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250347867475970"]}, {"id": "1157250285561159680", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1126893343055728642", "created_at": "2019-08-02T11:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250285561159680"]}, {"id": "1157250252233150465", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2485476267", "created_at": "2019-08-02T11:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250252233150465"]}, {"id": "1157250201876402176", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "2755180065", "created_at": "2019-08-02T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157250201876402176"]}, {"id": "1157249991599149057", "text": "RT @ActualidadRT: Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVH\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156894677381111809"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "724070638693044224", "created_at": "2019-08-02T11:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249991599149057"]}, {"id": "1157249986847023104", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4627753821", "created_at": "2019-08-02T11:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249986847023104"]}, {"id": "1157249921529110530", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1932516920", "created_at": "2019-08-02T11:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249921529110530"]}, {"id": "1157249896942100480", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "874066993095335936", "created_at": "2019-08-02T11:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249896942100480"]}, {"in_reply_to_user_id": "818941767491977216", "id": "1157249879275659264", "text": "@meduardasalves_ Bryce morrer \u00e9 como Hannah morrer, a temporada vai se basear nisso e n tem l\u00f3gica ter um mist\u00e9rio, \u00e9 por isso que o mist\u00e9rio \u00e9 QUEM MATOU ELE", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "meduardasalves_", "id": "818941767491977216"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157106234975227905"}], "author_id": "833354021972897792", "created_at": "2019-08-02T11:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249879275659264"]}, {"id": "1157249837273927680", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1076175236771520513", "created_at": "2019-08-02T11:20:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249837273927680"]}, {"id": "1157249757951213568", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "1022476062096322560", "created_at": "2019-08-02T11:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249757951213568"]}, {"id": "1157249686413225984", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1004439119072808961", "created_at": "2019-08-02T11:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249686413225984"]}, {"id": "1157249674346225664", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "951078690229760001", "created_at": "2019-08-02T11:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249674346225664"]}, {"id": "1157249632466026497", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2368211246", "created_at": "2019-08-02T11:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249632466026497"]}, {"id": "1157249466254184455", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "16049980", "created_at": "2019-08-02T11:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249466254184455"]}, {"id": "1157249419437379584", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "author_id": "845899231", "created_at": "2019-08-02T11:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249419437379584"]}, {"id": "1157249370942820353", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1430784577", "created_at": "2019-08-02T11:18:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249370942820353"]}, {"id": "1157249324306391040", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1075147776231657472", "created_at": "2019-08-02T11:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249324306391040"]}, {"id": "1157249278865223687", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "768517853444206593", "created_at": "2019-08-02T11:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249278865223687"]}, {"id": "1157249157364666368", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "741047027363155968", "created_at": "2019-08-02T11:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249157364666368"]}, {"id": "1157248929450332160", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1109049662525370369", "created_at": "2019-08-02T11:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248929450332160"]}, {"id": "1157248913931419648", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "993718216160677888", "created_at": "2019-08-02T11:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248913931419648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/MTOqdLRNnQ", "expanded_url": "https://compromat.ws/v-nizhegorodskoj-kolonii-nashli-telo-zaklyuchennogo-s-priznakami-suicida/", "display_url": "compromat.ws/v-nizhegorodsk\u2026"}]}, "id": "1157248895119974401", "text": "\u0412 \u043d\u0438\u0436\u0435\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0448\u043b\u0438 \u0442\u0435\u043b\u043e \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u00ab\u0441 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb - https://t.co/MTOqdLRNnQ", "lang": "ru", "author_id": "781911646084165632", "created_at": "2019-08-02T11:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248895119974401"]}, {"id": "1157248894205669377", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "89041427", "created_at": "2019-08-02T11:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248894205669377"]}, {"id": "1157248850584854529", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1442076224", "created_at": "2019-08-02T11:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248850584854529"]}, {"id": "1157248833736314881", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1011414339209891840", "created_at": "2019-08-02T11:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248833736314881"]}, {"id": "1157248831936978944", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2822901164", "created_at": "2019-08-02T11:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248831936978944"]}, {"id": "1157248163985731586", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "821733839806595072", "created_at": "2019-08-02T11:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157248163985731586"]}, {"id": "1157247871089074176", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1635934502", "created_at": "2019-08-02T11:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247871089074176"]}, {"id": "1157247836330897408", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "4356045317", "created_at": "2019-08-02T11:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247836330897408"]}, {"id": "1157247793066590208", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "773906564897968128", "created_at": "2019-08-02T11:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247793066590208"]}, {"id": "1157247766722228224", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "714847162685919234", "created_at": "2019-08-02T11:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247766722228224"]}, {"id": "1157247740948221952", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2870559256", "created_at": "2019-08-02T11:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247740948221952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/DdKJGniKXj", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-hombre-suicida-despues-matar-presuntamente-exmujer-otras-cinco-personas-zagreb-20190802131100.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "Croacia"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}]}, "id": "1157247552804311040", "text": "Un hombre se suicida despu\u00e9s de matar presuntamente a su exmujer y otras cinco personas en Zagreb, #Croacia https://t.co/DdKJGniKXj", "lang": "es", "author_id": "2382060517", "created_at": "2019-08-02T11:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247552804311040"]}, {"id": "1157247535049846785", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1119062195483099137", "created_at": "2019-08-02T11:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247535049846785"]}, {"in_reply_to_user_id": "264894544", "id": "1157247504280424448", "text": "@brunordlatorre @Torezan659 @04_07_2012 @CustodioDias Sua torcida matou um dos dirigentes, seu ex presidente saiu do clube ! Pq ser\u00e1? A quadrilha se alojou l\u00e1 dentro a sua \"Crefisa\" o dono est\u00e1 preso, pq vc n\u00e3o fala? Andr\u00e9s t\u00e1 preso onde? Se tiver provas, pq n\u00e3o vai e den\u00fancia? Os que foram presos da Odebrecht nunca falaram nada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunordlatorre", "id": "264894544"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Torezan659", "id": "57031979"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "04_07_2012", "id": "968151551020883968"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "CustodioDias", "id": "36104636"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 302, "end": 310, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157228577324224512"}], "author_id": "218494263", "created_at": "2019-08-02T11:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247504280424448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6YWI8xnnby", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157247459950768129", "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/6YWI8xnnby", "lang": "es", "author_id": "3436045019", "created_at": "2019-08-02T11:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247459950768129"]}, {"id": "1157247457249714177", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "4853640555", "created_at": "2019-08-02T11:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247457249714177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/uuvWVEtj3U", "expanded_url": "https://snnoticias.com.br/homem-mata-seis-pessoas-da-mesma-familia-incluindo-crianca-de-dez-anos-e-suicida-se/", "display_url": "snnoticias.com.br/homem-mata-sei\u2026"}]}, "id": "1157247405726851072", "text": "Homem mata seis pessoas da mesma fam\u00edlia, inclu\u00edndo crian\u00e7a de dez anos, e suicida-se https://t.co/uuvWVEtj3U", "lang": "pt", "author_id": "1001630315687960576", "created_at": "2019-08-02T11:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247405726851072"]}, {"id": "1157247402211991552", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "author_id": "382720134", "created_at": "2019-08-02T11:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247402211991552"]}, {"id": "1157247321714962432", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1089886012048838656", "created_at": "2019-08-02T11:10:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247321714962432"]}, {"id": "1157247210259722240", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2977355721", "created_at": "2019-08-02T11:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247210259722240"]}, {"id": "1157247188231217152", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "705662126", "created_at": "2019-08-02T11:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157247188231217152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1KM05zm9Qh", "expanded_url": "http://cort.as/-MBKq", "display_url": "cort.as/-MBKq"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 36, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Moratalaz"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "NiUnaMenos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Moratalaz"}]}, "id": "1157246949768216576", "text": "RT @FemMoratalaz: #AsesinatoMachista .Las vecinas de #Moratalaz condenamos este asesinato machista https://t.co/1KM05zm9Qh #NiUnaMenos @Mad\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156573087137222657"}], "author_id": "1130869883649044481", "created_at": "2019-08-02T11:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246949768216576"]}, {"id": "1157246930407297026", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1138602478944116736", "created_at": "2019-08-02T11:09:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246930407297026"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/16Q1vxN9C3", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1157246858751873024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16Q1vxN9C3", "media_key": "3_1157246847519473667"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "id": "1157246858751873024", "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/16Q1vxN9C3", "lang": "es", "author_id": "128240925", "created_at": "2019-08-02T11:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246858751873024"]}, {"id": "1157246854851125248", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "756845371494719488", "created_at": "2019-08-02T11:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246854851125248"]}, {"id": "1157246739142905857", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "429804566", "created_at": "2019-08-02T11:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246739142905857"]}, {"id": "1157246695958335488", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1044582927068094464", "created_at": "2019-08-02T11:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246695958335488"]}, {"id": "1157246685141250053", "text": "RT @Bryanmachine: #Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bryanmachine", "id": "55449507"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156959194169401345"}], "author_id": "855544117", "created_at": "2019-08-02T11:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246685141250053"]}, {"id": "1157246516857319424", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3145341255", "created_at": "2019-08-02T11:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246516857319424"]}, {"id": "1157246477279944704", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2327077444", "created_at": "2019-08-02T11:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246477279944704"]}, {"id": "1157246256458194944", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1597018213", "created_at": "2019-08-02T11:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246256458194944"]}, {"id": "1157246209398136832", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3103215617", "created_at": "2019-08-02T11:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246209398136832"]}, {"id": "1157246207267356672", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "1030920771277873153", "created_at": "2019-08-02T11:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246207267356672"]}, {"id": "1157246114577506304", "text": "RT @Bryanmachine: #Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bryanmachine", "id": "55449507"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156959194169401345"}], "author_id": "3619719617", "created_at": "2019-08-02T11:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157246114577506304"]}, {"id": "1157245990195404800", "text": "Hoy me levant\u00e9 con pensamiento suicida sjsj tipo en Lan\u00fas pasa el tren directo y dije naa pobre gente q va a laburar como yo.\nY en Banfield chocan a alguien y termin\u00e9 llegando tarde al laburo jsjs DIOS XQ ODIAS MIS TRENES", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "Lan\u00fas"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.913, "type": "Place", "normalized_text": "Banfield"}]}, "author_id": "188184145", "created_at": "2019-08-02T11:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245990195404800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/wxJupuM6tF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Yl0RT8", "display_url": "bit.ly/2Yl0RT8"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/yb0GHZgdWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/omegacenter0/status/1157245952442458112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yb0GHZgdWQ", "media_key": "3_1157245950945050624"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "StarWars"}, {"start": 108, "end": 114, "tag": "c\u00f3mic"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5263, "type": "Other", "normalized_text": "Holdo"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "StarWars"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}]}, "id": "1157245952442458112", "text": "\u00bfRecord\u00e1is la \"maniobra de Holdo\" de #StarWars Los \u00daltimos Jedi? Pues vemos en @hobby_consolas que llega un #c\u00f3mic para explicar de d\u00f3nde surgi\u00f3 ese movimiento suicida... \u00a1leed! https://t.co/wxJupuM6tF https://t.co/yb0GHZgdWQ", "lang": "es", "author_id": "2479845786", "created_at": "2019-08-02T11:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245952442458112"]}, {"id": "1157245806677757955", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "155684584", "created_at": "2019-08-02T11:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245806677757955"]}, {"id": "1157245736955863047", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "816017366693908481", "created_at": "2019-08-02T11:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245736955863047"]}, {"id": "1157245609579024384", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "871340968125100032", "created_at": "2019-08-02T11:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245609579024384"]}, {"in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "id": "1157245481300480006", "text": "@gilmarmendes Cad\u00ea suas solidariedades das fam\u00edlias que muitos deles matou enquanto estavam soltos?\n\nProcurei e n\u00e3o achei.\n\nSe tiver o que duvido muito\n\nFavor me marcar.\n\nPra eu me desculpar.\n\nDuvido", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156588545345302533"}], "author_id": "257233588", "created_at": "2019-08-02T11:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245481300480006"]}, {"id": "1157245475797512192", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "125334298", "created_at": "2019-08-02T11:03:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245475797512192"]}, {"id": "1157245250601140224", "text": "RT @Gabrielpetenatt: @clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "clarincom", "id": "8105922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157117415785975808"}], "author_id": "101917868", "created_at": "2019-08-02T11:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245250601140224"]}, {"id": "1157245248013307905", "text": "RT @__no_me__: @sadneigh @my_name_karu Parem de romantizar suicida e v\u00e3o plantar alguma \u00e1rvore, fica gastando energia pra falar merda ao in\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "__no_me__", "id": "1005455320645292032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157011659292065794"}], "author_id": "1072218166338703361", "created_at": "2019-08-02T11:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245248013307905"]}, {"id": "1157245212357529600", "text": "RT @Bryanmachine: #Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Bryanmachine", "id": "55449507"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156959194169401345"}], "author_id": "424937334", "created_at": "2019-08-02T11:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245212357529600"]}, {"in_reply_to_user_id": "429312499", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/3oiDQ0CxJo", "expanded_url": "https://twitter.com/towerfelix/status/1157245169646915584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3oiDQ0CxJo", "media_key": "3_1157245164781527040"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "id": "1157245169646915584", "text": "@AlessiaMorani Ma insulta cosa? Questo che gli augura che su suicida lo hai anche menzionato? Che gente come te stia in politica e uno schifo! Un incapace assurda! https://t.co/3oiDQ0CxJo", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156930486868041728"}], "author_id": "968451558", "created_at": "2019-08-02T11:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245169646915584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/wrKXMkWmEM", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-02/zagabria-strage-famigliare-uccide-6-persone-poi-si-suicida-risparmia-solo-il-figlio-di-7-mesi/5713424/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-02/zag\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "Zagabria"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "strage"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "famigliare"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "uccide"}]}, "id": "1157245162353020928", "text": "Zagabria strage famigliare: uccide 6 persone poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi -  #Zagabria #strage #famigliare: #uccide  https://t.co/wrKXMkWmEM", "lang": "it", "author_id": "231726084", "created_at": "2019-08-02T11:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245162353020928"]}, {"id": "1157245161140867073", "text": "a primeira noticia do dia, logo cedo, \u00e9 q um jovem se matou na orla de candeias hoje. ele se enforcou. ele deixou uma carta contando q perdeu a sa\u00fade mental com o primeiro relacionamento h\u00e9tero q tentou ter, ela manipulava ele e traia frequentemente, mas ele a amava. +", "lang": "pt", "author_id": "794206868398866432", "created_at": "2019-08-02T11:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157245161140867073"]}], "includes": {"users": [{"name": "F", "username": "F12_12F", "id": "995904124033097728", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Vila Ipiranga", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1117, "tweet_count": 9059, "listed_count": 0}}, {"name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS", "id": "788136206", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"name": "Jf\ud83e\udd39\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Jffsnt", "id": "869322963585204225", "verified": false, "location": "caxias, rj", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 564, "tweet_count": 35167, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00e9ss", "username": "jxssic_l", "id": "1026090921467830272", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 620, "tweet_count": 12638, "listed_count": 1}}, {"name": "lauret", "username": "tomletgreg", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"name": "Ricardo\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "RicaRPResende", "id": "1530937278", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 557, "tweet_count": 20026, "listed_count": 0}}, {"name": "Adri", "username": "Adri_Serrat", "id": "813915080375042048", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 3089, "tweet_count": 14397, "listed_count": 0}}, {"name": "Hermana Marysea", "username": "abuja62", "id": "202558593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 422, "tweet_count": 97963, "listed_count": 0}}, {"name": "colores", "username": "juan_mesia", "id": "745689836", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 4102, "tweet_count": 109154, "listed_count": 54}}, {"name": "Samuel", "username": "Bassani_SB", "id": "721113337619222529", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 316, "tweet_count": 8036, "listed_count": 0}}, {"name": "e-consulta oaxaca", "username": "econsultaoaxaca", "id": "134888188", "verified": false, "location": "oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 21595, "following_count": 1624, "tweet_count": 152423, "listed_count": 131}}, {"name": "e-consulta Tlaxcala", "username": "econsultaTlax", "id": "74791463", "verified": false, "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22512, "following_count": 2370, "tweet_count": 324826, "listed_count": 189}}, {"name": "Julia Lorenzoni \ud83c\udf3f", "username": "lorenzoni_julia", "id": "964941368505356289", "verified": false, "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 454, "tweet_count": 16146, "listed_count": 0}}, {"name": "rits\u2661", "username": "riitafigueiredo", "id": "3500509876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 442, "tweet_count": 15078, "listed_count": 0}}, {"name": "B", "username": "_beatrizrainha", "id": "1135924352933867525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 441, "tweet_count": 18043, "listed_count": 0}}, {"name": "let\u00edxa", "username": "_ltcxxx", "id": "188141778", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 194, "tweet_count": 64118, "listed_count": 1}}, {"name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde", "id": "1673616690", "verified": false, "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"name": "InfoRUnews", "username": "InfoRUnews", "id": "2380798441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 59, "tweet_count": 527506, "listed_count": 3}}, {"name": "blue 13 \u2b50\ufe0f", "username": "cupcakeloner", "id": "1114227055510597632", "verified": false, "location": "\ud81a\udd10 | fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 281, "tweet_count": 26543, "listed_count": 2}}, {"name": "GTrem", "username": "gtrem57", "id": "3130795458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 1380, "tweet_count": 39427, "listed_count": 2}}, {"name": "mile", "username": "kccabellomi", "id": "3337581430", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 3230, "tweet_count": 58656, "listed_count": 5}}, {"name": "\u1d2c\u02e1\u1da4\u1d9c\u1d49", "username": "crfalice_", "id": "240924643", "verified": false, "location": "\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 2293, "tweet_count": 87816, "listed_count": 26}}, {"name": "Moragas", "username": "moragas_bea", "id": "756636430999355392", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 780, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3468910, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}}, {"name": "RODINEI \u00c9 LINDO \ud83e\udda9", "username": "p0llis", "id": "402924945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 190, "tweet_count": 195722, "listed_count": 5}}, {"name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho", "id": "2568384330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"name": "Abel Gilvonio", "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23163, "following_count": 4089, "tweet_count": 67530, "listed_count": 52}}, {"name": "Alfredo Polino", "username": "alfpocha", "id": "2162968526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 111, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "Madame_Mist\u00e9rios\ud83c\udf18", "username": "drestruidagabe", "id": "1066464001587142656", "verified": false, "location": "Do outro lado do para\u00edso.", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 2830, "tweet_count": 37438, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Domingues", "username": "GusDomingues", "id": "331585043", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 573, "tweet_count": 8411, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Junior", "username": "BrunojnrB12", "id": "955142873032396802", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 862, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3057\u3087\u3060", "username": "vw_wp0000", "id": "1007058930277629952", "verified": false, "location": "\u30b9\u30ca\u30a4\u30d1\u30fc\u5c0f\u5c4b", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 682, "tweet_count": 23145, "listed_count": 7}}, {"name": "marta ferreira", "username": "martajesus", "id": "28008835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 178, "tweet_count": 937, "listed_count": 3}}, {"name": "danilo", "username": "dan1losantana", "id": "49090426", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 224, "tweet_count": 17474, "listed_count": 15}}, {"name": "JotaK\u1d9c\u02b3\u1da0 \uf8ff", "username": "_jacksonperes", "id": "549468543", "verified": false, "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 630, "tweet_count": 23262, "listed_count": 0}}, {"name": "Facundo", "username": "F4cuLakd", "id": "233019831", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 30, "tweet_count": 16944, "listed_count": 2}}, {"name": "Lowell\u2077 is elsewhere\ud83d\udda4", "username": "chanellvenus", "id": "964309760064606209", "verified": false, "location": "\u2604\ufe0f\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1248, "tweet_count": 40554, "listed_count": 2}}, {"name": "Jur\u00eddico do Luis Castro\u1d2e\u1da0\u02b3", "username": "BFRGuiLaraujos", "id": "1071490456909959171", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 2654, "tweet_count": 26328, "listed_count": 1}}, {"name": "PR\u00cdNCIPE \ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83e\udd11\uf8ff", "username": "pqp_dg2", "id": "1025801318701707265", "verified": false, "location": "PAIZ\u00c3O MEU REI\ud83e\udd34\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83d\ude14", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 294, "tweet_count": 55191, "listed_count": 0}}, {"name": ": \u1d00\u029f\u1d07 {\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u20e0\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddec}", "username": "_Aleolax_", "id": "939858434303971328", "verified": false, "location": " \"\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\" \ud83d\udc0c\ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 890, "tweet_count": 19451, "listed_count": 3}}, {"name": "Angelo", "username": "Angelo16946439", "id": "1074088037267750912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 123, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}}, {"name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74", "id": "333947513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a.", "username": "caraujo6_", "id": "1038911309776072712", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 118, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}}, {"name": "Felps \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f| UNREAL UNEARTH", "username": "dazalipe", "id": "2782969840", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 298, "tweet_count": 26401, "listed_count": 5}}, {"name": "@elianatab", "username": "Liabrasi", "id": "330943688", "verified": false, "location": "Ipanema - Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1189, "tweet_count": 43072, "listed_count": 1}}, {"name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "id": "103704608", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307360, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}}, {"name": "cad\u00ea o xanax", "username": "priiknuth", "id": "72622176", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 286, "tweet_count": 27185, "listed_count": 12}}, {"name": "\ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udcc5\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udc52 \u2744\ufe0f\ud83d\udcd6", "username": "valkyrielo", "id": "1122369489520164864", "verified": false, "location": "Arcadya Bay", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1251, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}}, {"name": "OPS/OMS", "username": "opsoms", "id": "22276965", "verified": true, "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424533, "following_count": 3642, "tweet_count": 56010, "listed_count": 2049}}, {"name": "OPS OMS Paraguay", "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821", "verified": true, "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 951, "tweet_count": 11918, "listed_count": 76}}, {"name": "suh\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 \u00b9\u00b3", "username": "pjminseok", "id": "2354033444", "verified": false, "location": "sopemin utteds \u196b\u1b61", "public_metrics": {"followers_count": 30539, "following_count": 23869, "tweet_count": 434944, "listed_count": 31}}, {"name": "Leandro \u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "KnightFPS", "id": "1012432521634738176", "verified": false, "location": "Localiza ai Comedia", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 3414, "tweet_count": 54262, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "anacrf_26", "id": "709135456932405250", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 542, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}}, {"name": "Geminiano da Shopee", "username": "WendellSoares_", "id": "298489494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 869, "tweet_count": 8658, "listed_count": 0}}, {"name": "lee lee", "username": "aline_aguedes", "id": "247927309", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa/PB", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 910, "tweet_count": 5155, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\ude52\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude67 \ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude67 \u00b9\u2079\u2070\u00b2", "username": "Walmirwithw", "id": "3560329882", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1517, "tweet_count": 168826, "listed_count": 0}}, {"name": "@pasanchezmatas", "username": "pasanchezmatas", "id": "2194688666", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 4995, "tweet_count": 60899, "listed_count": 18}}, {"name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584", "verified": true, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716213, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"name": "Javier Bellina de los Heros", "username": "jbellinah", "id": "68226978", "verified": false, "location": "Chincha Baja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 646, "tweet_count": 35536, "listed_count": 12}}, {"name": "Carlitcha", "username": "CarlaSoaress_", "id": "521306573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 163, "tweet_count": 17279, "listed_count": 0}}, {"name": "| Du | \ud83c\udf6d", "username": "dsoodes", "id": "2965268566", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1339, "tweet_count": 31572, "listed_count": 2}}, {"name": "Victor Lucena", "username": "rvictorlucena", "id": "161763275", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1557, "tweet_count": 29023, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "duardacrf3", "id": "2842766511", "verified": false, "location": "Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 690, "tweet_count": 75052, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00a1QUE ME MATEN!", "username": "CanarioAcosado", "id": "2970602812", "verified": false, "location": "Canary Islands Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 17373, "tweet_count": 1148321, "listed_count": 0}}, {"name": "El Espejo Canario", "username": "ElEspejoCanario", "id": "339565229", "verified": false, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8967, "following_count": 261, "tweet_count": 106926, "listed_count": 180}}, {"name": "karita MIDNIGHTS", "username": "xbrettsey", "id": "1137477690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8248, "following_count": 6484, "tweet_count": 216884, "listed_count": 18}}, {"name": "JU\u2077 IN THE BOX", "username": "jhs2ndhome", "id": "1146906233795989506", "verified": false, "location": "In J-Hope's Second Home", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2488, "tweet_count": 24032, "listed_count": 0}}, {"name": "@visionRD", "username": "visionRD1", "id": "1092173389068947458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 165, "tweet_count": 1175, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara", "username": "leanitonback", "id": "3111683668", "verified": false, "location": "Abruzzo, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1558, "tweet_count": 68819, "listed_count": 21}}, {"name": "Angie", "username": "pickurmochi", "id": "858618391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}}, {"name": "HENRRY CLOVIS ACHUCARRO RODRIGUEZ", "username": "ClovisHenrry", "id": "1057710437263990786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}}, {"name": "P\u00e1gina Siete", "username": "pagina_siete", "id": "132681657", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 620549, "following_count": 415, "tweet_count": 338764, "listed_count": 1325}}, {"name": "aline\ud83c\udf35", "username": "crf_aline81", "id": "1113228119996080130", "verified": false, "location": "Amap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 909, "tweet_count": 14783, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude8e \u30c3", "username": "Kaue_Felips", "id": "819892554497982464", "verified": false, "location": "\u2602\ufe0f047", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 425, "tweet_count": 23697, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf3aAndrea F.D \u267b\ufe0f", "username": "AndreaFD68", "id": "334149677", "verified": false, "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 997, "tweet_count": 28148, "listed_count": 9}}, {"name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550", "verified": true, "location": "Roma e Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2195265, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}}, {"name": "Rodrigo \uf8ff", "username": "rodrigobrz7", "id": "3141465244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 306, "tweet_count": 27032, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Carolina", "username": "aanacarolina00", "id": "3555537201", "verified": false, "location": "interiOR ", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1083, "tweet_count": 16567, "listed_count": 3}}, {"name": "Uolace \ud83d\udd90\ud83c\udffd", "username": "_lcrf", "id": "267448750", "verified": false, "location": "Desde 77", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 565, "tweet_count": 76350, "listed_count": 0}}, {"name": "milena lage", "username": "milenalage_m", "id": "743990101139656704", "verified": false, "location": "Liverpool, England", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 719, "tweet_count": 7025, "listed_count": 0}}, {"name": "Pejotinha \u270a\ud83c\udffd", "username": "pjota97", "id": "909276674", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 800, "tweet_count": 25295, "listed_count": 0}}, {"name": "nanda", "username": "lmjcc2", "id": "1071218274698969093", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 435, "tweet_count": 24982, "listed_count": 0}}, {"name": "pl", "username": "plco__", "id": "1083920383361863680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 234, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}}, {"name": "Anderson Coutinho\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "a7coutinho", "id": "763170181115944960", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 516, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}}, {"name": "Mateus do Passinho", "username": "sid_mateus", "id": "841083206665437184", "verified": false, "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1376, "tweet_count": 46257, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d18\u1d07\u029c \u1d00s \u1d00 \u029c\u1d0f\u1d07.", "username": "jatawnlee", "id": "760888257810931712", "verified": false, "location": "s\u1d00\u0274\u1d1b\u1d00 \u026as\u1d00\u0299\u1d07\u029f, s\u1d00\u1d0f \u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1473, "tweet_count": 29852, "listed_count": 1}}, {"name": "mimi | off", "username": "vampnagito", "id": "3342874677", "verified": false, "location": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1555, "tweet_count": 30934, "listed_count": 6}}, {"name": "Maria Rosaria\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "delirious_being", "id": "926507756345012230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 300, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}}, {"name": "\u27ab Sun", "username": "hanjithingz", "id": "878013482012200960", "verified": false, "location": "He/they", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1779, "tweet_count": 6899, "listed_count": 1}}, {"name": "George\ud83d\udd34\u26ab", "username": "HerrondGeorge", "id": "714656944011800577", "verified": false, "location": "Coluband\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 450, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}}, {"name": "jaum", "username": "JAUMDIAS157", "id": "1573148264", "verified": false, "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 681, "tweet_count": 55683, "listed_count": 2}}, {"name": "C\u03b1rol Flore\u0274\u0455\u03b1\ud83c\udf38", "username": "CarkiEscritora", "id": "1017539181772460034", "verified": false, "location": "Cementerio de Libros Olvidados", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 276, "tweet_count": 2178, "listed_count": 3}}, {"name": "\u200f\u0618", "username": "nicgomesss", "id": "705544298238967808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 811, "tweet_count": 49774, "listed_count": 0}}, {"name": "\u02d1\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8e\u02d1.", "username": "rosesarelili", "id": "1061768753770323968", "verified": false, "location": "V \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1092, "tweet_count": 44536, "listed_count": 1}}, {"name": "a noiva cabecinha de vento", "username": "xuxuriss_", "id": "2562206856", "verified": false, "location": "glenda \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1609, "tweet_count": 98067, "listed_count": 2}}, {"name": "Lua Morales \ud83d\udcf7", "username": "LuaMorales", "id": "19973262", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14169, "following_count": 611, "tweet_count": 181412, "listed_count": 159}}, {"name": "Jo\u00e3o Fonte #FredEtern9", "username": "joaopauloO7_", "id": "718164235", "verified": false, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2773, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Andrade", "username": "andradeesete", "id": "3203018320", "verified": false, "location": "Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 980, "tweet_count": 78887, "listed_count": 1}}, {"name": "Gladys Nohemi", "username": "ss_gladys", "id": "527972155", "verified": false, "location": "planeta tierra\ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 18626, "following_count": 13534, "tweet_count": 620332, "listed_count": 73}}, {"name": "PO\u00c9TIKA\u2764\ufe0f \ud83d\udc60\u2764\ufe0f", "username": "Poetikas1", "id": "890623850098065408", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 C O L O M B I A \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 18768, "following_count": 13559, "tweet_count": 29257, "listed_count": 36}}, {"name": "Jenni Jenni", "username": "jennifer30920", "id": "1046695243", "verified": false, "location": "Japeri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 400, "tweet_count": 16527, "listed_count": 1}}, {"name": "tu mama es hombre \ud83e\udd30", "username": "calmalaraja", "id": "1151210144212168707", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 613, "tweet_count": 14085, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022\u2022\ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd92 \u2022\u2022", "username": "Acida_1312", "id": "1062874900082425858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 303, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}}, {"name": "nanda\ud83c\udf3b VAI VER O J\u00c3O", "username": "unrulyhxart", "id": "1135679519946432514", "verified": false, "location": " \u2022 \ud83e\udda1\u029c\u1d1c\u0493\u0493\u029f\u1d07\u1d18\u1d1c\u0493\u0493 ", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 641, "tweet_count": 89893, "listed_count": 9}}, {"name": "ella", "username": "warsmarvelous", "id": "2922239373", "verified": false, "location": "tom holland\u2019s heart", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 821, "tweet_count": 35480, "listed_count": 14}}, {"name": "Pedro Lucas \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43\u1d9c\u1d43\u1d50\u1d56\u1d49\u1d43\u1d52 \ud83d\udda4\u2764", "username": "11pedrolucas", "id": "320868281", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 2078, "tweet_count": 31649, "listed_count": 0}}, {"name": "Fonseca", "username": "fonck021", "id": "59200102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 259, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}}, {"name": "brunooo", "username": "BrunoLi99856654", "id": "964958473820758016", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 171, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Arguelles", "username": "ivalice103", "id": "2157272749", "verified": false, "location": "Mexico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1220, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}}, {"name": "Xiang First of my Name", "username": "Lexionida", "id": "93988204", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1945, "tweet_count": 17930, "listed_count": 5}}, {"name": "flamengo", "username": "uziel_viana", "id": "813004689600028673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2378, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}}, {"name": "bells", "username": "portilhobella", "id": "311567826", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 367, "tweet_count": 29853, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "JulyanRocha19", "id": "915094831659192322", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 296, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}}, {"name": "luana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mrs_mo0n3", "id": "777202308291653632", "verified": false, "location": "Ravenclaw tower, Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 889, "tweet_count": 37107, "listed_count": 2}}, {"name": "ChicaMalaTusa13\ud83d\udea9", "username": "DiasDavid_", "id": "382217763", "verified": false, "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 994, "tweet_count": 94549, "listed_count": 10}}, {"name": "Neo \ud83c\udf42;;", "username": "dxrkGhostKing", "id": "1123047532085547009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 666, "tweet_count": 50886, "listed_count": 1}}, {"name": "ema", "username": "conunaeme", "id": "3893448857", "verified": false, "location": "ig: emacomba", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 283, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}}, {"name": "M A T E U S", "username": "blackmateus0", "id": "788861330505818112", "verified": false, "location": "New Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 695, "tweet_count": 39765, "listed_count": 1}}, {"name": "Nunes", "username": "nunesvtr_crf", "id": "337184533", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro,", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 493, "tweet_count": 157211, "listed_count": 0}}, {"name": "Manu", "username": "ArmentiaJuan", "id": "2832089574", "verified": false, "location": "Ituzaingo, Buenos Aires, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 484, "tweet_count": 21824, "listed_count": 0}}, {"name": "La Izquierda Diario", "username": "izquierdadiario", "id": "2573916020", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87955, "following_count": 843, "tweet_count": 228698, "listed_count": 683}}, {"name": "psic\u00f3logo antissocial", "username": "meistrephilipos", "id": "705813016726642688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 842, "tweet_count": 37747, "listed_count": 9}}, {"name": "Jos\u00e9 (Jota Erre)", "username": "JosRona07663310", "id": "1081512376711692289", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 142, "tweet_count": 11415, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandro Barboza", "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1060, "tweet_count": 73066, "listed_count": 84}}, {"name": "\u00edm\u00e3 de maluco", "username": "btheuch", "id": "372212592", "verified": false, "location": "\u2726\u01c2\uabba\u0b18\ua564", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 759, "tweet_count": 187181, "listed_count": 12}}, {"name": "lucas viana", "username": "luucasviana", "id": "165939684", "verified": false, "location": "Santa Isabel, SP", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 337, "tweet_count": 22285, "listed_count": 3}}, {"name": "Jurema Martins", "username": "JuremaMartins13", "id": "1125809224007733248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 256, "tweet_count": 14839, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "username": "BeteMorais", "id": "62165770", "verified": false, "location": "USA - New York", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 4648, "tweet_count": 7793, "listed_count": 2}}, {"name": "Iago Jr \ud83d\udc7b", "username": "IagoJunior96", "id": "711961932048310276", "verified": false, "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 184, "tweet_count": 13344, "listed_count": 0}}, {"name": "eevee \ud83d\udc1a any pronouns", "username": "bazzestrane", "id": "1032294352264015872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 457, "tweet_count": 36815, "listed_count": 1}}, {"name": "thay\u2077 \u27ed\u27ec", "username": "thaynathalie", "id": "156805860", "verified": false, "location": "OT7 \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1815, "tweet_count": 21965, "listed_count": 1}}, {"name": "Chay\u096a", "username": "crf_juant", "id": "962412567590252544", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 684, "tweet_count": 20999, "listed_count": 0}}, {"name": "Jenny", "username": "jenny7_s", "id": "766277943391875072", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 854, "tweet_count": 20757, "listed_count": 1}}, {"name": "CARLOS FERNANDEZ", "username": "carlostunning", "id": "310437947", "verified": false, "location": "popayan", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 185, "tweet_count": 6932, "listed_count": 0}}, {"name": "Revolucion", "username": "Es_Candela80", "id": "1403945420", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 812, "tweet_count": 51331, "listed_count": 6}}, {"name": "Bryan Espinoza", "username": "Bryanmachine", "id": "55449507", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 405, "tweet_count": 4700, "listed_count": 20}}, {"name": "Bru", "username": "ahhh_bruna", "id": "2726964197", "verified": false, "location": "Santa Rosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 617, "tweet_count": 10681, "listed_count": 0}}, {"name": "A. Darc", "username": "Ale_Darc", "id": "939468142803345408", "verified": false, "location": "Aventureiro, Joinville", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 86, "tweet_count": 2282, "listed_count": 0}}, {"name": "Fiorellita", "username": "Fiorezam2", "id": "1037102963976744960", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 251, "tweet_count": 3921, "listed_count": 0}}, {"name": "Valentain", "username": "_Valenrodr", "id": "584397606", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 625, "tweet_count": 39656, "listed_count": 1}}, {"name": "Wes \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "Wesleroso", "id": "800851496", "verified": false, "location": "Terra dos Altos Coqueiros", "public_metrics": {"followers_count": 8678, "following_count": 6394, "tweet_count": 90711, "listed_count": 3}}, {"name": "@luli10\u2764\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf08 \ud83d\udc49S\ud83d\udc9aNID\ud83d\udc9aD P\u00daBLICA \ud83d\udc9f", "username": "_luli10", "id": "528997053", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 808, "tweet_count": 73667, "listed_count": 6}}, {"name": "Inesita", "username": "Inesita49487794", "id": "1071797604277723142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6707, "following_count": 7299, "tweet_count": 105303, "listed_count": 10}}, {"name": "Thiago", "username": "othiagosms1", "id": "264510179", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 390, "tweet_count": 47506, "listed_count": 0}}, {"name": "Abby \u2606 Voltou a Dva main era slkk", "username": "beetleebee", "id": "1137956867810955264", "verified": false, "location": "CARRD BYI \u2192", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 981, "tweet_count": 27691, "listed_count": 4}}, {"name": "HEATED", "username": "ingridvisionn", "id": "181263592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 651, "tweet_count": 154729, "listed_count": 5}}, {"name": "Gabri", "username": "Gabricaetano21", "id": "1108492211996508160", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}}, {"name": "Nathallya", "username": "marzza_crf", "id": "1857986107", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 429, "tweet_count": 33538, "listed_count": 1}}, {"name": "boogeyman", "username": "_xellll", "id": "971744334193315840", "verified": false, "location": "inferno bxd", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 864, "tweet_count": 48518, "listed_count": 0}}, {"name": "Talita", "username": "taliverssss", "id": "1050134823048765442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 231, "tweet_count": 13239, "listed_count": 0}}, {"name": "Salgas \ud83c\udf52", "username": "salgas_", "id": "1931959182", "verified": false, "location": "Cac\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 299, "tweet_count": 106477, "listed_count": 3}}, {"name": "juzinha \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "billiexclusive", "id": "2966046467", "verified": false, "location": "ayla \u2661 fabricio \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 10201, "following_count": 7400, "tweet_count": 67562, "listed_count": 11}}, {"name": "ingrid \ud83c\udf2a\ud83c\udf0a", "username": "indzinhax", "id": "336890189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3923, "following_count": 2628, "tweet_count": 47598, "listed_count": 51}}, {"name": "\ud835\udca2\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9", "username": "blueevelvelt", "id": "4311492874", "verified": false, "location": "Meu pa\u00eds twitter ", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2192, "tweet_count": 17429, "listed_count": 2}}, {"name": "\u02d7\u02cf\u02cb fabi", "username": "luvtolkien", "id": "2674843723", "verified": false, "location": "she@her", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 4116, "tweet_count": 44452, "listed_count": 24}}, {"name": "Glorioso Corneteiro \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "gloriosocorneta", "id": "4862366545", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 245, "tweet_count": 18797, "listed_count": 0}}, {"name": "frazao \u2605\u5f61", "username": "frazaobfr", "id": "922541463195570176", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 679, "tweet_count": 15402, "listed_count": 1}}, {"name": "sol; \ud83d\udcd6: os miser\u00e1veis", "username": "nightmwsic", "id": "4493805802", "verified": false, "location": "tatooine ", "public_metrics": {"followers_count": 10368, "following_count": 9369, "tweet_count": 33472, "listed_count": 18}}, {"name": "jorge", "username": "yalkuzi", "id": "791620603392495616", "verified": false, "location": "022 | \ud835\ude72\ud835\ude81\ud835\ude75", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1791, "tweet_count": 31870, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Julio G\u00f3mez Solano", "username": "JUANJULIOGMEZS1", "id": "1042823716953096193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 109, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}}, {"name": "Agostinho\u1d9c\u02b3\u1da0, 7;", "username": "npschetini", "id": "2828640093", "verified": false, "location": "14 05 2021\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1439, "tweet_count": 62535, "listed_count": 1}}, {"name": "Federice", "username": "mmf1909", "id": "487211016", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 526, "tweet_count": 50862, "listed_count": 1}}, {"name": "Elvis Robles", "username": "ELVISROBLESFDEZ", "id": "223860579", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 529, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}}, {"name": "Pelegrin Castillo.", "username": "pelegrinc", "id": "43561270", "verified": false, "location": "iPhone: 0.000000,0.00000o0 ", "public_metrics": {"followers_count": 143572, "following_count": 9781, "tweet_count": 94215, "listed_count": 285}}, {"name": "Regina Phalange", "username": "Stela_ml", "id": "192551022", "verified": false, "location": "Hellmouth", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 604, "tweet_count": 89739, "listed_count": 38}}, {"name": "marco paredes", "username": "marcopa71566712", "id": "945093307482497024", "verified": false, "location": "Qu\u00e9bec, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 349, "tweet_count": 5270, "listed_count": 0}}, {"name": "Tolita", "username": "cecimiamor1", "id": "726468767170093056", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 215, "tweet_count": 19881, "listed_count": 0}}, {"name": "InfoVeloz.com", "username": "InfoVelozCom", "id": "166192078", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 54700, "following_count": 858, "tweet_count": 739333, "listed_count": 395}}, {"name": "alanna | \ud83d\udcd6 ARQUIVOS SERIAL KILLERS", "username": "fuckediangelo", "id": "1029769604070076416", "verified": false, "location": "chal\u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 496, "tweet_count": 11402, "listed_count": 0}}, {"name": "VA39", "username": "victorandrews39", "id": "2613052065", "verified": false, "location": "Adrian, MI", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 527, "tweet_count": 28466, "listed_count": 0}}, {"name": "ronny_1", "username": "ronny_1", "id": "29536956", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 197, "tweet_count": 974, "listed_count": 0}}, {"name": "Kissed By Fire \ud83d\udd25", "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614", "verified": false, "location": "Dubl\u00edn, Irlanda", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 253, "tweet_count": 9499, "listed_count": 10}}, {"name": "lavozdelsur.es", "username": "lavozdelsures", "id": "597380069", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14002, "following_count": 235, "tweet_count": 160084, "listed_count": 259}}, {"name": "Mat\u00edas", "username": "peeeecklo", "id": "161295408", "verified": false, "location": "De Taco y Campe\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 305, "tweet_count": 56745, "listed_count": 2}}, {"name": "maria", "username": "BischoffMar", "id": "1093353873320935424", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 245, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u03c3\u0273\u03b1\u10e7\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Goldeltete", "id": "186040257", "verified": false, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1471, "tweet_count": 135783, "listed_count": 5}}, {"name": "CD TENERIFE WAR BOT", "username": "TenerifeWarBot", "id": "1153309969363677184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1, "tweet_count": 377, "listed_count": 2}}, {"name": "selftitled 13 \ud83c\udf83", "username": "patrickfbpk", "id": "817745652", "verified": false, "location": "rio de janeiro, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1233, "tweet_count": 41629, "listed_count": 1}}, {"name": "Yayi Bondoni Marcos \ud83d\udc98", "username": "Yayi25519079", "id": "1076966767338160128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}}, {"name": "Aldoex", "username": "aldoexito", "id": "300016685", "verified": false, "location": "San Borja, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}}, {"name": "JMaria", "username": "JMaria24550573", "id": "1123700214836146179", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd88\ud83c\udf41", "username": "RLK_DA_BXD", "id": "761385325348388864", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 373, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}}, {"name": "cansada dms", "username": "nilkiforov", "id": "2154878756", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 2617, "tweet_count": 19622, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud835\udd39\u1d07\u1d00", "username": "targaaryenbitch", "id": "705796128189652994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1255, "tweet_count": 70315, "listed_count": 3}}, {"name": "Leonardo Vieira\u25e4\u2720\u25e2 \u25e4\u2720\u25e2", "username": "Leonardo231189", "id": "795710725968818177", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 608, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}}, {"name": "filipa", "username": "nalydo", "id": "919027722", "verified": false, "location": "she/her  ig: filipaasp ", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 328, "tweet_count": 24482, "listed_count": 1}}, {"name": "s\u00f3 anna mesmo \ud83c\udfc1", "username": "annabuffay_", "id": "822108618577367042", "verified": false, "location": "Tucuru\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 309, "tweet_count": 7114, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani", "username": "danni_marttins1", "id": "3826398711", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1135, "tweet_count": 44372, "listed_count": 0}}, {"name": "conselhete tutelar", "username": "firebiola", "id": "902124313213628417", "verified": false, "location": "\ud83d\udda4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 192, "tweet_count": 25271, "listed_count": 0}}, {"name": "Jess", "username": "jessloveonly", "id": "2813724757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3693, "tweet_count": 20404, "listed_count": 4}}, {"name": "Bruna", "username": "brunbzz", "id": "1057439874872213504", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 843, "tweet_count": 37664, "listed_count": 1}}, {"name": "Carla Ara\u00fajo", "username": "araujocarla__", "id": "713825672951676931", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 572, "tweet_count": 6344, "listed_count": 3}}, {"name": "Alfil", "username": "Alvarro72152203", "id": "954878653640466432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12242, "listed_count": 2}}, {"name": "Lorran", "username": "lorrann_araujo", "id": "4890701627", "verified": false, "location": "RJ ZO", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 609, "tweet_count": 27796, "listed_count": 0}}, {"name": "xavi varela", "username": "xavi_varela", "id": "258537745", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 403, "tweet_count": 4191, "listed_count": 1}}, {"name": "j\u00e9ssica\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "jessiicrf", "id": "974862961494937600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 698, "tweet_count": 46889, "listed_count": 1}}, {"name": "cheri cheri lady\u2077 \ud83c\udf19 | \uc815\uad6d: MY EUPHORIA \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83e\udd0d", "username": "fragiletulip", "id": "343435216", "verified": false, "location": "jungkook biased - ot7", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 654, "tweet_count": 110002, "listed_count": 7}}, {"name": "fede18", "username": "fede18__", "id": "1028225923479482369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 277, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}}, {"name": "Pipa", "username": "filipacdmachado", "id": "1023973967198150656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 189, "tweet_count": 18144, "listed_count": 0}}, {"name": "beatriz", "username": "bguilobo", "id": "1104991321696157696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5578, "following_count": 361, "tweet_count": 18406, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "Vyyrgul", "id": "736968954372083712", "verified": false, "location": "mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 278, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}}, {"name": "Vianclabrasil", "username": "vianclabrasil", "id": "1074298592259702786", "verified": false, "location": "El puerto de santa maria", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 179, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}}, {"name": "BIHEPTA \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Raphaelcoast02", "id": "1104373038508838913", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "L_conceicao01", "id": "888257635832668161", "verified": false, "location": "Duque de caxias// RJ", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 634, "tweet_count": 28942, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcbe", "username": "rodriguesxb", "id": "783841152411787265", "verified": false, "location": "n\u00e3o sei!", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 365, "tweet_count": 31360, "listed_count": 1}}, {"name": "Leonardo Felix", "username": "leofelixdesousa", "id": "322596798", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 511, "tweet_count": 8121, "listed_count": 5}}, {"name": "Isabel Calzada Gonzalez", "username": "isacalzadag", "id": "929795755082174464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 569, "tweet_count": 269762, "listed_count": 3}}, {"name": "ABC.es", "username": "abc_es", "id": "19923515", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}}, {"name": "Pezglobo", "username": "Pezglobo18", "id": "1063489607495503872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2716, "tweet_count": 10261, "listed_count": 0}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "myobrienheart", "id": "538618756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6421, "following_count": 4443, "tweet_count": 134410, "listed_count": 5}}, {"name": "#Negueba", "username": "ThieresPH", "id": "928961034387324928", "verified": false, "location": "Pra\u00e7a seca ", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 218, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}}, {"name": "Ju\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Almeidss", "id": "746137144113106944", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 351, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}}, {"name": "Rita..", "username": "RitaVeBa", "id": "1127235366308798465", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 238, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2c\u30c3 \ud83e\udd8b", "username": "dopepreciousx", "id": "1149566486068903936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 4773, "tweet_count": 33449, "listed_count": 0}}, {"name": "ALLAN", "username": "allan_elizeu", "id": "254854636", "verified": false, "location": "Suburbano preso na ZS", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 725, "tweet_count": 54390, "listed_count": 0}}, {"name": "CJ 33 \ud83e\udd49", "username": "SoldadoSdIII", "id": "3383558457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 72, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}}, {"name": "larrita 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "lissacrf", "id": "428609365", "verified": false, "location": "sc ", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 290, "tweet_count": 121523, "listed_count": 2}}, {"name": "Bruno Davi", "username": "BrunoDaviNbrega", "id": "1909701398", "verified": false, "location": "Rio de Jan\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 488, "tweet_count": 91696, "listed_count": 6}}, {"name": "rolando arturo", "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"name": "Alonso Gurmendi", "username": "Alonso_GD", "id": "291229690", "verified": false, "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 68533, "following_count": 4221, "tweet_count": 70760, "listed_count": 0}}, {"name": "Octaaaaa\u270c \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "brunovitorbc", "id": "223294009", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 544, "tweet_count": 29705, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d4d\u02b0\u1d52\u02e2\u1d57\u1d47\u2071\u02b3\u1d48", "username": "bloodbrne", "id": "172958644", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 594, "tweet_count": 99338, "listed_count": 5}}, {"name": "pam pam", "username": "victorixxpam", "id": "3331281915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 228, "tweet_count": 20766, "listed_count": 0}}, {"name": "zig", "username": "ZIGZAG_fps", "id": "806501192767537153", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 733, "tweet_count": 32329, "listed_count": 0}}, {"name": "Trivia \u627f \ud83d\udc9c l \u221e", "username": "TriiviaLove_RM", "id": "768625523845173248", "verified": false, "location": "Morada Nova, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 958, "tweet_count": 44708, "listed_count": 2}}, {"name": "LUC\u00c3O \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Maestrodoko", "id": "714432850309857280", "verified": false, "location": "Carregando ...", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 546, "tweet_count": 18607, "listed_count": 0}}, {"name": "moony", "username": "judedwarte", "id": "843136637882318850", "verified": false, "location": "c\u043d\u0432 / c\u0251\u0432\u03b9\u0274 3", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1563, "tweet_count": 33747, "listed_count": 30}}, {"name": "Don Tinerfe\u00f1ismo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Dontinerfenismo", "id": "1144206132489183233", "verified": false, "location": "Bar de Mou", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 451, "tweet_count": 8883, "listed_count": 5}}, {"name": "Le\u00e3ozinho \ud83e\udd81", "username": "Dedezinnha", "id": "217842037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2765, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}}, {"name": "junk", "username": "evolndgame", "id": "2873981281", "verified": false, "location": "29/06/14", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 882, "tweet_count": 42155, "listed_count": 4}}, {"name": "Laura76", "username": "Laura78talvez", "id": "1132195818172309504", "verified": false, "location": "En las puertas del Averno \ud83d\udddd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1918, "tweet_count": 8548, "listed_count": 2}}, {"name": "Jonay Cedr\u00e9s \ud83c\uddee\ud83c\udde8\u3010\u30c4\u3011", "username": "jonay1985", "id": "1419102127", "verified": false, "location": "Islas Canarias - Tenerife ", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1012, "tweet_count": 26345, "listed_count": 6}}, {"name": "Imagen de Zacatecas", "username": "ZacatecasImagen", "id": "161871799", "verified": false, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23350, "following_count": 588, "tweet_count": 179530, "listed_count": 216}}, {"name": "Menor D.\ud83e\udd4b", "username": "Crvg_grego", "id": "997149619925725184", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 866, "tweet_count": 15642, "listed_count": 0}}, {"name": "\u196b\u1b61\ud83d\udcda\ud83c\udf31\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa FORA BOLSONARO", "username": "lanny_way", "id": "943687215439384576", "verified": false, "location": "Girls' Generation OT9;", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 6271, "tweet_count": 92556, "listed_count": 5}}, {"name": "Lima", "username": "MatheusLimaR", "id": "229122718", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1066, "tweet_count": 14296, "listed_count": 0}}, {"name": "LAI | \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "SapaTolices", "id": "1078631491", "verified": false, "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 1400, "tweet_count": 76653, "listed_count": 3}}, {"name": "Yago", "username": "ymarques99", "id": "1016379156", "verified": false, "location": "+55021 ", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 928, "tweet_count": 67693, "listed_count": 2}}, {"name": "\u1d9c\u02e1\u1d43\u1d58 is mafuyu lover\ud83d\udc9e", "username": "jigoogiee", "id": "3806233162", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 541, "tweet_count": 53993, "listed_count": 2}}, {"name": "Annette", "username": "annetteakuma", "id": "4636371921", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 423, "tweet_count": 161321, "listed_count": 5}}, {"name": "Bia", "username": "laurfuckme1", "id": "1041084916602032129", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 3092, "tweet_count": 12596, "listed_count": 0}}, {"name": "@Futurodamatrix", "username": "FuturoMc2", "id": "1095139198456205313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 228, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}}, {"name": "Peg\u00ea", "username": "Pgzin_03", "id": "801800786229493761", "verified": false, "location": "Eslov\u00e1quia", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 240, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}}, {"name": "kia; \u2283\u222a\u2229\u2abd \ud83c\udf83", "username": "_honeyclouds8", "id": "3514294283", "verified": false, "location": "joining the dark side ", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 4934, "tweet_count": 76633, "listed_count": 13}}, {"name": "moises", "username": "moisesmoura_", "id": "710205093061255168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 163, "tweet_count": 26371, "listed_count": 1}}, {"name": "Claudinho", "username": "ClaudinhoSanto2", "id": "1191520994", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 320, "tweet_count": 45021, "listed_count": 1}}, {"name": "Gb", "username": "igorbrito8_", "id": "3410383391", "verified": false, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 377, "tweet_count": 29752, "listed_count": 0}}, {"name": "Anna \ud83d\udc0a\u00b9\u00b3", "username": "Wwake_Up", "id": "1007714945591635968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 594, "tweet_count": 12963, "listed_count": 1}}, {"name": "filho do Rei de Ketu", "username": "Tio_Pipoca", "id": "3136424261", "verified": false, "location": "bsb ", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 597, "tweet_count": 37066, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel", "username": "gabrielcgomes21", "id": "710122971818532864", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 210, "tweet_count": 8970, "listed_count": 0}}, {"name": "Pri \ud83c\udf38\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c", "username": "Chukitron", "id": "71273895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20818, "following_count": 6003, "tweet_count": 178978, "listed_count": 17}}, {"name": "mr. xtc\u2122", "username": "mrxtc", "id": "14256482", "verified": false, "location": "Wellington, New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1058, "tweet_count": 53411, "listed_count": 28}}, {"name": "emi\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Crf_millyn", "id": "1019077598901612544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 432, "tweet_count": 8217, "listed_count": 0}}, {"name": "Abraham casadiego alvernia", "username": "AlverniaAbraham", "id": "989208250649317384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7152, "following_count": 7813, "tweet_count": 450059, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Fernando Ramirez Tavera\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "DiegoFe94409169", "id": "914626891004379136", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 4832, "tweet_count": 13791, "listed_count": 0}}, {"name": "kemi", "username": "godiskookie", "id": "1124022155325448192", "verified": false, "location": "jungkook.97 \u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 540, "tweet_count": 48152, "listed_count": 28}}, {"name": "Luh\u2728", "username": "dangerous_luh", "id": "881526603825762305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10889, "following_count": 1663, "tweet_count": 104786, "listed_count": 2}}, {"name": "Starstruckk", "username": "oninamillions", "id": "873214993189285888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 344, "tweet_count": 11312, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c9 O MENGO P\u00d4", "username": "GabigolCRF", "id": "873021614572453888", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1950, "tweet_count": 35596, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio S\u00faper Popay\u00e1n", "username": "SuperPopayan", "id": "383262447", "verified": false, "location": "Popay\u00e1n, Cauca", "public_metrics": {"followers_count": 18458, "following_count": 102, "tweet_count": 39730, "listed_count": 81}}, {"name": "JC \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "JC_tuitou", "id": "1018273589425033216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 465, "tweet_count": 19127, "listed_count": 0}}, {"name": "kaka", "username": "kkremanuelle", "id": "3027699697", "verified": false, "location": "Ibiritexas ", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 192, "tweet_count": 18467, "listed_count": 0}}, {"name": "Tom\u00e1s", "username": "Gary_Lester", "id": "241291252", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 671, "tweet_count": 10043, "listed_count": 2}}, {"name": "Filipe", "username": "Filipemtdj", "id": "472074128", "verified": false, "location": "Massachusetts  ", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 564, "tweet_count": 20736, "listed_count": 0}}, {"name": "Fabelom \u2720", "username": "fabelom", "id": "756111113255870464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 554, "tweet_count": 4580, "listed_count": 0}}, {"name": "eva do \u00e9den\ud83c\udf41", "username": "toinha_V", "id": "3115557633", "verified": false, "location": "Santa Isabel SP", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1274, "tweet_count": 29184, "listed_count": 0}}, {"name": "bia | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "protectdestiel", "id": "721775365086175232", "verified": false, "location": "impala", "public_metrics": {"followers_count": 4165, "following_count": 1428, "tweet_count": 84566, "listed_count": 4}}, {"name": "A\ud83e\udd21", "username": "heitshawn", "id": "2517385953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3910, "following_count": 3405, "tweet_count": 77066, "listed_count": 28}}, {"name": "Tina \u15e2\u29d7", "username": "the_slayer___", "id": "839968871738138628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 923, "tweet_count": 51943, "listed_count": 3}}, {"name": "alana THE ASTRONAUT \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "fIowsjin", "id": "521610409", "verified": false, "location": "bts \u2022 svt \u2022 txt \u2022 skz \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5527, "tweet_count": 207753, "listed_count": 56}}, {"name": "F\u00e1bio Fil\u00f3 Jos\u00e9 de Oliveira", "username": "FiloProfessor", "id": "2413699868", "verified": false, "location": "Na profundeza de minha alma!", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 90, "tweet_count": 7911, "listed_count": 0}}, {"name": "Barbara Gancia", "username": "barbaragancia", "id": "15494380", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 532062, "following_count": 4196, "tweet_count": 59375, "listed_count": 1655}}, {"name": "don't you cry tonight", "username": "RogerVCRM", "id": "1133870155790987265", "verified": false, "location": "Imperatriz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 182, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}}, {"name": "Martinamaiunagioia", "username": "Martinamaiunag1", "id": "1151174091765964800", "verified": false, "location": "Storybrooke", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 286, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}}, {"name": "Lohanzera", "username": "Lohanzeraa", "id": "1640694024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 703, "tweet_count": 10672, "listed_count": 0}}, {"name": "Anne", "username": "Anne_Csales", "id": "1616018136", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 416, "tweet_count": 23142, "listed_count": 0}}, {"name": "A Joia do bairro \ud83d\udc8e", "username": "wang_vitor", "id": "1932754572", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 390, "tweet_count": 49479, "listed_count": 0}}, {"name": "Elsa Marina Parada R", "username": "ElsaPara2", "id": "780764493651390464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 226, "tweet_count": 2916, "listed_count": 0}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"name": "bibi", "username": "taronegerIton", "id": "327844261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 991, "tweet_count": 158812, "listed_count": 42}}, {"name": "Dr. Raphael Mechoulam", "username": "cemeconhece", "id": "16691033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 630, "tweet_count": 57481, "listed_count": 26}}, {"name": "Alex Castro", "username": "outrofobia", "id": "843212917864648704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6028, "following_count": 3865, "tweet_count": 37750, "listed_count": 20}}, {"name": "archives", "username": "injooheon", "id": "1057759483752054784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 288, "tweet_count": 106464, "listed_count": 24}}, {"name": "illumiNati", "username": "NatyCris25", "id": "156412941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 432, "tweet_count": 15655, "listed_count": 0}}, {"name": "mudei de conta", "username": "oldguilhotines", "id": "2728660811", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148176, "following_count": 1, "tweet_count": 130181, "listed_count": 123}}, {"name": "Marcos Antonio", "username": "o7_marcos", "id": "572258836", "verified": false, "location": "Cristino Castro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 316, "tweet_count": 5440, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristiane", "username": "cristianecfer", "id": "125679506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}}, {"name": "Pedrin", "username": "phtorres02_", "id": "1132812193001541633", "verified": false, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 3212, "tweet_count": 104319, "listed_count": 0}}, {"name": "durval", "username": "clara_durval", "id": "3308289034", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 590, "tweet_count": 30195, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc9a\ud835\udd86", "username": "crfmartinss_", "id": "739233193442824194", "verified": false, "location": "\ud835\udd97\ud835\udd8f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 448, "tweet_count": 58723, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf08emanuela", "username": "emanuelaobrian", "id": "1023196711353823232", "verified": false, "location": "Beacon Hill, England", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 126, "tweet_count": 2022, "listed_count": 0}}, {"name": "Osvaldo Rocha... El Internacional", "username": "OSVALDOROCHA6", "id": "525937959", "verified": false, "location": "ESTADOS UNIDOS.", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 851, "tweet_count": 29614, "listed_count": 1}}, {"name": "elbi cortez funes", "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4462, "following_count": 4993, "tweet_count": 278450, "listed_count": 9}}, {"name": "Radio Mitre", "username": "radiomitre", "id": "182923335", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1178750, "following_count": 134, "tweet_count": 560313, "listed_count": 2863}}, {"name": "Alisson Ciriaco\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AlissonCiriaco", "id": "3401907627", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 880, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}}, {"name": "junin", "username": "juninholsimas", "id": "258858970", "verified": false, "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 740, "tweet_count": 74856, "listed_count": 1}}, {"name": "Martina \u03a8 in Madrid", "username": "21trenchx", "id": "1444287518", "verified": false, "location": "trench", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2026, "tweet_count": 28701, "listed_count": 5}}, {"name": "vero.", "username": "andorssian", "id": "778761895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1101, "tweet_count": 31756, "listed_count": 7}}, {"name": "\u2640\ud83d\udc9a", "username": "mika_awm", "id": "2996419649", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1571, "tweet_count": 44909, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "Empateia19", "id": "991238109319892992", "verified": false, "location": "In qualche punto a disperarmi", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 781, "tweet_count": 61320, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "dasilvadenovo", "id": "3001038227", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 401, "tweet_count": 31092, "listed_count": 5}}, {"name": "L\u00e9o \u2625", "username": "leorrow", "id": "4442289435", "verified": false, "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 10675, "following_count": 2569, "tweet_count": 179194, "listed_count": 48}}, {"name": "Reb\u00e9ca", "username": "rfeilstrecker", "id": "2445541641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 103, "tweet_count": 12228, "listed_count": 0}}, {"name": "Erick Santos", "username": "San770s", "id": "3077705595", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 568, "tweet_count": 37878, "listed_count": 0}}, {"name": "Amorzinho do 0800", "username": "Thurzin0800", "id": "221808448", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 3106, "tweet_count": 34174, "listed_count": 4}}, {"name": "Bruno DPF\u2606", "username": "BrunoDPF", "id": "1356954140", "verified": false, "location": "Moratalaz, Madridgrado.", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 693, "tweet_count": 16054, "listed_count": 15}}, {"name": "\u30cf\u30eb\u30ab", "username": "HARUKAPWLOVE", "id": "2987034138", "verified": false, "location": "\u9759\u5ca1\u770c\u9759\u5ca1\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 451, "tweet_count": 29446, "listed_count": 12}}, {"name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "username": "tababa621", "id": "976013138", "verified": false, "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}}, {"name": "ruan/fade", "username": "fuckruan", "id": "1054162771548487682", "verified": false, "location": "do esgoto ", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 400, "tweet_count": 16926, "listed_count": 0}}, {"name": "lucas", "username": "noctilucas_", "id": "706651561079005185", "verified": false, "location": "Cyber Maze Core", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 195, "tweet_count": 3320, "listed_count": 0}}, {"name": "Jota\ud83d\udd30", "username": "Juliofla_crf", "id": "994007008637538304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 988, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}}, {"name": "DN", "username": "RodriguessDN", "id": "3942332232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 471, "tweet_count": 17788, "listed_count": 0}}, {"name": "Thays \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "thayxt", "id": "4726193422", "verified": false, "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 309, "tweet_count": 23890, "listed_count": 0}}, {"name": "Hora \u231a", "username": "hora_bielzin", "id": "2306420939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 522, "tweet_count": 22181, "listed_count": 0}}, {"name": "Palavras", "username": "cristocaridoso", "id": "875691941471584257", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 9, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}}, {"name": "LPP", "username": "Lucaspp19", "id": "1942762368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 590, "tweet_count": 55168, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc99", "username": "MaxTheMachine61", "id": "963229869076369408", "verified": false, "location": "Pronomes: ela/ele/elu", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 645, "tweet_count": 17242, "listed_count": 1}}, {"name": "ellu \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "kannzman", "id": "2250300164", "verified": false, "location": "gremio", "public_metrics": {"followers_count": 31901, "following_count": 17146, "tweet_count": 357310, "listed_count": 73}}, {"name": "Gustavo", "username": "bertolla12", "id": "863552251935248385", "verified": false, "location": "Barbacena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 301, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}}, {"name": "ali lama", "username": "puentevato", "id": "950488572", "verified": false, "location": "lyonne lovato portilla", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 1447, "tweet_count": 80500, "listed_count": 4}}, {"name": "DoninhaAncap \ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "username": "doninha_ancap", "id": "1079872389939367936", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 239, "tweet_count": 5384, "listed_count": 0}}, {"name": "cami\ud83e\udde1\ud83c\udf33", "username": "ginlemonepizza", "id": "750007455027957760", "verified": false, "location": "She / her", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1006, "tweet_count": 15996, "listed_count": 1}}, {"name": "Franco Bruni", "username": "francobruni7", "id": "3088538206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 185, "tweet_count": 8552, "listed_count": 36}}, {"name": "Antonio Polito", "username": "antoniopolito1", "id": "311539656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164212, "following_count": 2645, "tweet_count": 43107, "listed_count": 896}}, {"name": "Blasco", "username": "blasco_vitor", "id": "709419800892719104", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 467, "tweet_count": 5725, "listed_count": 0}}, {"name": "ana\ud83e\udec0", "username": "anaalmarza_", "id": "1016669790201634816", "verified": false, "location": "\u00c1vila/Santander", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 813, "tweet_count": 17694, "listed_count": 1}}, {"name": "D Jota L\u00f3pez", "username": "diego_jlopezz", "id": "3042761769", "verified": false, "location": "Aeropuerto de Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 298, "tweet_count": 4615, "listed_count": 0}}, {"name": "Dome Buratti", "username": "Dome689", "id": "307278565", "verified": false, "location": "Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1534, "tweet_count": 473925, "listed_count": 143}}, {"name": "Apocalypse\u26c8\ufe0f", "username": "redvjper", "id": "1056556251721674755", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2247, "tweet_count": 19549, "listed_count": 0}}, {"name": "haruka\u2077 n\u00e3o vai ver o dpr team", "username": "harucloser", "id": "1052144824533639169", "verified": false, "location": "d/ela - d/ele", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 571, "tweet_count": 28672, "listed_count": 1}}, {"name": "nekouri\ud83d\udd2a", "username": "purrincesschu", "id": "723698786", "verified": false, "location": "wisteria", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 2980, "tweet_count": 275208, "listed_count": 10}}, {"name": "Vin\u00edcius \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AlmeidaVini29", "id": "2869302641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14548, "following_count": 15524, "tweet_count": 22242, "listed_count": 8}}, {"name": "Miriam Velozo", "username": "mirivelo", "id": "1351011384", "verified": false, "location": "Bolivar-Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 2885, "tweet_count": 103592, "listed_count": 1}}, {"name": "infobae", "username": "infobae", "id": "69416519", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936425, "listed_count": 9276}}, {"name": "Maria", "username": "Iunchboxfriend", "id": "566945031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1070, "tweet_count": 67932, "listed_count": 7}}, {"name": "Mildiane", "username": "mildianne", "id": "1554510984", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 624, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}}, {"name": "Rijo", "username": "diogorijo_", "id": "3856463517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 142, "tweet_count": 72879, "listed_count": 3}}, {"name": "Mirai", "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862", "verified": false, "location": "Terra do Nunca - 2635", "public_metrics": {"followers_count": 25625, "following_count": 146, "tweet_count": 183339, "listed_count": 19}}, {"name": "Martae\ud83c\udf41", "username": "_elpsycongroo__", "id": "4815297447", "verified": false, "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1148, "tweet_count": 36838, "listed_count": 2}}, {"name": "Roberto Scala", "username": "RobertoScala", "id": "554614296", "verified": false, "location": "Merano", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 155, "tweet_count": 11625, "listed_count": 0}}, {"name": "ale", "username": "goeseokjin", "id": "3293689444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 719, "tweet_count": 14917, "listed_count": 0}}, {"name": "helena\ud83c\udff9", "username": "belikovsart", "id": "3161180747", "verified": false, "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "public_metrics": {"followers_count": 46835, "following_count": 41603, "tweet_count": 84181, "listed_count": 103}}, {"name": "Alberto Vergara", "username": "alver37", "id": "111665820", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 646, "tweet_count": 166043, "listed_count": 5}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"name": "Catheya", "username": "hailswife", "id": "2942144729", "verified": false, "location": "insta: @mamac1ta__", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 2832, "tweet_count": 7958, "listed_count": 11}}, {"name": "clarinha", "username": "claretacrf", "id": "1271117954", "verified": false, "location": "Penha ", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 748, "tweet_count": 49362, "listed_count": 2}}, {"name": "TL Medeiros \ud83c\udf88", "username": "tlmedeiros7", "id": "771872115997941760", "verified": false, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 355, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}}, {"name": "Marie\u2764", "username": "Marieriver356", "id": "193787616", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 377, "tweet_count": 159478, "listed_count": 42}}, {"name": "Nascimento", "username": "Leo_Nscm", "id": "3300971201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 193, "tweet_count": 5857, "listed_count": 1}}, {"name": "Renan", "username": "e_uRenan", "id": "851241703591882752", "verified": false, "location": "Penha Circular, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 915, "tweet_count": 11293, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Odilon", "username": "dilon1997", "id": "816777966130790404", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1304, "tweet_count": 23006, "listed_count": 0}}, {"name": "Patiens", "username": "patiente_gui", "id": "939364277865107456", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 388, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}}, {"name": "ABEN\u00c7OADO \ud83d\ude4f \u2b508", "username": "Cleysonbc", "id": "723033273828564992", "verified": false, "location": "Itarar\u00e9, Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 228, "tweet_count": 24027, "listed_count": 0}}, {"name": "Martirio", "username": "Dekatreism", "id": "517668066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1056, "tweet_count": 101402, "listed_count": 12}}, {"name": "Sandra Helena", "username": "SandraH13554956", "id": "1079930443540152321", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 55, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi", "id": "31139434", "verified": true, "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984864, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}}, {"name": "j\u00falia \u03a8", "username": "heroipercy", "id": "904118233334247425", "verified": false, "location": "livros", "public_metrics": {"followers_count": 24393, "following_count": 17659, "tweet_count": 51340, "listed_count": 81}}, {"name": "Isadora", "username": "isasinay", "id": "16030428", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 1063, "tweet_count": 154067, "listed_count": 24}}, {"name": "lila \u16b2", "username": "paiawon", "id": "1038933852302045184", "verified": false, "location": "she/they, 21", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 381, "tweet_count": 25989, "listed_count": 8}}, {"name": "Predestinado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fbSmith2", "id": "1078773961192861699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 252, "tweet_count": 1097, "listed_count": 0}}, {"name": "lavi", "username": "jauregui97kc", "id": "4429291943", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 3702, "tweet_count": 47426, "listed_count": 3}}, {"name": "J22", "username": "Jr_Ret77", "id": "4378726696", "verified": false, "location": "pazZz", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 576, "tweet_count": 24619, "listed_count": 1}}, {"name": "On \ud83e\ude90", "username": "vadinahcabeyo", "id": "2565768241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 1660, "tweet_count": 101489, "listed_count": 12}}, {"name": "p\u0113dr\u00f8", "username": "pedromel0_", "id": "3968989061", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 441, "tweet_count": 12522, "listed_count": 0}}, {"name": "LITTLE JULIA", "username": "EuJuliaMonteiro", "id": "1080652910", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 11980, "following_count": 10989, "tweet_count": 140312, "listed_count": 2}}, {"name": "Jonh Paix\u00e3o", "username": "JonhnathanGomes", "id": "345147335", "verified": false, "location": "MACAP\u00c1 AP - CRICI\u00daMA SC", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1308, "tweet_count": 80157, "listed_count": 1}}, {"name": "Guerra Ricardo", "username": "ricardoguerra88", "id": "754891186675015680", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios", "id": "119174866", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3658165, "following_count": 74, "tweet_count": 120159, "listed_count": 4317}}, {"name": "Esdruxu.lice", "username": "alicebiruta", "id": "97468342", "verified": false, "location": "Rio de Janeura", "public_metrics": {"followers_count": 21637, "following_count": 4062, "tweet_count": 372359, "listed_count": 105}}, {"name": "Spooky Guille \ud83c\udf83", "username": "DrippySoap", "id": "341504247", "verified": false, "location": "Getafe. ", "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 436, "tweet_count": 151718, "listed_count": 25}}, {"name": "vagalume", "username": "cisse_gusmao", "id": "3239875341", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 516, "tweet_count": 49006, "listed_count": 2}}, {"name": "Jr \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "newley_jr", "id": "854482061612253185", "verified": false, "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 976, "tweet_count": 94805, "listed_count": 0}}, {"name": "Keylla", "username": "Keylla83951141", "id": "1152307593064386562", "verified": false, "location": "Quiririm, Taubat\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 39, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"name": "netflixbrasil", "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148818, "following_count": 409, "tweet_count": 75548, "listed_count": 3659}}, {"name": "\u2728Maria Eduarda \u2728", "username": "MendesMaria_SM", "id": "984660684075085824", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 282, "tweet_count": 4462, "listed_count": 0}}, {"name": "bea\u17f9 jimin \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "username": "gcfsaturnjm", "id": "4518237323", "verified": false, "location": "24yo \u2022 bts\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 9921, "following_count": 2314, "tweet_count": 71629, "listed_count": 59}}, {"name": "la\u00eds", "username": "filmscuIture", "id": "1115303487682772994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 123, "tweet_count": 3285, "listed_count": 1}}, {"name": "Luc\u00eda", "username": "Lucia11_2", "id": "2285068302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 1184, "tweet_count": 70883, "listed_count": 6}}, {"name": "Maik\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "eu_maikao", "id": "768984386163339264", "verified": false, "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 503, "tweet_count": 13871, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc68\u0302\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82! \ud83c\udf51", "username": "rhxpsdy", "id": "1091406918508265472", "verified": false, "location": "pH-1's barbershop \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 217, "tweet_count": 9031, "listed_count": 1}}, {"name": "Raquel \u26a1", "username": "raquelgomezrey", "id": "2417264664", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 94, "tweet_count": 5243, "listed_count": 0}}, {"name": "Luna \ud83d\udcd8\ud83c\udf19\u2615", "username": "luna_sol08", "id": "4283115733", "verified": false, "location": "En alg\u00fan caf\u00e9 de este mundo\u2764\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 951, "tweet_count": 20401, "listed_count": 3}}, {"name": "6w", "username": "6w_es", "id": "768511447366238208", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26577, "following_count": 311, "tweet_count": 38505, "listed_count": 415}}, {"name": "Willy Veloz", "username": "willyv5", "id": "32779622", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2268, "tweet_count": 226863, "listed_count": 5}}, {"name": "miranda", "username": "lopezandrio", "id": "374058580", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 836, "tweet_count": 13220, "listed_count": 33}}, {"name": "Pablo Malo", "username": "pitiklinov", "id": "636025744", "verified": false, "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52201, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "_Aline_004", "id": "757553528206417920", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 388, "tweet_count": 52313, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "username": "santosszss", "id": "2982551667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 2685, "tweet_count": 39171, "listed_count": 0}}, {"name": "Paiz\u00e3o do Murilo \ud83d\udc76\ud83c\udfff", "username": "Dabliio_ge", "id": "201789950", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 95, "tweet_count": 4904, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude5b\ud835\ude5e ;)", "username": "merciimoncoeur", "id": "1145633008592064517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 341, "tweet_count": 14000, "listed_count": 0}}, {"name": "Lari \u263a", "username": "larichlemos1", "id": "993973515983433729", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 224, "tweet_count": 1635, "listed_count": 0}}, {"name": "MOVED \u2022 check pinned", "username": "voiceshyunie", "id": "765512893039255552", "verified": false, "location": "\u25dc \u25e1 \u25dd. ", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 2036, "tweet_count": 137434, "listed_count": 43}}, {"name": "Robert", "username": "Robertpy_", "id": "610200592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1889, "tweet_count": 96135, "listed_count": 8}}, {"name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 118, "tweet_count": 169329, "listed_count": 19}}, {"name": "Everton", "username": "Everton_CRF10", "id": "761059883961638912", "verified": false, "location": "Vila Velha, ES", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 434, "tweet_count": 62179, "listed_count": 1}}, {"name": "alanna \u26e5", "username": "louwtsyndrom", "id": "799348123554508805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 2607, "tweet_count": 112695, "listed_count": 2}}, {"name": "Martogory \uea00", "username": "Niggvtivity", "id": "2370116357", "verified": false, "location": "En itin\u00e9rance...", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 358, "tweet_count": 139326, "listed_count": 0}}, {"name": "Esme", "username": "Naya_matou", "id": "2865355648", "verified": false, "location": "Senegal", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 68, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}, {"name": "\u034f\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "username": "_kaquinda", "id": "842804159351050240", "verified": false, "location": "Spain without the \u201cs\u201d ", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 703, "tweet_count": 29621, "listed_count": 0}}, {"name": "stan", "username": "stewbg", "id": "2297883289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 85, "tweet_count": 344, "listed_count": 3}}, {"name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin", "id": "466499074", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"name": "N O V I N H O\ud83c\udfb0\ud83e\udd34\ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "YanLimaOFICIAL", "id": "845443363650355200", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 818, "tweet_count": 13076, "listed_count": 0}}, {"name": "Lele", "username": "thnwords", "id": "1098674096", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 455, "tweet_count": 26025, "listed_count": 5}}, {"name": "bru \u00e9 13 \u2b50", "username": "outerbnksv", "id": "3305745143", "verified": false, "location": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 6330, "following_count": 6238, "tweet_count": 74287, "listed_count": 11}}, {"name": "a terra ancestral\ud83c\udf31", "username": "aterraancestral", "id": "1102487372657238016", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2499, "following_count": 212, "tweet_count": 489, "listed_count": 13}}, {"name": "\u303d\ufe0farcelo Jr", "username": "marcelobfr_", "id": "260229860", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 578, "tweet_count": 7156, "listed_count": 1}}, {"name": "Joan Antoni", "username": "JoantoniagFCB", "id": "2227854309", "verified": false, "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1821, "tweet_count": 19089, "listed_count": 2}}, {"name": "Ultima Hora Mallorca", "username": "UHmallorca", "id": "137354094", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 100124, "following_count": 1344, "tweet_count": 273974, "listed_count": 997}}, {"name": "Jonathan N \ud83e\udd88", "username": "njonathan24", "id": "287271840", "verified": false, "location": "Barranquilla - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 219, "tweet_count": 6964, "listed_count": 0}}, {"name": "Key Fandy \ud83c\udf65", "username": "KeyFandy07", "id": "588588726", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1726, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}}, {"name": "jp", "username": "jpdrndrd", "id": "949515800729276416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 239, "tweet_count": 87584, "listed_count": 0}}, {"name": ".", "username": "andrieleleaal", "id": "947949729723355136", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 187, "tweet_count": 2106, "listed_count": 0}}, {"name": "i forgot that u existed\u2728", "username": "jusholdmepls", "id": "2745166257", "verified": false, "location": "London Institute", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2779, "tweet_count": 39580, "listed_count": 4}}, {"name": "Chico Palha", "username": "Betosuel_BFR", "id": "2336011411", "verified": false, "location": "Paci\u00eancia, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1373, "tweet_count": 48086, "listed_count": 0}}, {"name": "Damir Trninic", "username": "damirtrninic", "id": "284203936", "verified": false, "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 327, "tweet_count": 5765, "listed_count": 8}}, {"name": "Liliana Miranda", "username": "LilMirand", "id": "772528904019980288", "verified": false, "location": "Ayacucho I Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 760, "tweet_count": 2160, "listed_count": 4}}, {"name": "axel rivas", "username": "arivas7", "id": "148346738", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13525, "following_count": 2051, "tweet_count": 5472, "listed_count": 105}}, {"name": "Raul Juscamaita", "username": "rjusca", "id": "173870564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2034, "tweet_count": 8615, "listed_count": 2}}, {"name": "Diario Expreso", "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"name": "Marlin \ud83e\udd85", "username": "Marlon_Felipe06", "id": "2247830863", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 791, "tweet_count": 115893, "listed_count": 3}}, {"name": "Marques \uf8ff", "username": "Andrei_Lucas10", "id": "911434324452528129", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 446, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud83d\udc9b", "username": "austinslady_", "id": "399644667", "verified": false, "location": "she / her ", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1201, "tweet_count": 133883, "listed_count": 25}}, {"name": "GEORGE MACHADO\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "georgerm39", "id": "2733144333", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 4926, "tweet_count": 93531, "listed_count": 0}}, {"name": "1 8 9 5 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "athos_marques", "id": "808774895907831808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 93, "tweet_count": 7375, "listed_count": 0}}, {"name": "Pichanguera Mente", "username": "heferal", "id": "185226572", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 39993, "listed_count": 2}}, {"name": "Andres de los Rios", "username": "AdelosRiosB", "id": "219111354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 24, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}}, {"name": "NT", "username": "Nathan_eloi", "id": "3829834995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 293, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}}, {"name": "lucas", "username": "crflucassousa_", "id": "785978964548415488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 169, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}}, {"name": "Analista De Boteco", "username": "AnalistaBoteco", "id": "69966373", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 2796, "tweet_count": 6705, "listed_count": 32}}, {"name": "xl 13 \u2b50\ufe0f", "username": "artmondlwr", "id": "3379027102", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1114, "tweet_count": 95428, "listed_count": 0}}, {"name": "Flores Suncion", "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21572, "listed_count": 0}}, {"name": "Pilar \u262f\ufe0e", "username": "Pilysays", "id": "861371406096969730", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 452, "tweet_count": 34676, "listed_count": 2}}, {"name": "MatheusLacerda", "username": "MASL_FL", "id": "1119257793242988549", "verified": false, "location": "Manaus-Am", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 883, "tweet_count": 37864, "listed_count": 4}}, {"name": "naomi", "username": "jenowentz", "id": "1016132008328777728", "verified": false, "location": "ele/ela", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 3158, "tweet_count": 100963, "listed_count": 5}}, {"name": "Reisinho ruindade pura \ud83d\udcd6 o ladr\u00e3o de raios", "username": "Kingosreis", "id": "4851552689", "verified": false, "location": "antiburaco do ICB 5 ", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 500, "tweet_count": 72536, "listed_count": 12}}, {"name": "j\u00falia", "username": "JuliaG_crf", "id": "1116120591055110145", "verified": false, "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 125, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf97abaje\u00f1a\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "MarolaPereda", "id": "3361434203", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 4845, "tweet_count": 103199, "listed_count": 26}}, {"name": "Chema Martinez", "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"name": "reis", "username": "jonata_crf1", "id": "365957533", "verified": false, "location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 772, "tweet_count": 38529, "listed_count": 4}}, {"name": "B\u00ea Neviani", "username": "Be_neviani", "id": "18550598", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto  ", "public_metrics": {"followers_count": 9485, "following_count": 2554, "tweet_count": 286947, "listed_count": 454}}, {"name": "ludy \ud83c\udf42", "username": "tododiadnv", "id": "1117095472311799808", "verified": false, "location": "heatstopper ", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 871, "tweet_count": 18688, "listed_count": 1}}, {"name": "\u029duli\u03b1\ud83c\udf19", "username": "juliiaamartinn", "id": "961985182453641217", "verified": false, "location": "\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 263, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"name": "\uff32\uff45\uff4e\uff4e \ud83e\udd8b", "username": "Jumpersdketchup", "id": "2239802091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 596, "tweet_count": 25537, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8 -\u2200", "username": "lolithais", "id": "435312585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2039, "tweet_count": 35430, "listed_count": 0}}, {"name": "borges", "username": "Lucass_B21", "id": "858743379680796674", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 394, "tweet_count": 13219, "listed_count": 0}}, {"name": "Pr Ivair Augusto", "username": "PrIvairAugusto", "id": "148799422", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 37, "tweet_count": 42761, "listed_count": 10}}, {"name": "\u25cfVasty Nascimento", "username": "TysilvaYs", "id": "321629870", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 211, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}}, {"name": "polpetta778", "username": "polpetta778", "id": "1136024384525742081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 36, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}}, {"name": "Teleradiostereo 92.7", "username": "Teleradiostereo", "id": "196089497", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 22909, "following_count": 239, "tweet_count": 42012, "listed_count": 126}}, {"name": "Aurora colom", "username": "aurora_colom", "id": "903309752465313792", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 3012, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udddcsaac Garcia \ud83c\udf4b", "username": "kasmasnou", "id": "264853685", "verified": false, "location": "Arenys de Mar \ud83c\udfdd Maresme", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1898, "tweet_count": 29988, "listed_count": 16}}, {"name": "caio", "username": "caiou_m", "id": "937152223582326785", "verified": false, "location": "Complexo do Salgueiro, SG", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 610, "tweet_count": 15026, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa", "username": "gomesss_a", "id": "918283155592896517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 729, "tweet_count": 19332, "listed_count": 0}}, {"name": "naBru", "username": "bruna_gromik", "id": "2692265836", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 752, "tweet_count": 44206, "listed_count": 0}}, {"name": "Mons", "username": "moniinavas", "id": "780401629489164288", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 105, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}}, {"name": "meri\u215e \ud83d\udc7e maxident\u292d", "username": "_meriracha", "id": "886077172993142784", "verified": false, "location": "\u2661bestie da @Goldenseatt\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1420, "tweet_count": 183389, "listed_count": 3}}, {"name": "Nicola 'Green' Zanetti", "username": "green_barba87", "id": "91181722", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 84, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}}, {"name": "\u263e", "username": "luanapincano", "id": "1389923910", "verified": false, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 641, "tweet_count": 102743, "listed_count": 37}}, {"name": "Gonzalo", "username": "gonzalolim", "id": "38750913", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}}, {"name": "Tatiana Astengo", "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448779, "following_count": 1520, "tweet_count": 86324, "listed_count": 286}}, {"name": "geopoliting", "username": "geopoliting", "id": "328686317", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 797, "tweet_count": 1179705, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel", "username": "malucaodafvlh", "id": "877692940763746304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 760, "tweet_count": 10196, "listed_count": 0}}, {"name": "\u17f9\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddee", "username": "legendslou91", "id": "1086045495825453056", "verified": false, "location": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb \u2661\u0338 ", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 273, "tweet_count": 5625, "listed_count": 0}}, {"name": "QUERIDINHO \ud83c\udf7b", "username": "CriisSoouza71", "id": "948716763407175680", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 1790, "tweet_count": 71344, "listed_count": 0}}, {"name": "\u274c PR\u00cdNCIPE \u274c", "username": "dgopreferido", "id": "287662971", "verified": false, "location": "insta: @dgmoraes18", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 368, "tweet_count": 97327, "listed_count": 2}}, {"name": "Lu\u00eds Paulo", "username": "allianortis", "id": "109546086", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 487, "tweet_count": 21888, "listed_count": 1}}, {"name": "Kibe Loco", "username": "kibeloco", "id": "29374545", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"name": "Agua e' panela con \ud83c\udf4b\ud83c\udf4b", "username": "llella14", "id": "836391434", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1875, "tweet_count": 18524, "listed_count": 0}}, {"name": "p\u00f4li", "username": "manopoli44", "id": "4849667645", "verified": false, "location": "021RioCrime", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 3448, "tweet_count": 20545, "listed_count": 0}}, {"name": "Liih; \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8a\ud83d\udc37", "username": "gorgeouscamz", "id": "1126893343055728642", "verified": false, "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1055, "tweet_count": 25406, "listed_count": 0}}, {"name": "Pri \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab", "username": "PriscCRF", "id": "2485476267", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1741, "tweet_count": 37388, "listed_count": 0}}, {"name": "mati - \uff0a", "username": "90sfreeak", "id": "2755180065", "verified": false, "location": "she / her ", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 584, "tweet_count": 23095, "listed_count": 6}}, {"name": "Jorge morales", "username": "jorgeisaacmora5", "id": "724070638693044224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1074, "tweet_count": 48603, "listed_count": 1}}, {"name": "rique \ud83d\udcb8\ud83d\ude80", "username": "jonas_rique", "id": "4627753821", "verified": false, "location": "crz/sjc", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 853, "tweet_count": 73363, "listed_count": 0}}, {"name": "Trem Off \ud83d\udc94", "username": "_Patraoziin70", "id": "1932516920", "verified": false, "location": "Medell\u00edn | Sin City", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2553, "tweet_count": 118426, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "dandara_silvaa", "id": "874066993095335936", "verified": false, "location": "Barra da Tijuca", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 693, "tweet_count": 31358, "listed_count": 0}}, {"name": "rafa 13", "username": "poraaafa", "id": "833354021972897792", "verified": false, "location": "Bacurau", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 567, "tweet_count": 50380, "listed_count": 0}}, {"name": "maria", "username": "meduardasalves_", "id": "818941767491977216", "verified": false, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 97, "tweet_count": 16130, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddbf\ud835\uddc2\ud835\uddbe \u27b0 \u00b2\u2075 \u2074 ZAIN", "username": "purezayn93s", "id": "1076175236771520513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17205, "following_count": 14785, "tweet_count": 213757, "listed_count": 9}}, {"name": "giulia", "username": "acetilcoleena", "id": "1022476062096322560", "verified": false, "location": "she/her, 19", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 117, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}}, {"name": "Carioca \ud83d\ude0e\ud83c\udfd6\u2764", "username": "viniCaio01", "id": "1004439119072808961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 754, "tweet_count": 7196, "listed_count": 0}}, {"name": "\u275c\u1b34\u1b35GataFada \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 | \u264b\ufe0e", "username": "CAGUEEEEEI", "id": "951078690229760001", "verified": false, "location": "Casa do Hobi {25/05/2019}", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 336, "tweet_count": 50007, "listed_count": 1}}, {"name": "lucas \u2720", "username": "lucsmai_", "id": "2368211246", "verified": false, "location": "Anchieta", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 611, "tweet_count": 119778, "listed_count": 3}}, {"name": "21 out 21 #lula2022", "username": "biamenddes", "id": "16049980", "verified": false, "location": "Cidade Maravilhosa RJ", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 456, "tweet_count": 31883, "listed_count": 2}}, {"name": "A Krispis Galicia \ud83c\udf30\ud83d\udd3b", "username": "KrispisG", "id": "845899231", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 131, "tweet_count": 54091, "listed_count": 4}}, {"name": "essa galinha bebe e vota 13 \u2b50", "username": "pamportx", "id": "1430784577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 1723, "tweet_count": 116983, "listed_count": 7}}, {"name": "Gabii \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Gabii_Soares189", "id": "1075147776231657472", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1678, "tweet_count": 17347, "listed_count": 0}}, {"name": "Lalana", "username": "la_lana_la", "id": "768517853444206593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 216, "tweet_count": 4772, "listed_count": 2}}, {"name": "euqirneh\u264a\ud83d\udcdd", "username": "Hvcrf", "id": "741047027363155968", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 3168, "tweet_count": 25431, "listed_count": 4}}, {"name": "\u00feh\u0117\u00fc\u015f \u2720", "username": "th3usgui", "id": "1109049662525370369", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 351, "tweet_count": 7661, "listed_count": 1}}, {"name": "JP \u2720", "username": "jpedrinho_7", "id": "993718216160677888", "verified": false, "location": "rp city", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 546, "tweet_count": 29780, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u041a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442", "username": "ws_compromat", "id": "781911646084165632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2440, "tweet_count": 76251, "listed_count": 9}}, {"name": "gnomio \ud83e\udd77\ud83c\udffb\ud83d\udd25", "username": "ohgirassol", "id": "89041427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1710, "tweet_count": 33392, "listed_count": 1}}, {"name": "Lennon \u00c9 TETRA \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "crf_lenubills", "id": "1442076224", "verified": false, "location": "ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1075, "tweet_count": 140823, "listed_count": 7}}, {"name": "caio\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Caio210_", "id": "1011414339209891840", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 283, "tweet_count": 14489, "listed_count": 0}}, {"name": "D'Red", "username": "Brendon_araujo7", "id": "2822901164", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 513, "tweet_count": 9972, "listed_count": 0}}, {"name": "GB \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "Gabriel_r01", "id": "821733839806595072", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 243, "tweet_count": 4741, "listed_count": 0}}, {"name": "leleo\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "leleeo23", "id": "1635934502", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 309, "tweet_count": 16133, "listed_count": 1}}, {"name": "bruna \ud83d\udcda", "username": "gldrusxhred", "id": "4356045317", "verified": false, "location": "#1 peaky blinders stan", "public_metrics": {"followers_count": 15730, "following_count": 15025, "tweet_count": 23018, "listed_count": 13}}, {"name": "jg", "username": "joaooflp", "id": "773906564897968128", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 307, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelinho \u2720", "username": "vitinxrm", "id": "714847162685919234", "verified": false, "location": "xerem, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 796, "tweet_count": 23883, "listed_count": 0}}, {"name": "Sanchez \u2720", "username": "ruansanchezrn", "id": "2870559256", "verified": false, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 555, "tweet_count": 71807, "listed_count": 1}}, {"name": "EP Internacional", "username": "EPinternacional", "id": "2382060517", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 58228, "following_count": 618, "tweet_count": 193564, "listed_count": 1112}}, {"name": "Rafael", "username": "RafaelM99983000", "id": "1119062195483099137", "verified": false, "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 69, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}}, {"name": "CORINTHIANS!\ud83c\udff4\u25fc\ufe0f\u26ab\ud83d\udda4\u2b1b", "username": "Wilame4000", "id": "218494263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 4973, "tweet_count": 20204, "listed_count": 2}}, {"name": "Bruno Latorre", "username": "brunordlatorre", "id": "264894544", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 398, "tweet_count": 19715, "listed_count": 0}}, {"name": "Abogado Frank Bra\u00f1a Fern\u00e1ndez", "username": "libepensamiento", "id": "3436045019", "verified": false, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 7485, "tweet_count": 117861, "listed_count": 37}}, {"name": "isa", "username": "isawenceslau_", "id": "4853640555", "verified": false, "location": "Vista Alegre, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4159, "following_count": 1674, "tweet_count": 47347, "listed_count": 6}}, {"name": "SN Noticias", "username": "NoticiasSn", "id": "1001630315687960576", "verified": false, "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 39, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}}, {"name": "fra", "username": "resvrrecthesvn", "id": "382720134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1417, "tweet_count": 52006, "listed_count": 20}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd48lCanarin\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83e\udd85", "username": "BTorcida", "id": "1089886012048838656", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 628, "tweet_count": 26506, "listed_count": 3}}, {"name": "Que se Foda \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Neves_AN9", "id": "2977355721", "verified": false, "location": "Erre Jota, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 3197, "tweet_count": 8247, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf6d", "username": "hawkinsp80s", "id": "705662126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 170, "tweet_count": 112524, "listed_count": 9}}, {"name": "Espacio de Igualdad Luc\u00eda S\u00e1nchez Saornil", "username": "ESaornil", "id": "1130869883649044481", "verified": false, "location": "Plaza de Eur\u00edpides,1 posterior", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 118, "tweet_count": 1962, "listed_count": 5}}, {"name": "feminismosmoratalaz", "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440", "verified": false, "location": "Moratalaz", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 12016, "listed_count": 6}}, {"name": "r.", "username": "beaualiwal", "id": "1138602478944116736", "verified": false, "location": "Chale 6 \u2022 gryffinclaw", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 715, "tweet_count": 27229, "listed_count": 9}}, {"name": "MERCHE MALDONADO", "username": "MaldonadoMerche", "id": "128240925", "verified": false, "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}}, {"name": "Lucas \ud83c\udf7b\ud83e\udd43", "username": "Lucaseduardo767", "id": "756845371494719488", "verified": false, "location": "Vila Centen\u00e1rio, Duque de Caxi", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 775, "tweet_count": 102298, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexis \ud83d\udd4a", "username": "alexisoares7", "id": "429804566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 399, "tweet_count": 19661, "listed_count": 0}}, {"name": "Vinicius\u2757", "username": "ViniCRF30", "id": "1044582927068094464", "verified": false, "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 575, "tweet_count": 66176, "listed_count": 0}}, {"name": "Ummita", "username": "Ummita_Cabreado", "id": "855544117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 491, "tweet_count": 52508, "listed_count": 15}}, {"name": "manu marru\u00e1 \ud83d\udc06", "username": "eumanuhenrique", "id": "3145341255", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 338, "tweet_count": 31589, "listed_count": 0}}, {"name": "Z\u00e9\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "_JustZ_", "id": "2327077444", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 306, "tweet_count": 7672, "listed_count": 2}}, {"name": "Mateus", "username": "_CostaAraujo", "id": "1597018213", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1015, "tweet_count": 12726, "listed_count": 1}}, {"name": "Izzie", "username": "JayseVeiga", "id": "3103215617", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 249, "tweet_count": 7683, "listed_count": 0}}, {"name": "Ed :)", "username": "EdilsonCosta14", "id": "1030920771277873153", "verified": false, "location": "Marata\u00edzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 181, "tweet_count": 8947, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00b7Les Pedretes. Si els de ER volessin...", "username": "les_pedretes", "id": "3619719617", "verified": false, "location": "ConsellxRep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1421, "tweet_count": 207014, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udcdf\ud835\udcb6\ud835\udcf8", "username": "xPaoGallardox", "id": "188184145", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 605, "tweet_count": 83163, "listed_count": 9}}, {"name": "Omega Center Madrid", "username": "OmegaCenter0", "id": "2479845786", "verified": false, "location": "C/ Estrella, 20 - 28004 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9211, "following_count": 722, "tweet_count": 13231, "listed_count": 78}}, {"name": "O terror DoRIVAL \ud83d\udd34\u26ab", "username": "FanThomasBr", "id": "155684584", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 165, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1}}, {"name": "tua gl\u00f3ria \u00e9 lutar\ud83d\udd34\u26ab", "username": "vinyr100", "id": "816017366693908481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 406, "tweet_count": 13096, "listed_count": 0}}, {"name": "Svoboda \ud83e\udd8b", "username": "Svoboda1915", "id": "871340968125100032", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u ", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 154, "tweet_count": 23368, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Fluz\u00e3o \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kakacarlos1", "id": "257233588", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2997, "tweet_count": 50486, "listed_count": 1}}, {"name": "Gilmar Mendes", "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452261, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}}, {"name": "e an", "username": "_ean1", "id": "125334298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 132, "tweet_count": 13039, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Galeano", "username": "galeano59", "id": "101917868", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1368, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Petenatti", "username": "Gabrielpetenatt", "id": "877189331647180806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4924, "tweet_count": 41303, "listed_count": 5}}, {"name": "\u03c4\u0454\u03c4\u0454 \ud83c\udf41", "username": "preciousyuji", "id": "1072218166338703361", "verified": false, "location": "\u043c\u03c5\u2113\u03c4i \u22c6 \u03b1r\u043cy \u0454y\u0454 \u043ciy\u03b1\u0e17\u0454 \u03b1\u2113\u03c1\u043d\u03b1\u0291", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1120, "tweet_count": 65443, "listed_count": 1}}, {"name": "lucas", "username": "__no_me__", "id": "1005455320645292032", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 829, "tweet_count": 55053, "listed_count": 2}}, {"name": "Carrancuyo", "username": "Itotidas", "id": "424937334", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 16298, "following_count": 16550, "tweet_count": 37475, "listed_count": 50}}, {"name": "Felice Torre", "username": "towerfelix", "id": "968451558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 2061, "tweet_count": 31644, "listed_count": 1}}, {"name": "Alessia Morani", "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499", "verified": true, "location": "Pesaro e Urbino, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 50142, "following_count": 5483, "tweet_count": 21580, "listed_count": 309}}, {"name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "id": "231726084", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180048, "listed_count": 2191}}, {"name": "problem\u00e1tica", "username": "cthamys", "id": "794206868398866432", "verified": false, "location": "Marburg, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 216, "tweet_count": 18165, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1156990395211026432", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "788136206", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "id": "1156952124292513793", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "author_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GDqk2ubPdv", "expanded_url": "https://www.lavozdelsur.es/un-empleado-de-banca-se-suicida-tras-discutir-con-un-cliente-y-el-tsja-lo-considera-accidente-laboral/", "display_url": "lavozdelsur.es/un-empleado-de\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 215, "username": "lavozdelsures", "id": "597380069"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.7562, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJA"}]}, "id": "1157271080228270080", "text": "La realidad supera siempre a la ficci\u00f3n y mis condolencias a la familia del empleado de banca\n\nUn empleado de banca se suicida tras discutir con un cliente y el TSJA lo considera accidente laboral v\u00eda @lavozdelsures https://t.co/GDqk2ubPdv", "lang": "es", "author_id": "745689836", "created_at": "2019-08-02T12:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271080228270080"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023973967198150656", "id": "1157264985959129089", "text": "@filipacdmachado n\u00e3o \u00e9 por me arrepender que deixo de lidar com as consequ\u00eancias,um homem mata algu\u00e9m mas arrepende-se,isso n\u00e3o traz a pessoa que ele matou de volta tal como quando algu\u00e9m trai algu\u00e9m e se arrepende isso n\u00e3o traz a confian\u00e7a que a pessoa tinha nessa pessoa de volta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "filipacdmachado", "id": "1023973967198150656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157251621082062855"}], "author_id": "1135924352933867525", "created_at": "2019-08-02T12:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264985959129089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "id": "1157051783757357056", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1673616690", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Zwyy0B9CAB", "expanded_url": "http://ow.ly/nYvJ30pgTBm", "display_url": "ow.ly/nYvJ30pgTBm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Salazar"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "id": "1157118750371586050", "text": "Milagros Salazar, asever\u00f3 que la crisis pol\u00edtica que atraviesa el Per\u00fa es responsabilidad del presidente Mart\u00edn Vizcarra https://t.co/Zwyy0B9CAB", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-02T02:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 437, "like_count": 260, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1157118750371586050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/RUtzYeX41j", "expanded_url": "https://twitter.com/abelgilvonio/status/1157110432064266241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUtzYeX41j", "media_key": "3_1157110422245400576"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.6967, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "id": "1157110432064266241", "text": "Pregunto @JorgeDCG \u00bfcu\u00e1ntas actas truchas hiciste cuando fuiste Presidente del Consejo de Ministros del cobarde suicida @AlanGarciaPeru? https://t.co/RUtzYeX41j", "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "lang": "es", "author_id": "1553989603", "created_at": "2019-08-02T02:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157110432064266241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lNat7csNWC", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lNat7csNWC", "media_key": "3_1157062501667786752"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Acta del"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1157062531774636032", "text": "Estoy en condiciones de afirmar, que el Acta del Consejo de Ministros difundida por @pcmperu reci\u00e9n ha sido hecha ayer y firmada anoche con fecha anterior (24 julio)\nEncima mal redactada, no cumple requisito constitucional.\nHasta ahora no remiten al Congreso las actas solicitadas https://t.co/lNat7csNWC", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-01T22:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 1743, "like_count": 1232, "quote_count": 169}, "edit_history_tweet_ids": ["1157062531774636032"]}, {"in_reply_to_user_id": "49090426", "id": "1157271127280037888", "text": "sim, existe muita gente passando fome na nossa sociedade que n\u00e3o tem poder de escolher o que comer, muito menos acesso a informa\u00e7\u00e3o. mas eu nunca ouvi essa frase de uma dessas pessoas e sim de gente com total condi\u00e7\u00e3o de escolher pra onde encaminhar seu dinheiro.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157270497773703169"}], "author_id": "49090426", "created_at": "2019-08-02T12:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157271127280037888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/1KPVSlvz4z", "expanded_url": "http://ow.ly/MAWR30pgTRr", "display_url": "ow.ly/MAWR30pgTRr", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/violeta-presento-proyecto-ley-que-cargo-congresista-sea-renunciable-n382232?hootPostID=e146a7e34f93e4730ff79df73d42390a"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta"}]}, "id": "1157129531209256960", "text": "\"Se\u00f1or presidente ah\u00f3rrele este tr\u00e1nsito al pa\u00eds de tener mayor confrontaci\u00f3n, renuncie al cargo. Pero como no lo hace, hay que darle el ejemplo\", dijo Violeta https://t.co/1KPVSlvz4z", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-02T03:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 356, "like_count": 144, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1157129531209256960"]}, {"id": "1156896655792361472", "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "lang": "es", "author_id": "333947513", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"]}, {"id": "1156988035587891200", "text": "Bolsonaro, mais uma vez, ataca a mem\u00f3ria das v\u00edtimas da ditadura brasileira quando nomeia para a Comiss\u00e3o da Verdade um general reformado que - assim como ele - exalta Ustra, o torturador.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa ser de esquerda para achar isso tenebroso. S\u00f3 precisa ser humano.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "103704608", "created_at": "2019-08-01T18:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 883, "reply_count": 670, "like_count": 4852, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1156988035587891200"]}, {"in_reply_to_user_id": "72622176", "id": "1157270313790582785", "text": "Foi nesse momento onde ele descobriu as dores do abandono, separa\u00e7\u00e3o das pessoas que amava, mudan\u00e7a total da realidade, provavelmente onde boa parte dos seus problemas psicol\u00f3gicos come\u00e7aram", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157269907593146368"}], "author_id": "72622176", "created_at": "2019-08-02T12:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157270313790582785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/E5pNITymJZ", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lkAAZy1LFk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1157252850902347776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkAAZy1LFk", "media_key": "3_1157252843054784512"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "id": "1157252850902347776", "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matriculate en https://t.co/E5pNITymJZ\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lkAAZy1LFk", "lang": "es", "author_id": "277745821", "created_at": "2019-08-02T11:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252850902347776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YAN3swesTs", "expanded_url": "https://twitter.com/alicebiruta/status/1156935946958495749", "display_url": "twitter.com/alicebiruta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "id": "1157255658967851009", "text": "o ministro da educa\u00e7\u00e3o do nosso pa\u00eds parece um quico se achando a bala que matou john lennon com sua bola quadrada https://t.co/YAN3swesTs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156935946958495749"}], "author_id": "247927309", "created_at": "2019-08-02T11:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255658967851009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/QMnWG9i53b", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1157263973248577536", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1157265430748307456", "text": "En @vox_es venimos advirtiendo desde hace tiempo sobre las nefastas consecuencias de las pol\u00edticas de fronteras abiertas. La inmigraci\u00f3n ilegal y descontrolada es un terrible error que pagar\u00e1n nuestros hijos y nietos. Una naci\u00f3n sin fronteras no es una naci\u00f3n. https://t.co/QMnWG9i53b", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157263973248577536"}], "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-02T12:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3542, "reply_count": 419, "like_count": 6843, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265430748307456"]}, {"in_reply_to_user_id": "1678685684", "id": "1157119950143795200", "text": "@michaeIcrf @brunybacon Tem jogador que fez campanha p presidente pra ganhar desconto de imposto, tem jogador que j\u00e1 tirou mais de um companheiro de profiss\u00e3o dos campos por meses, tem jogador q matou gente em acidente de carro, q falou q copa n se faz c hospital...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "michaeIcrf", "id": "1678685684"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "brunybacon", "id": "1501670784921743366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157068396418207744"}], "author_id": "161763275", "created_at": "2019-08-02T02:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157119950143795200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/qmYKpWwzTg", "expanded_url": "https://www.elespejocanario.es/audios/ampliar/12138/meri-pita-estamos-asistiendo-a-una-estrategia-suicida-de-un-guru-de-la-comunicacion", "display_url": "elespejocanario.es/audios/ampliar\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/4R0r37EUy6", "expanded_url": "https://twitter.com/ElEspejoCanario/status/1154405949597241344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4R0r37EUy6", "media_key": "3_1154329106089160704"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 129, "tag": "InvestiduraS\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "meripita44", "id": "1369105908"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PodemosCongreso", "id": "4782845498"}]}, "id": "1154405949597241344", "text": "\ud83d\udcfb @meripita44 (@PodemosCongreso): \"Estamos asistiendo a una estrategia suicida de un gur\u00fa de la comunicaci\u00f3n\"\n#InvestiduraS\u00e1nchez\n\nhttps://t.co/qmYKpWwzTg https://t.co/4R0r37EUy6", "lang": "es", "author_id": "339565229", "created_at": "2019-07-25T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1154405949597241344"]}, {"id": "1156975779802222592", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "lang": "it", "author_id": "858618391", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5mWEaKfdrg", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9Xkp1", "display_url": "dlvr.it/R9Xkp1"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/91tlTxCWju", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1157259914453983232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/91tlTxCWju", "media_key": "3_1157259911228579842"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3682, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Al Shabab"}]}, "id": "1157259914453983232", "text": "Fallece el alcalde de Mogadiscio herido en un ataque suicida de Al Shabab https://t.co/5mWEaKfdrg https://t.co/91tlTxCWju", "lang": "es", "author_id": "132681657", "created_at": "2019-08-02T12:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157259914453983232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EbZQ33E3p7", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/salvini-durigon-lega-la-parola-zingaraccia-non-e-dispregiativa-e-solo-un-intercalare/5364764/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/sal\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/salvini-durigon-lega-la-parola-zingaraccia-non-e-dispregiativa-e-solo-un-intercalare/5364764/?utm_campaign=la7&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "id": "1157236610657902594", "text": "Salvini, Durigon (Lega): \u201cLa parola \u2018zingaraccia\u2019? Non \u00e8 dispregiativa, \u00e8 solo un intercalare\u201d https://t.co/EbZQ33E3p7", "lang": "it", "author_id": "52424550", "created_at": "2019-08-02T10:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 484, "like_count": 145, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1157236610657902594"]}, {"in_reply_to_user_id": "1017539181772460034", "id": "1157269074646355973", "text": "+conciencia de que el suicidio no es f\u00e1cil. Y es doloroso tanto para el que lo comete como para los familiares. Yo no soy m\u00e9dico ni psic\u00f3loga, pero desde mi ignorancia pienso que tiene que ser un momento horrible y traum\u00e1tico. +", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157259888193691651"}], "author_id": "1017539181772460034", "created_at": "2019-08-02T12:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157269074646355973"]}, {"in_reply_to_user_id": "19973262", "id": "1157123324356517888", "text": "Mas afinal, Van gogh comia tinta? ele se matou? ele cortou a orelha??\n\nafirmar algo com certeza sobre uma pessoa que viveu de maneira intensa e isolada por relatos de terceiros \u00e9 muito complicado e existem diverg\u00eancias sobre esses assuntos nas biografias", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157121671876272130"}], "author_id": "19973262", "created_at": "2019-08-02T02:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157123324356517888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TVMUp2swvS", "expanded_url": "https://twitter.com/Poetikas1/status/1149687902097592321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVMUp2swvS", "media_key": "3_1149687885601353730"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TVMUp2swvS", "expanded_url": "https://twitter.com/Poetikas1/status/1149687902097592321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVMUp2swvS", "media_key": "3_1149687896443707392"}]}, "id": "1149687902097592321", "text": "Extra\u00f1o amor, llegas enredando mis quimeras,\nvagas en mis sue\u00f1os,\npintas mis primaveras.\nM\u00e1gico amor, ci\u00f1es de libertad el mar, el cielo,\nel viento que acaricia\nmi alma en mis desvelos.\nExtra\u00f1o amor, para amarte\nno tengo edad,\ntengo un alma estremecida que suicida, s\u00f3lo te...\n \u23ec https://t.co/TVMUp2swvS", "lang": "es", "author_id": "890623850098065408", "created_at": "2019-07-12T14:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1149687902097592321"]}, {"id": "1157145366665428994", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real , si te sientes suicida/depresivo y necesitas a una amiga , porfavor no me jodas que yo estoy igual y despu\u00e9s nos matamos los dos .", "lang": "es", "author_id": "1062874900082425858", "created_at": "2019-08-02T04:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157145366665428994"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/0PeqMAW1P9", "expanded_url": "https://www.insp.mx/produccion-editorial/novedades-editoriales.html", "display_url": "insp.mx/produccion-edi\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AVGF49SnP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lexiong/status/1157258465385111553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVGF49SnP0", "media_key": "3_1157258450348515329"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/AVGF49SnP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lexiong/status/1157258465385111553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVGF49SnP0", "media_key": "3_1157258458741260290"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.6541, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta suicida"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1157258465385111553", "text": "Ayer se public\u00f3 el libro del proyecto \"Conducta suicida en adolescentes en M\u00e9xico\". Contribuyo como coautora en un cap\u00edtulo junto a mis amigos y colegas. Lo pueden bajar GRATIS en l\u00ednea aqu\u00ed.https://t.co/0PeqMAW1P9 https://t.co/AVGF49SnP0", "lang": "es", "author_id": "93988204", "created_at": "2019-08-02T11:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258465385111553"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8vByP3IKm5", "expanded_url": "http://bit.ly/2GGagd3", "display_url": "bit.ly/2GGagd3"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/FNGJNRV6lJ", "expanded_url": "https://twitter.com/izquierdadiario/status/1156999290914562048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FNGJNRV6lJ", "media_key": "3_1156999289509482496"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "myriambregman", "id": "332993154"}]}, "id": "1156999290914562048", "text": ".@myriambregman: \"No entiendo c\u00f3mo la gente puede ser de derecha o defender el capitalismo\" https://t.co/8vByP3IKm5 https://t.co/FNGJNRV6lJ", "lang": "es", "author_id": "2573916020", "created_at": "2019-08-01T18:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 452, "like_count": 216, "quote_count": 253}, "edit_history_tweet_ids": ["1156999290914562048"]}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "id": "1157263985168801793", "text": "Se estivesse preso, ou respeitado a decis\u00e3o judicial de n\u00e3o dirigir, F\u00e1bio n\u00e3o estaria pilotando a Porsche que matou a idosa. Detalhe: com este carro, ele j\u00e1 acumula mais de 90 multas. Mesmo assim, o desembargador considerou que ele deveria ficar solto!!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.5525, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157263293700067328"}], "author_id": "586195358", "created_at": "2019-08-02T12:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263985168801793"]}, {"id": "1156951181102592002", "text": "Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5695, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.301, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "62165770", "created_at": "2019-08-01T15:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1156951181102592002"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/WHoDEE39nn", "expanded_url": "https://twitter.com/Bryanmachine/status/1156959194169401345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WHoDEE39nn", "media_key": "3_1156959189379497991"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Netflix"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1156959194169401345", "text": "#Netflix eliminar\u00e1 escenas de personas fumando, porque claro, hay series donde una morra se suicida en la ba\u00f1era, y otra donde le meten un palo de escoba a alguien en el culo, pero fumar? Eso ya es pasarse de vergas \ud83d\ude44 https://t.co/WHoDEE39nn", "lang": "es", "author_id": "55449507", "created_at": "2019-08-01T16:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156959194169401345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/YBriZ9rLC5", "expanded_url": "https://twitter.com/julitoide/status/1157028999727652864", "display_url": "twitter.com/julitoide/stat\u2026"}]}, "id": "1157228848997646336", "text": "Morite la facultad cag\u00f3n\n\nJajajajjsjs https://t.co/YBriZ9rLC5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157028999727652864"}], "author_id": "584397606", "created_at": "2019-08-02T09:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157228848997646336"]}, {"id": "1157238083630358528", "text": "Est\u00e1n pidi\u00e9ndole la mano a una vecina de enfrente con una banda de gaitas!\n\nDiscreto el t\u00edo no es.\nC\u00f3mo para decirle que no! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "1071797604277723142", "created_at": "2019-08-02T10:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157238083630358528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/mrpThwilto", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabricaetano21/status/1157010397855125507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrpThwilto", "media_key": "16_1157010378905260037"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "id": "1157010397855125507", "text": "Gente, essa s\u00e9rie era pra ter acabado na 1 temporada, tiraram o foco e se tornou outra coisa \n\n\" Quem matou Bryce Walker '\n\nEu indo maratonar\n#13ReasonsWhy https://t.co/mrpThwilto", "lang": "pt", "author_id": "1108492211996508160", "created_at": "2019-08-01T19:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 116, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157010397855125507"]}, {"id": "1157266108002574337", "text": "querem-me levar na igreja \ud83e\udd75\ud83e\udd75\n\nn sabem q eu sou bem pecadora, vou entrar na igreja a cruz vai s\u00f3 cair meu deus", "lang": "pt", "author_id": "1931959182", "created_at": "2019-08-02T12:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157266108002574337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/EziE61AJQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/hailswife/status/1157254130928357378", "display_url": "twitter.com/hailswife/stat\u2026"}]}, "id": "1157257019675545602", "text": "voc\u00eas n\u00e3o xingam a selena, n\u00e3o n\u00e9? e o apelido podre que voc\u00eas inventaram da doen\u00e7a dela, que alias QUASE MATOU A SELENA? cansada de voc\u00eas se fazerem de v\u00edtimas e santas!!! a hipocrisia https://t.co/EziE61AJQ8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157254130928357378"}], "author_id": "336890189", "created_at": "2019-08-02T11:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157257019675545602"]}, {"in_reply_to_user_id": "1151695523197403138", "id": "1157177221712424960", "text": "@Breno57894028 @paulocxx @gloriosocorneta @julxnz cara, n\u00e3o vou ficar aqui perdendo meu tempo pra explicar a diferen\u00e7a de concess\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o pra est\u00e1dio alugado e compartilhado com outro time por 6 meses. (voc\u00eas t\u00eam que faturar mesmo, pra pagar o aluguel)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "paulocxx", "id": "899070104687849472"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "gloriosocorneta", "id": "4862366545"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "julxnz", "id": "4645913727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157175915169951749"}], "author_id": "922541463195570176", "created_at": "2019-08-02T06:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157177221712424960"]}, {"id": "1157014063932727296", "text": "Si @LeonelFernandez alcanza la Presidencia... venciendo tantos obst\u00e1culos y celadas... debe saber que no puede ser para una periodo m\u00e1s... no tendr\u00eda sentido y a la postre lo perjudicar\u00eda a \u00e9l y al pa\u00eds... debe estar dispuesto a realizar una gesti\u00f3n historica... sin precedentes.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "Presidencia"}]}, "author_id": "43561270", "created_at": "2019-08-01T19:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 62, "like_count": 205, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1157014063932727296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/fQp7SQ6qv9", "expanded_url": "http://bit.ly/335jKYN", "display_url": "bit.ly/335jKYN"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/9ZZVTgV4Cj", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioveloz/status/1157264506474639360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZZVTgV4Cj", "media_key": "3_1157264498803249158"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "id": "1157264506474639360", "text": "La \u00faltima encuesta antes de la veda electoral le da ventaja de dos puntos a Alberto Fern\u00e1ndez por sobre Mauricio Macri\nhttps://t.co/fQp7SQ6qv9 https://t.co/9ZZVTgV4Cj", "lang": "es", "author_id": "166192078", "created_at": "2019-08-02T12:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157264506474639360"]}, {"in_reply_to_user_id": "477655614", "id": "1156935889353883649", "text": "Yo soy fan de Joker, pero del psic\u00f3pata malvado y despiadado que, efectivamente, deja paral\u00edtica a Batgirl, no del villano de poca monta que supuestamente est\u00e1 enamorado de Harley Quinn.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156935468983959552"}], "author_id": "477655614", "created_at": "2019-08-01T14:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156935889353883649"]}, {"in_reply_to_user_id": "161295408", "id": "1157265420065353728", "text": "@peeeecklo Si vas m\u00e1s temprano, yendo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "peeeecklo", "id": "161295408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157265054628241409"}], "author_id": "1093353873320935424", "created_at": "2019-08-02T12:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265420065353728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/nNIbloEFOo", "expanded_url": "https://twitter.com/TenerifeWarBot/status/1157263010454548486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNIbloEFOo", "media_key": "3_1157263009254957060"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "AitorSanz"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}, {"start": 170, "end": 177, "username": "ezedv7", "id": "356863231"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "AitorSanz"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Aitor Sanz"}]}, "id": "1157263010454548486", "text": "Semana 47.\n@ezedv7 se dispone a matar a #AitorSanz. Aitor Sanz sonr\u00ede y no puede. Porque lo adora. Pero esta guerra tiene que continuar y alguien tiene que morir as\u00ed que @ezedv7 se suicida.\nQuedan 131. https://t.co/nNIbloEFOo", "lang": "es", "author_id": "1153309969363677184", "created_at": "2019-08-02T12:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263010454548486"]}, {"in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1157249207281094657", "text": "@RPPNoticias Es la congresista que nos dio a conocer la corrupci\u00f3n de Odebrecht en todos los proyectos con el Peru. Por eso es que la caviarada no quiere que sea presidenta de alguna comisi\u00f3n. Y al final no es lo que quieran los hijos sino lo que es mejor para los hijos. Sumisi\u00f3n NO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.8606, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157247806790410240"}], "author_id": "1123700214836146179", "created_at": "2019-08-02T11:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249207281094657"]}, {"id": "1157265429880066049", "text": "a\u00ed gente tive um sonho muito louco onde eu me apaixonava por um menino de uma tribo(ou sei l\u00e1 o oq) que matava pessoas", "lang": "pt", "author_id": "822108618577367042", "created_at": "2019-08-02T12:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157265429880066049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2uYwiK9uIK", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uYwiK9uIK", "media_key": "3_1157258126753763328"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Mercedes"}]}, "id": "1157258136140603392", "text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre, el peruano m\u00e1s ilustre del s.XX, fundador del Aprismo, un d\u00eda como hoy de convirti\u00f3 en polvo en viaje a las estrellas.\nHoy le rendiremos homenaje en Villa Mercedes, donde muri\u00f3 hace 40 a\u00f1os. https://t.co/2uYwiK9uIK", "lang": "es", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-02T11:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 416, "like_count": 403, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258136140603392"]}, {"in_reply_to_user_id": "1135924352933867525", "id": "1157251621082062855", "text": "@beatrizfrainha Concordo, mas quantas vezes fazes uma escolha e depois arrependes-te?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157243989453680640"}], "author_id": "1023973967198150656", "created_at": "2019-08-02T11:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157251621082062855"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/harKUHF4Wz", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bh59n2", "display_url": "ver.abc.es/bh59n2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-asesina-pareja-burgos-y-despues-suicida-201907311539_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=Ymg1OW4y"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 88, "probability": 0.3865, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1156562079278669824", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Una mujer es asesinada por su pareja sentimental en Villagonzalo Pedernales (Burgos) https://t.co/harKUHF4Wz", "lang": "es", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-07-31T13:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156562079278669824"]}, {"id": "1156595621522022401", "text": "No s\u00e9 si somos realmente conscientes de que el Per\u00fa est\u00e1 viviendo la crisis constitucional m\u00e1s grave en la historia de la C93. Y por segunda vez en menos de dos d\u00e9cadas, es por acci\u00f3n directa del Fujimorismo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "C93"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}]}, "author_id": "291229690", "created_at": "2019-07-31T16:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 228, "like_count": 1682, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1156595621522022401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KP6dRui0M4", "expanded_url": "https://twitter.com/janjaoum/status/1156624624895049730", "display_url": "twitter.com/janjaoum/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "neuza"}]}, "id": "1157125723339014149", "text": "Se tu nunca matou p dia todo na quadra do lado da neuza tu nem pode flr q estuda no pf https://t.co/KP6dRui0M4", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156624624895049730"}], "author_id": "806501192767537153", "created_at": "2019-08-02T03:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157125723339014149"]}, {"in_reply_to_user_id": "586195358", "id": "1157263293700067328", "text": "O empres\u00e1rio tinha sido condenado em 2014 por ter atropelado e matado um motoqueiro \u00e0 bordo de um Mustang. Ele foi condenado a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comunit\u00e1rios, pagamento de multa e proibi\u00e7\u00e3o de dirigir. (Segue)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "Mustang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157262451144122369"}], "author_id": "586195358", "created_at": "2019-08-02T12:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157263293700067328"]}, {"in_reply_to_user_id": "71273895", "id": "1157214420839223297", "text": "@Chukitron La salud mental de culturas machistas es terrible :(", "geo": {"place_id": "013b5456649606dc"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Chukitron", "id": "71273895"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157137814594580481"}], "author_id": "14256482", "created_at": "2019-08-02T08:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157214420839223297"]}, {"in_reply_to_user_id": "178545797", "id": "1156917782300303360", "text": "@NanyPardo Que pensamiento tan oscuro, de lo que destila la boca se descubre el alma y obvio usted no tiene alma ,es un oscuro ser que el d\u00eda que amanezca una pizca m\u00e1s depresiva se suicida ,pobre mujer , pero ni lastima inspira ,solo un deseo enorme de ignorarla para que se destruya Sol\u00e1..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NanyPardo", "id": "178545797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156617171444936704"}], "author_id": "914626891004379136", "created_at": "2019-08-01T13:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156917782300303360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1124022155325448192", "id": "1157262312404869120", "text": "e se for o jeongguk, n\u00e3o acho que o tae seria capaz de continuar querendo construir uma hist\u00f3ria com ele a\u00ed os taekook acabariam e n\u00e3o faz sentido na minha cabe\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "jeongguk"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "taekook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157262310647435264"}], "author_id": "1124022155325448192", "created_at": "2019-08-02T12:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157262312404869120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tTz56RgfVH", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x6m", "display_url": "es.rt.com/6x6m", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x6m"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157107272033689600", "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/tTz56RgfVH", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-02T01:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 110, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157107272033689600"]}, {"id": "1157111597187371008", "text": "Sou escritor. \n\nTenho minhas prioridades em ordem. \n\nEstou do lado que mais defende liberdade de express\u00e3o. \n\nPonto. \n\nSe a esquerda deixar de ser esse lado, deixo de ser esquerda. \n\n\u00c0s vezes, a esquerda parece ser t\u00e3o autorit\u00e1ria quanto a direita diz que somos.\n\nD\u00e1 medo.", "lang": "pt", "author_id": "843212917864648704", "created_at": "2019-08-02T02:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157111597187371008"]}, {"id": "1156704647022862336", "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "author_id": "125679506", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Al8oEQ1zq5", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/cara-las-paso-cristina-kirchner-apunto-maria-eugenia-vidal/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=nota&utm_content=RadioMitreBUE&utm_source=Twitter#Echobox=1564697095", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/cara-las-paso-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/cara-las-paso-cristina-kirchner-apunto-maria-eugenia-vidal/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=nota&utm_content=RadioMitreBUE&utm_source=Twitter#Echobox=1564697095"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8187, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "id": "1157093962668228616", "text": "La expresidenta de la Naci\u00f3n, Cristina Kirchner, carg\u00f3 contra el Gobierno por la crisis econ\u00f3mica y dijo que su objetivo es \"volver a unir a los argentinos\". https://t.co/Al8oEQ1zq5", "lang": "es", "author_id": "182923335", "created_at": "2019-08-02T01:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 368, "like_count": 36, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1157093962668228616"]}, {"id": "1157258653394767872", "text": "pqp esses dias vi aqui no tt uma campanha anti suic\u00eddio falando sobre animais de estima\u00e7\u00e3o etc meu deus meu cora\u00e7\u00e3o fica \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d toda vez que lembro", "lang": "pt", "author_id": "3001038227", "created_at": "2019-08-02T11:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258653394767872"]}, {"in_reply_to_user_id": "4442289435", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/d4GrF7tKBC", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1155606002819043335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4GrF7tKBC", "media_key": "3_1155605979792384001"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/d4GrF7tKBC", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1155606002819043335/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4GrF7tKBC", "media_key": "3_1155605979800715264"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Teen Titans"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "The Judas"}, {"start": 49, "end": 69, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": ": O Contrato de Judas"}]}, "id": "1155606002819043335", "text": "9- Teen Titans: The Judas Contract / Jovens Tit\u00e3s: O Contrato de Judas (2017)\n\nPalmas: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f (Excelente) https://t.co/d4GrF7tKBC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155279307369058304"}], "author_id": "4442289435", "created_at": "2019-07-28T22:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1155606002819043335"]}, {"id": "1157258723162828800", "text": "Si vamos a echar a Presa del Rayo hay que estar en el campo, y si hay que quedarse fuera es para montar otra cosa. Si se hace se hace bien. Para instar a los aficionados a abandonar el estadio y ver los partidos por tv ya est\u00e1 la liga y las TVs. As\u00ed de hostia en hostia seguiremos", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayo"}]}, "author_id": "1356954140", "created_at": "2019-08-02T11:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157258723162828800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "id": "1157052561028833280", "text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "lang": "ja", "author_id": "976013138", "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"]}, {"id": "1157165503040778241", "text": "joga lol o dia inteiro e acha q \u00e9 psicopata   \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "author_id": "706651561079005185", "created_at": "2019-08-02T05:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157165503040778241"]}, {"id": "1157152123701694470", "text": "Nel settembre 1930 i nazisti presero il 18,3%. Nel luglio di due anni dopo presero il 37,3%.", "lang": "it", "author_id": "311539656", "created_at": "2019-08-02T04:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 367, "like_count": 1835, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1157152123701694470"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/qDYLqUWqHk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tania_quintoo/status/1156673439136194565", "display_url": "twitter.com/Tania_quintoo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1157224508304101377", "text": "JAJAJAJA esta vive en \u00c1vila y se suicida https://t.co/qDYLqUWqHk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673439136194565"}], "author_id": "3042761769", "created_at": "2019-08-02T09:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157224508304101377"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vZmq41Mi3b", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zagabria-strage-famigliare-uccide-6-persone-poi-si-suicida-risparmia-solo-il-figlio-di-7-mesi/5364671/?utm_campaign=mondo&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/02/zag\u2026"}]}, "id": "1157239880457609216", "text": "Zagabria, strage famigliare: uccide 6 persone, poi si suicida. Risparmia solo il figlio di 7 mesi https://t.co/vZmq41Mi3b", "lang": "it", "author_id": "52424550", "created_at": "2019-08-02T10:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157239880457609216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/y7QMTsM7kv", "expanded_url": "https://ibae.am/2Kaaf30", "display_url": "ibae.am/2Kaaf30"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/qmHl54e7az", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1157255976581390337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmHl54e7az", "media_key": "3_1157253192058638336"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.5918, "type": "Person", "normalized_text": "Milagros Monti"}]}, "id": "1157255976581390337", "text": "\"Escribo mis canciones en las bolsas para vomitar de los aviones\" https://t.co/y7QMTsM7kv | Por Milagros Monti https://t.co/qmHl54e7az", "lang": "es", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-08-02T11:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 61, "like_count": 11, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255976581390337"]}, {"in_reply_to_user_id": "1169680644", "id": "1156933838167257088", "text": "@joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou mt a m\u00e3o o q me matou foi no final ele a ver se tinha ferida ahahahahahahahahahahha", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931564019884034"}], "author_id": "1465789862", "created_at": "2019-08-01T14:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156933838167257088"]}, {"in_reply_to_user_id": "3161180747", "id": "1157087599107944448", "text": "acho que ningu\u00e9m aqui gostaria de ser lembrado como o pintor suicida ou ser citado s\u00f3 para que seja romantizado e alvo de textinhos tumblrs de adolescentes, que acham legal maquiar a dor que voc\u00ea passou durante quase toda a vida e n\u00e3o focar no que voc\u00ea fez e sua paix\u00e3o: arte.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157086189893165056"}], "author_id": "3161180747", "created_at": "2019-08-02T00:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157087599107944448"]}, {"id": "1156931978710659073", "text": "Que se calle mejor el cabeza de balde, se alucina todo UN SE\u00d1ORON, CABALLERO, q merece todo nuestro respeto y lo \u00fanico real ES QUE TIENE TODO NUESTRO DESPRECIO, vda del cobarde suicida, amante madrile\u00f1o y con esa cara. Que se vaya por el tubo de su pinky @TubinoCarlos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 255, "end": 268, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-08-01T14:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156931978710659073"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/B4eHLlREaP", "expanded_url": "https://twitter.com/iphonejusten/status/1156757150754123776", "display_url": "twitter.com/iphonejusten/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Hailey"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Hailey"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}]}, "id": "1157254130928357378", "text": "J\u00e1 \u00e9 o segundo post dessa conta atacando a Hailey. Agora me diz, que tipo de obsess\u00e3o \u00e9 essa? Fora que s\u00f3 tem f\u00e3 da Selena xingando a Hailey, mas a\u00ed a Selena \u00e9 chamada de feia e v\u00e3o subir tag pra militar. Gente??????? A hipocrisia https://t.co/B4eHLlREaP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156757150754123776"}], "author_id": "2942144729", "created_at": "2019-08-02T11:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157254130928357378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1155094390798524417", "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "lang": "pt", "author_id": "31139434", "created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"]}, {"id": "1157255676843966464", "text": "Meu sonho o dia que o Twitter tiver um cercadinho entre os adolescentes e os adultos porque pqp voc\u00eas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "16030428", "created_at": "2019-08-02T11:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157255676843966464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4cHewDNm92", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157062531774636032", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "id": "1157114876176805888", "text": "Que verg\u00fcenza. Parace que jam\u00e1s ha estado en un Consejo de nada. https://t.co/4cHewDNm92", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157062531774636032"}], "author_id": "119174866", "created_at": "2019-08-02T02:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 543, "reply_count": 342, "like_count": 2580, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1157114876176805888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/OA7oub6ghm", "expanded_url": "https://twitter.com/alicebiruta/status/1156935946958495749/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OA7oub6ghm", "media_key": "7_1156935890096332800"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 138, "tag": "WeintraubNoMorning"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "paulo freire"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 120, "end": 137, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "WeintraubNoMorning"}]}, "id": "1156935946958495749", "text": "a pergunta \u00e9 sobre paulo freire \nmas o ministro tem que enfiar o lula no meio porque esse governo s\u00f3 tem esse discurso #WeintraubNoMorning https://t.co/OA7oub6ghm", "lang": "pt", "author_id": "97468342", "created_at": "2019-08-01T14:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 611, "like_count": 2659, "quote_count": 215}, "edit_history_tweet_ids": ["1156935946958495749"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/SuicfjCY1X", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1157001461768892416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SuicfjCY1X", "media_key": "3_1157001454659485696"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "whindersson", "id": "230186518"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Sintonia"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}]}, "id": "1157001461768892416", "text": "Em agosto tem o especial do @whindersson, Sintonia, Mindhunter e Cara Gente Branca e j\u00e1 fiz logo uma listona com outras indica\u00e7\u00f5es pra vc assistir no m\u00eas que n\u00e3o acaba nunca. https://t.co/SuicfjCY1X", "lang": "pt", "author_id": "231579149", "created_at": "2019-08-01T18:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 823, "reply_count": 2011, "like_count": 12141, "quote_count": 1529}, "edit_history_tweet_ids": ["1157001461768892416"]}, {"id": "1157080344056795138", "text": "Dime por qu\u00e9 te empe\u00f1as en esconder tus defectos,tus complejos, tus inseguridades,tus miedos, \u00a1tu locura!. Son ellos los que te hacen jodidamente especial,as\u00ed que si\u00e9nte(te) viva,con tus l\u00e1grimas,tus temores y t\u00fa coraz\u00f3n suicida. Qui\u00e9re(te) cada d\u00eda. Mucho. Y hazlo bien.#LigAnele", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 280, "tag": "LigAnele"}]}, "lang": "es", "author_id": "4283115733", "created_at": "2019-08-02T00:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157080344056795138"]}, {"id": "1157063791240208384", "text": "NUEVO: Encuentran seis cuerpos asesinados a balazos en una casa en Zagreb, Croacia - AFP", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Zagreb"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8016, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "author_id": "768511447366238208", "created_at": "2019-08-01T23:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157063791240208384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/mMf2LiUzoU", "expanded_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878", "display_url": "etd.auburn.edu/handle/10415/6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://etd.auburn.edu/handle/10415/6878"}]}, "id": "1156842672876859392", "text": "En este estudio exponen a los sujetos a noticias expl\u00edcitas sobre suicidio, con descripci\u00f3n del m\u00e9todo y fotos y no encuentran un efecto contagio o imitaci\u00f3n. No hay aumento de ideaci\u00f3n suicida ni de s\u00edntomas depresivos. https://t.co/mMf2LiUzoU", "lang": "es", "author_id": "636025744", "created_at": "2019-08-01T08:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156842672876859392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/tmgZNnXWux", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9T75q", "display_url": "dlvr.it/R9T75q"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/SFcon5Tjki", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1156891489806327808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFcon5Tjki", "media_key": "3_1156891487415590913"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1156891489806327808", "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/tmgZNnXWux https://t.co/SFcon5Tjki", "lang": "es", "author_id": "1114707324", "created_at": "2019-08-01T11:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156891489806327808"]}, {"in_reply_to_user_id": "609411317", "id": "1157203749250785280", "text": "@PatriciaIloki @93nwar @Weekiiie J\u2019ai 3 enfants dont un de 6 mois faut savoir se demerder. La fille dit toucher 300\u20ac du papa + la caf donc \u00e7a suffit c\u2019est suffisant", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PatriciaIloki", "id": "609411317"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Weekiiie", "id": "544121686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157187967049506816"}], "author_id": "2865355648", "created_at": "2019-08-02T08:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157203749250785280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "id": "1156880487824183297", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "author_id": "466499074", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/agh47KAlSh", "expanded_url": "https://www.ultimahora.es/sucesos/ultimas/2019/08/02/1098363/hombre-suicida-tras-matar-exmujer-otras-cinco-personas.html", "display_url": "ultimahora.es/sucesos/ultima\u2026"}]}, "id": "1157253196039032832", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su exmujer y otras cinco personas https://t.co/agh47KAlSh", "lang": "es", "author_id": "137354094", "created_at": "2019-08-02T11:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157253196039032832"]}, {"in_reply_to_user_id": "65993379", "id": "1156985845305479169", "text": "@Javier_Alayon @AlexisLondono2 @elchiringuitotv @cristobalsoria Ven a partir concreto a medio dia aqui a barranquilla y hablamos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "javier_alayon", "id": "1540045414837133312"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AlexisLondono2", "id": "890418229553876993"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "cristobalsoria", "id": "174339596"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.6373, "type": "Place", "normalized_text": "barranquilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156985250611912706"}], "author_id": "588588726", "created_at": "2019-08-01T17:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156985845305479169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tLG7ZhCtK3", "expanded_url": "https://twitter.com/arivas7/status/1157052450303557637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLG7ZhCtK3", "media_key": "3_1157052436827164672"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "id": "1157052450303557637", "text": "El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirineos solo con una maleta con sus escritos, que nunca m\u00e1s se recuperaron. https://t.co/tLG7ZhCtK3", "lang": "es", "author_id": "148346738", "created_at": "2019-08-01T22:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157052450303557637"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}]}, "id": "1156930055467085824", "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "lang": "es", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"]}, {"id": "1156667604083367939", "text": "Miserable este @saldelsol ( Salvador del solar)que ante la incapacidad de resolver las exigencias de @JorgeDCG sobre la supuesta aprobaci\u00f3n del discurso presidencial,se encubre insultando la memoria de #AlanGarcia Nunca Olvidar est\u00e1 afrenta,Vida te faltar\u00e1 para arrepentirte Fel\u00f3n", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.4352, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador del solar"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7203, "type": "Person", "normalized_text": "Fel\u00f3n"}]}, "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "lang": "es", "author_id": "219111354", "created_at": "2019-07-31T20:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 131, "like_count": 317, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1156667604083367939"]}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ma947NmAqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1156377881527955456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ma947NmAqV", "media_key": "7_1156377660517429249"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "id": "1156377881527955456", "text": "@DanielUrresti1 Jorge del Castillo? Audios? https://t.co/ma947NmAqV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156322026170310657"}], "author_id": "861371406096969730", "created_at": "2019-07-31T01:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 21, "like_count": 254, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1156377881527955456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}]}, "id": "1156633860773486593", "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "author_id": "2503983780", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"]}, {"in_reply_to_user_id": "148799422", "id": "1157092366307811328", "text": "@PrIvairAugusto Pastor desculpa mas n\u00e3o entendi sua fala pois entendo que eles n\u00e3o eram apenas opositores do governo de Salom\u00e3o, eram opositores de Deus. O que se pode pensar diante disso?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PrIvairAugusto", "id": "148799422"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157034965353283584"}], "author_id": "321629870", "created_at": "2019-08-02T00:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157092366307811328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Dykhw42IAh", "expanded_url": "https://www.mixcloud.com/teleradiostereo927/podcast-02082019-alessandro-austini/", "display_url": "mixcloud.com/teleradiostere\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Austini"}]}, "id": "1157227893426196481", "text": "New show \"PODCAST 02.08.2019 Alessandro Austini\" up now at https://t.co/Dykhw42IAh Check it out now!", "lang": "en", "author_id": "196089497", "created_at": "2019-08-02T09:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157227893426196481"]}, {"in_reply_to_user_id": "903309752465313792", "id": "1157242465990127617", "text": "@aurora_colom @PaluzieDimissio @assemblea Visca @JoanTarda i @gabrielrufian! Ells fan m\u00e9s per aconseguir nous independentistes que molta altra gent que ara s\u2019embolica en l\u2019estelada.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aurora_colom", "id": "903309752465313792"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PaluzieDimissio", "id": "1156627822930288641"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "assemblea", "id": "256025198"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "JoanTarda", "id": "363696047"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157241670297108484"}], "author_id": "264853685", "created_at": "2019-08-02T10:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157242465990127617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/gPtVX0oYEv", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1156750798791020544", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "quesevayantodos"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "Araoz"}]}, "id": "1157069353042489345", "text": "Holas madres y padres peruanos , Gracias a Alan , del castillo y Araoz tus hijos toman cualquier cosa menos leche . \n#quesevayantodos https://t.co/gPtVX0oYEv", "lang": "es", "author_id": "840548023", "created_at": "2019-08-01T23:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 72, "like_count": 1698, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1157069353042489345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "id": "1156562588509048832", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "author_id": "29374545", "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"]}, {"id": "1157249858010525696", "text": "Buenos d\u00edas, no sab\u00eda que hacer con algo, me da pena estas cosas de escribir yo s\u00e9 mucho de esto pero tengo algo que me da vueltas en la cabeza. Ayer rumbo a mi apto en el trasporte p\u00fablico \u00edbamos 3 pasajeros y una ni\u00f1a de la nada se tir\u00f3 en contra del parabrisas yo solo", "lang": "es", "author_id": "836391434", "created_at": "2019-08-02T11:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157249858010525696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cKbxUfVHLZ", "expanded_url": "https://es.rt.com/6x45", "display_url": "es.rt.com/6x45", "unwound_url": "https://es.rt.com/6x45"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1156894677381111809", "text": "Espa\u00f1a: Un hombre mata con escopeta a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de Burgos https://t.co/cKbxUfVHLZ", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-01T11:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156894677381111809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1KM05zm9Qh", "expanded_url": "http://cort.as/-MBKq", "display_url": "cort.as/-MBKq"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/SuGMLvklwq", "expanded_url": "https://twitter.com/FemMoratalaz/status/1156573087137222657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SuGMLvklwq", "media_key": "7_1156573072524271616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AsesinatoMachista"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Moratalaz"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "NiUnaMenos"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "MadridIgualdad", "id": "960301466"}, {"start": 133, "end": 145, "username": "FLMoratalaz", "id": "842735734293520385"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "MTZ_Despierta", "id": "821497016958205956"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6398, "type": "Place", "normalized_text": "Moratalaz"}]}, "id": "1156573087137222657", "text": "#AsesinatoMachista .Las vecinas de #Moratalaz condenamos este asesinato machista https://t.co/1KM05zm9Qh #NiUnaMenos @MadridIgualdad @FLMoratalaz @MTZ_Despierta https://t.co/SuGMLvklwq", "lang": "es", "author_id": "908620815909949440", "created_at": "2019-07-31T14:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156573087137222657"]}, {"id": "1156588545345302533", "text": "Manifesto solidariedade aos familiares das v\u00edtimas do massacre em Altamira (PA). A carnificina ocorrida \u00e9 um retrato cruel e b\u00e1rbaro da imensa falha do poder p\u00fablico em garantir seguran\u00e7a e dignidade aos presos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}]}, "author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-07-31T15:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 5733, "like_count": 5518, "quote_count": 447}, "edit_history_tweet_ids": ["1156588545345302533"]}, {"in_reply_to_user_id": "8105922", "id": "1157117415785975808", "text": "@clarincom Expertos?  C\u00f3mo el experto en la causa gas licuado?  O como los expertos en criminologia del suicida nisman?  O los expertos del caso Rafael Nahuel que dec\u00edan que tenia restos de p\u00f3lvora en las manos?  Uds son la basura que hay que sacar cuando volvamos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 157, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Nahuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157102852235563008"}], "author_id": "877189331647180806", "created_at": "2019-08-02T02:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157117415785975808"]}, {"in_reply_to_user_id": "3337290611", "id": "1157011659292065794", "text": "@sadneigh @my_name_karu Parem de romantizar suicida e v\u00e3o plantar alguma \u00e1rvore, fica gastando energia pra falar merda ao inv\u00e9s de ajudar o planeta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "my_name_karu", "id": "1154278030044553218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1005455320645292032", "created_at": "2019-08-01T19:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157011659292065794"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/MV3bpLyyar", "expanded_url": "https://twitter.com/AlessiaMorani/status/1156930486868041728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MV3bpLyyar", "media_key": "7_1156930442202963968"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Salvini"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Salvini"}]}, "id": "1156930486868041728", "text": "Il giornalista chiede a #Salvini \u201cchi erano i due uomini che mi impedivano di fare il video?\u201d Sentite la risposta di #Salvini. INCREDIBILE https://t.co/MV3bpLyyar", "lang": "it", "author_id": "429312499", "created_at": "2019-08-01T14:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 723, "like_count": 1613, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156930486868041728"]}], "places": [{"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}]}, "errors": [{"value": "713700485413396480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [713700485413396480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713700485413396480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157095566985371648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157095566985371648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157095566985371648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088862876583018497", "value": "1088862876583018497", "detail": "User has been suspended: [1088862876583018497].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157271182418284547", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157271182418284547", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157271182418284547].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "928379340814979073", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [928379340814979073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "928379340814979073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157267834944348162", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157267834944348162].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157267834944348162", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1065641015254679557", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1065641015254679557].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065641015254679557", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157261871709327361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157261871709327361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157261871709327361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "147340476", "value": "147340476", "detail": "User has been suspended: [147340476].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157263618578296838", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157263618578296838", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157263618578296838].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1155876239565082624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1155876239565082624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1155876239565082624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157252558987112449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157252558987112449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157252558987112449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "301058155", "value": "301058155", "detail": "User has been suspended: [301058155].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157255544807313414", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157255544807313414", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157255544807313414].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157106234975227905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157106234975227905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157106234975227905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157228577324224512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157228577324224512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157228577324224512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157273165619519488", "oldest_id": "1157245161140867073", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r3xyeibi2npscdho9leya8fp9"}}