{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sempre64", "id": "2959977087"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620947970510853"], "created_at": "2019-09-27T16:28:07.000Z", "text": "RT @sempre64: https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598106839461890"}], "id": "1177620947970510853", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291561047"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177620947538452481"], "created_at": "2019-09-27T16:28:07.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177620947538452481", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744759152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620894329589769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:27:55.000Z", "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "id": "1177620894329589769", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110792972965044224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620892228231169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgustinPaez899", "id": "1266893078"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:27:54.000Z", "text": "@AgustinPaez899 Mal\u00edsimo hermano. La que se suicida soy yo, por no aprobar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177619431213719552"}], "id": "1177620892228231169", "in_reply_to_user_id": "1266893078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893286310777147392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620846006984709"], "created_at": "2019-09-27T16:27:43.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177620846006984709", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131479835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tSQEpx5EYq", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/suicida-autor-apunalamiento-mortal-sara-puerto-olimpico_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/sui\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620705783042053"], "created_at": "2019-09-27T16:27:10.000Z", "text": "Bien, y si lo han suicidado, tb https://t.co/tSQEpx5EYq", "id": "1177620705783042053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295779418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.6296, "type": "Place", "normalized_text": "Arg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mirif68", "id": "759110745024032768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620646538420227"], "created_at": "2019-09-27T16:26:55.000Z", "text": "@mirif68 Mas temprano que tarde volvera a su lugar. Moreno se suicida con su politica neoliberal, le espera lo.mismo que a Macri en la Arg.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177409541883015168"}], "id": "1177620646538420227", "in_reply_to_user_id": "759110745024032768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141757366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177620580717223938"], "created_at": "2019-09-27T16:26:40.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177620580717223938", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331279802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/u4xx2Ybvap", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620495073730563"], "created_at": "2019-09-27T16:26:19.000Z", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/u4xx2Ybvap", "id": "1177620495073730563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131837197"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177620486810951680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:26:17.000Z", "text": "@monicabergamo Um auto declarado homicida/suicida em potencial n\u00e3o deve andar armado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177618869520871430"}], "id": "1177620486810951680", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "211162787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8507, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620482109120513"], "created_at": "2019-09-27T16:26:16.000Z", "text": "c\u00f3mo que river se suicida, qu\u00e9 est\u00e1 pasando aqu\u00ed, no me gusta.", "id": "1177620482109120513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026958999487430656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620449997594624"], "created_at": "2019-09-27T16:26:09.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177620449997594624", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401628337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "mariuvidal"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "mauriciomacri"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "coya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cadavezmask", "id": "283762641"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "mariuvidal"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "mauriciomacri"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "coya"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620431974649856"], "created_at": "2019-09-27T16:26:04.000Z", "text": "@cadavezmask como puede decir este @elcoya1977 que solo va a defender los votos de #mariuvidal y de #mauriciomacri en plena democracia? Lo que se defiende es el voto de las personas que votan, no \"lo que yo quiero\". Voluntario a suicida deber\u00eda ser el #coya", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177615906027069444"}], "id": "1177620431974649856", "in_reply_to_user_id": "283762641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4584317783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620316006293505"], "created_at": "2019-09-27T16:25:37.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "id": "1177620316006293505", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473031560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177620281998938113"], "created_at": "2019-09-27T16:25:29.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177620281998938113", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231410791"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620229779787777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:25:16.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "id": "1177620229779787777", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770247366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48", "id": "1177620116571377664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "160062203"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177620027157204993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 52, "tag": "IVA"}, {"start": 58, "end": 61, "tag": "PD"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:24:28.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: ESAGERATI per\u00f2 non aumentano l'#IVA...il #PD \u00e8 un maestro nel gioco delle 3 carte! Zitti e pagate grazie! Gasolio agricolo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177619484422672391"}], "id": "1177620027157204993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19592755"}, {"geo": {"place_id": "37ded68f419372ee"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619966645940226"], "created_at": "2019-09-27T16:24:13.000Z", "text": "Alinear los intereses de los venezolanos con todas las fuerzas pol\u00edticas del mundo es prioridad. Alinearlas con solo una fracci\u00f3n de las fuerzas pol\u00edticas es suicida! Qu\u00e9 pasa?", "id": "1177619966645940226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4551222567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 157, "username": "MarGnzlez", "id": "2517078680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619940221865984"], "created_at": "2019-09-27T16:24:07.000Z", "text": "desp toy yo q en un lapso de 12hs sue\u00f1o que mi bf se suicida, q nos vamos a USA con nobio sin un $, nos amigamos con un dealer y desp la cruzaba a @MarGnzlez q se terminaba yendo con el chongo. Para finalizar termine entrando a robar a la casa d un viejo q despues me adoptaba", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177619834311446528"}], "id": "1177619940221865984", "in_reply_to_user_id": "2614257898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2614257898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619916171730946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:24:01.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177619916171730946", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67556700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619842502975488"], "created_at": "2019-09-27T16:23:44.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177619842502975488", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887944539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 156, "end": 174, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Forti Bazza"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619816993230848"], "created_at": "2019-09-27T16:23:38.000Z", "text": "@gilmarmendes O STF j\u00e1 matou milhares de pessoas, nunca se ateve  a isso, leis fracas que beneficiam bandidos e impunidade \u00e9 fator de risco em todo o pa\u00eds, Mariana Forti Bazza , 19 anos,foi assassinada essa semana pelo que o Sr Gilmar chama de liberdade individual e estado de direito.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "id": "1177619816993230848", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "1101614617514725377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sempre64", "id": "2959977087"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619660239450112"], "created_at": "2019-09-27T16:23:00.000Z", "text": "RT @sempre64: https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598106839461890"}], "id": "1177619660239450112", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742508387687108608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619599988264965"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:22:46.000Z", "text": "@monicabergamo O m\u00ednimo sobre um maluco suicida!!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177618869520871430"}], "id": "1177619599988264965", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "857405047604490240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619578932908032"], "created_at": "2019-09-27T16:22:41.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177619578932908032", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290124466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619537237352448"], "created_at": "2019-09-27T16:22:31.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "id": "1177619537237352448", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/g5TqOI24Bw", "expanded_url": "https://www.agricultura.it/2019/09/27/gasolio-agricolo-pan-veneto-tagli-agevolazioni-e-scelta-suicida-porteremo-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricultura.it/2019/09/27/gas\u2026"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 253, "username": "AgriculturaIT", "id": "307976751"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "IVA"}, {"start": 41, "end": 44, "tag": "PD"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177619484422672391"], "created_at": "2019-09-27T16:22:18.000Z", "text": "ESAGERATI per\u00f2 non aumentano l'#IVA...il #PD \u00e8 un maestro nel gioco delle 3 carte! Zitti e pagate grazie! Gasolio agricolo. Pan (Veneto): tagli agevolazioni \u00e8 scelta #suicida. Porteremo trattori e trebbie a Roma https://t.co/g5TqOI24Bw di @AgriculturaIT", "id": "1177619484422672391", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "388946039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619484359692291"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:22:18.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177619484359692291", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782454134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/6ZIBeAWk2y", "expanded_url": "https://www.facebook.com/rafdella/posts/10157892783454396", "display_url": "facebook.com/rafdella/posts\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177619451027566592"], "created_at": "2019-09-27T16:22:10.000Z", "text": "Ha il timore, ragionevole e comprensibile, che qualcuno lo faccia passare per un ASPIRANTE SUICIDA DA ASSISTERE. Capirai una\ntranche dei 49 milioni, un bel po' di rubli-dollarati possono far gola\na tanti. https://t.co/6ZIBeAWk2y", "id": "1177619451027566592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602086426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619343103987712"], "created_at": "2019-09-27T16:21:45.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177619343103987712", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47301668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "terra30", "id": "58857414"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "RockLucena", "id": "1055092926630502400"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619303614615552"], "created_at": "2019-09-27T16:21:35.000Z", "text": "@terra30 @RockLucena A pergunta certa seria e se o cara que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a armas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599417941204995"}], "id": "1177619303614615552", "in_reply_to_user_id": "58857414", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "33306196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619261394698244"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:21:25.000Z", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "id": "1177619261394698244", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355465113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/uvKXQdtiVd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1819878568/posts/10211335256536717/", "display_url": "facebook.com/1819878568/pos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177619105416990720"], "created_at": "2019-09-27T16:20:48.000Z", "text": "N\u00e3o matou o escamoso por falta de sorte; pq se tivesse matado ganharia um est\u00e1tua, um feriado com seu nome, o que ia ter de crian\u00e7as e ruas com teu nome n\u00e3o \u00e9 brincadeira e ia ser um recordista em venda de livros.... https://t.co/uvKXQdtiVd", "id": "1177619105416990720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55377736"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177619076430094336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tajaliga", "id": "710497023246667777"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "marco_merighi", "id": "1039498369230688256"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Ninocollegno", "id": "826855037070618624"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:20:41.000Z", "text": "@tajaliga @marco_merighi @Ninocollegno Poich\u00e9 la politica non \u00e8 o bianco o nero ma una enorme caterva di sfumature grigie e compromessi, limitare la libert\u00e0 di scelta o di opinione di un parlamentare (ivi compresa la possibilit\u00e0 di cambiare idea) \u00e8 semplicemente suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177618621431988225"}], "id": "1177619076430094336", "in_reply_to_user_id": "1057217245494030336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057217245494030336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/YPZqquFrUc", "expanded_url": "http://xn--fascnora-f2a.Se", "display_url": "fasc\u00ednora.Se"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618855172202497"], "created_at": "2019-09-27T16:19:48.000Z", "text": "@folha Uma das coisas tristes deste ato suicida do Janot \u00e9 ser obrigado a ouvir Gilmar Mendes pavoneando-se, cheio de raz\u00e3o ,como a v\u00edtima do https://t.co/YPZqquFrUc ele soubesse qtos brasileiros imaginaram fazer o mesmo...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599786679181312"}], "id": "1177618855172202497", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537586573"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618831851819008"], "created_at": "2019-09-27T16:19:43.000Z", "text": "ai mano um mo\u00e7o que morava na rua de baixo da minha se suicidou ontem a noite puta que pariu eu via ele todos os dias pq trabalhava num moto taxi novo daqui da cidade... eu fico muito sens\u00edvel emocionalmente quando se trata de suic\u00eddio puta merda eu to muito muito triste :(", "id": "1177618831851819008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "773194338159452160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7355, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kOsx8lWCIX", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618746329972736"], "created_at": "2019-09-27T16:19:22.000Z", "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida momentos antes de ser capturado https://t.co/kOsx8lWCIX \nEn el video lo dice, ser\u00e1 un error.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177616439206993920"}], "id": "1177618746329972736", "in_reply_to_user_id": "305687184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305687184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5xHKrcZjm9", "expanded_url": "https://twitter.com/terra30/status/1177599417941204995", "display_url": "twitter.com/terra30/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618690365427715"], "created_at": "2019-09-27T16:19:09.000Z", "text": "Tem que perguntar oq aconteceria se o fdp que matou ele N\u00c3O estivesse armado https://t.co/5xHKrcZjm9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177599417941204995"}], "id": "1177618690365427715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "800424751621492736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618679443406848"], "created_at": "2019-09-27T16:19:06.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177618679443406848", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80403782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618626414821377"], "created_at": "2019-09-27T16:18:54.000Z", "text": "RT @gu_afonso: Se Janot ia matar Gilmar, mas desistiu, eu pergunto: \n\n- Quem foi at\u00e9 o final e matou Teori?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177607937910562817"}], "id": "1177618626414821377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84592732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618597788753920"], "created_at": "2019-09-27T16:18:47.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177618597788753920", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053031492169945090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618578260017152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "thknxt", "id": "1094620146700816384"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:18:42.000Z", "text": "@thknxt Algu\u00e9m se matou ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177587839707602944"}], "id": "1177618578260017152", "in_reply_to_user_id": "1094620146700816384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4150562307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/myuSHsHEw0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeeNeACG/status/1177618410257170432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myuSHsHEw0", "media_key": "3_1177618402262896641"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618410257170432"], "created_at": "2019-09-27T16:18:02.000Z", "text": "Como se suicida Talvi?\nSe sube a su soberbia y salta. https://t.co/myuSHsHEw0", "id": "1177618410257170432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711344558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618391949041664"], "created_at": "2019-09-27T16:17:58.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177618391949041664", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260231335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618362811191297"], "created_at": "2019-09-27T16:17:51.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177618362811191297", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891293204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618336760381441"], "created_at": "2019-09-27T16:17:45.000Z", "text": "@armatos18 Depende. Se lembrasse que seu filho te matou na vida passada, depois de ter te roubado e humilhado. E vc lembrasse exatamente de tudo. Como amar esse filho agora? Como aprender a amar algu\u00e9m que vc j\u00e1 odiou? Sim, essa rela\u00e7\u00e3o j\u00e1 ser\u00e1 dif\u00edcil, mas com lembran\u00e7a,seria mais dif\u00edcil", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177617480660992000"}], "id": "1177618336760381441", "in_reply_to_user_id": "3426820378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66524739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618257106391040"], "created_at": "2019-09-27T16:17:26.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177618257106391040", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886416956672413697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618241331617794"], "created_at": "2019-09-27T16:17:22.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177618241331617794", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40344851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618166949777408"], "created_at": "2019-09-27T16:17:04.000Z", "text": "@UOL Passou 4 anos sendo chefe da PGR e nada provado contra Lula. O q sabemos hj pela pr\u00f3pria boca dele, Janot, \u00e9 q o MPF foi chefiado por um potencial assassino-suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177566747781730304"}], "id": "1177618166949777408", "in_reply_to_user_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85319933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618079095971840"], "created_at": "2019-09-27T16:16:43.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177618079095971840", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074316849309999105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8188, "type": "Organization", "normalized_text": "Lugano"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Leco"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed."}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "bon\u00e9"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "DiegoLugano", "id": "253203161"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618012259721217"], "created_at": "2019-09-27T16:16:27.000Z", "text": "@SaoPauloFC Lamento do Lugano ter que trabalhar com Leco e Ra\u00ed. Acho que o @DiegoLugano ainda n\u00e3o pediu o bon\u00e9 por amor ao clube. \nFutebol suicida do Diniz de certo vai acabar com o nosso bom sistema defensivo. Estilo do Diniz d\u00e1 certo mais fora do pa\u00eds. Prefiro FUTEBOL RA\u00c7A, copeiro mesmo !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177617022202585089"}], "id": "1177618012259721217", "in_reply_to_user_id": "477070593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618006857474048"], "created_at": "2019-09-27T16:16:26.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177618006857474048", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115308684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177618004663836673"], "created_at": "2019-09-27T16:16:26.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177618004663836673", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126710610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617997915152385"], "created_at": "2019-09-27T16:16:24.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177617997915152385", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146557695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617926603628545"], "created_at": "2019-09-27T16:16:07.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177617926603628545", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066268795621265408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617910711443459"], "created_at": "2019-09-27T16:16:03.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177617910711443459", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90531052"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617905028128768"], "created_at": "2019-09-27T16:16:02.000Z", "text": "RT @panarquia1: @evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596993243365376"}], "id": "1177617905028128768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84592732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "GAROTQ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evanzcavill", "id": "1178816323100561408"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "TomHolland1996", "id": "624056226"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617885457502209"], "created_at": "2019-09-27T16:15:57.000Z", "text": "@evanzcavill @TomHolland1996 GAROTQ VC QUASE ME MATOU DE SUSTO ISSO NAO SE FAZ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177616369237614592"}], "id": "1177617885457502209", "in_reply_to_user_id": "1123417669703745536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957018726120947712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617855350808576"], "created_at": "2019-09-27T16:15:50.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177617855350808576", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72085342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617815458721793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:15:40.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177617815458721793", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908535655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617771271790593"], "created_at": "2019-09-27T16:15:30.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177617771271790593", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84592732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617746483453953"], "created_at": "2019-09-27T16:15:24.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177617746483453953", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968960307908489218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617413262794753"], "created_at": "2019-09-27T16:14:05.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177617413262794753", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773543754712121344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.717, "type": "Person", "normalized_text": "Acu\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617387945943041"], "created_at": "2019-09-27T16:13:59.000Z", "text": "\u00c9ste kongreso integrado por los corruptos como la bankada fujimorista, con su lideresa presa por obstructiva, un partido aprista y su l\u00edder corrupto suicida, un Acu\u00f1a y un partido acci\u00f3n popular vendido asociados a esta banda criminal que act\u00faa impunemente!", "id": "1177617387945943041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3257939326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6388, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NKGtbxlrUs", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesino-joven-puerto-olimpico-barcelona-suicida-antes-ser-detenido-4620137?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617383894257666"], "created_at": "2019-09-27T16:13:58.000Z", "text": "El asesino de una joven en el Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona se suicida antes de ser detenido: https://t.co/NKGtbxlrUs", "id": "1177617383894257666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173162832160071680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617205191565313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:13:15.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177617205191565313", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243483837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.3507, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617144474931200"], "created_at": "2019-09-27T16:13:00.000Z", "text": "@VEJA Fazer protesto contra os Traficantes e denuncia o Tr\u00e1fico de Drogas e o Tr\u00e1fico de Crian\u00e7as. A perda da garotinha \u00c1gatha \u00e9 lament\u00e1vel, deve se logo apresentado quem a matou se foi a policia ou  traficante. A justi\u00e7a tem que ser feita e prender os culpados.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177615605400330240"}], "id": "1177617144474931200", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155359326"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177617144336572416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:13:00.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1177617144336572416", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317504410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617099247751169"], "created_at": "2019-09-27T16:12:50.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177617099247751169", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18419709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617031417479168"], "created_at": "2019-09-27T16:12:34.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177617031417479168", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423647000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9dica"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617030951985155"], "created_at": "2019-09-27T16:12:33.000Z", "text": "M\u00e9dica quase me matou do cora\u00e7\u00e3o ontem dizendo que tava quebrado, vai se fode", "id": "1177617030951985155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011811577748709376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616942871601155"], "created_at": "2019-09-27T16:12:12.000Z", "text": "@BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse uma arma?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "id": "1177616942871601155", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 651, "quote_count": 2}, "author_id": "2332772024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616924865376262"], "created_at": "2019-09-27T16:12:08.000Z", "text": "RT @NayaraFelizardo: Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177390203935346689"}], "id": "1177616924865376262", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801064687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616895286972417"], "created_at": "2019-09-27T16:12:01.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177616895286972417", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22924291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/iUrf60dFxZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2lFlBTn", "display_url": "bit.ly/2lFlBTn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616804098772992"], "created_at": "2019-09-27T16:11:39.000Z", "text": "Por cada persona que se suicida, hay cinco intent\u00e1ndolo\nhttps://t.co/iUrf60dFxZ", "id": "1177616804098772992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65501379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616608950476800"], "created_at": "2019-09-27T16:10:53.000Z", "text": "Porque tan suicida", "id": "1177616608950476800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100756798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo  Janot"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/3d07U9bpjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ronaldofossati/status/1177616592831700993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3d07U9bpjQ", "media_key": "3_1177616588679405568"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 112, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616592831700993"], "created_at": "2019-09-27T16:10:49.000Z", "text": "Rodrigo  Janot @Rodrigo_Janot  revela seu impulso assassino-suicida em pleno  setembro amarelo! #SetembroAmarelo https://t.co/3d07U9bpjQ", "id": "1177616592831700993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924856872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NQhhcaTn5g", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 142, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616527870197760"], "created_at": "2019-09-27T16:10:33.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/NQhhcaTn5g v\u00eda @laSextaTV", "id": "1177616527870197760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337277167"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616472413212674"], "created_at": "2019-09-27T16:10:20.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177616472413212674", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60722466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616336769507329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SocialWorkCat", "id": "2899269303"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "jorpow", "id": "458496089"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:09:48.000Z", "text": "@SocialWorkCat @OperadorNuclear @jorpow Es f\u00e1cil de explicar, son mucho m\u00e1s ricos y han apostado por la energ\u00eda solar, a un nivel menos suicida que aqu\u00ed, pero tambi\u00e9n de forma bastante insensata. Lo que ha provocado, ir\u00f3nicamente, que ahora quemen m\u00e1s carb\u00f3n que nunca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177580413675610115"}], "id": "1177616336769507329", "in_reply_to_user_id": "2899269303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371115916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iyA1seCNSO", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/james-gunn-comics-suicide-squad.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/james-gunn-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CinePREMIERE", "id": "16930215"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616292620058627"], "created_at": "2019-09-27T16:09:37.000Z", "text": "RT @CinePREMIERE: Por fin tenemos la clave para entender por d\u00f3nde ir\u00e1 la historia del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/iyA1seCNSO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177601657837887488"}], "id": "1177616292620058627", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322585682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616262672846848"], "created_at": "2019-09-27T16:09:30.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177616262672846848", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4370247615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616182112858113"], "created_at": "2019-09-27T16:09:11.000Z", "text": "uma aluna da minha escola antiga se matou.", "id": "1177616182112858113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786018536703623168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616146033516544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:09:02.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177616146033516544", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328287949"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177616061597917184"], "created_at": "2019-09-27T16:08:42.000Z", "text": "na real relendo esse tuite pareceu tri suicida mas falei na moral", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177612925562970112"}], "id": "1177616061597917184", "in_reply_to_user_id": "1449843614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1449843614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xSVObAZ5rx", "expanded_url": "https://twitter.com/summerIoveswift/status/1177205281354334208", "display_url": "twitter.com/summerIoveswif\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615996280029187"], "created_at": "2019-09-27T16:08:27.000Z", "text": "me d\u00f3i tanto lembrar que ele se suicidou, n\u00e3o da pra acreditar nisso at\u00e9 hj :( https://t.co/xSVObAZ5rx", "id": "1177615996280029187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3555537201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615950893473792"], "created_at": "2019-09-27T16:08:16.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177615950893473792", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173687856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615901249740800"], "created_at": "2019-09-27T16:08:04.000Z", "text": "@gilmarmendes Em alguns crimes passionais o homem \u00e9 abandonado pela mulher e n\u00e3o aceitando o fim do relacionamento, somado a seu sentimento possessivo, mata a mulher e suicida. Essa do @Rodrigo_Janot cogitar assassinar Gilmar, n\u00e3o seria um amor reprimido? Fa\u00e7a como @jairbolsonaro I love you!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "id": "1177615901249740800", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158155889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177615895738421248"], "created_at": "2019-09-27T16:08:03.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177615895738421248", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105855620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615836397428736"], "created_at": "2019-09-27T16:07:49.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177615836397428736", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102369861991387137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177615762904748032"], "created_at": "2019-09-27T16:07:31.000Z", "text": "Webing: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1177615762904748032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804352808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615692289531905"], "created_at": "2019-09-27T16:07:14.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177615692289531905", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3181377909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615301086777344"], "created_at": "2019-09-27T16:05:41.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177615301086777344", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "PEANUTBUTTER"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/iFj48hyJ8A", "expanded_url": "https://twitter.com/BoJackHorseman/status/1177598772051881984", "display_url": "twitter.com/BoJackHorseman\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177615285420986368"], "created_at": "2019-09-27T16:05:37.000Z", "text": "APUESTAS: SE SUICIDA BOJACK O PEANUTBUTTER https://t.co/iFj48hyJ8A", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177598772051881984"}], "id": "1177615285420986368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4510064894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177615143708041216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:05:03.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177615143708041216", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2957718195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615079409410048"], "created_at": "2019-09-27T16:04:48.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "id": "1177615079409410048", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047859593475497984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615051357859846"], "created_at": "2019-09-27T16:04:41.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177615051357859846", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400653220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614984123244544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:04:25.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177614984123244544", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209416660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5366, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614947678855168"], "created_at": "2019-09-27T16:04:17.000Z", "text": "Quem matou Teori????\nDepois desta confiss\u00e3o do Janot, a pergunta se instala.", "id": "1177614947678855168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105800166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614943178432512"], "created_at": "2019-09-27T16:04:16.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177614943178432512", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753610555533955072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614924543090688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:04:11.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177614924543090688", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614909066141696"], "created_at": "2019-09-27T16:04:08.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177614909066141696", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66900579"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177614885578039299"], "created_at": "2019-09-27T16:04:02.000Z", "text": "cmq, la prima canzone \u00e8 The Holy Hour, un capolavoro che i Cure in quei mesi hanno dedicato a Ian Curtis, che Robert Smith considerava un amico, morto suicida a Macclesfield, il 18 maggio 1980 (sto andando a memoria). RIP, Ian", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177614384799109122"}], "id": "1177614885578039299", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "497995758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 99, "tag": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614883417931778"], "created_at": "2019-09-27T16:04:01.000Z", "text": "RT @elcomerciodigit: \ud83d\udd34Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/Dbh1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177504810142064641"}], "id": "1177614883417931778", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668220495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614846201860096"], "created_at": "2019-09-27T16:03:53.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil U\u00e9! Bolsonaro foi eleito e ningu\u00e9m se matou nem deixou o pa\u00eds. Somos resili\u00eantes e superamos esses desafios.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177547696300797957"}], "id": "1177614846201860096", "in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2284959312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "celaena"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.7438, "type": "Other", "normalized_text": "celaena"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614845782265857"], "created_at": "2019-09-27T16:03:52.000Z", "text": "@kierasevla ela se matou p fazer a celaena aceitar qm \u00e9 mas CUSTANDO O RELACIONAMENTO INTEIRO DELA COM O CHAOL! a menina passou a vida inteira sozinha, j\u00e1 tinha perdido a \u00fanica pessoa q amou ela e o plano dela \u00e9 fazer a celaena se sentir completamente destru\u00edda dps de finalmente estar feliz", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177614288753700865"}], "id": "1177614845782265857", "in_reply_to_user_id": "850455930219241474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69642828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614791025840134"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elGourmandMX", "id": "2176953937"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:03:39.000Z", "text": "RT @elGourmandMX: Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin contr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583733337182211"}], "id": "1177614791025840134", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85596809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/F4ajMvv6Iq", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614790136651777"], "created_at": "2019-09-27T16:03:39.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/F4ajMvv6Iq", "id": "1177614790136651777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477686232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5745, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/ADj5PjNPyC", "expanded_url": "https://twitter.com/shawntyrel/status/1177614748030050306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ADj5PjNPyC", "media_key": "16_1177614737338707968"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/rPXqV7jS23", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1177609868825583617", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614748030050306"], "created_at": "2019-09-27T16:03:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 4 de agosto https://t.co/ADj5PjNPyC https://t.co/rPXqV7jS23", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177609868825583617"}], "id": "1177614748030050306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747481714474246145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614701833924608"], "created_at": "2019-09-27T16:03:18.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177614701833924608", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235247382"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614610905653250"], "created_at": "2019-09-27T16:02:56.000Z", "text": "Todo el mundo: no metan 8 cursos, es suicida \n\nYo: *mete 9*", "id": "1177614610905653250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905926804896141312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614584389230598"], "created_at": "2019-09-27T16:02:50.000Z", "text": "@izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606182296358912"}], "id": "1177614584389230598", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 605, "quote_count": 0}, "author_id": "24534235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614532115648513"], "created_at": "2019-09-27T16:02:38.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177614532115648513", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276168356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614516852592640"], "created_at": "2019-09-27T16:02:34.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177614516852592640", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009020486544711680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614462863282176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:02:21.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177614462863282176", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503432721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614443213139968"], "created_at": "2019-09-27T16:02:16.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177614443213139968", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38324224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614427253891074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:02:13.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177614427253891074", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113948298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614426712743937"], "created_at": "2019-09-27T16:02:13.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177614426712743937", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24363548"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "terra30", "id": "58857414"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614396975173634"], "created_at": "2019-09-27T16:02:05.000Z", "text": "@terra30 E o que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado? \ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599417941204995"}], "id": "1177614396975173634", "in_reply_to_user_id": "58857414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "630601960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SkpA6pujpl", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/nino-de-10-anos-se-suicida-en-el-bano-de-su-casa/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/nino-de-10-ano\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Sxf9jId6Q1", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1177614318851899393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sxf9jId6Q1", "media_key": "3_1177614316838670341"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614318851899393"], "created_at": "2019-09-27T16:01:47.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en el ba\u00f1o de su\u00a0casa https://t.co/SkpA6pujpl https://t.co/Sxf9jId6Q1", "id": "1177614318851899393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849438292399542272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/SkpA6pujpl", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/nino-de-10-anos-se-suicida-en-el-bano-de-su-casa/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/nino-de-10-ano\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2yLiXN8uTo", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1177614307372126209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2yLiXN8uTo", "media_key": "3_1177614305996357635"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614307372126209"], "created_at": "2019-09-27T16:01:44.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en el ba\u00f1o de su\u00a0casa https://t.co/SkpA6pujpl https://t.co/2yLiXN8uTo", "id": "1177614307372126209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849438292399542272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614285121490945"], "created_at": "2019-09-27T16:01:39.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177614285121490945", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298004486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614275684311041"], "created_at": "2019-09-27T16:01:36.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177614275684311041", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395098376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614193870159873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "juralde", "id": "69060709"}, {"start": 9, "end": 14, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:01:17.000Z", "text": "@juralde @Equo Me he quedado helada...\nC\u00f3mo siempre, la izquierda suicida. \ud83d\ude22\nMucho \u00e1nimo, y gracias por tu trabajo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177585885229080576"}], "id": "1177614193870159873", "in_reply_to_user_id": "69060709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300460098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177614134256508928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:01:03.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177614134256508928", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474014384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/x0bUOoWz7i", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614112567767041"], "created_at": "2019-09-27T16:00:58.000Z", "text": "O que aconteceria se o homem que o matou n\u00e3o tivesse uma arma? https://t.co/x0bUOoWz7i", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "id": "1177614112567767041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3001362281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614024730664964"], "created_at": "2019-09-27T16:00:37.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177614024730664964", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180139920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177614006292570112"], "created_at": "2019-09-27T16:00:32.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177614006292570112", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143762433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613999468355584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:00:31.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177613999468355584", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91232092"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613921592778753"], "created_at": "2019-09-27T16:00:12.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177613921592778753", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438528903"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613841498284032"], "created_at": "2019-09-27T15:59:53.000Z", "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "id": "1177613841498284032", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19736171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613809411858432"], "created_at": "2019-09-27T15:59:45.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177613809411858432", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11408362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613806798888962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:59:45.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177613806798888962", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270759356"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613804500336642"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gayminiana", "id": "517822369"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:59:44.000Z", "text": "@gayminiana Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nn\u00e3o fa\u00e7o ideia do que signifique, mas \u00e9 a coisa mais linda kskskd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177598800552218624"}], "id": "1177613804500336642", "in_reply_to_user_id": "517822369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291849119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613772611084289"], "created_at": "2019-09-27T15:59:37.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177613772611084289", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866708269800333312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613703367319552"], "created_at": "2019-09-27T15:59:20.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177613703367319552", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613648870727680"], "created_at": "2019-09-27T15:59:07.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177613648870727680", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58008595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613565072744449"], "created_at": "2019-09-27T15:58:47.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177613565072744449", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047859593475497984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Pen\u00e9lope Charmosa"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "Dick Vigarista"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613531639889920"], "created_at": "2019-09-27T15:58:39.000Z", "text": "Ligam pro meu telefone pra eu assassinar machista, Pen\u00e9lope Charmosa matou Dick Vigarista, na cama bem gostosa com um cara especialista, n\u00e3o sou flor que se cheire ent\u00e3o me tire da sua lista", "id": "1177613531639889920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778278172488044544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613520780832769"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:58:37.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 @gilmarmendes Solidariedade com projeto de assassino suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177408750078091266"}], "id": "1177613520780832769", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229241807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613395060768769"], "created_at": "2019-09-27T15:58:07.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177613395060768769", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040431922403581952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613376337436674"], "created_at": "2019-09-27T15:58:02.000Z", "text": "uma aluna de 12 se suicidou ontem, em plenos m\u00eas de campanha... um dos pontos negativos de trabalhar com mkt \u00e9 que at\u00e9 isso temos que \u201ccomunicar\u201d .", "id": "1177613376337436674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79894721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613307945148418"], "created_at": "2019-09-27T15:57:46.000Z", "text": "@Pablo_Iglesias_ es ya historia. Puede que aguante alg\u00fan tiempo m\u00e1s como un pollo sin cabeza, pero pol\u00edticamente est\u00e1 amortizado. Ahora falta saber cu\u00e1ntos integran el batall\u00f3n suicida de necios que est\u00e1n dispuestos a suicidarse con \u00e9l.", "id": "1177613307945148418", "in_reply_to_user_id": "158342368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730174547555684353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613301901139969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:57:44.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "id": "1177613301901139969", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3004316116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "id": "1177613236629323777", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613228249161731"], "created_at": "2019-09-27T15:57:27.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177613228249161731", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837680549540032512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Dami\u00e3o"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613117926326278"], "created_at": "2019-09-27T15:57:00.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: O sanat\u00f3rio geral abriu cedo nesta sexta, dia de caruru de Cosme e Dami\u00e3o. Um dia depois do STF - ainda meio acovardado -\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177588839239561217"}], "id": "1177613117926326278", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138650220"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177613001928728577"], "created_at": "2019-09-27T15:56:33.000Z", "text": "eu tenho mesmo que levantar da cama para ir explicar para a minha psic\u00f3loga que eu tenho pensamento suicida o tempo todo e n\u00e3o \u00e9 efeito do rem\u00e9dio???", "id": "1177613001928728577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31169364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612964028915712"], "created_at": "2019-09-27T15:56:24.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177612964028915712", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115144000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612847108497409"], "created_at": "2019-09-27T15:55:56.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177612847108497409", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64686298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612792939065344"], "created_at": "2019-09-27T15:55:43.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177612792939065344", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23585798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.3185, "type": "Other", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7704, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.9104, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SpgoerIRNi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/janot-diz-que-cogitou-matar-gilmar-mendes-dentro-do-supremo-quando-era-pgr.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612747531608064"], "created_at": "2019-09-27T15:55:32.000Z", "text": "Que pa\u00eds \u00e9 esse? Descobrimos que o PGR Janot escolhido por lista triplice do MPF e indicado pela Dilma em 2013 e 2015 era na verdade um potencial assassino de um ministro do STF al\u00e9m de suicida!! Bras\u00edlia, faz tempo, virou uma Bacurau pot\u00eancia 10!  https://t.co/SpgoerIRNi", "id": "1177612747531608064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97864491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612746558496769"], "created_at": "2019-09-27T15:55:32.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "id": "1177612746558496769", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849013626761605120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612746235568129"], "created_at": "2019-09-27T15:55:32.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177612746235568129", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192436651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612724878094336"], "created_at": "2019-09-27T15:55:27.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177612724878094336", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55849356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n Bucio Ramos"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612709724114947"], "created_at": "2019-09-27T15:55:23.000Z", "text": "El Dr. Rub\u00e9n Bucio Ramos en su ponencia Neurobiolog\u00eda de la Conducta Suicida en las Jornadas Acad\u00e9micas por el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio y la Salud Mental.", "id": "1177612709724114947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283955069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5279, "type": "Person", "normalized_text": "chester"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612661225332737"], "created_at": "2019-09-27T15:55:12.000Z", "text": "Escutando linkin park e triste ao lembrar que o chester se suicidou, ainda n acredito sabia", "id": "1177612661225332737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704126719825936384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612645597372420"], "created_at": "2019-09-27T15:55:08.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177612645597372420", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253299491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/aq3qozzKFl", "expanded_url": "https://bit.ly/2ngQVYQ", "display_url": "bit.ly/2ngQVYQ"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6pMbtJzqV9", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1177601909076713472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pMbtJzqV9", "media_key": "3_1177601907449311232"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612572092194817"], "created_at": "2019-09-27T15:54:50.000Z", "text": "RT @ObsCinema: James Gunn revela presente que ganhou em Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/aq3qozzKFl https://t.co/6pMbtJzqV9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177601909076713472"}], "id": "1177612572092194817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612482036277249"], "created_at": "2019-09-27T15:54:29.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou.", "id": "1177612482036277249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108434999"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612441649332229"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GregorioPintor", "id": "240816944"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:54:19.000Z", "text": "RT @GregorioPintor: Que no descanse en paz, que arda eternamente  en el  infierno por cobarde, chulo y asesino: Se suicida el autor del ase\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177466200286089217"}], "id": "1177612441649332229", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219395349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612337500565509"], "created_at": "2019-09-27T15:53:54.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177612337500565509", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340039749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612257204871169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:53:35.000Z", "text": "@diogomainardi Exterminador-Geral da Rep\u00fablica com instintos assassino e suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177603868013797381"}], "id": "1177612257204871169", "in_reply_to_user_id": "15249841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140928355207974914"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177612166389796864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:53:14.000Z", "text": "@TotBcn Es su\u00efcida!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177611856673832960"}], "id": "1177612166389796864", "in_reply_to_user_id": "1052640851007074307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1509568134"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612140909420550"], "created_at": "2019-09-27T15:53:08.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177612140909420550", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173516636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612135947481089"], "created_at": "2019-09-27T15:53:06.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177612135947481089", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4862020834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "spider"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WayneMatheus", "id": "1186701786943512576"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612089919234048"], "created_at": "2019-09-27T15:52:55.000Z", "text": "@waynematheus mas os filmes da marvel est\u00e3o muito distantes de esquadr\u00e3o suicida e o filme do spider t\u00e1 h\u00e1 3 semanas de diferen\u00e7a de The Batman (acredito que eles at\u00e9 possam adiar) mas tipo \u00e9 o BATMAN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177611148306391041"}], "id": "1177612089919234048", "in_reply_to_user_id": "1157731538748018688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2208035673"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177612085037064192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaElenaSacco", "id": "22597694"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:52:54.000Z", "text": "RT @LaElenaSacco: Non c\u2019\u00e8 alcuna ragione per restare ragionevoli di fronte a una follia suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177610497203609600"}], "id": "1177612085037064192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283070184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612056675176448"], "created_at": "2019-09-27T15:52:47.000Z", "text": "\"pobre homem. desmatando e matando se tornando um suicida\" \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27", "id": "1177612056675176448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "294669041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177612010772676620"], "created_at": "2019-09-27T15:52:36.000Z", "text": "Aunque si su preocupaci\u00f3n quiere decir que \u00e9l me va a pagar la terapia, entonces es hora de exagerar mi instinto suicida XD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177611685835743238"}], "id": "1177612010772676620", "in_reply_to_user_id": "283703592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "283703592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612001834651652"], "created_at": "2019-09-27T15:52:34.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177612001834651652", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911646288814465024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8769, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SabataVitor", "id": "1169665335093583873"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Biazinha2018", "id": "711232164596195329"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "jeferson", "id": "91407750"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611962018078720"], "created_at": "2019-09-27T15:52:25.000Z", "text": "@SabataVitor @Biazinha2018 @gicristy1 @jeferson Isso aew nunca deu certo n\u00e3o por isso a china socialista tem o maior pib do planeta!!! dah matou que diabo se ta falando seu idiota!! Nem sabe do que caralhos est\u00e1 falando porque \u00e9 burro como uma porta!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177567333033893888"}], "id": "1177611962018078720", "in_reply_to_user_id": "1169665335093583873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086403050682626048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611913804554240"], "created_at": "2019-09-27T15:52:13.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177611913804554240", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611883056177153"], "created_at": "2019-09-27T15:52:06.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "id": "1177611883056177153", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/P5y6jPwlhP", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177611856673832960"], "created_at": "2019-09-27T15:52:00.000Z", "text": "Els Mossos han trobat l'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic mort amb un tret al cap en un llit de casa de la seva tia  https://t.co/P5y6jPwlhP", "id": "1177611856673832960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052640851007074307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "balaoeditorial", "id": "89942881"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "thethales", "id": "8404722"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611723735535617"], "created_at": "2019-09-27T15:51:28.000Z", "text": "RT @balaoeditorial: @thethales E, pra fechar, tem livro do @pabsarmento e do @Felipe_Morcelli sobre o Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Wxftcq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177610001315241985"}], "id": "1177611723735535617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186618953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611700289376257"], "created_at": "2019-09-27T15:51:22.000Z", "text": "RT @spider_bella: ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar ass\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177542789850193920"}], "id": "1177611700289376257", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169095955553148928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/DB7WHOehGT", "expanded_url": "http://elperiodi.co/9imlt1", "display_url": "elperiodi.co/9imlt1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/barcelona/20190927/els-mossos-investiguen-si-un-suicida-de-badalona-es-lassassi-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter-dogtrack&utm_medium=social&utm_campaign=cm-locales-EPbadalona"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 109, "username": "mossos", "id": "110946158"}, {"start": 147, "end": 158, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "Badalona"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177611653787066371"], "created_at": "2019-09-27T15:51:11.000Z", "text": "L'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic se su\u00efcida a #Badalona. L'altre implicat en aquest crim es va entregar als @mossos pocs dies despr\u00e9s de l'homicidi. Per @guillem_sm https://t.co/DB7WHOehGT", "id": "1177611653787066371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717967740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177611508005642240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hoynoticias", "id": "132927850"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:50:37.000Z", "text": "@hoynoticias Suicida se peg\u00f3 2 balasos seguro el primero se lo peg\u00f3 en el pie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177610778242945024"}], "id": "1177611508005642240", "in_reply_to_user_id": "132927850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054500110984450048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/77Pk7Uo4pz", "expanded_url": "https://twitter.com/aguszunigaa/status/1177390873463726082", "display_url": "twitter.com/aguszunigaa/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177611364807925760"], "created_at": "2019-09-27T15:50:02.000Z", "text": "Dijo un suicida https://t.co/77Pk7Uo4pz", "id": "1177611364807925760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2482321976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8369, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/RHnBJhw6m8", "expanded_url": "https://twitter.com/IcaroMateusT/status/1177611330020360192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHnBJhw6m8", "media_key": "3_1177611326153265152"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611330020360192"], "created_at": "2019-09-27T15:49:54.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o meu filme preferido. https://t.co/RHnBJhw6m8", "id": "1177611330020360192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1021909455481589760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7112, "type": "Organization", "normalized_text": "serieB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "criistiane_s", "id": "286224082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611242686619649"], "created_at": "2019-09-27T15:49:33.000Z", "text": "@criistiane_s Tor\u00e7a mesmo viu pq se contratar vc vai beber  este resto de ano e no pr\u00f3ximo vendo serieB sinceramente eu n\u00e3o acho que este Presidente al\u00e9m de burro possa ser suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177607751431835650"}], "id": "1177611242686619649", "in_reply_to_user_id": "286224082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424527225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/POoOgvIvMu", "expanded_url": "https://twitter.com/marciamilagros/status/1177611166744485888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POoOgvIvMu", "media_key": "3_1177611162072039424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177611166744485888"], "created_at": "2019-09-27T15:49:15.000Z", "text": "Veamos amigos, se que la mayor\u00eda oculta un lado suicida y dem\u00e1s pero si tratan de llamar la atenci\u00f3n de una persona colocando estas cosas como \"estoy empezando a odiar a las mujeres\" o bloqueando a otras que solo le dicen la verdad y tratan de ayudar jam\u00e1s lograr\u00e1n hacer amigos https://t.co/POoOgvIvMu", "id": "1177611166744485888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763189891811446788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.435, "type": "Organization", "normalized_text": "AMIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LiliLili949", "id": "1468420386"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177611130581258241"], "created_at": "2019-09-27T15:49:07.000Z", "text": "RT @LiliLili949: @alferdez Otro problema importante, querido, es que hay gente que realiza pactos espurios con los asesinos de la AMIA y \"s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177540071156830210"}], "id": "1177611130581258241", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348765455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ourenase", "id": "1509285945111109633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177611080920682497"], "created_at": "2019-09-27T15:48:55.000Z", "text": "RT @ourenase: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177483685206953984"}], "id": "1177611080920682497", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307985859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177611073207328768"], "created_at": "2019-09-27T15:48:53.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177611073207328768", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266054865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610995595976704"], "created_at": "2019-09-27T15:48:34.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177610995595976704", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423849604"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610950100295681"], "created_at": "2019-09-27T15:48:24.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177610950100295681", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924455026654838786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610815635148805"], "created_at": "2019-09-27T15:47:52.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "id": "1177610815635148805", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966813102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Saskia"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610750724063236"], "created_at": "2019-09-27T15:47:36.000Z", "text": "A Saskia ou a Olivia matou algu\u00e9m final feliz nessa s\u00e9rie n\u00e3o vai ter mas pelo menos tem cena das mulheres se pegando pra mim ja e lucro", "id": "1177610750724063236", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "706235111839305728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610748069068800"], "created_at": "2019-09-27T15:47:35.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "id": "1177610748069068800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859984396929159169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610739294580736"], "created_at": "2019-09-27T15:47:33.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177610739294580736", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577491219"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610681681698816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SubRedSur", "id": "766428967737946112"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "SemanaAndina"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:47:20.000Z", "text": "RT @SubRedSur: #SemanaAndina continuamos realizando acciones de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n para la salud en los colegios del sur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177610651021316097"}], "id": "1177610681681698816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766428967737946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610614497320961"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610621090705408"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610635657523201"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610643320520707"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaAndina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610651021316097"], "created_at": "2019-09-27T15:47:12.000Z", "text": "#SemanaAndina continuamos realizando acciones de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n para la salud en los colegios del sur de Bogot\u00e1. Tratando temas importantes para los j\u00f3venes:\nSalud Sexual y Reproductiva, bullying, sexting, grooming\nConducta suicida y consumo de SPA. https://t.co/SXLmPtEbZc", "id": "1177610651021316097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "766428967737946112"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177610650622791680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaElenaSacco", "id": "22597694"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:47:12.000Z", "text": "RT @LaElenaSacco: Non c\u2019\u00e8 alcuna ragione per restare ragionevoli di fronte a una follia suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177610497203609600"}], "id": "1177610650622791680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353160476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610555747655682"], "created_at": "2019-09-27T15:46:50.000Z", "text": "RT @soufadosfrs: Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393523882110977"}], "id": "1177610555747655682", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865032394243530752"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177610542237868032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:46:46.000Z", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "id": "1177610542237868032", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078402187"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177610497203609600"], "created_at": "2019-09-27T15:46:36.000Z", "text": "Non c\u2019\u00e8 alcuna ragione per restare ragionevoli di fronte a una follia suicida.", "id": "1177610497203609600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "22597694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610444304977922"], "created_at": "2019-09-27T15:46:23.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177610444304977922", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39834403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610364441243648"], "created_at": "2019-09-27T15:46:04.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177610364441243648", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499970753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "lincoln"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610301379928064"], "created_at": "2019-09-27T15:45:49.000Z", "text": "o bom disso tudo \u00e9 q como eles dizem \"sangue se paga com sangue\" e o cara q matou o lincoln foi entregue aos terrestres p morrer uma morte lenta e dolorosa e sinceramente EU AMEI ISSO DEMAISSSSSS PQ ELE MERECIA\nagora sigo triste vendo a octavia sem seu namorado terrestre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177610299215618048"}], "id": "1177610301379928064", "in_reply_to_user_id": "118385071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118385071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4004, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6098, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.8338, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "psecada", "id": "29301073"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610288692117506"], "created_at": "2019-09-27T15:45:46.000Z", "text": "@psecada @jgodoym Y promover la candidatura de Toledo no fue error, acaso quer\u00edas al suicida gobernando? Tampoco lo fue Ollanta, acaso quer\u00edas a la se\u00f1ora K en el poder? Tampoco lo ha es PPK, apoyar una candidatura no significa ser simpatizante, simplemente el contexto era elegir o morir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177609641221644288"}], "id": "1177610288692117506", "in_reply_to_user_id": "29301073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055124872400121856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/oq4hXCQdZH", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1177566747781730304", "display_url": "twitter.com/UOL/status/117\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610240772202500"], "created_at": "2019-09-27T15:45:34.000Z", "text": "Esse Janot n\u00e3o se matou porque \u00e9 um covarde, mas agora est\u00e1 morto em vida.  Sem moral. Sem nada! Um verme ambulante! https://t.co/oq4hXCQdZH", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177566747781730304"}], "id": "1177610240772202500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22866542"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610059930636290"], "created_at": "2019-09-27T15:44:51.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177610059930636290", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735443198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wxftcqwpg9", "expanded_url": "https://amzn.to/2lD0TU0", "display_url": "amzn.to/2lD0TU0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thethales", "id": "8404722"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610001315241985"], "created_at": "2019-09-27T15:44:37.000Z", "text": "@thethales E, pra fechar, tem livro do @pabsarmento e do @Felipe_Morcelli sobre o Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Wxftcqwpg9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177609724839321602"}], "id": "1177610001315241985", "in_reply_to_user_id": "89942881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89942881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177609900429643780"], "created_at": "2019-09-27T15:44:13.000Z", "text": "Llego a mis manos una carta de un joven suicida de 16 a\u00f1os, \nHacer el an\u00e1lisis de grafolog\u00eda es muy duro esto. \ud83d\ude1e", "id": "1177609900429643780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250790345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "naratoledo2", "id": "1129140798103138305"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177609819064360960"], "created_at": "2019-09-27T15:43:54.000Z", "text": "@naratoledo2 @PatoCorporation Agora o idiota t\u00e1 insinuando que algu\u00e9m da lava jato mat\u00e9ria o Teori. Na boa, se algu\u00e9m  matou foram os corruptos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177593171406180353"}], "id": "1177609819064360960", "in_reply_to_user_id": "1129140798103138305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358824575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ourenase", "id": "1509285945111109633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177609806464503809"], "created_at": "2019-09-27T15:43:51.000Z", "text": "RT @ourenase: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177483685206953984"}], "id": "1177609806464503809", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417420390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177609546891763712"], "created_at": "2019-09-27T15:42:49.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177609546891763712", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276264957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177609544714850304"], "created_at": "2019-09-27T15:42:49.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}], "id": "1177609544714850304", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56857624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177609479501811712"], "created_at": "2019-09-27T15:42:33.000Z", "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "id": "1177609479501811712", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340712925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177609404419624960"], "created_at": "2019-09-27T15:42:15.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177609404419624960", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098541506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177609333997281286"], "created_at": "2019-09-27T15:41:58.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177609333997281286", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144821679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177609183392403458"], "created_at": "2019-09-27T15:41:22.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177609183392403458", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880818864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177609155835830272"], "created_at": "2019-09-27T15:41:16.000Z", "text": "RT @_Anorrmall: hj ter\u00e1 um monte de indiv\u00edduos de amarelo dispostos a fazer o bem, mas s\u00f3 hj pq ningu\u00e9m se importa de verdade, \u00e9 mais pra a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177607909221507072"}], "id": "1177609155835830272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088456467705778176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/0Y0sMWodEg", "expanded_url": "https://twitter.com/marianalaariana/status/1177281300912398337", "display_url": "twitter.com/marianalaarian\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608967847059456"], "created_at": "2019-09-27T15:40:31.000Z", "text": "Cuando comenc\u00e9 a bajar de peso me levantaba todas las ma\u00f1anas a checarme en el espejo despu\u00e9s de comer, por miedo a que el peso regresara. Jam\u00e1s pude volver a tomar soda frente a otras personas y comer fue una misi\u00f3n suicida por a\u00f1os https://t.co/0Y0sMWodEg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177281300912398337"}], "id": "1177608967847059456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2779955301"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608885131272193"], "created_at": "2019-09-27T15:40:11.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177608885131272193", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303525387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608824246669313"], "created_at": "2019-09-27T15:39:57.000Z", "text": "@apranorte @canalN_ Jajajajaja ya, anda ponle una velita a tu lider cobarde, mit\u00f3mano, egoc\u00e9ntrico y suicida AG, y te pones a llorar como una magdalena.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177607769299525638"}], "id": "1177608824246669313", "in_reply_to_user_id": "2416452817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153076212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LauraCastanoGir", "id": "106228001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608802146893824"], "created_at": "2019-09-27T15:39:52.000Z", "text": "RT @LauraCastanoGir: Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581874035789824"}], "id": "1177608802146893824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123087104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177608800896978944"], "created_at": "2019-09-27T15:39:51.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177608800896978944", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410287050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177608636253782016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:39:12.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "id": "1177608636253782016", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177608617966604288"], "created_at": "2019-09-27T15:39:08.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177608617966604288", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189309268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ourenase", "id": "1509285945111109633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608549666627584"], "created_at": "2019-09-27T15:38:51.000Z", "text": "RT @ourenase: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177483685206953984"}], "id": "1177608549666627584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22755515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608480166989824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nicolasbalmace1", "id": "626910980"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:38:35.000Z", "text": "@nicolasbalmace1 De hombre suicida, mi amigo. Yo prefiero la decadencia lenta y sin cagar sangre, pero qui\u00e9n soy yo para juzgarlo si a ust\u00e9 le gusta la Manaos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177608082094006275"}], "id": "1177608480166989824", "in_reply_to_user_id": "626910980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "277501244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177608425615843329"], "created_at": "2019-09-27T15:38:22.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177608425615843329", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108779995743379456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ourenase", "id": "1509285945111109633"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608424676298752"], "created_at": "2019-09-27T15:38:22.000Z", "text": "RT @ourenase: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hec\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177483685206953984"}], "id": "1177608424676298752", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893942763426807808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177608124141834240"], "created_at": "2019-09-27T15:37:10.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177608124141834240", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922255395300806656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "IsmaelLimaCort1", "id": "1117394024560828416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177608107201060864"], "created_at": "2019-09-27T15:37:06.000Z", "text": "RT @bau810: @pauloteixeira13 @IsmaelLimaCort1 se o Janot for procurar um especialista de psiquiatria no Brasil, corremos o risco de nascer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606158993022976"}], "id": "1177608107201060864", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542465439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sempre64", "id": "2959977087"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608105024200709"], "created_at": "2019-09-27T15:37:05.000Z", "text": "RT @sempre64: https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598106839461890"}], "id": "1177608105024200709", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597683994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608057217572865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "agapito4ever", "id": "714261858627223552"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:36:54.000Z", "text": "@agapito4ever Perd\u00f3n por ser tan suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176907982388396032"}], "id": "1177608057217572865", "in_reply_to_user_id": "714261858627223552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126053408924938241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "IsmaelLimaCort1", "id": "1117394024560828416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607966469566472"], "created_at": "2019-09-27T15:36:32.000Z", "text": "RT @bau810: @pauloteixeira13 @IsmaelLimaCort1 se o Janot for procurar um especialista de psiquiatria no Brasil, corremos o risco de nascer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606158993022976"}], "id": "1177607966469566472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117394024560828416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607909221507072"], "created_at": "2019-09-27T15:36:19.000Z", "text": "hj ter\u00e1 um monte de indiv\u00edduos de amarelo dispostos a fazer o bem, mas s\u00f3 hj pq ningu\u00e9m se importa de verdade, \u00e9 mais pra aparecer.\nNingu\u00e9m tem pensamento suicida por um dia, n\u00e3o \u00e9 em um dia que v\u00e3o resolver. \n#amarelosempre", "id": "1177607909221507072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 224, "tag": "amarelosempre"}]}, "author_id": "942087952817098752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607899251646465"], "created_at": "2019-09-27T15:36:16.000Z", "text": "\u201c- Ela se matou..\n- Como assim? At\u00e9 hoje de manh\u00e3  ela estava bem!\n- Suicidas carregam sempre um belo sorriso.\u201d", "id": "1177607899251646465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1050387691035090945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607889550229505"], "created_at": "2019-09-27T15:36:14.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177607889550229505", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035203776846684160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177607873582587904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JoseLau6", "id": "846457439176314881"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:36:10.000Z", "text": "@JoseLau6 @RenattoBautista Jajajaj si por que el suicida ya no eata solo falta ella", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177565507723173891"}], "id": "1177607873582587904", "in_reply_to_user_id": "846457439176314881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322014701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177607856016764932"], "created_at": "2019-09-27T15:36:06.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177607856016764932", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419941777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607828154007554"], "created_at": "2019-09-27T15:35:59.000Z", "text": "@izzynobre ...que s\u00f3 existia na cabe\u00e7a dele. Ele n\u00e3o foi l\u00e1 e matou o Lennon s\u00f3 porque ficou puto. Tanto \u00e9 que vive pedindo liberdade condicional e \u00e9 sempre negada.\nMas quanto \u00e0 primeira parte, concordo: no caso, se o Lennon estivesse armado, n\u00e3o faria diferen\u00e7a nenhuma", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177607172173242370"}], "id": "1177607828154007554", "in_reply_to_user_id": "43932455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "43932455"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607807677423618"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:35:54.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 @gilmarmendes \u00c9 s\u00e9rio esse seu coment\u00e1rio deputada? \nOutro dia estava querendo proteger seu filho de amea\u00e7as, e agora aprova uma ideia homicida e suicida? \u00c9 isso mesmo?\nIncoer\u00eancia, pra dizer o m\u00ednimo.\nFalta de decoro no seu cargo\nFalta de humanidade e dec\u00eancia. \nVergonha!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177408750078091266"}], "id": "1177607807677423618", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002244363093794816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7943, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607747979960322"], "created_at": "2019-09-27T15:35:40.000Z", "text": "RT @IngridVianaC: Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria mat\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177393452465700864"}], "id": "1177607747979960322", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830627476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177607741948530688"], "created_at": "2019-09-27T15:35:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177607741948530688", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227526816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "faleei"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607641637502976"], "created_at": "2019-09-27T15:35:15.000Z", "text": "faleei\nn\u00e3o foi ele seus lixos\nmatou o cara atoa vai se foder\ne poxa ele e a bonnie eram incr\u00edveis juntos", "id": "1177607641637502976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978419601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "BajaCalifornia"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "lacronicacom"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/x0ctZRpY0a", "expanded_url": "https://ift.tt/2YcRCAd", "display_url": "ift.tt/2YcRCAd", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581003588608065538/cCz5RMoE?format=jpg&name=orig", "width": 280, "height": 150}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581003588608065538/cCz5RMoE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de M\u00e9xico | EL IMPARCIAL| Noticias de M\u00e9xico | EL IMPARCIAL", "description": "El mejor medio en l\u00ednea con noticias en tiempo real e informaci\u00f3n de M\u00e9xico y el mundo", "unwound_url": "https://www.elimparcial.com/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "BajaCalifornia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177607613841887232"], "created_at": "2019-09-27T15:35:08.000Z", "text": "En #BajaCalifornia Por cada persona que se suicida, hay cinco intent\u00e1ndolo https://t.co/x0ctZRpY0a via lacronicacom", "id": "1177607613841887232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634001321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607484900630528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:34:37.000Z", "text": "@pqoshomensmorre @oneprincipe1 pensamento suicida some na hora kjkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177602943975133184"}], "id": "1177607484900630528", "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "796320558921224192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sempre64", "id": "2959977087"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177607348904452100"], "created_at": "2019-09-27T15:34:05.000Z", "text": "RT @sempre64: https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598106839461890"}], "id": "1177607348904452100", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424937334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177607202032496641"], "created_at": "2019-09-27T15:33:30.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177607202032496641", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115654605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607174224322562"], "created_at": "2019-09-27T15:33:23.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177607174224322562", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293816845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.569, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MancioCarla", "id": "1900882214"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607041512132608"], "created_at": "2019-09-27T15:32:52.000Z", "text": "RT @MancioCarla: @Valdirene8975 J\u00e1 deu nem vou comentar, sen\u00e3o que \u00e9 um fracassado, como matador, suicida e como um PGR! #ForaBolsonaroESeu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177578305643581440"}], "id": "1177607041512132608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611556308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607035258585090"], "created_at": "2019-09-27T15:32:50.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "id": "1177607035258585090", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19350237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Xico"}, {"start": 16, "end": 31, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rodrigues"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607007500689411"], "created_at": "2019-09-27T15:32:44.000Z", "text": "@xicosa Xico, o Nelson Rodrigues, a quem conhecemos bem nas tert\u00falias dos becos recifenses, sempre disse: \"o suicida \u00e9 um ser surpreendente. Jamais o suicida dir\u00e1 que teria sido um suicida. O suicida surpreende at\u00e9 a si ao cometer o ato\". Logo, Janot n\u00e3o teria a grandeza para tal ato.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177435221853011969"}], "id": "1177607007500689411", "in_reply_to_user_id": "45447020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "52511001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "Esposo"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "dominicana"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/7WOG2Z8sqx", "expanded_url": "http://bit.ly/2lCQess", "display_url": "bit.ly/2lCQess"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fZinLccpiX", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1177606965440045058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fZinLccpiX", "media_key": "3_1177606963141607425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606965440045058"], "created_at": "2019-09-27T15:32:34.000Z", "text": "Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se suicida https://t.co/7WOG2Z8sqx https://t.co/fZinLccpiX", "id": "1177606965440045058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "829478992768008192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606948625227777"], "created_at": "2019-09-27T15:32:30.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177606948625227777", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832137270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606879788314625"], "created_at": "2019-09-27T15:32:13.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177606879788314625", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153442463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606836993822720"], "created_at": "2019-09-27T15:32:03.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177606836993822720", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873404176545525760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "IsmaelLimaCort1", "id": "1117394024560828416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606724649410562"], "created_at": "2019-09-27T15:31:36.000Z", "text": "RT @bau810: @pauloteixeira13 @IsmaelLimaCort1 se o Janot for procurar um especialista de psiquiatria no Brasil, corremos o risco de nascer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606158993022976"}], "id": "1177606724649410562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22671239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606685013266433"], "created_at": "2019-09-27T15:31:27.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177606685013266433", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113154185258729472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606665622958082"], "created_at": "2019-09-27T15:31:22.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "id": "1177606665622958082", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606658157158400"], "created_at": "2019-09-27T15:31:20.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177606658157158400", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944558094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5856, "type": "Other", "normalized_text": "cocaina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Peru_peor", "id": "774563785054887937"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "AlexTG", "id": "17922534"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606575063744512"], "created_at": "2019-09-27T15:31:01.000Z", "text": "@Peru_peor @AlexTG @C_Irreverencias por lo menos esta legalizado, la cocaina hace da\u00f1o, si no preguntale al gordo suicida o a la gorda caneada!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177377449673256960"}], "id": "1177606575063744512", "in_reply_to_user_id": "774563785054887937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42474842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606480939442176"], "created_at": "2019-09-27T15:30:38.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "id": "1177606480939442176", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422217921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606378623557632"], "created_at": "2019-09-27T15:30:14.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177606378623557632", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422217921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "id": "1177606321341792256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "774453643248488448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606319395741696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elGourmandMX", "id": "2176953937"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "text": "RT @elGourmandMX: Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin contr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583733337182211"}], "id": "1177606319395741696", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92057695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606239947251713"], "created_at": "2019-09-27T15:29:41.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177606239947251713", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245475364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "vlive"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zAH7ajHB1J", "expanded_url": "https://twitter.com/shawsheeran/status/1085380468890062848/video/1", "display_url": "twitter.com/shawsheeran/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606191784108032"], "created_at": "2019-09-27T15:29:29.000Z", "text": "hola me perd\u00ed el vlive alguien me suicida?\n\nhttps://t.co/zAH7ajHB1J", "id": "1177606191784108032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "860904287572021251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/yYeFsIqmgw", "expanded_url": "https://twitter.com/bau810/status/1177606158993022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYeFsIqmgw", "media_key": "3_1177606154563792898"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "IsmaelLimaCort1", "id": "1117394024560828416"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606158993022976"], "created_at": "2019-09-27T15:29:21.000Z", "text": "@pauloteixeira13 @IsmaelLimaCort1 se o Janot for procurar um especialista de psiquiatria no Brasil, corremos o risco de nascer um coringa ou uma alerquina,a gente ja viu no filme do esquadr\u00e3o suicida, o que aconteceu com a alerquina\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fo @Rodrigo_Janot \u00e9 o mais novo integrante do esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/yYeFsIqmgw", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177556578926583811"}], "id": "1177606158993022976", "in_reply_to_user_id": "25562342", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606079620009986"], "created_at": "2019-09-27T15:29:02.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "id": "1177606079620009986", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835757684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606051690143746"], "created_at": "2019-09-27T15:28:56.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177606051690143746", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572861641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. Peanutbutter"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gyjBbB8P0b", "expanded_url": "https://twitter.com/BoJackHorseman/status/1177598772051881984", "display_url": "twitter.com/BoJackHorseman\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177606007251488769"], "created_at": "2019-09-27T15:28:45.000Z", "text": "Tengo el presentimiento de que Mr. Peanutbutter se suicida o se muere eventualmente.\n\n:/ https://t.co/gyjBbB8P0b", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177598772051881984"}], "id": "1177606007251488769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190812615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605949160415233"], "created_at": "2019-09-27T15:28:31.000Z", "text": "@Br_neurose22 Se matou e fugiu, n\u00e3o deixa de ser bandido", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177605636995112965"}], "id": "1177605949160415233", "in_reply_to_user_id": "843913468428369920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2404396841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "VazaJato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605924426526722"], "created_at": "2019-09-27T15:28:25.000Z", "text": "Esse rolo todinho que o site @TheInterceptBr  vem denunciando contra a #VazaJato ,e de conhecimento geral q se trata de uma quadrilha. Com Janot falando q foi armado,matar Gilmar Mendes e se matar percebesse com quem estamos nos dando.Da\u00ed m lembro d Teori e quem o matou", "id": "1177605924426526722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707351706464555010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/P5y6jPeKqh", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177605779760787458"], "created_at": "2019-09-27T15:27:51.000Z", "text": "RT @TotBcn: \u26ab\ufe0f L'autor del crim del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret al cap davant de la seva tia i el seu nebot https://t.co/P5y6jPeKqh", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583363009536000"}], "id": "1177605779760787458", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486888514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177605776053022722"], "created_at": "2019-09-27T15:27:50.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177605776053022722", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243477313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605775503581184"], "created_at": "2019-09-27T15:27:50.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177605775503581184", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070080901000900609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha\nEsquadr\u00e3o"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3292, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605719694155776"], "created_at": "2019-09-27T15:27:37.000Z", "text": "Cinema em 2021:\n\nBatman\nHomem Aranha\nEsquadr\u00e3o Suicida\nDr Estranho\nThor \n\nJ\u00e1 podemos pular pra l\u00e1", "id": "1177605719694155776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158338929499811841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177605686341066754"], "created_at": "2019-09-27T15:27:29.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177605686341066754", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155927873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605664543252487"], "created_at": "2019-09-27T15:27:23.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177605664543252487", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78983380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177605569861038084"], "created_at": "2019-09-27T15:27:01.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177605569861038084", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142509282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177605562525212677"], "created_at": "2019-09-27T15:26:59.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177605562525212677", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76097305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177605512839553024"], "created_at": "2019-09-27T15:26:47.000Z", "text": "@LibraryBoyKaos Ese brazo no es de ella es el de su novio y el pibe no es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177604917869056001"}], "id": "1177605512839553024", "in_reply_to_user_id": "801175087697330176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065224337479864320"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177605309340237828"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:25:59.000Z", "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "id": "1177605309340237828", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011063528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177605234333573120"], "created_at": "2019-09-27T15:25:41.000Z", "text": "Hay gente con tendencia suicida en R\u00edo Segundo hoy, un viejito de contramano en moto (y sin casco) no lo levant\u00e9 de pedo. Y un boludito cruzando la calle (le di el paso como se debe) y a mitad de camino se le ocurri\u00f3 volverse haci\u00e9ndome clavar los frenos. LA GENTE ES BOLUDA o K\u00c9?", "id": "1177605234333573120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025164604555636736"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bLC65fgvzR", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasERuiz/status/1177604029570043904", "display_url": "twitter.com/MatiasERuiz/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177605229132603394"], "created_at": "2019-09-27T15:25:40.000Z", "text": "Consolidada la agenda del prototipo abolicionista, la defunci\u00f3n de la flagrancia, el triunfo del tecnicismo y la aniquilaci\u00f3n de la prisi\u00f3n preventiva contaminan a las instituciones y destruyen, a la postre, a la democracia.\n\nEl sistema en su conjunto, se suicida. Votar es f\u00fatil. https://t.co/bLC65fgvzR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177604029570043904"}], "id": "1177605229132603394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "119169760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6772, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "tpn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605172169777160"], "created_at": "2019-09-27T15:25:26.000Z", "text": "O \u00fanico final do Norman em tpn \u00e9 a morte ou ele morre da suposta doen\u00e7a ou se suicida pq pra mim ele n\u00e3o tem mais jeito", "id": "1177605172169777160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370558233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605164896796675"], "created_at": "2019-09-27T15:25:24.000Z", "text": "Depois que falei que vou trocar de telefone, o meu virou suicida", "id": "1177605164896796675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "290878212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177605091626536961"], "created_at": "2019-09-27T15:25:07.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177605091626536961", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403230942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605063239507968"], "created_at": "2019-09-27T15:25:00.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177605063239507968", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859469186376052741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 228, "probability": 0.8271, "type": "Place", "normalized_text": "Realengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lilu_Alves", "id": "78584859"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604933950083077"], "created_at": "2019-09-27T15:24:29.000Z", "text": "@Lilu_Alves @jairmearrepend Disseram q n\u00e3o havia mais ningu\u00e9m por perto. Mas existem outras situa\u00e7\u00f5es em q pessoas armadas poderiam impedir mortes. Por ex., no dia em q um atirador matou v\u00e1rias crian\u00e7as naquela escola em Realengo. Se um dos professores tivesse atirado nele, salvaria a vida de mais crian\u00e7as.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177603195570397187"}], "id": "1177604933950083077", "in_reply_to_user_id": "78584859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604921358802944"], "created_at": "2019-09-27T15:24:26.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "id": "1177604921358802944", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255111576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gomes_davih", "id": "1156702471735193605"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604846398164994"], "created_at": "2019-09-27T15:24:08.000Z", "text": "@gomes_davih @macsanto787 O processo  do terrorista suicida \u00e9  o mesmo do Janot: mata o advers\u00e1rio e explode os miolos. Mas a covardia n\u00e3o  ajudou. Geralmente quem quer se matar n\u00e3o  divulga a inten\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177603588211822594"}], "id": "1177604846398164994", "in_reply_to_user_id": "1156702471735193605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072849563814367234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604783781437440"], "created_at": "2019-09-27T15:23:53.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177604783781437440", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289419756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604759639007238"], "created_at": "2019-09-27T15:23:48.000Z", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida...", "id": "1177604759639007238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "431961254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604663748759552"], "created_at": "2019-09-27T15:23:25.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177604663748759552", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492688292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604661890748416"], "created_at": "2019-09-27T15:23:24.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177604661890748416", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58062081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RodSeverino", "id": "2887225665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604608086220800"], "created_at": "2019-09-27T15:23:12.000Z", "text": "RT @RodSeverino: se Nero incendiou roma, matou a pr\u00f3pria mae e nomeou o seu cavalo como senador do imp\u00e9rio romano, o que esperar do stf, ro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177603846413139971"}], "id": "1177604608086220800", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439366318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604593666142208"], "created_at": "2019-09-27T15:23:08.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "id": "1177604593666142208", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34696036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604574351364096"], "created_at": "2019-09-27T15:23:04.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177604574351364096", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329430632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604569846747136"], "created_at": "2019-09-27T15:23:02.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177604569846747136", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611241954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/dAOEmWhILX", "expanded_url": "https://twitter.com/alarcondibujos/status/1177601949572763648", "display_url": "twitter.com/alarcondibujos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604534039912450"], "created_at": "2019-09-27T15:22:54.000Z", "text": "Las justificaci\u00f3nes de un r\u00e9gimen que poco a poco se suicida. https://t.co/dAOEmWhILX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177601949572763648"}], "id": "1177604534039912450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164126082"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177604519808720896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:22:51.000Z", "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "id": "1177604519808720896", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209249028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/54jz2m0v8S", "expanded_url": "https://twitter.com/dponton593/status/1177604486099034113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/54jz2m0v8S", "media_key": "7_1177604332419715072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604486099034113"], "created_at": "2019-09-27T15:22:42.000Z", "text": "Jajajaja una gran verdad el final el anillo suicida https://t.co/54jz2m0v8S", "id": "1177604486099034113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595169802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604406461816835"], "created_at": "2019-09-27T15:22:23.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177604406461816835", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789685158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlanMansur", "id": "39660757"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604377332334593"], "created_at": "2019-09-27T15:22:17.000Z", "text": "@AlanMansur Lava jato \u00e9 uma quadrilha liderada por @deltanmd .\nM\u00e1fia perigosa que at\u00e9 mata ministro do supremo se for o caso.\nQuem matou Teori?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177403550323892224"}], "id": "1177604377332334593", "in_reply_to_user_id": "39660757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133043585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604262773366785"], "created_at": "2019-09-27T15:21:49.000Z", "text": "RT @panarquia1: @evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596993243365376"}], "id": "1177604262773366785", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604236772827138"], "created_at": "2019-09-27T15:21:43.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177604236772827138", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857596193865596930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604204858347520"], "created_at": "2019-09-27T15:21:35.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177604204858347520", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756432139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "Xochimilco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sandi_figueroa", "id": "170046346"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Xochimilco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604192115888133"], "created_at": "2019-09-27T15:21:32.000Z", "text": "RT @sandi_figueroa: Qu\u00e9 tristeza, ni\u00f1a de #Xochimilco se suicida, nunca vi\u00f3 justicia \ud83d\ude22 Ojal\u00e1 agarren pronto al desgraciado animal que la la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177411105968336901"}], "id": "1177604192115888133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170165450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604189356285952"], "created_at": "2019-09-27T15:21:32.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "id": "1177604189356285952", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945397080440401921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177604129088311297"], "created_at": "2019-09-27T15:21:17.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177604129088311297", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176490860390862848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "Jasper"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.66, "type": "Other", "normalized_text": "ACV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604012742512641"], "created_at": "2019-09-27T15:20:50.000Z", "text": "Me imagino a Bob leyendo la carta suicida de Jasper diciendo que no hay luz al final de t\u00fanel seguro le di\u00f3 un ACV pobre", "id": "1177604012742512641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1109855860170387459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6946, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603956236787712"], "created_at": "2019-09-27T15:20:36.000Z", "text": "Eu mudaria a data de Batman mais por quest\u00e3o de \u00e9poca, deixa junho s\u00f3 com WW e coloca Batman pra agosto e esquadr\u00e3o suicida em outubro", "id": "1177603956236787712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207141320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603930613784583"], "created_at": "2019-09-27T15:20:30.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177603930613784583", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839601866103205888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4285, "type": "Place", "normalized_text": "roma"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo maia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603846413139971"], "created_at": "2019-09-27T15:20:10.000Z", "text": "se Nero incendiou roma, matou a pr\u00f3pria mae e nomeou o seu cavalo como senador do imp\u00e9rio romano, o que esperar do stf, rodrigo maia e alcolumbre ?", "id": "1177603846413139971", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2887225665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603842533462019"], "created_at": "2019-09-27T15:20:09.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177603842533462019", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77558104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603762661285888"], "created_at": "2019-09-27T15:19:50.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "id": "1177603762661285888", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200303779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/V2fA1bIwXb", "expanded_url": "https://bit.ly/2nSRLeT", "display_url": "bit.ly/2nSRLeT"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/7iyNwDs0Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1177603464920219648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iyNwDs0Vp", "media_key": "3_1177603457882251270"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "el_sumario", "id": "528169447"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "LoNuestro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603747440144384"], "created_at": "2019-09-27T15:19:46.000Z", "text": "RT @el_sumario: #LoNuestro | James Gunn comienza a rodar \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d https://t.co/V2fA1bIwXb https://t.co/7iyNwDs0Vp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177603464920219648"}], "id": "1177603747440144384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75479059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177603729647906819"], "created_at": "2019-09-27T15:19:42.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177603729647906819", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983417682006564864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603711738269699"], "created_at": "2019-09-27T15:19:38.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177603711738269699", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77558104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603667765145607"], "created_at": "2019-09-27T15:19:27.000Z", "text": "Si el d\u00eda de ma\u00f1ana sale alguna noticia sobre \u201cpersona del ESMAD se suicida\u201d les da igual? O tambi\u00e9n empiezan a llevar florecitas y hablar una semana de promover la vida y el buen trato y luego ya se les olvida?", "id": "1177603667765145607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999857869326569474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "diniz"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "daniel"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.3948, "type": "Person", "normalized_text": "sao paulo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "tocomcereto"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603568645365760"], "created_at": "2019-09-27T15:19:04.000Z", "text": "#tocomcereto. O diniz nao vai dar certo se nao colocar o daniel no banco. Daniel matou o sao paulo, com um salario altissimo.", "id": "1177603568645365760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745575805921656834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603556188262402"], "created_at": "2019-09-27T15:19:01.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177603556188262402", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71237348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/V2fA1bIwXb", "expanded_url": "https://bit.ly/2nSRLeT", "display_url": "bit.ly/2nSRLeT"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7iyNwDs0Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1177603464920219648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iyNwDs0Vp", "media_key": "3_1177603457882251270"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LoNuestro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603464920219648"], "created_at": "2019-09-27T15:18:39.000Z", "text": "#LoNuestro | James Gunn comienza a rodar \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d https://t.co/V2fA1bIwXb https://t.co/7iyNwDs0Vp", "id": "1177603464920219648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "528169447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 164, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "JkRowlling"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "Marias"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5857, "type": "Person", "normalized_text": "Elvira"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603461094862848"], "created_at": "2019-09-27T15:18:38.000Z", "text": "@_VerdedeParis_ Hablamos de escritura confesional, no de, simplemente, escribir un libro biogr\u00e1fico, y luego dedicarte a otras cosas. Hasta donde yo se ni JkRowlling, Vargas, Marias y Elvira no entran en ninguno de los dos. Hemingway s\u00ed, y curiosamente alcoh\u00f3lico y suicida. Reverte solo uno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177593023263313920"}], "id": "1177603461094862848", "in_reply_to_user_id": "841231328335003648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261190431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/aSJeAskIL3", "expanded_url": "https://youtu.be/xiukuoSjDj0", "display_url": "youtu.be/xiukuoSjDj0"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603286167363584"], "created_at": "2019-09-27T15:17:56.000Z", "text": "sextou no jeitinho homicida/suicida brasileiro\nhttps://t.co/aSJeAskIL3", "id": "1177603286167363584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52899264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603282862256130"], "created_at": "2019-09-27T15:17:56.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177603282862256130", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789147137686827009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/28Vs2R54af", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603233335914496"], "created_at": "2019-09-27T15:17:44.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/28Vs2R54af", "id": "1177603233335914496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2315743806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4481, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177602913859977217"], "created_at": "2019-09-27T15:16:28.000Z", "text": "RT @panarquia1: @evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596993243365376"}], "id": "1177602913859977217", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40889857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177602790241263618"], "created_at": "2019-09-27T15:15:58.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177602790241263618", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855504219197108226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8912, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/KqJzlQNXXM", "expanded_url": "https://www.msnoticias.com/news/254844", "display_url": "msnoticias.com/news/254844"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177602457095921664"], "created_at": "2019-09-27T15:14:39.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida, en Catemaco https://t.co/KqJzlQNXXM", "id": "1177602457095921664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883002574093172740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8194, "type": "Place", "normalized_text": "Realengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177602412539977729"], "created_at": "2019-09-27T15:14:28.000Z", "text": "@jairmearrepend N\u00e3o existiam pessoas ao redor dele, ok. Vou dar outro exemplo. Se lembram daquele atirador q matou um monte de crian\u00e7as na escola em Realengo? Se os professores estivessem armados, um deles poderia ter matado o atirador antes q ele matasse (mais) crian\u00e7as.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177600705290526720"}], "id": "1177602412539977729", "in_reply_to_user_id": "1068830397591666688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177602403127959553"], "created_at": "2019-09-27T15:14:26.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177602403127959553", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397303940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177602392726134784"], "created_at": "2019-09-27T15:14:23.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177602392726134784", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948527703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177602283426725888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MariliaMarx", "id": "48866500"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:13:57.000Z", "text": "@MariliaMarx @BolsonaroSP O bandido s\u00f3 n\u00e3o matou o covard\u00e3o porque n\u00e3o quis. Se quisesse, teria atirado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177594636841426944"}], "id": "1177602283426725888", "in_reply_to_user_id": "48866500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161071824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177602204959682560"], "created_at": "2019-09-27T15:13:39.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177602204959682560", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001183581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177602040119418883"], "created_at": "2019-09-27T15:12:59.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177602040119418883", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69752477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177602038680735744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:12:59.000Z", "text": "@BolsonaroSP Teu pai, quando foi assaltado, ESTAVA ARMADO. Entregou a moto e a arma para o bandido, DEPOIS DE SE BORRAR TODO DE MEDO. Cale essa boca, cara! O bandido s\u00f3 n\u00e3o matou o teu pai porque n\u00e3o quis.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588766858502151"}], "id": "1177602038680735744", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161071824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177602033131692032"], "created_at": "2019-09-27T15:12:58.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177602033131692032", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88818864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177602025732890624"], "created_at": "2019-09-27T15:12:56.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177602025732890624", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130210900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aq3qozzKFl", "expanded_url": "https://bit.ly/2ngQVYQ", "display_url": "bit.ly/2ngQVYQ"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/6pMbtJzqV9", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1177601909076713472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pMbtJzqV9", "media_key": "3_1177601907449311232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601909076713472"], "created_at": "2019-09-27T15:12:28.000Z", "text": "James Gunn revela presente que ganhou em Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/aq3qozzKFl https://t.co/6pMbtJzqV9", "id": "1177601909076713472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177601871822934016"], "created_at": "2019-09-27T15:12:19.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177601871822934016", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355160539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 34, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica Bergamo Janot"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5989, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601684333355008"], "created_at": "2019-09-27T15:11:34.000Z", "text": "@monicabergamo M\u00f4nica Bergamo Janot \u00e9 MPF mestre em propaganda e marketing heim. Quer vender livro?\nDe duas nenhuma: se n\u00e3o matou o fato s\u00f3 existiu na mente dele. Na realidade nada aconteceu. Se tivesse matado e se suicidado aqui n\u00e3o estaria. Esperteza pra vender livro \ud83d\ude20", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177399815887577089"}], "id": "1177601684333355008", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155819664209043457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601657972150273"], "created_at": "2019-09-27T15:11:28.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177601657972150273", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66351565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iyA1seCNSO", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/james-gunn-comics-suicide-squad.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/james-gunn-com\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177601657837887488"], "created_at": "2019-09-27T15:11:28.000Z", "text": "Por fin tenemos la clave para entender por d\u00f3nde ir\u00e1 la historia del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/iyA1seCNSO", "id": "1177601657837887488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "16930215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "faroeste"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601542364565504"], "created_at": "2019-09-27T15:11:01.000Z", "text": "@zehdeabreu Primeiro filme de faroeste em que bandido e mocinho se suicida. \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177601542364565504", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187417570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NegrisoliMaria", "id": "1093036963270193152"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601523162976257"], "created_at": "2019-09-27T15:10:56.000Z", "text": "RT @NegrisoliMaria: Se Janot ficou tentado a matar Gilmar Mendes; imaginemos o \u201cacidente\u201d com o avi\u00e3o em que estava o ministro Teori! \u00c9 mui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177592671818452992"}], "id": "1177601523162976257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601462551158790"], "created_at": "2019-09-27T15:10:42.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "id": "1177601462551158790", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121497324247834625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 208, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "quemmandoumatarbolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 209, "tag": "quemmandoumatarbolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601260687675392"], "created_at": "2019-09-27T15:09:53.000Z", "text": "@conexaopolitica Palmas para ele, se matou a fome dos seu povo, se lhes deu acesso \u00e0 sa\u00fade, empregos... O resultado poderemos ver nas fronteiras: ningu\u00e9m lutando para ultrapass\u00e1-las...#quemmandoumatarbolsonaro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177536877248708609"}], "id": "1177601260687675392", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108761059832315904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177601191934603264"], "created_at": "2019-09-27T15:09:37.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177601191934603264", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525763998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tlmota", "id": "18170921"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601190756044800"], "created_at": "2019-09-27T15:09:37.000Z", "text": "RT @tlmota: se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177587968070115328"}], "id": "1177601190756044800", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1365671983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7knFVfiywX", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579447/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177601165627969542"], "created_at": "2019-09-27T15:09:31.000Z", "text": "RT @foxplay1983: Comienza el rodaje de Escuadron Suicida de James Gunn\nhttps://t.co/7knFVfiywX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600932365910018"}], "id": "1177601165627969542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152454041236115456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177601017267068933"], "created_at": "2019-09-27T15:08:55.000Z", "text": "RT @Psiq_Bilbao19: SALA 3B \u23f0 17:00 - 17:55\n\ud83d\udc65 TALLER\nComprender para prevenir: el trauma infantil y la conducta suicida en la edad adulta.\nM\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596274645839875"}], "id": "1177601017267068933", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4868921344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600984836497408"], "created_at": "2019-09-27T15:08:48.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177600984836497408", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000432726028275714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7knFVfiywX", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579447/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177600932365910018"], "created_at": "2019-09-27T15:08:35.000Z", "text": "Comienza el rodaje de Escuadron Suicida de James Gunn\nhttps://t.co/7knFVfiywX", "id": "1177600932365910018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "712282812129386497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600828468801536"], "created_at": "2019-09-27T15:08:10.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177600828468801536", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054044958301274112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177600780926443520"], "created_at": "2019-09-27T15:07:59.000Z", "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "id": "1177600780926443520", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187417570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600681362018304"], "created_at": "2019-09-27T15:07:35.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177600681362018304", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813070915533701120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177600651557294080"], "created_at": "2019-09-27T15:07:28.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177600651557294080", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050905299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/OlArmD4BDX", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/cataluna/antonio-asesino-suicida-barcelona", "display_url": "espanadiario.es/amp/cataluna/a\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177600592761577472"], "created_at": "2019-09-27T15:07:14.000Z", "text": "Share! https://t.co/OlArmD4BDX", "id": "1177600592761577472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101991205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600557554511872"], "created_at": "2019-09-27T15:07:06.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177600557554511872", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435940793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/NmmbH1yHJv", "expanded_url": "https://twitter.com/cashito27/status/1177600553435582465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NmmbH1yHJv", "media_key": "7_1177600452046675968"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177600553435582465"], "created_at": "2019-09-27T15:07:05.000Z", "text": "La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https://t.co/NmmbH1yHJv", "id": "1177600553435582465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "174222869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Jano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ccesarbento", "id": "147928698"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600404097552389"], "created_at": "2019-09-27T15:06:29.000Z", "text": "RT @Ccesarbento: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Jano\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598307025195010"}], "id": "1177600404097552389", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149525735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600384682090496"], "created_at": "2019-09-27T15:06:25.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177600384682090496", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039495926430289920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600165777203200"], "created_at": "2019-09-27T15:05:32.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177600165777203200", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600164942491649"], "created_at": "2019-09-27T15:05:32.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177600164942491649", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055796462850920448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/QdO8ft4jyT", "expanded_url": "http://elpuntero.com.mx/n/106832/se-suicida-hombre-en-guerrero", "display_url": "elpuntero.com.mx/n/106832/se-su\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZVZVhOxpMI", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuntero_mx/status/1177600151256387584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZVZVhOxpMI", "media_key": "3_1177600147334692864"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Policial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177600151256387584"], "created_at": "2019-09-27T15:05:29.000Z", "text": "#Policial: Se suicida hombre en Guerrero.\n\nhttps://t.co/QdO8ft4jyT https://t.co/ZVZVhOxpMI", "id": "1177600151256387584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3550582578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QVFRiTskOu", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IjkDpTrq5lg&list=PLMHWVoyraFoemJf2AthWdlBcyqoU5_Z9U&index=1", "display_url": "youtube.com/watch?v=IjkDpT\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177600022516551681"], "created_at": "2019-09-27T15:04:58.000Z", "text": "ele quer se sentir \u00e0 vontade para fazer piada de preto e gay\nele que sentir \u00e0 vontade para deixar mulheres em submiss\u00e3o \nele quer comprar um rev\u00f3lver para atirar num pobre no sinal\na\u00ed matou a m\u00e3e, a irm\u00e3, a av\u00f3, a cadela a\u00ed...\ndepois vieram e votaram nele\nhttps://t.co/QVFRiTskOu", "id": "1177600022516551681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35387431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599996306300928"], "created_at": "2019-09-27T15:04:52.000Z", "text": "Gnt me explica uma coisa real que eu n\u00e3o to entendendo, se eu criticar algu\u00e9m que por exemplo matou gente inocente e esse algu\u00e9m for pol\u00edcia eu to errada porque? Eu deveria achar que est\u00e1 tudo certo? (se n\u00e3o quiser passar vergonha pode me explicar na dm)", "id": "1177599996306300928", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "2346751091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sempre64", "id": "2959977087"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177599932380979200"], "created_at": "2019-09-27T15:04:37.000Z", "text": "RT @sempre64: https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177598106839461890"}], "id": "1177599932380979200", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736664568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599931001053191"], "created_at": "2019-09-27T15:04:36.000Z", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "id": "1177599931001053191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325861549"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1177599912961302529"], "created_at": "2019-09-27T15:04:32.000Z", "text": "Nisam uvek depresivan ali kad jesam osoba na liniji za prevenciju suicida me saslu\u0161a i ubije se.", "id": "1177599912961302529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1104467504674557953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ez2j4sFYQi", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Oliveira_Karen/post/994343614?t=1569596664", "display_url": "curiouscat.me/Oliveira_Karen\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177599878144364546"], "created_at": "2019-09-27T15:04:24.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Se enforcou... \ud83d\ude2d https://t.co/ez2j4sFYQi", "id": "1177599878144364546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100874778922094609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177599778194104322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisAlb54092015", "id": "1149134360026800130"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:04:00.000Z", "text": "RT @LuisAlb54092015: @yoni3556_luis @SegundoMendezA @LuisEspinozaCa2 Cada partido pol\u00edtico tiene intereses pues buscan su supervivencia y e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177596544276733952"}], "id": "1177599778194104322", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599656601292802"], "created_at": "2019-09-27T15:03:31.000Z", "text": "Nossa minha fam\u00edlia toda \u00e9 de Capric\u00f3rnio e ainda sim a gente ainda n\u00e3o se matou", "id": "1177599656601292802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3319968245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/o0qWHIyYWM", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599655833505792"], "created_at": "2019-09-27T15:03:31.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/o0qWHIyYWM", "id": "1177599655833505792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "501892875"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177599649307353088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NycoLemos", "id": "561397640"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:03:29.000Z", "text": "@NycoLemos Ihhh man \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 se suicidou ????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177571973708300288"}], "id": "1177599649307353088", "in_reply_to_user_id": "561397640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175322537305223168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177599443060822023"], "created_at": "2019-09-27T15:02:40.000Z", "text": "@33facao \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 , crrt mano suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599068895350786"}], "id": "1177599443060822023", "in_reply_to_user_id": "3033081581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4026899613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599347304865792"], "created_at": "2019-09-27T15:02:17.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177599347304865792", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138921456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177599314392166400"], "created_at": "2019-09-27T15:02:09.000Z", "text": "No era la \u00fanica peleando con ella, fue en una reuni\u00f3n de voceros. Osea, intensa, pero tampoco suicida. xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599106220470273"}], "id": "1177599314392166400", "in_reply_to_user_id": "880526551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880526551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177599295530422275"], "created_at": "2019-09-27T15:02:05.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177599295530422275", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431967406"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599243722383360"], "created_at": "2019-09-27T15:01:53.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177599243722383360", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168381683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FKwS77QX1S", "expanded_url": "https://www.reteabruzzo.com/2019/09/27/ex-poliziotto-penitenziario-suicida-nel-lago-di-campotosto/", "display_url": "reteabruzzo.com/2019/09/27/ex-\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/TvNy31N8BP", "expanded_url": "https://twitter.com/reteabruzzocom/status/1177599197203369984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvNy31N8BP", "media_key": "3_1177599195705946112"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177599197203369984"], "created_at": "2019-09-27T15:01:42.000Z", "text": "EX POLIZIOTTO PENITENZIARIO SUICIDA NEL LAGO DI\u00a0CAMPOTOSTO https://t.co/FKwS77QX1S https://t.co/TvNy31N8BP", "id": "1177599197203369984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139910344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/IVvtlGlSBe", "expanded_url": "https://twitter.com/Montondeatomos/status/1177599166568120320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IVvtlGlSBe", "media_key": "3_1177599160083800064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177599166568120320"], "created_at": "2019-09-27T15:01:34.000Z", "text": "Encontr\u00e9 el husbando de mis sue\u00f1os: un hombre yakuza, suicida, masoquista, violento y que solo puede manter relaciones t\u00f3xicas.\nEstado: enamorada. https://t.co/IVvtlGlSBe", "id": "1177599166568120320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126760925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4224, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/1p0NqeZGaH", "expanded_url": "https://folhadiferenciada.blogspot.com/2019/09/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender.html", "display_url": "folhadiferenciada.blogspot.com/2019/09/janot-\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599069797179394"], "created_at": "2019-09-27T15:01:11.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial\nO ex-procurador-geral da Rep\u00fablica, Rodrigo Janot, est\u00e1 lan\u00e7ando um livro. No modelo de autoridades\u2026\nhttps://t.co/1p0NqeZGaH", "id": "1177599069797179394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160334148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Castus"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "Coliseu"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Brutus"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.3129, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Brutus"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Castus"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Janot"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Gilmar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599062842978305"], "created_at": "2019-09-27T15:01:09.000Z", "text": "#Janot Castus era, na real, vil homicida\nImperador Geral, pirado em Jogos de Coliseu, pensou matar #Gilmar Brutus, depois tombar suicida\n\nCovarde, recuou\nM\u00e3o de Zeus, alegou\n\nBrutus segue disent\u00e9rico e arrogante\nCastus, coadjuvante, agora escreve est\u00f3rias como um her\u00f3i farsante", "id": "1177599062842978305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168594035642183686"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598949030539264"], "created_at": "2019-09-27T15:00:42.000Z", "text": "@mrlgrndd Como assim ela se matou? Ela apontou a arma pra frente?????????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177409475214528518"}], "id": "1177598949030539264", "in_reply_to_user_id": "68891875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871306833218162688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598935600455681"], "created_at": "2019-09-27T15:00:39.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "id": "1177598935600455681", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785901114369581057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177598901341294592"], "created_at": "2019-09-27T15:00:31.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177598901341294592", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3615640395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.561, "type": "Person", "normalized_text": "Hait\u00ed"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6912, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/A3m9ISXEis", "expanded_url": "http://www.albamovimientos.org/2019/09/haiti-la-comunidad-imperial-y-la-guerra-contra-petrocaribe/", "display_url": "albamovimientos.org/2019/09/haiti-\u2026"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 251, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Hait\u00ed"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177598887818944512"], "created_at": "2019-09-27T15:00:28.000Z", "text": "#Hait\u00ed resulta a la vez v\u00edctima e instrumento suicida de la pol\u00edtica injerencista en el Caribe de los EEUU. Mientras es la naci\u00f3n m\u00e1s afectada por la crisis energ\u00e9tica derivada del embargo a Venezuela, es utilizada para atacar al gob de @NicolasMaduro \n\nhttps://t.co/A3m9ISXEis", "id": "1177598887818944512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547768363"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177598831636156416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:00:14.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "id": "1177598831636156416", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127240232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RDirectum", "id": "1049643545240440832"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598695186939905"], "created_at": "2019-09-27T14:59:42.000Z", "text": "RT @RDirectum: @BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177589514480566274"}], "id": "1177598695186939905", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144343655978696704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598672382648320"], "created_at": "2019-09-27T14:59:36.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "id": "1177598672382648320", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785901114369581057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598521207349248"], "created_at": "2019-09-27T14:59:00.000Z", "text": "Toda vez que discuto com minha m\u00e3e sobre eu n\u00e3o gostar de ngm dessa fam\u00edlia ela vem com papo de reencarna\u00e7\u00e3o falando que se eu voltei pra essa terra \u00e9 pra resgatar alguma coisa \n\nEu morro de vontade de falar pra ela que voltei pq suic\u00edda sempre tem que voltar", "id": "1177598521207349248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4826986066"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177598453192544256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:58:44.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "id": "1177598453192544256", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020249080444964864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598359579877377"], "created_at": "2019-09-27T14:58:22.000Z", "text": "@33facao Valeu suicida kkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177528359544381441"}], "id": "1177598359579877377", "in_reply_to_user_id": "3033081581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4026899613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598352109817857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PapaiBozo", "id": "2683464980"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:58:20.000Z", "text": "@PapaiBozo Sim, s\u00f3 faltou coragem. Essa declara\u00e7\u00e3o que ele fez \u00e9 muito s\u00e9ria e grave, isso p\u00f5e em d\u00favida a sanidade mental de um sujeito que foi procurador geral da rep\u00fablica e se tinha pensamentos homicidas e suicida, como seria seu comportamento perante os processos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177416238659702784"}], "id": "1177598352109817857", "in_reply_to_user_id": "2683464980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830710209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2i37JEJtXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mria_Cris/status/1177541650568110080?s=09", "display_url": "twitter.com/Mria_Cris/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598307025195010"], "created_at": "2019-09-27T14:58:09.000Z", "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o... https://t.co/2i37JEJtXe", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177598307025195010", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147928698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "eduardo"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598291992809473"], "created_at": "2019-09-27T14:58:06.000Z", "text": "o eduardo perguntando \u201co que aconteceria se o john lennon estivesse armado?\u201d:::: morreria do mesmo jeito porque foi a porra de um f\u00e3 que o matou e ele nunca pensaria que isso fosse acontecer", "id": "1177598291992809473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "191436371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177598181024108544"], "created_at": "2019-09-27T14:57:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177598181024108544", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174923674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.736, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "ANTENA"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Bs90DGqVFM", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/el-presunto-asesino-de-port-olimpic-de-barcelona-se-suicida-momentos-antes-de-ser-capturado_201909275d8d9f4c0cf2f603438a68ed.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177598143736815617"], "created_at": "2019-09-27T14:57:30.000Z", "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida | ANTENA 3 TV - NOTICIAS de origen magebri ni ablar informaros b yo en https://t.co/Bs90DGqVFM", "id": "1177598143736815617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1114182555715158021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177598106839461890"], "created_at": "2019-09-27T14:57:22.000Z", "text": "https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de carne\".", "id": "1177598106839461890", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2959977087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598088384581633"], "created_at": "2019-09-27T14:57:17.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "id": "1177598088384581633", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155927873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177597981517844481"], "created_at": "2019-09-27T14:56:52.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177597981517844481", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104019565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177597947577602054"], "created_at": "2019-09-27T14:56:44.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177597947577602054", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137867221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177597862387113987"], "created_at": "2019-09-27T14:56:23.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177597862387113987", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940922031956217856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177597830183165952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:56:16.000Z", "text": "RT @helenaleandraaa: ****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177441256877592582"}], "id": "1177597830183165952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779489188102152193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177597808192512000"], "created_at": "2019-09-27T14:56:10.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "id": "1177597808192512000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823083211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177597788529537024"], "created_at": "2019-09-27T14:56:06.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "id": "1177597788529537024", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872800356530622464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177597703502618624"], "created_at": "2019-09-27T14:55:45.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177597703502618624", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412444394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/g1cRBut31T", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2587270114670076&id=100001613386480", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177597543703830533"], "created_at": "2019-09-27T14:55:07.000Z", "text": "Nel 1774 Goethe pubblic\u00f2 un romanzo intitolato \"I Dolori del Giovane Werther\" in cui il protagonista, Werther, muore suicida perch\u00e9 innamorato di una ragazza che sposa un altro uomo.\nIn seguito... https://t.co/g1cRBut31T", "id": "1177597543703830533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938670764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177597442822418432"], "created_at": "2019-09-27T14:54:43.000Z", "text": "Um assassino suicida, um aloprado presidente: definitivamente, o Brasil n\u00e3o \u00e9 para os fracos. H\u00e1 que se examinar tecnicamente as indica\u00e7\u00f5es para altos cargos p\u00fablicos. \nComo pode um incapacitado ser candidato ao posto + alto de um pa\u00eds?\nComo pode um psicopata presidir uma na\u00e7\u00e3o?", "id": "1177597442822418432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187837782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177597302732660737"], "created_at": "2019-09-27T14:54:10.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "id": "1177597302732660737", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1918014588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177597217017872388"], "created_at": "2019-09-27T14:53:49.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177597217017872388", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22735093"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177597212307726338"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mmorphine_", "id": "69303377"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:53:48.000Z", "text": "@mmorphine_ Sempre se il portafogli non si suicida prima di te \ud83d\ude11", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177564024503963648"}], "id": "1177597212307726338", "in_reply_to_user_id": "69303377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4872528473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177597190740566016"], "created_at": "2019-09-27T14:53:43.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177597190740566016", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386330680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Alcolumbre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RDirectum", "id": "1049643545240440832"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177597140308086786"], "created_at": "2019-09-27T14:53:31.000Z", "text": "RT @RDirectum: @BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177589514480566274"}], "id": "1177597140308086786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300131477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177597096163188736"], "created_at": "2019-09-27T14:53:21.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177597096163188736", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73442146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/3yF2243VKX", "expanded_url": "https://twitter.com/panarquia1/status/1177596993243365376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yF2243VKX", "media_key": "3_1177596942064504833"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596993243365376"], "created_at": "2019-09-27T14:52:56.000Z", "text": "@evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por ser dedo duro! Imagina o que fariam com um que iria barrar essa m\u00e1fia toda antes do golpe se concretizar! A pergunta....Quem matou Teori deixou de ser apenas uma teoria, virou um fato! https://t.co/3yF2243VKX", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177562459168808961"}], "id": "1177596993243365376", "in_reply_to_user_id": "31294463", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1068172676420771840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oocastanheira", "id": "714262536"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596699205931008"], "created_at": "2019-09-27T14:51:46.000Z", "text": "@oocastanheira @BlogdoNoblat @Estadao O problema \u00e9 o ATO do Janot.\n\nVeja o n\u00edvel de loucura do Procurador Geral da Rep\u00fablica do Brasil.\nUm pretenso homicida/suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177595486267674624"}], "id": "1177596699205931008", "in_reply_to_user_id": "714262536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36103846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596615286296576"], "created_at": "2019-09-27T14:51:26.000Z", "text": "@gilmarmendes A LAVAJATO \u00c9 uma quadrilha.\n@deltanmd deveria t\u00e1 preso.\n\u00c9 um l\u00edder de quadrilha. A LAVAJATO \u00c9 uma m\u00e1fia muito poderosa. Se n\u00e3o conseguem oq querem, matam. \nQuem matou Marielle?\nQuem matou Teori?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "id": "1177596615286296576", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "133043585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596591278088193"], "created_at": "2019-09-27T14:51:20.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "id": "1177596591278088193", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26657813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Dami\u00e3o"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.8313, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596583816388609"], "created_at": "2019-09-27T14:51:18.000Z", "text": "RT @ChicoPinto8: O sanat\u00f3rio geral abriu cedo nesta sexta, dia de caruru de Cosme e Dami\u00e3o. Um dia depois do STF - ainda meio acovardado -\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177588839239561217"}], "id": "1177596583816388609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840780338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596544276733952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:51:09.000Z", "text": "@yoni3556_luis @SegundoMendezA @LuisEspinozaCa2 Cada partido pol\u00edtico tiene intereses pues buscan su supervivencia y expansi\u00f3n. Habr\u00e1 conflicto entre uno mismo y el otro. Quiz\u00e1s en pol\u00edtica el desprendimiento es indispensable. En la vida, ese acto, quiz\u00e1s sea suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177539718667538435"}], "id": "1177596544276733952", "in_reply_to_user_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1149134360026800130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}, {"start": 16, "end": 34, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo de Oliveira"}, {"start": 36, "end": 51, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Oliveira"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5039, "type": "Person", "normalized_text": "Givanildo"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Ricardo\nLisca"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596531140157440"], "created_at": "2019-09-27T14:51:06.000Z", "text": "Adilson Batista\nOswaldo de Oliveira\nMarcelo Oliveira\nGivanildo\nZ\u00e9 Ricardo\nLisca Doido\nE por a\u00ed vai...\n\nEsses s\u00e3o nomes que possam aceitar essa miss\u00e3o suicida no @Cruzeiro. Treinadores acima desse patamar esquecem que n\u00e3o vem.", "id": "1177596531140157440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "730835574211416064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Shen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596527734394881"], "created_at": "2019-09-27T14:51:05.000Z", "text": "Singed do meu time se matou 11x na lane achando que t\u00e1 de boa, que se vc ta 0/todos vc n d\u00e1 gold direito\n\ndo nada brotou um Shen lvl 15/3 itens com td mundo lvl 10\nO Shen tava igual boss de Wow", "id": "1177596527734394881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "author_id": "49079131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/op9xVCJrSF", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1177566517749321728", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 189, "end": 198, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "MPF_PRPR", "id": "57064836"}, {"start": 217, "end": 225, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596525196828674"], "created_at": "2019-09-27T14:51:04.000Z", "text": "Pq o @UOLNoticias n\u00e3o pergunta ao ASSASSINO/SUICIDA em potencial, o @Rodrigo_Janot, pq ele NUNCA apresentou ALGUMA PROVA contra o @LulaOficial  ??\n\nFazer PARTE da QUADRILHA do @SF_Moro com @deltanmd no @MPF_PRPR e na @MPF_PGR n\u00e3o \u00e9 PROVA.\n\nATO INDETERMINADO \u00e9 PROVA seu CANALHA ? https://t.co/op9xVCJrSF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177566517749321728"}], "id": "1177596525196828674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272699714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596485040594944"], "created_at": "2019-09-27T14:50:55.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177596485040594944", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109631661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.9054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/7liNxtJbMo", "expanded_url": "https://is.gd/bw3cQP", "display_url": "is.gd/bw3cQP"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/rxYhbUbFIX", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1177596408704028672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxYhbUbFIX", "media_key": "3_1177596406996983810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596408704028672"], "created_at": "2019-09-27T14:50:37.000Z", "text": "James Gunn comienza a rodar \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" https://t.co/7liNxtJbMo https://t.co/rxYhbUbFIX", "id": "1177596408704028672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528169447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kBIs2ORKgG", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596376814891010"], "created_at": "2019-09-27T14:50:29.000Z", "text": "As\u00ed arda en los infiernos \ud83d\ude21\nEl asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona al verse acorralado https://t.co/kBIs2ORKgG", "id": "1177596376814891010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2557592498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/op9xVCJrSF", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1177566517749321728", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 184, "end": 192, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 197, "end": 206, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}, {"start": 210, "end": 219, "username": "MPF_PRPR", "id": "57064836"}, {"start": 225, "end": 233, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596319306780672"], "created_at": "2019-09-27T14:50:15.000Z", "text": "Porque o @UOLNoticias n\u00e3o pergunta ao ASSASSINO/SUICIDA em potencial, o @Rodrigo_Janot, porque ele NUNCA apresentou ALGUMA PROVA contra o @LulaOficial  ??\n\nFazer PARTE da QUADRILHA do @SF_Moro com @deltanmd no @MPF_PRPR e na @MPF_PGR n\u00e3o \u00e9 PROVA.\n\nATO INDETERMINADO \u00e9 PROVA ??\n. https://t.co/op9xVCJrSF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177566517749321728"}], "id": "1177596319306780672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272699714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.2925, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596300512116737"], "created_at": "2019-09-27T14:50:11.000Z", "text": "@camzicabeIlo a maior besteira que a warner/DC fez foi cortar do esquadr\u00e3o suicida as cenas que o coringa agride fisicamente a harley, o adolescente que s\u00f3 viu o filme romantizou tanto esse casal de merda... ainda bem que a margot robbie bateu o p\u00e9 e falou que n\u00e3o queria mais a harley assim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177595443775234049"}], "id": "1177596300512116737", "in_reply_to_user_id": "2448053892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4634851283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 150, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge L\u00f3pez Castroman"}, {"start": 153, "end": 173, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge L\u00f3pez Castroman"}, {"start": 176, "end": 198, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Narcis Cardoner \u00c1lvarez"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Plaza"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/wd0Fuqn8OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiq_Bilbao19/status/1177596274645839875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wd0Fuqn8OJ", "media_key": "3_1177596272775172100"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "CNP2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596274645839875"], "created_at": "2019-09-27T14:50:05.000Z", "text": "SALA 3B \u23f0 17:00 - 17:55\n\ud83d\udc65 TALLER\nComprender para prevenir: el trauma infantil y la conducta suicida en la edad adulta.\nModerador: Jorge L\u00f3pez Castroman.\nJorge L\u00f3pez Castroman.\nNarcis Cardoner \u00c1lvarez.\nAnna Plaza.\n#CNP2019 https://t.co/wd0Fuqn8OJ", "id": "1177596274645839875", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4868921344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596242471391232"], "created_at": "2019-09-27T14:49:57.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177596242471391232", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028365568330612736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596197651046408"], "created_at": "2019-09-27T14:49:46.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177596197651046408", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3085468485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596184568967169"], "created_at": "2019-09-27T14:49:43.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177596184568967169", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023047677477564416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596061550071808"], "created_at": "2019-09-27T14:49:14.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177596061550071808", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149553529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virgulina3", "id": "1072849563814367234"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "gomes_davih", "id": "1156702471735193605"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177595941983068160"], "created_at": "2019-09-27T14:48:45.000Z", "text": "RT @Virgulina3: @gomes_davih @macsanto787 Eu me arrepiei.  A suprema corte do pa\u00eds  integrada por homicida em potencial e suicida. Janot an\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177595734469873664"}], "id": "1177595941983068160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935034935290851328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Salaberry"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Raq"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177595922945122305"], "created_at": "2019-09-27T14:48:41.000Z", "text": "RT @INFOATAVRS: \ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILERS \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n\u00bfQuieren saber c\u00f3mo muere Salaberry?\nSe suicida.\nEntonces, \u00bfqu\u00e9 pasa con Raq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177584921835134977"}], "id": "1177595922945122305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139538735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VhFRGFxMWE", "expanded_url": "https://www.catalunyapress.cat/texto-diario/mostrar/1538747/sucida-quan-detenir-per-mort-duna-dona", "display_url": "catalunyapress.cat/texto-diario/m\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177595750508875779"], "created_at": "2019-09-27T14:48:00.000Z", "text": "Se su\u00efcida quan van a detenir-lo per la mort d'una dona al Port Ol\u00edmpic https://t.co/VhFRGFxMWE", "id": "1177595750508875779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165691080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gomes_davih", "id": "1156702471735193605"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177595734469873664"], "created_at": "2019-09-27T14:47:56.000Z", "text": "@gomes_davih @macsanto787 Eu me arrepiei.  A suprema corte do pa\u00eds  integrada por homicida em potencial e suicida. Janot andou lendo muito sobre ataques terroristas. J\u00e1  imaginaram se a moda pega?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177590874248744962"}], "id": "1177595734469873664", "in_reply_to_user_id": "1156702471735193605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072849563814367234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8724, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.4961, "type": "Place", "normalized_text": "HuelgaDelClima"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/r674mahuoX", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Septiembre2019/Septiembre_27.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 82, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 123, "tag": "27deSeptiembre"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "M\u00e1sMadrid"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "Catalunya"}, {"start": 146, "end": 150, "tag": "27S"}, {"start": 151, "end": 171, "tag": "EmergenciaClim\u00e1tica"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "HuelgaDelClima"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177595647224143872"], "created_at": "2019-09-27T14:47:35.000Z", "text": "El presunto asesino de Port Ol\u00edmpic se suicida en plena persecuci\u00f3n via @El_Plural\n\nhttps://t.co/r674mahuoX\n#27deSeptiembre #M\u00e1sMadrid #Catalunya #27S #EmergenciaClim\u00e1tica #HuelgaDelClima", "id": "1177595647224143872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177595581042221058"], "created_at": "2019-09-27T14:47:19.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177595581042221058", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605924670"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177595505586688001"], "created_at": "2019-09-27T14:47:01.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "id": "1177595505586688001", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1242650108"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177595316297707521"], "created_at": "2019-09-27T14:46:16.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "id": "1177595316297707521", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332575781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177595266104528897"], "created_at": "2019-09-27T14:46:04.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177595266104528897", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272699714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177595204154662913"], "created_at": "2019-09-27T14:45:49.000Z", "text": "Tan mal estamos como sociedad que si a uno que usa Twitter, en lugar de escribir se le da una  pistola, su nivel de fanatismo lo hace delincuente o suicida.", "id": "1177595204154662913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173807109672243200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177594908955291660"], "created_at": "2019-09-27T14:44:39.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177594908955291660", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58989130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177594871374319617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:44:30.000Z", "text": "RT @RGMaldo: Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176067467388641280"}], "id": "1177594871374319617", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905551652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LauraCastanoGir", "id": "106228001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177594856727822341"], "created_at": "2019-09-27T14:44:27.000Z", "text": "RT @LauraCastanoGir: Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581874035789824"}], "id": "1177594856727822341", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64279030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177594801061011456"], "created_at": "2019-09-27T14:44:13.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177594801061011456", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952356764"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177594790671781889"], "created_at": "2019-09-27T14:44:11.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177594790671781889", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41760780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177594756735668224"], "created_at": "2019-09-27T14:44:03.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "id": "1177594756735668224", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844037365182185472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177594705204387842"], "created_at": "2019-09-27T14:43:51.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177594705204387842", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78041871"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177594658509283328"], "created_at": "2019-09-27T14:43:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177594658509283328", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56743820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177594520529182724"], "created_at": "2019-09-27T14:43:06.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1177594520529182724", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147049365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/tFI8l6t09m", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1177558863953969153", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177594329847779328"], "created_at": "2019-09-27T14:42:21.000Z", "text": "en politica no se debe ser tan ingenuo en confiar en los politicos lo decia el finado suicida y peor con la olluco que esta en otro planeta https://t.co/tFI8l6t09m", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177558863953969153"}], "id": "1177594329847779328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006392661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177594215980834816"], "created_at": "2019-09-27T14:41:54.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177594215980834816", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121257965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NegrisoliMaria", "id": "1093036963270193152"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177594137580900353"], "created_at": "2019-09-27T14:41:35.000Z", "text": "RT @NegrisoliMaria: Se Janot ficou tentado a matar Gilmar Mendes; imaginemos o \u201cacidente\u201d com o avi\u00e3o em que estava o ministro Teori! \u00c9 mui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177592671818452992"}], "id": "1177594137580900353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61915875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593897167544320"], "created_at": "2019-09-27T14:40:38.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177593897167544320", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988849357259706368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.8156, "type": "Place", "normalized_text": "Bruxelas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593733363261440"], "created_at": "2019-09-27T14:39:59.000Z", "text": "Viajar sozinho pode at\u00e9 nem ser viajar sozinho. Pelo caminho, pode haver pessoas que nos contem hist\u00f3rias como: \u2018A minha filha esteve ao lado de um bombista suicida nos atentados em Bruxelas, mas escapou viva.\u2019 No fim, percebemos que a viagem de duas horas e meia \u201cpassou a voar\u201d.", "id": "1177593733363261440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "776798978818117632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NegrisoliMaria", "id": "1093036963270193152"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593710126817280"], "created_at": "2019-09-27T14:39:53.000Z", "text": "RT @NegrisoliMaria: Se Janot ficou tentado a matar Gilmar Mendes; imaginemos o \u201cacidente\u201d com o avi\u00e3o em que estava o ministro Teori! \u00c9 mui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177592671818452992"}], "id": "1177593710126817280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119804740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593687846596608"], "created_at": "2019-09-27T14:39:48.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177593687846596608", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497143360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593603092373505"], "created_at": "2019-09-27T14:39:28.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida", "id": "1177593603092373505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746761085429104640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593600097640449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:39:27.000Z", "text": "RT @Trensurb: O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver em situa\u00e7\u00e3o de desespero, lev\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177593197209559041"}], "id": "1177593600097640449", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14213442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593520867237889"], "created_at": "2019-09-27T14:39:08.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "id": "1177593520867237889", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997197369002414081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona Ciudad"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8569, "type": "Place", "normalized_text": "Port Olimpico"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9tMCwtjTFU", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20190927/barcelona-ciudad-ley-asesino-port-olimpico-suicida-detenido-policia-autonomica-noticia-689404148784/", "display_url": "periodistadigital.com/gente/sucesos/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177593393809149954"], "created_at": "2019-09-27T14:38:38.000Z", "text": "\u2018Barcelona Ciudad sin ley\u2019: el asesino del Port Olimpico se suicida antes de ser detenido por la Polic\u00eda auton\u00f3mica https://t.co/9tMCwtjTFU", "id": "1177593393809149954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887282370033983488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593249730613248"], "created_at": "2019-09-27T14:38:04.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "id": "1177593249730613248", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216216142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 267, "probability": 0.5682, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bTZFD9otvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1177593197209559041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTZFD9otvA", "media_key": "7_1177592776101437440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593197209559041"], "created_at": "2019-09-27T14:37:51.000Z", "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver em situa\u00e7\u00e3o de desespero, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/bTZFD9otvA", "id": "1177593197209559041", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tlmota", "id": "18170921"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593057123979267"], "created_at": "2019-09-27T14:37:18.000Z", "text": "RT @tlmota: se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177587968070115328"}], "id": "1177593057123979267", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2153201994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177592999091593218"], "created_at": "2019-09-27T14:37:04.000Z", "text": "pra ser sincero? eu desisto \nexibir filminho sobre o suicidio no setembro amarelo \u00e9 muito f\u00e1cil, agr ter considera\u00e7\u00e3o com aluno com potencial suicida que foi t\u00e3o dificil ele pedir ajuda \u00e9 algo inconceb\u00edvel \neu desisto da minha sanidade mental, n fa\u00e7o mais quest\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177592997040545792"}], "id": "1177592999091593218", "in_reply_to_user_id": "4687301930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4687301930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177592693804933120"], "created_at": "2019-09-27T14:35:51.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "id": "1177592693804933120", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216216142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177592676171956225"], "created_at": "2019-09-27T14:35:47.000Z", "text": "Yo tmb cruz\u00f3 mal la calle a veces, pero hay gente que es literalmente suicida y pide a gritos que los atropellen", "id": "1177592676171956225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "311865276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qmTsgJpoKx", "expanded_url": "https://twitter.com/NegrisoliMaria/status/1177592671818452992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmTsgJpoKx", "media_key": "16_1177592664608444418"}]}, "geo": {"place_id": "f0e55b3f11b41899"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177592671818452992"], "created_at": "2019-09-27T14:35:46.000Z", "text": "Se Janot ficou tentado a matar Gilmar Mendes; imaginemos o \u201cacidente\u201d com o avi\u00e3o em que estava o ministro Teori! \u00c9 muita ingenuidade. Quem matou Teori ? https://t.co/qmTsgJpoKx", "id": "1177592671818452992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1093036963270193152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177592580240039939"], "created_at": "2019-09-27T14:35:24.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "id": "1177592580240039939", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037393053428920321"}], "includes": {"users": [{"location": "alto Guadalquivir ", "verified": false, "name": "lucha por vivir", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2489, "tweet_count": 188937, "listed_count": 3}, "username": "perjj", "id": "291561047"}, {"location": "Brigantium - Galiza", "verified": false, "name": "A Bruxa \u2640\ufe0f\ud83e\uddf9\ud83d\udca6\ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83c\udf31#radfem", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 2481, "tweet_count": 72303, "listed_count": 10}, "username": "sempre64", "id": "2959977087"}, {"location": "na merda", "verified": false, "name": "rayssa\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 513, "tweet_count": 54995, "listed_count": 0}, "username": "rvfamorim", "id": "2744759152"}, {"location": "an ember in the ashes \u269c", "verified": false, "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "username": "acherbree", "id": "4421287576"}, {"location": "Dallas, TX", "verified": false, "name": "Dr. Suz\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 18143, "following_count": 813, "tweet_count": 4095, "listed_count": 16}, "username": "DanielSuzanr", "id": "1110792972965044224"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"verified": false, "name": "Oriana Martina", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 387, "tweet_count": 9473, "listed_count": 0}, "username": "Oriv17", "id": "893286310777147392"}, {"location": "Antezana 247", "verified": false, "name": "agustin", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 494, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}, "username": "AgustinPaez899", "id": "1266893078"}, {"location": "Chibchombia ", "verified": false, "name": "David Santana \ud83c\udf08 \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 920, "tweet_count": 16466, "listed_count": 0}, "username": "DavidSantana88", "id": "3131479835"}, {"location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "verified": false, "name": "El Arqui-Teto.", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "username": "OrsoPolareA10A", "id": "973311110123347973"}, {"location": "Manchester", "verified": false, "name": "Charlie Present", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 817, "tweet_count": 14920, "listed_count": 10}, "username": "Realidadecero", "id": "295779418"}, {"location": "Argentina ciudad Azul/La Plata", "verified": false, "name": "OscarAlvarado #TropaDeTodos", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1576, "tweet_count": 3764, "listed_count": 0}, "username": "alvaradoabuelo", "id": "141757366"}, {"location": "Buenos Aires , Argentina ", "verified": false, "name": "Despierten", "public_metrics": {"followers_count": 6978, "following_count": 2464, "tweet_count": 75688, "listed_count": 4}, "username": "mirif68", "id": "759110745024032768"}, {"verified": false, "name": "claudio", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 4994, "tweet_count": 180209, "listed_count": 19}, "username": "klaudioRn", "id": "331279802"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}, {"location": "Catalonia. Spain.43850", "verified": false, "name": "Joanm", "public_metrics": {"followers_count": 5012, "following_count": 6582, "tweet_count": 8920, "listed_count": 20}, "username": "Joanm97065301", "id": "3131837197"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10567, "following_count": 10942, "tweet_count": 43740, "listed_count": 6}, "username": "rochafort", "id": "211162787"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828612, "following_count": 1398, "tweet_count": 20664, "listed_count": 3733}, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"location": "\u2ffb #\u0262\u1d0f\u029f\u1d05\u0280\u1d0fs\u1d07", "verified": false, "name": "spooky dawn.", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 81, "tweet_count": 662, "listed_count": 2}, "username": "tcfurkey", "id": "1026958999487430656"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "javier cantor", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1294, "tweet_count": 186012, "listed_count": 16}, "username": "jfcjimenez", "id": "401628337"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "ElHipoDePumperNic", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 67, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "username": "HipoDePumperNic", "id": "4584317783"}, {"location": "R\u00edo Cuarto", "verified": false, "name": "Tuitero K", "public_metrics": {"followers_count": 76563, "following_count": 35995, "tweet_count": 169529, "listed_count": 94}, "username": "cadavezmask", "id": "283762641"}, {"location": "rep\u00fablica ocupada de Catalunya", "verified": false, "name": "LUKANICOS ||*|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc12\ud83e\udda7\ud83d\udc0e\ud83d\udc04\ud83d\udc16\ud83d\udc0f\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 6365, "following_count": 6315, "tweet_count": 674616, "listed_count": 51}, "username": "ted_bundy2512", "id": "473031560"}, {"location": "Raval Sud, Barcelona", "verified": false, "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642", "public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"location": "ZL", "verified": false, "name": "sarah souza \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 154, "tweet_count": 32927, "listed_count": 2}, "username": "Sarah_SouzaaD", "id": "231410791"}, {"verified": false, "name": "LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 186, "tweet_count": 3231, "listed_count": 1}, "username": "monicabiancucci", "id": "770247366"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}, {"verified": false, "name": "pinco pallone", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4999, "tweet_count": 216995, "listed_count": 64}, "username": "xposeidone", "id": "19592755"}, {"location": "Rome, Italy", "verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13883, "following_count": 875, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}, {"location": "Bolivar, Venezuela", "verified": false, "name": "Wilfredo Puertas A", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 905, "tweet_count": 142352, "listed_count": 24}, "username": "wpuertas5", "id": "4551222567"}, {"verified": false, "name": "Wells \ud83e\udd5d", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 602, "tweet_count": 21845, "listed_count": 2}, "username": "caminotcami", "id": "2614257898"}, {"location": "Pueblo Paleta \ud83c\udf0f", "verified": false, "name": "Roxe \ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 827, "tweet_count": 16634, "listed_count": 2}, "username": "roxevg", "id": "67556700"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "name": "Joelma, a das plantas \ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1250, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "username": "JoCruzPlantBio", "id": "2887944539"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Cristino", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3868, "tweet_count": 23091, "listed_count": 0}, "username": "Cristin68676754", "id": "1101614617514725377"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Gilmar Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}, {"verified": false, "name": "Su 5", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 573, "tweet_count": 86125, "listed_count": 12}, "username": "sualcon5", "id": "742508387687108608"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "Pierre Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 543, "tweet_count": 10985, "listed_count": 1}, "username": "pierre_moraes", "id": "857405047604490240"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "f_r_e_d", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 546, "tweet_count": 73631, "listed_count": 2}, "username": "FredericoGuima6", "id": "3290124466"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vai Corinthians!", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1757, "tweet_count": 108580, "listed_count": 1}, "username": "GustavoNovaes", "id": "47301668"}, {"verified": false, "name": "Silvio Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6298, "tweet_count": 20795, "listed_count": 5}, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 4161, "tweet_count": 295920, "listed_count": 235}, "username": "MarvinHarris76", "id": "2782454134"}, {"verified": false, "name": "raffaele", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 225, "tweet_count": 52813, "listed_count": 3}, "username": "rafdella", "id": "602086426"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Pobre de esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 27566, "following_count": 2108, "tweet_count": 113342, "listed_count": 15}, "username": "_C4ssia", "id": "2288781975"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Samambaia Creepy \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 44, "tweet_count": 15227, "listed_count": 1}, "username": "julessamambaia", "id": "33306196"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Renato Terra", "public_metrics": {"followers_count": 35234, "following_count": 9148, "tweet_count": 11024, "listed_count": 134}, "username": "terra30", "id": "58857414"}, {"location": "en la pu\u00f1eta", "verified": false, "name": "666", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 245, "tweet_count": 110819, "listed_count": 3}, "username": "_mvrxxlv", "id": "2355465113"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}, {"location": "Recife PE  Brasil", "verified": false, "name": "Werner Volmer Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 123, "tweet_count": 8993, "listed_count": 0}, "username": "WernerVolmer", "id": "55377736"}, {"verified": false, "name": "Dirk Soave", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1480, "tweet_count": 17439, "listed_count": 12}, "username": "DirkSoave", "id": "1057217245494030336"}, {"verified": false, "name": "julia tettamanzy", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 100, "tweet_count": 11494, "listed_count": 0}, "username": "jtetta", "id": "537586573"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8553977, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"location": "casa do caralho, BR", "verified": false, "name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 830, "tweet_count": 30973, "listed_count": 0}, "username": "whoistrashkk", "id": "773194338159452160"}, {"verified": false, "name": "The only one", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 568, "tweet_count": 17584, "listed_count": 0}, "username": "NJMPerfect", "id": "305687184"}, {"location": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil", "verified": false, "name": "Peluckk \ud83c\udf0a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 467, "tweet_count": 33204, "listed_count": 0}, "username": "pdwsk", "id": "800424751621492736"}, {"location": "Oklahoma City, OK", "verified": false, "name": "Ricardo Urribarri", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 41, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "username": "RicardoAlfonsoU", "id": "80403782"}, {"verified": false, "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}, {"location": "Balne\u00e1rio Camburiu", "verified": false, "name": "B\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\ud83c\uddf7\ud83c\uddfaI\ud83c\uddee\ud83c\uddf3C\ud83c\udde8\ud83c\uddf3S\ud83c\uddff\ud83c\udde6+ (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7,\ud83c\uddee\ud83c\uddf7)", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 243, "tweet_count": 90901, "listed_count": 0}, "username": "lexdilima", "id": "84592732"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gustavo Afonso \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 966, "tweet_count": 93166, "listed_count": 20}, "username": "gu_afonso", "id": "77089462"}, {"verified": false, "name": "Lucas Dallegrave", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 609, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "username": "LucasDallegrave", "id": "1053031492169945090"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 307, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}, "username": "LittleFuckwd", "id": "4150562307"}, {"verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 231, "tweet_count": 13295, "listed_count": 0}, "username": "thknxt", "id": "1094620146700816384"}, {"verified": false, "name": "Daniel Gustavo N\u00f9\u00f1ez YO NO LOS VOT\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 572, "tweet_count": 11830, "listed_count": 1}, "username": "DeeNeACG", "id": "711344558"}, {"verified": false, "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 312, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "username": "portomira", "id": "260231335"}, {"location": "Higuerote, Venezuela", "verified": false, "name": "diegoperdomo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1219, "tweet_count": 5672, "listed_count": 1}, "username": "perdomodiego81", "id": "2891293204"}, {"location": "Oporto, Portugal", "verified": false, "name": "Daniel G. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 644, "tweet_count": 8624, "listed_count": 5}, "username": "dangcosta_", "id": "66524739"}, {"location": "Saint Anna's Fair, Bay", "verified": false, "name": "Ratricinha com porrete", "public_metrics": {"followers_count": 7521, "following_count": 3048, "tweet_count": 43980, "listed_count": 5}, "username": "adorablecub", "id": "3426820378"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "ALEX ZETA", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1462, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "username": "elzetagonzalez", "id": "886416956672413697"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil.", "verified": false, "name": "Evandro Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 540, "tweet_count": 8235, "listed_count": 9}, "username": "hevandrocarvalh", "id": "40344851"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "verified": false, "name": "Emerson", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 521, "tweet_count": 9774, "listed_count": 2}, "username": "emerson2anjos", "id": "85319933"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2571297, "following_count": 169, "tweet_count": 522952, "listed_count": 4213}, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"verified": false, "name": "Paulo Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 176, "tweet_count": 23878, "listed_count": 0}, "username": "PauloMe08134646", "id": "1074316849309999105"}, {"location": "Pindamonhangaba-SP ", "verified": false, "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}, "username": "DanielFantaC3", "id": "477070593"}, {"location": "Clearwater, FL", "verified": false, "name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "public_metrics": {"followers_count": 72961, "following_count": 29170, "tweet_count": 1539017, "listed_count": 642}, "username": "federicoalves", "id": "115308684"}, {"location": "san Joaqu\u00edn", "verified": false, "name": "Rold\u00e1n Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 547, "tweet_count": 4964, "listed_count": 0}, "username": "roldanvargas2", "id": "126710610"}, {"location": "Arauc\u00e1ria ", "verified": false, "name": "Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172357, "listed_count": 1}, "username": "sousasimoni", "id": "146557695"}, {"verified": false, "name": "Nelson Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 655, "tweet_count": 23951, "listed_count": 0}, "username": "NelsonM13923139", "id": "1066268795621265408"}, {"location": "Sergipe", "verified": false, "name": "Gil", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2845, "tweet_count": 33644, "listed_count": 4}, "username": "Gilhistoria", "id": "90531052"}, {"location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Panarquia", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 0, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}, "username": "panarquia1", "id": "1068172676420771840"}, {"verified": false, "name": "flavia.", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 4958, "tweet_count": 39660, "listed_count": 0}, "username": "bangtancit", "id": "957018726120947712"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Jesus Urdaneta", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 803, "tweet_count": 640, "listed_count": 8}, "username": "JesusAquiles", "id": "72085342"}, {"location": "auria", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87Meri\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 428, "tweet_count": 49271, "listed_count": 5}, "username": "_miaumarramiau", "id": "908535655"}, {"verified": false, "name": "j\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 337, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}, "username": "jucavlh", "id": "968960307908489218"}, {"verified": false, "name": "veronica gallango", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 81, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "username": "veromanucha1", "id": "773543754712121344"}, {"verified": false, "name": "Fixi", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 220, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "username": "Fixi2015", "id": "3257939326"}, {"verified": false, "name": "Emilio Boullosa", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 12, "tweet_count": 3296, "listed_count": 0}, "username": "EmilioBoullosa2", "id": "1173162832160071680"}, {"location": "Barquisimeto!", "verified": false, "name": "Gustavo Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1189, "tweet_count": 9193, "listed_count": 3}, "username": "Kamilct", "id": "243483837"}, {"location": "Manaus - AM", "verified": false, "name": "Evans Christian", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 422, "tweet_count": 8952, "listed_count": 2}, "username": "Evansch47", "id": "155359326"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"location": "Or\u00e1n, Salta, Argentina.", "verified": false, "name": "Ivana \ud83c\udf16", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 316, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "username": "CoolMadchen", "id": "317504410"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}, {"location": "Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Alexandre Costa \ud83e\udde0\ud83c\udfbc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 #lula2022", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 2779, "tweet_count": 70184, "listed_count": 125}, "username": "alexandre786", "id": "18419709"}, {"location": "Account Fan", "verified": false, "name": "andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 2195, "tweet_count": 411629, "listed_count": 9}, "username": "timerebeldesbr", "id": "423647000"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "username": "Safa13inho69", "id": "54021906"}, {"location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "verified": false, "name": "Andressa Tonet", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 212, "tweet_count": 5311, "listed_count": 0}, "username": "AndressaTonet", "id": "1011811577748709376"}, {"verified": false, "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320643, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Rosana \u00e9 13 \ud83c\udf65\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 6907, "following_count": 6917, "tweet_count": 31080, "listed_count": 8}, "username": "ropinheiro7", "id": "2801064687"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": true, "name": "Nayara Felizardo", "public_metrics": {"followers_count": 52577, "following_count": 1325, "tweet_count": 19481, "listed_count": 253}, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}, {"location": "Seattle, WA", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n N\u00fa\u00f1ez #NAFO BLACKS LIVES MATTER", "public_metrics": {"followers_count": 6825, "following_count": 7375, "tweet_count": 630350, "listed_count": 110}, "username": "rrnunez", "id": "22924291"}, {"location": "Mexicali, Baja California", "verified": false, "name": "LA CR\u00d3NICA", "public_metrics": {"followers_count": 20386, "following_count": 839, "tweet_count": 288634, "listed_count": 285}, "username": "lacronicacom", "id": "65501379"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udfafGabriel Fernandez\ud83c\udfaf", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 715, "tweet_count": 13138, "listed_count": 0}, "username": "NaaniFernandez1", "id": "3100756798"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Ronaldo Fossati", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 830, "tweet_count": 889, "listed_count": 1}, "username": "ronaldofossati", "id": "924856872"}, {"location": "Europa", "verified": false, "name": "Albert Rom\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1391, "tweet_count": 20711, "listed_count": 5}, "username": "AlbertR1978", "id": "337277167"}, {"location": "Lagos, Nigeria", "verified": false, "name": "Jota Max \ud83d\udca5\ud83e\udd4a\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 743, "tweet_count": 46677, "listed_count": 19}, "username": "trombomax", "id": "60722466"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Contramedios", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1534, "tweet_count": 89371, "listed_count": 34}, "username": "ContramediosSM", "id": "371115916"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "SocialWork Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 423, "tweet_count": 30939, "listed_count": 2}, "username": "SocialWorkCat", "id": "2899269303"}, {"verified": false, "name": "Metaldudette", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 689, "tweet_count": 27591, "listed_count": 5}, "username": "TheDrCOfficial", "id": "3322585682"}, {"location": "Mexico City", "verified": true, "name": "Cine PREMIERE", "public_metrics": {"followers_count": 1824884, "following_count": 366, "tweet_count": 60476, "listed_count": 3489}, "username": "CinePREMIERE", "id": "16930215"}, {"location": "Ouro Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Gioconda de Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235302, "listed_count": 16}, "username": "9deazevedo", "id": "4370247615"}, {"verified": false, "name": "beactress", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1340, "tweet_count": 14235, "listed_count": 3}, "username": "hotvillains", "id": "786018536703623168"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "Elisa Far\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 2231, "tweet_count": 15752, "listed_count": 13}, "username": "elifarmen", "id": "328287949"}, {"verified": false, "name": "kevyn", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 193, "tweet_count": 18458, "listed_count": 1}, "username": "kev__666", "id": "1449843614"}, {"location": "interiOR ", "verified": false, "name": "Ana Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1083, "tweet_count": 16567, "listed_count": 3}, "username": "aanacarolina00", "id": "3555537201"}, {"location": "N\u00e1utico!!", "verified": false, "name": "Filipe Lima \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u26aa\u26aa\u26aa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 313, "tweet_count": 69568, "listed_count": 3}, "username": "_FLima_", "id": "173687856"}, {"location": "Ipor\u00e1-Goi\u00e1s-Brasil", "verified": false, "name": "Augusto VP #Lula1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1006, "tweet_count": 24372, "listed_count": 2}, "username": "AugustoVilelaP", "id": "158155889"}, {"location": "\u00dcT: 10.612648,-66.845928", "verified": false, "name": "Krystal Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 820, "tweet_count": 18335, "listed_count": 4}, "username": "KrystalAlvarado", "id": "105855620"}, {"location": "corinthians & barcelona", "verified": false, "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 479, "tweet_count": 19261, "listed_count": 2}, "username": "fxcxstyles", "id": "1102369861991387137"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Makinas black", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 268, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "username": "makinasplay", "id": "804352808"}, {"verified": false, "name": "Claudia Lula Jacinto\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4105, "following_count": 4438, "tweet_count": 127103, "listed_count": 11}, "username": "claudiajmsantos", "id": "3181377909"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "verified": false, "name": "#LulaPresidente13", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 4943, "tweet_count": 495815, "listed_count": 36}, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}, {"location": "Cedemeco", "verified": false, "name": "Nagano \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 386, "tweet_count": 13357, "listed_count": 1}, "username": "kokonietzko", "id": "4510064894"}, {"location": "Laurel Canyon, CA", "verified": false, "name": "BoJack Horseman", "public_metrics": {"followers_count": 541337, "following_count": 0, "tweet_count": 10184, "listed_count": 918}, "username": "BoJackHorseman", "id": "2227275901"}, {"verified": false, "name": "Patty Londo", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1280, "tweet_count": 3354, "listed_count": 2}, "username": "patilonpe", "id": "2957718195"}, {"location": "Cidade de Goi\u00e1s - GO", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 F\u00e1bio Lula Presidente \ud83d\udea9 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7121, "following_count": 7431, "tweet_count": 30970, "listed_count": 4}, "username": "fabiool_br", "id": "1047859593475497984"}, {"verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 959, "tweet_count": 13807, "listed_count": 2}, "username": "no_body732", "id": "1400653220"}, {"location": "Valera, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud80c\udc83 \u196b\u1b61 \ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 759, "tweet_count": 407225, "listed_count": 104}, "username": "AlgoSensata", "id": "209416660"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Auxi Silva", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 147, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}, "username": "auxifilha", "id": "105800166"}, {"verified": false, "name": "Maoto", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1919, "tweet_count": 117789, "listed_count": 1}, "username": "maotocasuche", "id": "753610555533955072"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Lorenzo Bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4962, "tweet_count": 113826, "listed_count": 10}, "username": "ManuduManuel", "id": "3103183289"}, {"location": "\u00dcT: 10.9701,-63.854607", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1974, "tweet_count": 198237, "listed_count": 14}, "username": "rubinho_07", "id": "66900579"}, {"location": "europe", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112113, "following_count": 2858, "tweet_count": 68132, "listed_count": 791}, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}, {"verified": false, "name": "nadala", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 114, "tweet_count": 26794, "listed_count": 8}, "username": "nadala501", "id": "1668220495"}, {"location": "Asturias - Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "EL COMERCIO", "public_metrics": {"followers_count": 146031, "following_count": 516, "tweet_count": 320746, "listed_count": 1468}, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}, {"location": "Rio de Janeiro-Brazil", "verified": false, "name": "Marcelo Vapuca", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 734, "tweet_count": 29561, "listed_count": 2}, "username": "MVapuca", "id": "2284959312"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Janaina Paschoal", "public_metrics": {"followers_count": 1130138, "following_count": 0, "tweet_count": 19968, "listed_count": 981}, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1099, "tweet_count": 58622, "listed_count": 21}, "username": "seraphinatalbot", "id": "69642828"}, {"location": "Mexico City", "verified": false, "name": "Humberto Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 2767, "tweet_count": 5695, "listed_count": 8}, "username": "humberto_ortega", "id": "85596809"}, {"verified": false, "name": "Cesar Calderon", "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 47, "tweet_count": 3323, "listed_count": 27}, "username": "elGourmandMX", "id": "2176953937"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Angel (carlos haya)", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1416, "tweet_count": 38546, "listed_count": 3}, "username": "Angelcarloshaya", "id": "477686232"}, {"location": "Roshamuul", "verified": false, "name": "mike", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 1007, "tweet_count": 149840, "listed_count": 21}, "username": "buzztyn", "id": "747481714474246145"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "name": "Zaida", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2691, "tweet_count": 251876, "listed_count": 18}, "username": "ruloscortos", "id": "2235247382"}, {"location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "verified": false, "name": "antesdemorirme", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 471, "tweet_count": 14802, "listed_count": 0}, "username": "adrissandi", "id": "905926804896141312"}, {"verified": false, "name": "verne com dablio", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 273, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "verified": true, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 148119, "following_count": 313, "tweet_count": 821453, "listed_count": 1296}, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edith", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 957, "tweet_count": 225480, "listed_count": 10}, "username": "Edithcastelani", "id": "276168356"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jones Moura", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 2542, "tweet_count": 14766, "listed_count": 0}, "username": "JonesMoura3", "id": "1009020486544711680"}, {"location": "Toluca, M\u00e9x.", "verified": false, "name": "Natt D.", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 156, "tweet_count": 10046, "listed_count": 1}, "username": "IluminattiD", "id": "503432721"}, {"verified": false, "name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 2527, "tweet_count": 216727, "listed_count": 1}, "username": "wpz13", "id": "38324224"}, {"location": "Cualquier Lugar del Planeta", "verified": false, "name": "BettySoto", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 4256, "tweet_count": 234366, "listed_count": 4}, "username": "zulbeamarts", "id": "113948298"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Heros de Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 6539, "tweet_count": 509263, "listed_count": 3}, "username": "HerosMoraes", "id": "24363548"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor Uzer", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 198, "tweet_count": 10717, "listed_count": 0}, "username": "JoaoUzer", "id": "630601960"}, {"verified": false, "name": "La Voz de San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}, "username": "lavozdesl", "id": "849438292399542272"}, {"location": "ARAUCA", "verified": false, "name": "HANS ASTAIZA CARDONA", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2265, "tweet_count": 157586, "listed_count": 13}, "username": "hac142857", "id": "298004486"}, {"location": "En alg\u00fan Lugar de la Mancha", "verified": false, "name": "Venezuela es Libre", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 695, "tweet_count": 123892, "listed_count": 1}, "username": "Neyopereira", "id": "395098376"}, {"verified": false, "name": "M. Victoria Pel\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 339, "tweet_count": 27683, "listed_count": 12}, "username": "MVPelaez", "id": "300460098"}, {"verified": true, "name": "Juan L\u00f3pez de Uralde", "public_metrics": {"followers_count": 94767, "following_count": 2173, "tweet_count": 90501, "listed_count": 2068}, "username": "juralde", "id": "69060709"}, {"verified": false, "name": "Herre818", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 1016, "tweet_count": 166726, "listed_count": 32}, "username": "Herre818", "id": "474014384"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Gabiatti", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 683, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "username": "taylinegabiatti", "id": "3001362281"}, {"location": "Brasil ", "verified": false, "name": "Leonardo Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 4993, "tweet_count": 25448, "listed_count": 5}, "username": "13_jr", "id": "180139920"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "cuscuz paulista", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 358, "tweet_count": 216152, "listed_count": 9}, "username": "cegaliii", "id": "143762433"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "Maleja", "public_metrics": {"followers_count": 24143, "following_count": 10283, "tweet_count": 108156, "listed_count": 38}, "username": "MalejaLunareja", "id": "91232092"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Edineuza Nobre Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 100, "tweet_count": 29168, "listed_count": 3}, "username": "EdineuzaNobre15", "id": "3438528903"}, {"location": "Avanca", "verified": false, "name": "Jorge Martins", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 919, "tweet_count": 59876, "listed_count": 10}, "username": "jmpub", "id": "19736171"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Pires F", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Paulosta", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 312, "tweet_count": 16909, "listed_count": 10}, "username": "Paulosta", "id": "11408362"}, {"verified": false, "name": "Marlon", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 2546, "tweet_count": 28603, "listed_count": 3}, "username": "Navimarlon", "id": "270759356"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "oxe, mulher", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 286, "tweet_count": 30952, "listed_count": 0}, "username": "maqcaraibicho", "id": "2291849119"}, {"location": "SP ", "verified": false, "name": "gay", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 376, "tweet_count": 14202, "listed_count": 0}, "username": "gayminiana", "id": "517822369"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "JBInvestiments", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 4000, "tweet_count": 43430, "listed_count": 1}, "username": "JBInvestiments", "id": "866708269800333312"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Ivan Santos", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "username": "arte_prima", "id": "1645736942"}, {"location": "Mora em Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios-RJ-Brasil", "verified": false, "name": "Stanley Burburinho", "public_metrics": {"followers_count": 75853, "following_count": 1105, "tweet_count": 457586, "listed_count": 448}, "username": "stanleyburburin", "id": "58008595"}, {"location": "\ud835\udc42\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc5d\ud835\udc5c", "verified": false, "name": "dirty boy", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 130, "tweet_count": 16921, "listed_count": 0}, "username": "chicosirpiente", "id": "778278172488044544"}, {"verified": false, "name": "QuiGonChill", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 463, "tweet_count": 8579, "listed_count": 6}, "username": "QuiGonChill", "id": "229241807"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2093360, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025"}, {"location": "\u0280\u1d00\u1d04\u0327\u1d00, \u1d00\u1d0d\u1d0f\u0280 \u1d07 \u1d18\u1d00\u026ax\u1d00\u0303\u1d0f \u2022 \u029f\u0262(\u0299)\u1d1b", "verified": false, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1a \u1d9c\u02b3\u1da0 | \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 947, "tweet_count": 40238, "listed_count": 0}, "username": "_bunnythemoon", "id": "1040431922403581952"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "doug tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 471, "tweet_count": 86504, "listed_count": 55}, "username": "dougdmes", "id": "79894721"}, {"location": "La Mancha, direcci\u00f3n Murcia", "verified": false, "name": "Sans\u00f3n Carrasco (bachiller)", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 684, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "username": "CarrascoSanson", "id": "730174547555684353"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2714802, "following_count": 5915, "tweet_count": 28713, "listed_count": 9200}, "username": "PabloIglesias", "id": "158342368"}, {"verified": false, "name": "Jen\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 175, "tweet_count": 24698, "listed_count": 3}, "username": "jenguzmanc", "id": "3004316116"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc96 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 414, "tweet_count": 15212, "listed_count": 2}, "username": "nucavalcant", "id": "837680549540032512"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1069, "tweet_count": 140321, "listed_count": 0}, "username": "ullacarioca", "id": "4138650220"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Chico Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}, {"location": "fan account :) ", "verified": false, "name": "jess, magical queen \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1271, "tweet_count": 66184, "listed_count": 10}, "username": "cshsupremacy", "id": "31169364"}, {"location": " Venezuela", "verified": false, "name": "norberto mazza", "public_metrics": {"followers_count": 215853, "following_count": 862, "tweet_count": 53896, "listed_count": 1171}, "username": "norbertomazza", "id": "115144000"}, {"location": "\u00dcT: 10.461461,-66.811204", "verified": false, "name": "ODL", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 58, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "username": "noeledo", "id": "64686298"}, {"location": "Brasil ", "verified": false, "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 6222, "following_count": 4543, "tweet_count": 180426, "listed_count": 6}, "username": "jorgedesignerbr", "id": "23585798"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fred Donier", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 4946, "tweet_count": 9591, "listed_count": 93}, "username": "freddonier", "id": "97864491"}, {"location": "Itajai, SC", "verified": false, "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1634, "tweet_count": 63709, "listed_count": 0}, "username": "pauloaa1969", "id": "849013626761605120"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Viomundo", "public_metrics": {"followers_count": 169764, "following_count": 400, "tweet_count": 39517, "listed_count": 1324}, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}, {"verified": false, "name": "13Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 618, "tweet_count": 171308, "listed_count": 1}, "username": "bleonardo86", "id": "192436651"}, {"verified": false, "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4558, "tweet_count": 102941, "listed_count": 3}, "username": "clecyrampi", "id": "55849356"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "Alejandro Mendoza A", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1925, "tweet_count": 8106, "listed_count": 0}, "username": "DrMendozaAmaro", "id": "2283955069"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "isabela", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 80, "tweet_count": 9839, "listed_count": 0}, "username": "hiperativs", "id": "704126719825936384"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Yajaira Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2774, "tweet_count": 85036, "listed_count": 0}, "username": "Yajairalejandra", "id": "253299491"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "id": "965680948653240321"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}, {"location": "Rio de Janeiro.", "verified": false, "name": "Ak7rman\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 428, "tweet_count": 17934, "listed_count": 2}, "username": "Ak7rman", "id": "108434999"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "observando el cambio", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1856, "tweet_count": 212651, "listed_count": 24}, "username": "ChanChave", "id": "1219395349"}, {"verified": false, "name": "Gregorio Pintor", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 4370, "tweet_count": 52450, "listed_count": 15}, "username": "GregorioPintor", "id": "240816944"}, {"location": "Todos e nenhum!", "verified": false, "name": "Mulhersemface", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 3138, "tweet_count": 137917, "listed_count": 20}, "username": "NigerMamba", "id": "1340039749"}, {"verified": false, "name": "Wilson Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 302, "tweet_count": 8247, "listed_count": 0}, "username": "wilson_haddad", "id": "1140928355207974914"}, {"verified": true, "name": "diogomainardi", "public_metrics": {"followers_count": 1108236, "following_count": 130, "tweet_count": 111455, "listed_count": 2598}, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}, {"verified": false, "name": "Loratpenat", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 519, "tweet_count": 2588, "listed_count": 1}, "username": "carlesneus3", "id": "1509568134"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "TOT Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 22778, "following_count": 423, "tweet_count": 66551, "listed_count": 240}, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}, {"location": "earth", "verified": false, "name": "Lil\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udea9Faz o L \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2489, "tweet_count": 27756, "listed_count": 3}, "username": "trewpone", "id": "173516636"}, {"verified": false, "name": "mandica", "public_metrics": {"followers_count": 4207, "following_count": 2536, "tweet_count": 167497, "listed_count": 27}, "username": "holypurpxse", "id": "4862020834"}, {"location": "death star", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 2012, "tweet_count": 109629, "listed_count": 34}, "username": "dcustudios", "id": "2208035673"}, {"location": "Firenze", "verified": false, "name": "Chiara che fa cose", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 1342, "tweet_count": 105001, "listed_count": 18}, "username": "chiarabarbagli", "id": "283070184"}, {"location": "Sto dalla parte degli ultimi.", "verified": false, "name": "Barcalinga", "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 2616, "tweet_count": 63549, "listed_count": 76}, "username": "LaElenaSacco", "id": "22597694"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 203, "tweet_count": 13329, "listed_count": 0}, "username": "nastecia", "id": "294669041"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u2728Meriyein\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1090, "tweet_count": 19301, "listed_count": 8}, "username": "PattoMatzA", "id": "283703592"}, {"verified": false, "name": "apa", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 296, "tweet_count": 32230, "listed_count": 0}, "username": "apa_vitoria", "id": "911646288814465024"}, {"verified": false, "name": "Gulagnessesputos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 61, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "username": "Gulagnessesput1", "id": "1086403050682626048"}, {"location": "Terra Redonda", "verified": false, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 718, "tweet_count": 547797, "listed_count": 24}, "username": "VelindaDe", "id": "2836377093"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556477, "listed_count": 14}, "username": "thiagofc1982", "id": "185696412"}, {"verified": false, "name": "Ignatius J. Reilly", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 507, "tweet_count": 106235, "listed_count": 18}, "username": "_tcandido", "id": "186618953"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bal\u00e3o Editorial", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 693, "tweet_count": 5438, "listed_count": 95}, "username": "balaoeditorial", "id": "89942881"}, {"verified": false, "name": "ray \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 139, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "username": "cevanssgf", "id": "1169095955553148928"}, {"verified": false, "name": "nabella", "public_metrics": {"followers_count": 8644, "following_count": 6713, "tweet_count": 26401, "listed_count": 62}, "username": "nabellacassano", "id": "1126947947051212800"}, {"location": "Badalona", "verified": false, "name": "EL PERI\u00d3DICO Badalona", "public_metrics": {"followers_count": 6429, "following_count": 1000, "tweet_count": 8314, "listed_count": 81}, "username": "EPbadalona", "id": "717967740"}, {"verified": false, "name": "MarioM", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 189, "tweet_count": 64707, "listed_count": 0}, "username": "MarioM72638518", "id": "1054500110984450048"}, {"location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico HOY", "public_metrics": {"followers_count": 15486, "following_count": 354, "tweet_count": 80203, "listed_count": 95}, "username": "hoynoticias", "id": "132927850"}, {"location": "Allen, R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "fg", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 554, "tweet_count": 16231, "listed_count": 0}, "username": "nae_wass", "id": "2482321976"}, {"verified": false, "name": "Traficante de desejos \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 416, "tweet_count": 8731, "listed_count": 0}, "username": "negaodazuada", "id": "1021909455481589760"}, {"verified": false, "name": "China", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 939, "tweet_count": 12222, "listed_count": 5}, "username": "FabinhoChi", "id": "1424527225"}, {"location": "Ita\u00fana", "verified": false, "name": "cristiane", "public_metrics": {"followers_count": 11430, "following_count": 3488, "tweet_count": 299454, "listed_count": 6}, "username": "criistiane_s", "id": "286224082"}, {"location": "lejos :\"3\ud83d\udc94", "verified": false, "name": "\ud83d\udd49\ud83d\udc95MarWolf\ud83d\udc95\ud83d\udd49#Undertale\ud83d\udc95#Marlex", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 677, "tweet_count": 7993, "listed_count": 0}, "username": "marciamilagros", "id": "763189891811446788"}, {"verified": false, "name": "elchutre", "public_metrics": {"followers_count": 7198, "following_count": 7208, "tweet_count": 69591, "listed_count": 8}, "username": "elchutre", "id": "348765455"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "lili", "public_metrics": {"followers_count": 7694, "following_count": 8271, "tweet_count": 22083, "listed_count": 4}, "username": "LiliLili949", "id": "1468420386"}, {"location": "Tres Cantos-Riveira-Vilnius", "verified": false, "name": "Juan Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 2727, "tweet_count": 66636, "listed_count": 12}, "username": "sin_chan_", "id": "307985859"}, {"location": "Badalona City, Espanya", "verified": false, "name": "Lo Gaiter de Baetulo", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 1644, "tweet_count": 47438, "listed_count": 13}, "username": "logaiterbaetulo", "id": "1720203932"}, {"verified": false, "name": "Ausdem Wald", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 183, "tweet_count": 71426, "listed_count": 0}, "username": "alcarpinteiro", "id": "1266054865"}, {"verified": false, "name": "Regis #Lula2022 #ForaBoz\u00f3 #Vacinado3/3", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1984, "tweet_count": 6619, "listed_count": 0}, "username": "RegisSchmitt", "id": "1423849604"}, {"verified": false, "name": "Samuel Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 197, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}, "username": "SamuelB53899044", "id": "924455026654838786"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra, Spain", "verified": false, "name": "julio terron", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 3066, "tweet_count": 144834, "listed_count": 0}, "username": "jrtdesing", "id": "966813102"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"location": "na caverna da Katie com o Theo", "verified": false, "name": "gay e TRIST\u00cdSSIMA", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 864, "tweet_count": 126200, "listed_count": 15}, "username": "Katiefodaluthor", "id": "706235111839305728"}, {"location": "Ursal", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452836, "listed_count": 2}, "username": "bellaciaubella", "id": "859984396929159169"}, {"verified": false, "name": "adolfo guzman", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 645, "tweet_count": 43375, "listed_count": 1}, "username": "adolfoguzman12", "id": "577491219"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Subred Sur - Salud", "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 1076, "tweet_count": 61571, "listed_count": 32}, "username": "SubRedSur", "id": "766428967737946112"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Roberto Renga \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 36554, "following_count": 533, "tweet_count": 448561, "listed_count": 293}, "username": "RobertoRenga", "id": "353160476"}, {"location": "Ilha de S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Sander 13", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 722, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "username": "kbritineo", "id": "865032394243530752"}, {"location": "Fran\u00e7a", "verified": false, "name": "+ voiture br\u00fbl\u00e9e", "public_metrics": {"followers_count": 6610, "following_count": 213, "tweet_count": 4523, "listed_count": 8}, "username": "soufadosfrs", "id": "1085677657059151873"}, {"verified": false, "name": "Marco Vince", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 329, "tweet_count": 285874, "listed_count": 23}, "username": "ilPontormo", "id": "3078402187"}, {"verified": false, "name": "Donatella Chiodi", "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}, {"location": "ot7 \u25ab sope \u25ab ", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31Joyoonseok\u2077\ud83d\udc9b\u0e5b\ud83d\udc31\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1134, "tweet_count": 52418, "listed_count": 7}, "username": "bibjosiane", "id": "39834403"}, {"location": "Kendale Lakes, FL", "verified": false, "name": "patricia albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 411, "tweet_count": 12334, "listed_count": 0}, "username": "patsycor64", "id": "499970753"}, {"verified": false, "name": "portinai", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 281, "tweet_count": 47667, "listed_count": 5}, "username": "portismile", "id": "118385071"}, {"location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "Diego\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 866, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}, "username": "diegovd45", "id": "1055124872400121856"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pablo Secada", "public_metrics": {"followers_count": 55415, "following_count": 1343, "tweet_count": 124060, "listed_count": 229}, "username": "psecada", "id": "29301073"}, {"location": "Bras\u00edlia/Juazeiro/Bahia/Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Simone de Moraes\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 7665, "tweet_count": 73651, "listed_count": 54}, "username": "SimonedeMoraes", "id": "22866542"}, {"verified": false, "name": "\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 600, "tweet_count": 19280, "listed_count": 0}, "username": "tryxxme", "id": "2735443198"}, {"location": "Desamparados", "verified": false, "name": "Andy Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 194, "tweet_count": 90125, "listed_count": 0}, "username": "ANDY_Y_PANDY", "id": "250790345"}, {"verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 902, "tweet_count": 15450, "listed_count": 1}, "username": "oficialafg", "id": "358824575"}, {"location": "Mongagu\u00e1 ", "verified": false, "name": "Nara Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1703, "tweet_count": 2991, "listed_count": 0}, "username": "naratoledo2", "id": "1129140798103138305"}, {"verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 755, "tweet_count": 147206, "listed_count": 1}, "username": "barroco62", "id": "417420390"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Mone", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 666, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}, "username": "bahianacomh", "id": "276264957"}, {"location": "Santarem, Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Geise", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 90, "tweet_count": 166313, "listed_count": 15}, "username": "geise_lm", "id": "56857624"}, {"location": "Capital Nacional do Cal\u00e7ado", "verified": false, "name": "mlklaser \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1924, "tweet_count": 154418, "listed_count": 30}, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}, {"location": "New York, NY", "verified": false, "name": "Reggaeton Con La Gata.eth", "public_metrics": {"followers_count": 11026, "following_count": 3271, "tweet_count": 52139, "listed_count": 57}, "username": "ReggaetonXGata", "id": "3340712925"}, {"location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "verified": true, "name": "DON OMAR aka KONG", "public_metrics": {"followers_count": 5396260, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}, {"verified": false, "name": "Ivonne Perera", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 50, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}, "username": "IvonnePerera29", "id": "1098541506"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 331, "tweet_count": 195256, "listed_count": 15}, "username": "alexcool21", "id": "144821679"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Cami 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1591, "tweet_count": 133965, "listed_count": 13}, "username": "sofferstarkk", "id": "880818864"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 3362, "following_count": 1209, "tweet_count": 20721, "listed_count": 3}, "username": "sobralm2", "id": "1088456467705778176"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Yas\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 79, "tweet_count": 1576, "listed_count": 0}, "username": "_sxay_", "id": "942087952817098752"}, {"verified": false, "name": "spooky nikki", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 85, "tweet_count": 12872, "listed_count": 1}, "username": "danielabourne", "id": "2779955301"}, {"verified": false, "name": "\u2648\ufe0e \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86 \u2648\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 24294, "following_count": 1087, "tweet_count": 10840, "listed_count": 30}, "username": "marianalaariana", "id": "889574971755950080"}, {"verified": false, "name": "Nelonga Diaz\ud83d\udc95\ud83d\udc95\u2b50\ud83c\udf08\ud83c\udf24", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 230, "tweet_count": 2450, "listed_count": 0}, "username": "nelongadiaz", "id": "303525387"}, {"verified": false, "name": "Quint\u00edn Nestor Q", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 333, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "username": "NESTORTINO", "id": "153076212"}, {"verified": false, "name": "Apra", "public_metrics": {"followers_count": 8142, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"location": "manizales", "verified": false, "name": "Jose Norman Salazar G", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1288, "tweet_count": 86455, "listed_count": 66}, "username": "josenorman", "id": "123087104"}, {"verified": false, "name": "Laura Prepon", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 900, "tweet_count": 28928, "listed_count": 12}, "username": "LauraCastanoGir", "id": "106228001"}, {"verified": false, "name": "JSouza #vaicorinthians", "public_metrics": {"followers_count": 4115, "following_count": 4218, "tweet_count": 78612, "listed_count": 0}, "username": "jesueldesouza", "id": "410287050"}, {"verified": false, "name": "(A)rgoth", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820460, "listed_count": 53}, "username": "ArgothR", "id": "87743630"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": true, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195252, "listed_count": 1015}, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}, {"verified": false, "name": "Pudin", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 886, "tweet_count": 89583, "listed_count": 10}, "username": "whycophine", "id": "189309268"}, {"location": "Tabarnia", "verified": false, "name": "usuku +=+= \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8697, "following_count": 1788, "tweet_count": 176307, "listed_count": 42}, "username": "usuku", "id": "22755515"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "RAC", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 1414, "tweet_count": 107345, "listed_count": 35}, "username": "racandmorty", "id": "277501244"}, {"location": "Cipolletti", "verified": false, "name": "Boo Yah", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 380, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "username": "nicolasbalmace1", "id": "626910980"}, {"location": "Borda da Terra Plana", "verified": false, "name": "Guga\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4103, "tweet_count": 76788, "listed_count": 0}, "username": "gugakindur", "id": "1108779995743379456"}, {"location": "Mi ID dice habitante d Camelot", "verified": false, "name": "Isabel \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 1477, "tweet_count": 493500, "listed_count": 16}, "username": "PJoliCo", "id": "893942763426807808"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5979, "tweet_count": 254559, "listed_count": 7}, "username": "KarlaVa32508121", "id": "922255395300806656"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": false, "name": "umcara", "public_metrics": {"followers_count": 11931, "following_count": 11682, "tweet_count": 88460, "listed_count": 25}, "username": "Mais_um_Cara", "id": "1542465439"}, {"location": "tucanistao,brasil", "verified": false, "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6284, "tweet_count": 263253, "listed_count": 3}, "username": "JusPartidaria", "id": "2458064395"}, {"location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 E. Barrios R.", "public_metrics": {"followers_count": 10859, "following_count": 9888, "tweet_count": 344438, "listed_count": 14}, "username": "PachitoBarrrios", "id": "597683994"}, {"verified": false, "name": "QuePvtaQueSoy", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 136, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "UnaLocaBienPvta", "id": "1126053408924938241"}, {"location": "                      Te sigue", "verified": false, "name": "Agapito \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 93497, "following_count": 805, "tweet_count": 5554, "listed_count": 49}, "username": "agapito4ever", "id": "714261858627223552"}, {"verified": false, "name": "Ismael Lima Cortez da Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1644, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}, "username": "IsmaelLimaCort1", "id": "1117394024560828416"}, {"location": "Itamaraju, Brasil", "verified": false, "name": "Nikasse \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 583, "tweet_count": 3881, "listed_count": 0}, "username": "ReginaNikasse", "id": "1050387691035090945"}, {"verified": false, "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita.", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2239, "tweet_count": 36081, "listed_count": 0}, "username": "Leiloka7", "id": "1035203776846684160"}, {"verified": false, "name": "Lev Enver Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1401, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "username": "EnverLev", "id": "3322014701"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Sonia Tapias", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 322, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "username": "SONIATAPIAS2", "id": "419941777"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 437, "tweet_count": 3478, "listed_count": 0}, "username": "renatoj", "id": "43932455"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Sejamos a resist\u00eancia \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\u270d\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2342, "tweet_count": 15803, "listed_count": 1}, "username": "EmiliaLopuff", "id": "1002244363093794816"}, {"location": "The Bad Good Place-BA, Brasil", "verified": false, "name": "La\u00eds #13", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 283, "tweet_count": 118449, "listed_count": 0}, "username": "laipimentel", "id": "2830627476"}, {"verified": false, "name": "auguriba", "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}, "username": "auguriba", "id": "47163004"}, {"verified": false, "name": "Lobo Solitario Parler @Enterprise", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 810, "tweet_count": 48846, "listed_count": 2}, "username": "perticara2010", "id": "227526816"}, {"location": "\u2692\ufe0f", "verified": false, "name": "has", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1943, "tweet_count": 59320, "listed_count": 1}, "username": "postitears", "id": "2978419601"}, {"verified": false, "name": "BCalifornia_Informa", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 759, "tweet_count": 157435, "listed_count": 5}, "username": "Amo_BC", "id": "634001321"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "urso", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 323, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "username": "davicabrall", "id": "796320558921224192"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Carrancuyo", "public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 16556, "tweet_count": 37475, "listed_count": 50}, "username": "Itotidas", "id": "424937334"}, {"location": "\u00dcT: 10.488682,-66.845105", "verified": false, "name": "pablo sosa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 128, "tweet_count": 37866, "listed_count": 0}, "username": "pablofsosa", "id": "115654605"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Teresinha Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 353562, "listed_count": 15}, "username": "LoboTeresinha", "id": "3293816845"}, {"location": "Belo Horizonte Brazil", "verified": false, "name": "Val\u00e9ria!! 13 neles", "public_metrics": {"followers_count": 13936, "following_count": 12233, "tweet_count": 117198, "listed_count": 15}, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Carla Mancio", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2556, "tweet_count": 31618, "listed_count": 0}, "username": "MancioCarla", "id": "1900882214"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "verified": false, "name": "Robson Freire", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803629, "listed_count": 148}, "username": "robsongfreire", "id": "19350237"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 4624, "tweet_count": 36580, "listed_count": 13}, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Luis Costa Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 7447, "following_count": 781, "tweet_count": 8390, "listed_count": 76}, "username": "LulaCostaPinto", "id": "52511001"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "xico s\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1706025, "following_count": 15486, "tweet_count": 144842, "listed_count": 2492}, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"location": "Republica Dominicana", "verified": false, "name": "Comunidad Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403689, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192"}, {"verified": false, "name": "lourdes blanco", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 61, "tweet_count": 110348, "listed_count": 11}, "username": "lourdesblanco30", "id": "832137270"}, {"location": "Bridgeport, CT", "verified": false, "name": "JOSE TOMAS RIVERO", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 130, "tweet_count": 5706, "listed_count": 2}, "username": "jostomas38", "id": "153442463"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "lu13", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6389, "tweet_count": 339823, "listed_count": 4}, "username": "Lu13Luiza", "id": "873404176545525760"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Anti-Fascista!...", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 3625, "tweet_count": 26225, "listed_count": 9}, "username": "Chico_Bento_BR", "id": "22671239"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "Marea 20v", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 90, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "username": "umCrisemCrise", "id": "1113154185258729472"}, {"location": "Brasil,  \u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f.", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Bandiera Rossa.", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 4963, "tweet_count": 291448, "listed_count": 27}, "username": "p_resende", "id": "78983380"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "verified": true, "name": "Alexandre Padilha", "public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Omar Jose Sanchez G", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3328, "tweet_count": 945883, "listed_count": 39}, "username": "aeroforceso", "id": "944558094"}, {"verified": false, "name": "cristian frank", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 736, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}, "username": "crxstxan", "id": "42474842"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "La Morsa Anticaviar", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 509, "tweet_count": 17031, "listed_count": 0}, "username": "Peru_peor", "id": "774563785054887937"}, {"verified": false, "name": "Maria Noblat \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 4866, "tweet_count": 89961, "listed_count": 3}, "username": "MariaNoblat", "id": "422217921"}, {"verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Oso Spartan", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1450, "tweet_count": 13963, "listed_count": 13}, "username": "_Eldemoledor", "id": "92057695"}, {"verified": false, "name": "#FN.", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 226, "tweet_count": 358234, "listed_count": 0}, "username": "franklinovoa", "id": "245475364"}, {"location": "| \uc18c\uc8fc \ud300 1/3 | he/him", "verified": false, "name": "sann \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1397, "tweet_count": 27802, "listed_count": 6}, "username": "jmxlovely", "id": "860904287572021251"}, {"verified": true, "name": "Paulo Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 265617, "following_count": 65423, "tweet_count": 31423, "listed_count": 935}, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "RAMESOJALVES", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "username": "Ramesojalves", "id": "2835757684"}, {"location": "Vila Nova, Cubat\u00e3o", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 317, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}, "username": "AnaTamara15", "id": "2572861641"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Pedro Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1106, "tweet_count": 78893, "listed_count": 30}, "username": "elpedromiguel", "id": "190812615"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ANGRA SHOW \u26aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1966, "tweet_count": 19501, "listed_count": 1}, "username": "matheus_angra98", "id": "2404396841"}, {"location": "pai te amo eternamente \ud83d\ude14\ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "verified": false, "name": "breninho\ud83e\udd34\ud83c\udffd\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 202, "tweet_count": 30474, "listed_count": 0}, "username": "br_fxp33", "id": "843913468428369920"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Diego Teixeira \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1705, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "username": "DiegoTx2908", "id": "707351706464555010"}, {"verified": false, "name": "Hipolito Massana", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 345, "tweet_count": 48935, "listed_count": 7}, "username": "HipolitoMassana", "id": "486888514"}, {"verified": false, "name": "ramon cadenas", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 521, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "username": "rcadenas1803", "id": "2243477313"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luciana Mares", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 970, "tweet_count": 2412, "listed_count": 2}, "username": "lmaresfreitas", "id": "1070080901000900609"}, {"verified": false, "name": "Eden", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36962, "listed_count": 2}, "username": "Edenemf", "id": "1158338929499811841"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3986, "tweet_count": 363699, "listed_count": 3}, "username": "katiymaia", "id": "2155927873"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "tiao marreta", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "username": "TiaoMarreta13", "id": "206222507"}, {"location": "maracaibo", "verified": false, "name": "lina henriquez", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 567, "tweet_count": 26138, "listed_count": 3}, "username": "miconche", "id": "142509282"}, {"location": "\u00dcT: 11.447466,-69.590758", "verified": false, "name": "jose reyes", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 279, "tweet_count": 3499, "listed_count": 2}, "username": "Jotaelerro", "id": "76097305"}, {"location": "The Inky Abyss", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Inky but alternate \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 99, "tweet_count": 20909, "listed_count": 2}, "username": "TheInkyMess", "id": "1065224337479864320"}, {"verified": false, "name": "SMR", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 563, "tweet_count": 9982, "listed_count": 0}, "username": "MorriSabrina", "id": "1011063528"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "Toni Brandi", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 195, "tweet_count": 678, "listed_count": 8}, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}, {"verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d07\u1d1b\u1d00 :)", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 347, "tweet_count": 3834, "listed_count": 0}, "username": "_medicenjuji", "id": "1025164604555636736"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Matias E. Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 188, "tweet_count": 145228, "listed_count": 94}, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}, {"verified": false, "name": "lare", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 299, "tweet_count": 312787, "listed_count": 14}, "username": "itnicorobin", "id": "1370558233"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "SURTADA", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 976, "tweet_count": 42208, "listed_count": 3}, "username": "brunnaf77", "id": "290878212"}, {"location": "puerto la cruz", "verified": false, "name": "jorge escobar", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 295, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "username": "jorgeescod", "id": "2403230942"}, {"location": "Australian Capital Territory, ", "verified": false, "name": "Tania elisabete viei", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1729, "tweet_count": 138194, "listed_count": 0}, "username": "VieiTania", "id": "859469186376052741"}, {"verified": false, "name": "Mocinha Isentona", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 1}, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lucia Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1915, "tweet_count": 132680, "listed_count": 0}, "username": "Lilu_Alves", "id": "78584859"}, {"verified": false, "name": "Ubaldo Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2457, "tweet_count": 321455, "listed_count": 14}, "username": "ubaldobarbosa", "id": "255111576"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Virgulina", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 2866, "tweet_count": 37297, "listed_count": 0}, "username": "Virgulina3", "id": "1072849563814367234"}, {"verified": false, "name": "DavihGomes", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 282, "tweet_count": 2365, "listed_count": 0}, "username": "gomes_davih", "id": "1156702471735193605"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Maria Teresa\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1232, "tweet_count": 11678, "listed_count": 2}, "username": "MaraSnchez1", "id": "289419756"}, {"location": "CO/SV", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 530, "tweet_count": 18958, "listed_count": 86}, "username": "Jacob0__", "id": "431961254"}, {"verified": false, "name": "Sulay Figueredo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 392, "tweet_count": 15768, "listed_count": 0}, "username": "SulayF", "id": "492688292"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2333, "tweet_count": 128679, "listed_count": 12}, "username": "TG_Meirelles", "id": "58062081"}, {"verified": false, "name": "Socorro Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 24414, "following_count": 17943, "tweet_count": 187498, "listed_count": 55}, "username": "coelho_socorro", "id": "439366318"}, {"location": "Moreno, Brasil", "verified": false, "name": "Severino Antonio Rod", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1008, "tweet_count": 4428, "listed_count": 1}, "username": "RodSeverino", "id": "2887225665"}, {"verified": false, "name": "Carlos Lula Alma Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 489, "tweet_count": 117352, "listed_count": 0}, "username": "CarlosAMVianna", "id": "34696036"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "joaquin hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 445, "tweet_count": 211229, "listed_count": 7}, "username": "Joaquin1960", "id": "329430632"}, {"location": "\n#IStandWithAmberHeard", "verified": false, "name": "nic", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 4268, "tweet_count": 219320, "listed_count": 28}, "username": "jaxtellerslut", "id": "611241954"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "Jorge Monroy", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1312, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "username": "TWOKMOT", "id": "164126082"}, {"verified": false, "name": "ALARC\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 214901, "following_count": 2594, "tweet_count": 60849, "listed_count": 831}, "username": "alarcondibujos", "id": "89053160"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcd0Soldier of Mary_\u0421\u0430\u0432\u0438\u043e_\u0421\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0438_\ud83c\udf39\ud83d\udcff\ud83d\ude4fZ\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u03a9", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 145, "tweet_count": 264114, "listed_count": 42}, "username": "S_soldato_Maria", "id": "209249028"}, {"location": "In your imagination \ud834\udd57\ud834\udd65\ud83d\udf65\u26eb", "verified": false, "name": "\u15ea\u15e9\u142fO \u05d3\u05d9\u05d9\u05d5\u05d5\u05d9\u05d3 \u05e4\u05d5\u05e0\u05d8\u05d5\u05df \u2739", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1059, "tweet_count": 137500, "listed_count": 20}, "username": "dponton593", "id": "595169802"}, {"location": "Caracas. ", "verified": false, "name": "MaribelM", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 540, "tweet_count": 40896, "listed_count": 6}, "username": "MaribelMatanza", "id": "789685158"}, {"location": "BH/MG", "verified": false, "name": "Adriano Lessa \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 613, "tweet_count": 37268, "listed_count": 2}, "username": "AdrianoLessa", "id": "133043585"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": true, "name": "Alan Mansur", "public_metrics": {"followers_count": 32619, "following_count": 3297, "tweet_count": 21347, "listed_count": 161}, "username": "AlanMansur", "id": "39660757"}, {"verified": false, "name": "#13Lula+Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 0, "tweet_count": 259157, "listed_count": 0}, "username": "croismo", "id": "1121497324247834625"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "monehammes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 3250, "tweet_count": 19624, "listed_count": 0}, "username": "lovehelenah", "id": "857596193865596930"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "JuSilveirass\ud83d\udea9\ud83e\udd91Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 3195, "tweet_count": 66304, "listed_count": 5}, "username": "jujusilveirass", "id": "756432139"}, {"verified": false, "name": "Edgar Mart\u00ednez \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 350, "tweet_count": 3566, "listed_count": 0}, "username": "Edgard_Mtz", "id": "170165450"}, {"verified": false, "name": "San \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 463, "tweet_count": 28201, "listed_count": 3}, "username": "sandi_figueroa", "id": "170046346"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Osterno Aquino", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 499, "tweet_count": 11974, "listed_count": 0}, "username": "osterno_jose", "id": "945397080440401921"}, {"verified": false, "name": "Lucimar", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 179, "tweet_count": 4436, "listed_count": 0}, "username": "Lucimar86013907", "id": "1176490860390862848"}, {"verified": false, "name": "Guillo", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 906, "tweet_count": 12273, "listed_count": 7}, "username": "GuishoBlouse", "id": "1109855860170387459"}, {"location": "BH - Capital Nacional do Grau", "verified": false, "name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 607, "tweet_count": 75228, "listed_count": 28}, "username": "GuessTheRiddle", "id": "207141320"}, {"verified": false, "name": "Chinaya", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 156, "tweet_count": 347968, "listed_count": 0}, "username": "Chinaya29", "id": "839601866103205888"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Magr\u00e3o CPX #Vote13 Lula Haddad", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 15656, "tweet_count": 136581, "listed_count": 17}, "username": "niltonviscaino", "id": "77558104"}, {"verified": false, "name": "nardo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 229, "tweet_count": 21112, "listed_count": 1}, "username": "nardolins", "id": "200303779"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "FRANKLIN G", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2493, "tweet_count": 37233, "listed_count": 5}, "username": "Frank1197", "id": "75479059"}, {"verified": false, "name": "El Sumario", "public_metrics": {"followers_count": 68899, "following_count": 21900, "tweet_count": 117437, "listed_count": 183}, "username": "el_sumario", "id": "528169447"}, {"verified": false, "name": "Fripp Edgar Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2515, "tweet_count": 195283, "listed_count": 1}, "username": "FrippEdgar", "id": "983417682006564864"}, {"verified": false, "name": "Sofia Beltran", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 2146, "tweet_count": 5803, "listed_count": 0}, "username": "Sofbeltran_", "id": "999857869326569474"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Sergio Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "username": "azevedoteruya", "id": "745575805921656834"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "name": "Joelma Costa \ud83d\udc83\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1125, "tweet_count": 56553, "listed_count": 3}, "username": "JoelmaMarcia", "id": "71237348"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Rorschach Kovacs", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 119, "tweet_count": 17448, "listed_count": 0}, "username": "RorschachKovac", "id": "261190431"}, {"verified": false, "name": "Maite \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 913, "tweet_count": 10930, "listed_count": 0}, "username": "_verdemusgo_", "id": "841231328335003648"}, {"verified": false, "name": "tired", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 612, "tweet_count": 15105, "listed_count": 5}, "username": "ceeejura", "id": "52899264"}, {"location": "lugar nenhum", "verified": false, "name": "dandara", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 274, "tweet_count": 5663, "listed_count": 0}, "username": "suncflow", "id": "789147137686827009"}, {"verified": false, "name": "Cafesur", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 18, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "Cafesurvending", "id": "2315743806"}, {"verified": false, "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 485, "tweet_count": 55471, "listed_count": 1}, "username": "mateus_ananias", "id": "40889857"}, {"location": "she/her ", "verified": false, "name": "liv", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1151, "tweet_count": 54884, "listed_count": 10}, "username": "swiftiesdunne", "id": "855504219197108226"}, {"location": "Mart\u00ednez de la Torre", "verified": false, "name": "MS Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 80, "tweet_count": 37708, "listed_count": 3}, "username": "MSNoticiasMtz", "id": "883002574093172740"}, {"location": "Cansada em Paris", "verified": false, "name": "jafuime", "public_metrics": {"followers_count": 42586, "following_count": 0, "tweet_count": 43, "listed_count": 46}, "username": "jafuime", "id": "1068830397591666688"}, {"location": "Feira de Santana, Salvador BA", "verified": false, "name": "Samuel Felix\ud83d\udea9 #Lula13MeuVoto\u00c9seu", "public_metrics": {"followers_count": 18788, "following_count": 18503, "tweet_count": 198225, "listed_count": 0}, "username": "parasamuel", "id": "397303940"}, {"verified": false, "name": "El Hector De Troya", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 33211, "listed_count": 0}, "username": "La_VIIRepublica", "id": "2948527703"}, {"location": "Franca-SP", "verified": false, "name": "roberto silveira", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2008, "tweet_count": 31546, "listed_count": 10}, "username": "btpsilveira", "id": "161071824"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marilia Marques", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1907, "tweet_count": 29799, "listed_count": 16}, "username": "MariliaMarx", "id": "48866500"}, {"verified": false, "name": "Filomeno Varela", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 5003, "tweet_count": 72902, "listed_count": 0}, "username": "IctvarelaVarela", "id": "3001183581"}, {"location": "Belo Horizonte / MG", "verified": false, "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 5103, "tweet_count": 203084, "listed_count": 11}, "username": "Leabhmg", "id": "69752477"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9a T.", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 605, "tweet_count": 85869, "listed_count": 8}, "username": "andreatibi", "id": "88818864"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "LULA PRESIDENTE 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 4468, "tweet_count": 48243, "listed_count": 1}, "username": "leona_brasil", "id": "130210900"}, {"verified": false, "name": "Elaine de Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 466, "tweet_count": 40217, "listed_count": 1}, "username": "HelainedeAlmeid", "id": "355160539"}, {"verified": false, "name": "chucavianna@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 75, "tweet_count": 4288, "listed_count": 0}, "username": "chucavianna", "id": "1155819664209043457"}, {"location": "Former Portuguese Colony", "verified": false, "name": "Daniel \u2622\ufe0f\u26a1\ud83d\ude80 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 2298, "tweet_count": 497210, "listed_count": 236}, "username": "DanielOCL", "id": "66351565"}, {"location": "\ud83c\udd3f\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd41\ud83c\udd34 \ud83c\udd41\ud83c\udd42", "verified": false, "name": "\u0414\u041e \u041f\u041e\u0411\u0415\u0414\u042b\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddfa\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 23963, "following_count": 1804, "tweet_count": 338409, "listed_count": 54}, "username": "AIex_Pinheiro", "id": "187417570"}, {"verified": false, "name": "Maria Terezinha Negrisoli \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#LulaLivre", "public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 7094, "tweet_count": 7476, "listed_count": 2}, "username": "NegrisoliMaria", "id": "1093036963270193152"}, {"verified": false, "name": "Sybila", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 33, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}, "username": "Sybila57122233", "id": "1108761059832315904"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 700876, "following_count": 222, "tweet_count": 32276, "listed_count": 1184}, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}, {"location": "SapezaL-MT", "verified": false, "name": "Ivany Magalh\u00e3es Lula 2022", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 4147, "tweet_count": 12332, "listed_count": 4}, "username": "Ivany40", "id": "525763998"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude37\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 176, "tweet_count": 102694, "listed_count": 0}, "username": "eukomunacruzzzz", "id": "1365671983"}, {"location": "Tehran", "verified": false, "name": "Thiago Mota\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 11995, "following_count": 651, "tweet_count": 94668, "listed_count": 64}, "username": "tlmota", "id": "18170921"}, {"location": "https://amzn.to/2nOmslQ", "verified": false, "name": "JugueteToy.Com", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 978, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "username": "JugueteT", "id": "1152454041236115456"}, {"verified": false, "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 6778, "following_count": 414, "tweet_count": 28340, "listed_count": 40}, "username": "HogueraComics", "id": "712282812129386497"}, {"location": "Santiago de Compostela, Spain", "verified": false, "name": "CNPsiquiatr\u00eda22", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 156, "tweet_count": 2747, "listed_count": 13}, "username": "CNPsiquiatria", "id": "4868921344"}, {"location": "Jaragua do Sul", "verified": false, "name": "\ud835\udd46\u2115\ud835\udd3c\ud835\udd3b\ud835\udd38 \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 600, "tweet_count": 82566, "listed_count": 0}, "username": "Leticia_Oneda", "id": "1000432726028275714"}, {"location": "Formig\u00f3polis (Pindorama)", "verified": false, "name": "CONSTRUA MEMORIAIS ILEGAIS - ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 4999, "tweet_count": 70759, "listed_count": 4}, "username": "ArlekinoDeIoio", "id": "1054044958301274112"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Jorge Romanholi \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 6188, "tweet_count": 22915, "listed_count": 1}, "username": "JorgeRomanholi2", "id": "813070915533701120"}, {"verified": false, "name": "Rafael M", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 410, "tweet_count": 584, "listed_count": 1}, "username": "Rafagdl", "id": "1050905299"}, {"location": "sevilla", "verified": false, "name": "joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 0, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}, "username": "joaquin1951", "id": "101991205"}, {"location": "CE", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34Geancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 12770, "following_count": 12044, "tweet_count": 408018, "listed_count": 47}, "username": "geancarlobc", "id": "2435940793"}, {"location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "verified": false, "name": "Armando L\u00f3pez C.", "public_metrics": {"followers_count": 7283, "following_count": 740, "tweet_count": 126919, "listed_count": 0}, "username": "cashito27", "id": "174222869"}, {"verified": false, "name": "Evaristo Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1585, "tweet_count": 246085, "listed_count": 12}, "username": "EvaristoCoimbra", "id": "149525735"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Bento 100% LULA\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1529, "tweet_count": 49818, "listed_count": 6}, "username": "Ccesarbento", "id": "147928698"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "camille", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 143, "tweet_count": 5355, "listed_count": 0}, "username": "morelandcamille", "id": "1039495926430289920"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Rosalina Santos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 498, "tweet_count": 34006, "listed_count": 1}, "username": "Rosalin04658977", "id": "1055796462850920448"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Elpuntero", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 939, "tweet_count": 138986, "listed_count": 24}, "username": "elpuntero_mx", "id": "3550582578"}, {"location": "fortal city", "verified": false, "name": "the bitter rubs", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 935, "tweet_count": 49085, "listed_count": 35}, "username": "rbnssr", "id": "35387431"}, {"verified": false, "name": "Lele \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 484, "tweet_count": 19391, "listed_count": 0}, "username": "lelematosss", "id": "2346751091"}, {"verified": false, "name": "luz Susana Seoane L\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2507, "tweet_count": 59003, "listed_count": 5}, "username": "luzsuse", "id": "736664568"}, {"verified": false, "name": "Gotinha", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 778, "tweet_count": 46644, "listed_count": 3}, "username": "gotadooceano", "id": "325861549"}, {"location": "Killing floor ", "verified": false, "name": "\u0160ejn", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 133, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}, "username": "Surovi_Vegan", "id": "1104467504674557953"}, {"verified": false, "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 122, "tweet_count": 1029, "listed_count": 0}, "username": "KAREN_DIAS9", "id": "1100874778922094609"}, {"verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 4940, "tweet_count": 16462, "listed_count": 0}, "username": "LuisAlb54092015", "id": "1149134360026800130"}, {"verified": false, "name": "dorothea", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 401, "tweet_count": 35139, "listed_count": 0}, "username": "bia16souza", "id": "3319968245"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio La-Rocque", "public_metrics": {"followers_count": 8809, "following_count": 9543, "tweet_count": 152087, "listed_count": 8}, "username": "SrgiodeLaRocque", "id": "501892875"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "name": "H\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 572, "tweet_count": 10032, "listed_count": 2}, "username": "tchuma_herica", "id": "1175322537305223168"}, {"location": "Portugal - Mozambique", "verified": false, "name": "Somebody's Son", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 277, "tweet_count": 47017, "listed_count": 7}, "username": "NycoLemos", "id": "561397640"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Louren\u00e7o \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 372, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}, "username": "queijo18", "id": "4026899613"}, {"location": "Rodil\u00e2ndia ", "verified": false, "name": "M A T H E U S", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 491, "tweet_count": 4250, "listed_count": 1}, "username": "theus1998_3", "id": "3033081581"}, {"verified": false, "name": "Paulo LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1241, "tweet_count": 21441, "listed_count": 3}, "username": "paulo_3t", "id": "138921456"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 431, "tweet_count": 24116, "listed_count": 7}, "username": "_s4kura", "id": "880526551"}, {"location": "La Florida, Chile", "verified": false, "name": "MIGUEL RANGEL", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 237, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "username": "M_RANGELD", "id": "431967406"}, {"location": "Marvel&DC", "verified": false, "name": "Kat \ud83d\udcda:Senhor dos An\u00e9is", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1283, "tweet_count": 109138, "listed_count": 13}, "username": "hunterbytwd", "id": "2168381683"}, {"location": "Sulmona", "verified": false, "name": "reteabruzzo.com", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 216, "tweet_count": 26595, "listed_count": 11}, "username": "reteabruzzocom", "id": "1139910344"}, {"location": "ning\u00fan lugar", "verified": false, "name": "ShamendraMon", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 482, "tweet_count": 4328, "listed_count": 1}, "username": "Montondeatomos", "id": "126760925"}, {"location": "Brasil, Paran\u00e1, Curitiba,", "verified": false, "name": "ronaldo de souza", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 2944, "tweet_count": 227760, "listed_count": 96}, "username": "ronaldolivreiro", "id": "160334148"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "LA-CR\u00d4NICO", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 143, "tweet_count": 14301, "listed_count": 0}, "username": "la_cronico", "id": "1168594035642183686"}, {"location": "Parna\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Wakandense", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 165, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "username": "Oestagiariu", "id": "871306833218162688"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Aldemar Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 692, "tweet_count": 62245, "listed_count": 1}, "username": "Jaldemard", "id": "785901114369581057"}, {"verified": false, "name": "cabeza", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 106, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "username": "antoniobarr18", "id": "3615640395"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Lautaro Rivara", "public_metrics": {"followers_count": 4654, "following_count": 890, "tweet_count": 2660, "listed_count": 42}, "username": "LautaroRivara", "id": "547768363"}, {"verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 703, "tweet_count": 6367, "listed_count": 5}, "username": "ampv28", "id": "127240232"}, {"verified": false, "name": "Vito Mancuso", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}, {"verified": false, "name": "Rafi", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 976, "tweet_count": 45158, "listed_count": 1}, "username": "naopegaorafi", "id": "1144343655978696704"}, {"location": "Na ponte que partiu.", "verified": false, "name": "End Of Quote - Repeat The Line.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}, "username": "RDirectum", "id": "1049643545240440832"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "filho da cruella", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1333, "tweet_count": 4974, "listed_count": 0}, "username": "eu_omanu", "id": "4826986066"}, {"verified": false, "name": "Dolores Parmeggiani", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 2367, "tweet_count": 31757, "listed_count": 2}, "username": "DoloresParmegg1", "id": "1020249080444964864"}, {"location": "Ol\u00edmpia, Brasil", "verified": false, "name": "Cezar \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 991, "tweet_count": 9754, "listed_count": 0}, "username": "chewbaccamarada", "id": "2830710209"}, {"location": "23. ela/dela", "verified": false, "name": "kalyne", "public_metrics": {"followers_count": 5900, "following_count": 439, "tweet_count": 201559, "listed_count": 225}, "username": "chmpgneprblmsks", "id": "191436371"}, {"location": "Planeta tierra", "verified": false, "name": "jorget", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1485, "tweet_count": 13433, "listed_count": 2}, "username": "taverajorge1", "id": "3174923674"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 39, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}, "username": "Antonio55020629", "id": "1114182555715158021"}, {"verified": false, "name": "ilene Aguirre Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 329, "tweet_count": 2739, "listed_count": 1}, "username": "ileneaguirre", "id": "104019565"}, {"verified": false, "name": "Mikel", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 58, "tweet_count": 817, "listed_count": 0}, "username": "mikel_uf", "id": "3137867221"}, {"location": "\u3164", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 65, "tweet_count": 18865, "listed_count": 2}, "username": "loveyasaraa", "id": "940922031956217856"}, {"location": "konoha", "verified": false, "name": "A M A T E R A S U", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}, "username": "imgesnaruto", "id": "1066254332176285697"}, {"verified": false, "name": "2K\ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 395, "tweet_count": 30930, "listed_count": 1}, "username": "kaua_sg", "id": "779489188102152193"}, {"location": "s\u00e9rie a ", "verified": false, "name": "leandra helena", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 852, "tweet_count": 30408, "listed_count": 0}, "username": "helenaleandraaa", "id": "863918642244849664"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "LLUIS REAL-GRETHEL\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 7803, "following_count": 7807, "tweet_count": 89952, "listed_count": 18}, "username": "LluisRealKlein", "id": "2823083211"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ELDridri", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 494, "tweet_count": 1242, "listed_count": 1}, "username": "Adrijimenez28", "id": "872800356530622464"}, {"location": "Huesca, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Esteban Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22096, "tweet_count": 123205, "listed_count": 238}, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}, {"location": "vix", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 454, "tweet_count": 46188, "listed_count": 6}, "username": "sofiacristof", "id": "412444394"}, {"location": "Bolzano", "verified": false, "name": "Marco Galateo", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1051, "tweet_count": 3980, "listed_count": 3}, "username": "marcogalateo", "id": "938670764"}, {"verified": false, "name": "\u2665\ufe0fPaz e Bem com Lula e Haddad 13\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1805, "tweet_count": 69949, "listed_count": 14}, "username": "SandraSanMag", "id": "187837782"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c0cido", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1331, "tweet_count": 3959, "listed_count": 1}, "username": "Acido919", "id": "1918014588"}, {"location": "Brasilty", "verified": false, "name": "Fernando Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "username": "FernandoCesar77", "id": "22735093"}, {"location": "Vicenza, Veneto", "verified": false, "name": "Chrono", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 623, "tweet_count": 6622, "listed_count": 0}, "username": "Chrono_the_Trig", "id": "4872528473"}, {"location": "Roma Roma. \ud83c\udf35", "verified": false, "name": "So\u2019 Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 12086, "following_count": 941, "tweet_count": 309270, "listed_count": 44}, "username": "mmorphine_", "id": "69303377"}, {"verified": false, "name": "Ivan Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 4992, "tweet_count": 286847, "listed_count": 2}, "username": "ihurtadop", "id": "386330680"}, {"verified": false, "name": "PATRIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1487, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "username": "f00lishbeggar", "id": "300131477"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Cirigliano", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1484, "tweet_count": 85730, "listed_count": 4}, "username": "Elitalico", "id": "73442146"}, {"location": "Campo Grande, MS", "verified": false, "name": "eve morales", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 975, "tweet_count": 43391, "listed_count": 9}, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 3054, "tweet_count": 22443, "listed_count": 2}, "username": "JacquelinePit", "id": "36103846"}, {"location": "goiania brasil", "verified": false, "name": "odilon castanheira", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 123, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "username": "oocastanheira", "id": "714262536"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Augusto Cesar Costa", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 416, "tweet_count": 17762, "listed_count": 10}, "username": "acc_travessias", "id": "26657813"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9FORABOLSONARO!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 3421, "tweet_count": 6175, "listed_count": 3}, "username": "Diteixei", "id": "840780338"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6NDR\u00c9 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 5568, "following_count": 5012, "tweet_count": 115720, "listed_count": 2}, "username": "Dedeco_Oficiall", "id": "730835574211416064"}, {"verified": true, "name": "Eric Teixeira \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 105314, "following_count": 5111, "tweet_count": 127870, "listed_count": 210}, "username": "ericat_lol", "id": "49079131"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 14295, "tweet_count": 329460, "listed_count": 67}, "username": "geraldoazevedof", "id": "272699714"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4673128, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "dinda", "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4759, "tweet_count": 225909, "listed_count": 17}, "username": "freitasdinda", "id": "109631661"}, {"location": "Del mundo", "verified": false, "name": "Nani Miranda \u272d\u2650", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 895, "tweet_count": 71571, "listed_count": 20}, "username": "nanimiranda2014", "id": "2557592498"}, {"location": "themyscira    p.28", "verified": false, "name": "sestra of anarchy", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 202, "tweet_count": 51595, "listed_count": 21}, "username": "lanadelvause", "id": "4634851283"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "GLEYCE Yp\u00e1 Ybr\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 4005, "tweet_count": 66843, "listed_count": 2}, "username": "gleyceoliva", "id": "2448053892"}, {"verified": false, "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1006, "tweet_count": 139006, "listed_count": 0}, "username": "Fabi0Luis", "id": "1028365568330612736"}, {"location": "Ela/She \u2022 Brasil", "verified": false, "name": "a Akkun\u30c4; universitando\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 500, "tweet_count": 63835, "listed_count": 5}, "username": "akkun_97", "id": "3085468485"}, {"location": "Rio de Janeiro,Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Lennne Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 838, "tweet_count": 22913, "listed_count": 0}, "username": "AlmeidaLennne", "id": "1023047677477564416"}, {"location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "RaulBriceno,h", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 928, "tweet_count": 2932, "listed_count": 1}, "username": "RaulBricenoh", "id": "149553529"}, {"verified": false, "name": "Marco Santo", "public_metrics": {"followers_count": 8913, "following_count": 6910, "tweet_count": 487792, "listed_count": 9}, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}, {"location": "Jun\u00edn, Argentina", "verified": false, "name": "Mar \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 845, "tweet_count": 93636, "listed_count": 7}, "username": "Mariiu0", "id": "139538735"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "INFOATAVRS", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 54, "tweet_count": 779, "listed_count": 5}, "username": "INFOATAVRS", "id": "3756551476"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Catalunyapress", "public_metrics": {"followers_count": 10570, "following_count": 2176, "tweet_count": 272088, "listed_count": 531}, "username": "Catalunya_Press", "id": "165691080"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108490, "following_count": 89219, "tweet_count": 839861, "listed_count": 820}, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Ingrid Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1938, "tweet_count": 43351, "listed_count": 3}, "username": "ingridr41281789", "id": "605924670"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Do\u00f1a Gilda", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 134, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "username": "gilda_moreno", "id": "1242650108"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"location": "OT5", "verified": false, "name": "anjo\u00b3\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1188, "tweet_count": 22774, "listed_count": 14}, "username": "_n_a_y_e_o_l", "id": "332575781"}, {"location": "San Petersburgo, Rusia", "verified": false, "name": "Consejeronautico", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 454, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "username": "Consejeronauti1", "id": "1173807109672243200"}, {"location": "Santa Rosa de Viterbo - SP", "verified": false, "name": "Boniperti P\u00e1dua Cota", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 3028, "tweet_count": 148280, "listed_count": 1}, "username": "bonipadua", "id": "58989130"}, {"verified": false, "name": "juan car carpintero", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 851, "tweet_count": 45498, "listed_count": 4}, "username": "juancarlosmerl", "id": "1905551652"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Rafael G\u00aa Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 4514, "following_count": 3510, "tweet_count": 10677, "listed_count": 50}, "username": "RGMaldo", "id": "189871000"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Felipe Sarmiento Abella", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2488, "tweet_count": 70352, "listed_count": 32}, "username": "josefesar", "id": "64279030"}, {"verified": false, "name": "mabel oliveira \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1544, "tweet_count": 163825, "listed_count": 17}, "username": "MabelTov", "id": "952356764"}, {"location": "Florian\u00f3polis- SC", "verified": false, "name": "a flor de z\u00edaco \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 4967, "tweet_count": 36352, "listed_count": 0}, "username": "geovanasan", "id": "41760780"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Katherine", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 939, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "username": "catamuzkay", "id": "844037365182185472"}, {"location": "N 42\ufffd 8' 0'' / W 7\ufffd 57' 0''", "verified": false, "name": "yrisgonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1648, "tweet_count": 86722, "listed_count": 7}, "username": "ymargonzalez", "id": "78041871"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "belco", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 216, "tweet_count": 10864, "listed_count": 1}, "username": "abelco3", "id": "56743820"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Venezuela te quiero!!\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 720, "tweet_count": 14634, "listed_count": 0}, "username": "mipapaelmejor", "id": "147049365"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "gvzapatam", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 3506, "tweet_count": 56736, "listed_count": 7}, "username": "gvzapatam", "id": "3006392661"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469206, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9APERTA O 13 E CONFIRMA", "public_metrics": {"followers_count": 7137, "following_count": 3770, "tweet_count": 356725, "listed_count": 144}, "username": "rosemarywarde", "id": "121257965"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "M\u00f4nica \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 8689, "following_count": 8608, "tweet_count": 68193, "listed_count": 2}, "username": "NicaCristina", "id": "61915875"}, {"location": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Martin Marques Sit\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2091, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}, "username": "SitoPaulo", "id": "988849357259706368"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Pedro Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 5001, "tweet_count": 11975, "listed_count": 2}, "username": "pedroeduribeiro", "id": "776798978818117632"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u10e6 mimo \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 3579, "tweet_count": 208014, "listed_count": 28}, "username": "vaquinhamimo", "id": "119804740"}, {"location": "belo horizonte", "verified": false, "name": "galodoido", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1878, "tweet_count": 10429, "listed_count": 2}, "username": "santos_juvenil", "id": "497143360"}, {"verified": false, "name": "meow", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 222, "tweet_count": 62633, "listed_count": 2}, "username": "_assiralpi", "id": "746761085429104640"}, {"location": "malborne", "verified": false, "name": "ziggycaca", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1972, "tweet_count": 71027, "listed_count": 3}, "username": "ziggycaca", "id": "14213442"}, {"location": "Porto Alegre/RS", "verified": true, "name": "Trensurb S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "COPAPORDIRETAS", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1249, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}, "username": "copapordiretas", "id": "997197369002414081"}, {"verified": false, "name": "MOONVICUS", "public_metrics": {"followers_count": 6287, "following_count": 6369, "tweet_count": 233442, "listed_count": 1}, "username": "MOONVICUS4", "id": "887282370033983488"}, {"verified": false, "name": "Geison Roberto \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 5146, "following_count": 5225, "tweet_count": 42618, "listed_count": 10}, "username": "GeisonCosta88", "id": "216216142"}, {"verified": false, "name": "Henrique | Hello Bees!", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 524, "tweet_count": 13763, "listed_count": 0}, "username": "CommieQuieto", "id": "2153201994"}, {"location": "Beag\u00e1", "verified": false, "name": "mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 517, "tweet_count": 49441, "listed_count": 0}, "username": "_picturetoburn", "id": "4687301930"}, {"location": "Hogwarts", "verified": false, "name": "meleh", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 512, "tweet_count": 58665, "listed_count": 2}, "username": "Mili_Menendez", "id": "311865276"}, {"location": "\u2661", "verified": false, "name": "Ana :) TOH SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1608, "tweet_count": 49783, "listed_count": 55}, "username": "uranuskas", "id": "1037393053428920321"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ptow3wAq1z", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177598106839461890"], "created_at": "2019-09-27T14:57:22.000Z", "text": "https://t.co/ptow3wAq1z\n\n\"Un neno vegano suicidase tras sufrir o acoso escolar dos seus compa\u00f1eiros que lle tiraban anacos de carne\".", "id": "1177598106839461890", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2959977087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "id": "1177192363585880065", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "author_id": "4421287576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48", "id": "1177620116571377664", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "160062203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "matem\u00e1ticas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619431213719552"], "created_at": "2019-09-27T16:22:06.000Z", "text": "\u2014 \u00bfPor qu\u00e9 se suicid\u00f3 el libro de matem\u00e1ticas?\n\n\u2014 Porque ten\u00eda muchos problemas.", "id": "1177619431213719552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1266893078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "id": "1177386685090414592", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "973311110123347973"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "ECUADOR"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00c9STOR KIRCHNER"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/NCwsafFo0o", "expanded_url": "https://twitter.com/mirif68/status/1177409541883015168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCwsafFo0o", "media_key": "3_1177409532886228993"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177409541883015168"], "created_at": "2019-09-27T02:28:04.000Z", "text": "Se enteraron ? \nEn ECUADOR ... Sacaron  la estatua del expresidente N\u00c9STOR KIRCHNER \n\nChauuu N\u00e9stor  !!! \ud83d\ude4b https://t.co/NCwsafFo0o", "id": "1177409541883015168", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 32, "like_count": 290, "quote_count": 18}, "author_id": "759110745024032768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "id": "1177541650568110080", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "author_id": "557275788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9136, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/W6rfM1jFSa", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/09/stf-pode-retirar-porte-de-arma-e-proibir-janot-de-ir-ao-tribunal.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/09/stf-pode-retirar-porte-de-arma-e-proibir-janot-de-ir-ao-tribunal.shtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177618869520871430"], "created_at": "2019-09-27T16:19:52.000Z", "text": "Gilmar Mendes pede provid\u00eancia e STF estuda proibir Janot de entrar no tribunal, al\u00e9m de retirar seu porte de arma.\nhttps://t.co/W6rfM1jFSa", "id": "1177618869520871430", "public_metrics": {"retweet_count": 594, "reply_count": 222, "like_count": 2968, "quote_count": 56}, "author_id": "58951368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/OJcKMgTUCN", "expanded_url": "https://twitter.com/elcoya1977/status/1177314879625158656", "display_url": "twitter.com/elcoya1977/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177615906027069444"], "created_at": "2019-09-27T16:08:05.000Z", "text": "Como siempre voluntari000.000 https://t.co/OJcKMgTUCN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177314879625158656"}], "id": "1177615906027069444", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "283762641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "id": "1177471023320461317", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "author_id": "776269374801973248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "id": "1177020038282457089", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "author_id": "789465914387337216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/g5TqOI24Bw", "expanded_url": "https://www.agricultura.it/2019/09/27/gasolio-agricolo-pan-veneto-tagli-agevolazioni-e-scelta-suicida-porteremo-trattori-e-trebbie-a-roma/", "display_url": "agricultura.it/2019/09/27/gas\u2026"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 253, "username": "AgriculturaIT", "id": "307976751"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "IVA"}, {"start": 41, "end": 44, "tag": "PD"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177619484422672391"], "created_at": "2019-09-27T16:22:18.000Z", "text": "ESAGERATI per\u00f2 non aumentano l'#IVA...il #PD \u00e8 un maestro nel gioco delle 3 carte! Zitti e pagate grazie! Gasolio agricolo. Pan (Veneto): tagli agevolazioni \u00e8 scelta #suicida. Porteremo trattori e trebbie a Roma https://t.co/g5TqOI24Bw di @AgriculturaIT", "id": "1177619484422672391", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "388946039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177619834311446528"], "created_at": "2019-09-27T16:23:42.000Z", "text": "Vieron q hay gente q no se acuerda lo q sue\u00f1a?", "id": "1177619834311446528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2614257898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "id": "1177613236629323777", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177582131742199808"], "created_at": "2019-09-27T13:53:53.000Z", "text": "Lamento que o ex-chefe da PGR tenha sido capaz de cogita\u00e7\u00f5es homicidas por diverg\u00eancias na interpreta\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o. \u00c9 dif\u00edcil n\u00e3o imaginar os abusos cometidos ao acusar e processar investigados. Seguirei firme na defesa das liberdades individuais e do Estado de Direito.", "id": "1177582131742199808", "public_metrics": {"retweet_count": 2247, "reply_count": 8561, "like_count": 16105, "quote_count": 794}, "author_id": "859495277031501824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177555413371428864"], "created_at": "2019-09-27T12:07:43.000Z", "text": "Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori..", "id": "1177555413371428864", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "author_id": "2786445323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177563796455510016"], "created_at": "2019-09-27T12:41:01.000Z", "text": "Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para descobrir quem mandou mat\u00e1-lo!\n\nSe n\u00e3o querem fazer isso por dec\u00eancia e \u00e9tica, fa\u00e7am pelo ego de voc\u00eas: quem descobrir quem matou Teori, entrar\u00e1 pra Hist\u00f3ria!", "id": "1177563796455510016", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "author_id": "2288781975"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/h4oZnYBIAH", "expanded_url": "https://twitter.com/terra30/status/1177599417941204995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h4oZnYBIAH", "media_key": "3_1177599408952741894"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599417941204995"], "created_at": "2019-09-27T15:02:34.000Z", "text": "Eduardo Bolsonaro acaba de perguntar: \"O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?\". (\u00c9 s\u00e9rio, t\u00e1 no twitter dele). Se John Lennon estiver armado, amigo, n\u00e3o seria o John Lennon. https://t.co/h4oZnYBIAH", "id": "1177599417941204995", "public_metrics": {"retweet_count": 2241, "reply_count": 193, "like_count": 11194, "quote_count": 200}, "author_id": "58857414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "id": "1177245517698555904", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "764714010"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177618621431988225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tajaliga", "id": "710497023246667777"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "marco_merighi", "id": "1039498369230688256"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Ninocollegno", "id": "826855037070618624"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:18:53.000Z", "text": "@tajaliga @marco_merighi @Ninocollegno Ma se ci fosse il vincolo di mandato che lo lega alla politica del partito, non potrebbe votare K.\n\nO, al contrario, se si rendesse conto solo dopo che K, pur essendo ci\u00f2 che chiede il cittadino, \u00e8 una fesseria, non potrebbe opporsi.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177618070837350400"}], "id": "1177618621431988225", "in_reply_to_user_id": "710497023246667777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057217245494030336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5369, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/87VGBpGpk3", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/gilmar-chama-janot-de-potencial-facinora-e-pede-mudanca-na-escolha-do-pgr.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/gilmar-chama-janot-de-potencial-facinora-e-pede-mudanca-na-escolha-do-pgr.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599786679181312"], "created_at": "2019-09-27T15:04:02.000Z", "text": "Gilmar chama Janot de 'potencial fac\u00ednora' e pede mudan\u00e7a na escolha do PGR https://t.co/87VGBpGpk3", "id": "1177599786679181312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 21, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7581, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177616439206993920"], "created_at": "2019-09-27T16:10:12.000Z", "text": "Sobre lo sucedido en el puerto ol\u00edmpico, no se en que canal dijeron que se habia suicidado el asesino de Sara, y que era de origen magreb\u00ed, pero vi en un art\u00edculo que se llamaban Manuel y Antonio.", "id": "1177616439206993920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305687184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "id": "1177342353343991808", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607937910562817"], "created_at": "2019-09-27T15:36:25.000Z", "text": "Se Janot ia matar Gilmar, mas desistiu, eu pergunto: \n\n- Quem foi at\u00e9 o final e matou Teori?", "id": "1177607937910562817", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "77089462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.7375, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177587839707602944"], "created_at": "2019-09-27T14:16:34.000Z", "text": "Terceira ponte interditada... Que Deus tenha miseric\u00f3rdia dessa alma! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1177587839707602944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1094620146700816384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617480660992000"], "created_at": "2019-09-27T16:14:21.000Z", "text": "@danielgcosta_ Mas, teoricamente, seria mais efetivo. Pq vc enfrentaria de verdade o problema. Eu vejo o v\u00e9u como uma m\u00e1scara q nos esconde de n\u00f3s mesmos. Mas a gente s\u00f3 muda se reconhece o q deve ser mudado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177609423868583941"}], "id": "1177617480660992000", "in_reply_to_user_id": "66524739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3426820378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/iJkbE5zWNW", "expanded_url": "https://uol.page.link/V9unv", "display_url": "uol.page.link/V9unv", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/27/janot-nao-tenho-duvida-de-que-lula-e-corrupto-dilma-nao.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177566747781730304"], "created_at": "2019-09-27T12:52:45.000Z", "text": "Janot: \"N\u00e3o tenho d\u00favida de que Lula \u00e9 corrupto. Dilma, n\u00e3o\" https://t.co/iJkbE5zWNW", "id": "1177566747781730304", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 59, "like_count": 127, "quote_count": 14}, "author_id": "70799317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 238, "end": 240, "probability": 0.4848, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00ed"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177617022202585089"], "created_at": "2019-09-27T16:12:31.000Z", "text": "@SaoPauloFC O Ra\u00ed n\u00e3o tem convic\u00e7\u00e3o nenhuma no que faz. Fica mudando o estilo de jogo do time toda hora, com t\u00e9cnicos com estilos diferentes. \nEssas frescura de jogo bonito e tal \u00e9 coisa do Ra\u00ed. \nSe o SPFC n\u00e3o for nem pra Libertadores, o Ra\u00ed deveria pedir o cargo no final do ano.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177598031987957761"}], "id": "1177617022202585089", "in_reply_to_user_id": "24920669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4614, "type": "Organization", "normalized_text": "PGDR"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 306, "end": 329, "url": "https://t.co/3yF2243VKX", "expanded_url": "https://twitter.com/panarquia1/status/1177596993243365376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yF2243VKX", "media_key": "3_1177596942064504833"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evelisecouto", "id": "31294463"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "bhethyb", "id": "1108692938673061889"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177596993243365376"], "created_at": "2019-09-27T14:52:56.000Z", "text": "@evelisecouto @bhethyb @jornalextra Se o chefe do PGDR tentou matar um membro do supremo a sangue frio, e s\u00f3 n\u00e3o fez por ser dedo duro! Imagina o que fariam com um que iria barrar essa m\u00e1fia toda antes do golpe se concretizar! A pergunta....Quem matou Teori deixou de ser apenas uma teoria, virou um fato! https://t.co/3yF2243VKX", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177562459168808961"}], "id": "1177596993243365376", "in_reply_to_user_id": "31294463", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1068172676420771840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9bdrtdW5ie", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/a-licao-de-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/a-licao\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/a-licao-de-agatha/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177615605400330240"], "created_at": "2019-09-27T16:06:54.000Z", "text": "O que o pa\u00eds precisa fazer para evitar trag\u00e9dias como a de \u00c1gatha https://t.co/9bdrtdW5ie", "id": "1177615605400330240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 112, "like_count": 82, "quote_count": 11}, "author_id": "17715048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "id": "1177546630536531968", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "author_id": "54021906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177588761816907776"], "created_at": "2019-09-27T14:20:14.000Z", "text": "(2/5) O assassinato do John Lennon \u00e9 o pano de fundo para calar os pr\u00f3-leg\u00edtima defesa que ousarem falar contra - quem poderia ser contra essa escultura, ainda mais em tempos de politicamente correto? O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "id": "1177588761816907776", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 2337, "like_count": 1207, "quote_count": 2397}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177390203935346689"], "created_at": "2019-09-27T01:11:14.000Z", "text": "Por pouco os jornalistas se livraram de um plant\u00e3o intermin\u00e1vel que come\u00e7aria com manchete: Janot mata Gilmar Mendes e depois se suicida.", "id": "1177390203935346689", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "author_id": "134122186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ContramediosSM", "id": "371115916"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "jorpow", "id": "458496089"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177580413675610115"], "created_at": "2019-09-27T13:47:03.000Z", "text": "@ContramediosSM @OperadorNuclear @jorpow Independientemente de los gobiernos incompetentes en la materia de los \u00faltimos 20 a\u00f1os, cabe preguntarse por qu\u00e9 Alemania tiene m\u00e1s parque solar que Espa\u00f1a. Da una idea del tema incompetencia. El negocio \u201cfamiliar\u201d espa\u00f1ol ??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177485552662089728"}], "id": "1177580413675610115", "in_reply_to_user_id": "371115916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899269303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/iyA1seCNSO", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/james-gunn-comics-suicide-squad.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/james-gunn-com\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177601657837887488"], "created_at": "2019-09-27T15:11:28.000Z", "text": "Por fin tenemos la clave para entender por d\u00f3nde ir\u00e1 la historia del Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/iyA1seCNSO", "id": "1177601657837887488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "16930215"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177612925562970112"], "created_at": "2019-09-27T15:56:15.000Z", "text": "vontade de deita de baixo de um carro e dormi", "id": "1177612925562970112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1449843614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "runyon"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "jan31"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PbVBLdfXP6", "expanded_url": "https://twitter.com/BoJackHorseman/status/1177598772051881984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PbVBLdfXP6", "media_key": "13_1177457841352785930"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 144, "username": "netflix", "id": "16573941"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1177598772051881984"], "created_at": "2019-09-27T15:00:00.000Z", "text": "if you asked me 6 yrs ago how i thought id be rmembered id have probably said that horse from horsin around but here we are season 6 on @netflix the 2 part final season before i hit the dusty trail aka runyon dont make plans oct 25 or jan31 bc youre watching me and feeling feels https://t.co/PbVBLdfXP6", "id": "1177598772051881984", "public_metrics": {"retweet_count": 24312, "reply_count": 1747, "like_count": 74196, "quote_count": 12988}, "author_id": "2227275901"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177614384799109122"], "created_at": "2019-09-27T16:02:03.000Z", "text": "(io purtroppo a quel concerto non c'ero. ero troppo piccolo. avrei cominciato a girare per concerti di l\u00ec a pochi anni - minorenne, comunque: non aspettai certo i 18 anni]", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177614070775726080"}], "id": "1177614384799109122", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "497995758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8571, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dbh17IywIA", "expanded_url": "http://dozz.es/oupgw2", "display_url": "dozz.es/oupgw2", "status": 502, "unwound_url": "http://dozz.es/oupgw2"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 78, "tag": "Barcelona"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177504810142064641"], "created_at": "2019-09-27T08:46:38.000Z", "text": "\ud83d\udd34Se suicida el hombre que mat\u00f3 a una chica en el Puerto Ol\u00edmpico de #Barcelona tras robarle el m\u00f3vil https://t.co/Dbh17IywIA", "id": "1177504810142064641", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "14225088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177547696300797957"], "created_at": "2019-09-27T11:37:03.000Z", "text": "Estou, desde cedo, respondendo e-mails de pessoas sem esperan\u00e7as. Algumas falam em deixar o pa\u00eds, outras em parar de pagar os impostos, por meio de uma desobedi\u00eancia civil. V\u00e1rias indagam o que pode ser feito...", "id": "1177547696300797957", "public_metrics": {"retweet_count": 1254, "reply_count": 1363, "like_count": 8783, "quote_count": 196}, "author_id": "759001618884939776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177583733337182211"], "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:00:15.000Z", "text": "Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin control, en la ciudad; mientras @Claudiashein practica una suerte de inadmisible satyagraha. Ser guardia nacional o polic\u00eda, hoy,  es ser suicida mal pagado.", "id": "1177583733337182211", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2176953937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177609868825583617"], "created_at": "2019-09-27T15:44:06.000Z", "text": "2021 vai ficar assim: \n\nDoctor Strange - Maio\n\nThe Batman - Junho. \n\nSpiderman 3 - Julho. \n\nO Morceg\u00e3o disputando com 2 filmes grandes da Marvel, que delicia.", "id": "1177609868825583617", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 28, "like_count": 1758, "quote_count": 92}, "author_id": "500290601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Errejon"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "Equo"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 6, "username": "Equo", "id": "187864310"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177585885229080576"], "created_at": "2019-09-27T14:08:48.000Z", "text": ".@equo ha votado ir con Errejon. Creo que es un error, pero respeto la decisi\u00f3n. Tras diez a\u00f1os de militancia y de duro trabajo para construir Equo, con tristeza digo adi\u00f3s. Alli donde est\u00e9 cavar\u00e9 una trinchera desde la que seguir luchando en defensa del Planeta\ud83c\udf0d. Suerte compas!", "id": "1177585885229080576", "public_metrics": {"retweet_count": 3180, "reply_count": 1011, "like_count": 10135, "quote_count": 446}, "author_id": "69060709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177333236323749912"], "created_at": "2019-09-26T21:24:51.000Z", "text": "\"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz jornalista.", "id": "1177333236323749912", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "2812936934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.2716, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "Dami\u00e3o"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.4982, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4MafKHLcGc", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1177395778563792896", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177588839239561217"], "created_at": "2019-09-27T14:20:32.000Z", "text": "O sanat\u00f3rio geral abriu cedo nesta sexta, dia de caruru de Cosme e Dami\u00e3o. Um dia depois do STF - ainda meio acovardado - tomar decis\u00e3o que pode anular absurdos da Lava Jato, aparece um ex-PGR assassino e suicida e o insuspeito tucano Aloysio Nunes confirma o golpe contra Dilma. https://t.co/4MafKHLcGc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177395778563792896"}], "id": "1177588839239561217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1138965305760374784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177586524700991493"], "created_at": "2019-09-27T14:11:20.000Z", "text": "O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfaquear a Dilma no golpe de 2016. Ah, o poder!", "id": "1177586524700991493", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "18601589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aq3qozzKFl", "expanded_url": "https://bit.ly/2ngQVYQ", "display_url": "bit.ly/2ngQVYQ"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/6pMbtJzqV9", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1177601909076713472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pMbtJzqV9", "media_key": "3_1177601907449311232"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177601909076713472"], "created_at": "2019-09-27T15:12:28.000Z", "text": "James Gunn revela presente que ganhou em Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/aq3qozzKFl https://t.co/6pMbtJzqV9", "id": "1177601909076713472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8595, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/jKXpCeI9Ht", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "fbf8dd2723aafd01"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177466200286089217"], "created_at": "2019-09-27T06:13:13.000Z", "text": "Que no descanse en paz, que arda eternamente  en el  infierno por cobarde, chulo y asesino: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/jKXpCeI9Ht", "id": "1177466200286089217", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "240816944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Mn5IqzCyz4", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=255911", "display_url": "oantagonista.com/?p=255911"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603868013797381"], "created_at": "2019-09-27T15:20:15.000Z", "text": "Gilmar chama Janot de \u201cpotencial fac\u00ednora\u201d https://t.co/Mn5IqzCyz4", "id": "1177603868013797381", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 25, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "author_id": "15249841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/P5y6jPwlhP", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177611856673832960"], "created_at": "2019-09-27T15:52:00.000Z", "text": "Els Mossos han trobat l'assass\u00ed del Port Ol\u00edmpic mort amb un tret al cap en un llit de casa de la seva tia  https://t.co/P5y6jPwlhP", "id": "1177611856673832960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052640851007074307"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177610497203609600"], "created_at": "2019-09-27T15:46:36.000Z", "text": "Non c\u2019\u00e8 alcuna ragione per restare ragionevoli di fronte a una follia suicida.", "id": "1177610497203609600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "22597694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177611685835743238"], "created_at": "2019-09-27T15:51:19.000Z", "text": "Ya no voy a poner cosas de que me quiero morir en Facebook porque mi pap\u00e1 ya me rega\u00f1\u00f3...", "id": "1177611685835743238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "283703592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wxftcqwpg9", "expanded_url": "https://amzn.to/2lD0TU0", "display_url": "amzn.to/2lD0TU0"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thethales", "id": "8404722"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "Felipe_Morcelli", "id": "2931935811"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610001315241985"], "created_at": "2019-09-27T15:44:37.000Z", "text": "@thethales E, pra fechar, tem livro do @pabsarmento e do @Felipe_Morcelli sobre o Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/Wxftcqwpg9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177609724839321602"}], "id": "1177610001315241985", "in_reply_to_user_id": "89942881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89942881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KaSNFmPvfN", "expanded_url": "https://twitter.com/infinitespider/status/1175812005137190917/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaSNFmPvfN", "media_key": "7_1175811946031013895"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177542789850193920"], "created_at": "2019-09-27T11:17:33.000Z", "text": "ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar assim nos outros ok? \n\nhttps://t.co/KaSNFmPvfN", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542787153240064"}], "id": "1177542789850193920", "in_reply_to_user_id": "1126947947051212800", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1126947947051212800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/6XTuRKv1xT", "expanded_url": "http://www.hoy.com.ni", "display_url": "hoy.com.ni"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/mOTOy870Xy", "expanded_url": "https://twitter.com/hoynoticias/status/1177610778242945024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOTOy870Xy", "media_key": "3_1177610774073810945"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610778242945024"], "created_at": "2019-09-27T15:47:43.000Z", "text": "Buenos d\u00edas #Nicaragua esta es la portada de hoy viernes, esperamos se informe con nosotros a trav\u00e9s de la edici\u00f3n impresa y digital: https://t.co/6XTuRKv1xT https://t.co/mOTOy870Xy", "id": "1177610778242945024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "132927850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}]}, "geo": {"place_id": "38e87c822278d309"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607751431835650"], "created_at": "2019-09-27T15:35:41.000Z", "text": "se o Cruzeiro n\u00e3o contratar o Adilson Batista eu fico at\u00e9 novembro sem beber", "id": "1177607751431835650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "286224082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5668, "type": "Place", "normalized_text": "AMIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177540071156830210"], "created_at": "2019-09-27T11:06:45.000Z", "text": "@alferdez Otro problema importante, querido, es que hay gente que realiza pactos espurios con los asesinos de la AMIA y \"suicida\" fiscales y pretende ser gobierno. Recuerde que Ud. mismo los denunci\u00f3 oportunamente (ver videos y notas gr\u00e1ficas). Que tenga un buen d\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333351348342788"}], "id": "1177540071156830210", "in_reply_to_user_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1468420386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/6VMoHDgXCK", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177483685206953984"], "created_at": "2019-09-27T07:22:41.000Z", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado - A tomar por culo, lo pod\u00edas haber hecho antes de asesinar HIJOPUTA https://t.co/6VMoHDgXCK", "id": "1177483685206953984", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1720203932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "id": "1177447817297530881", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "author_id": "3067949663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610614497320961"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610621090705408"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610635657523201"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SXLmPtEbZc", "expanded_url": "https://twitter.com/SubRedSur/status/1177610651021316097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXLmPtEbZc", "media_key": "3_1177610643320520707"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaAndina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177610651021316097"], "created_at": "2019-09-27T15:47:12.000Z", "text": "#SemanaAndina continuamos realizando acciones de informaci\u00f3n, educaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n para la salud en los colegios del sur de Bogot\u00e1. Tratando temas importantes para los j\u00f3venes:\nSalud Sexual y Reproductiva, bullying, sexting, grooming\nConducta suicida y consumo de SPA. https://t.co/SXLmPtEbZc", "id": "1177610651021316097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "766428967737946112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7884, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177393523882110977"], "created_at": "2019-09-27T01:24:25.000Z", "text": "Em alguma realidade paralela, o PGR assassinou um Juiz da Suprema Corte e depois se suicidou no plen\u00e1rio. E n\u00f3s achando que est\u00e1vamos na vers\u00e3o mais bizarra de universo paralelo.", "id": "1177393523882110977", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "1085677657059151873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "id": "1177270837646413830", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "author_id": "3155682418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "the100"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "lincoln"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.3668, "type": "Person", "normalized_text": "octavia"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "the100"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177610299215618048"], "created_at": "2019-09-27T15:45:48.000Z", "text": "ontem eu tava vendo a terceira temp de #the100 e eu fiquei cheio de \u00f3dio no cora\u00e7\u00e3o pq aquele cara q eu n\u00e3o lembro o nome matou o lincoln sem d\u00f3 nem piedade, a octavia sofreu tanto. eu literalmente sinto a dor na perda dos personagens principalmente esse q era meu casal favorito", "id": "1177610299215618048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118385071"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177609641221644288"], "created_at": "2019-09-27T15:43:12.000Z", "text": "@jgodoym Los que promovieron la candidatura de Fujimori, Toledo y Humala ahora dictan clases, de moral y manejo pol\u00edtico. \u00bfC\u00f3mo saben si nunca han tenido poder? \u00bfSi nunca han gobernado? \u00bfSi nunca han hecho ni el 1% de una reforma?\n\nEso no dice la teor\u00eda. As\u00ed no es. Es su monserga nom\u00e1s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177597371590598657"}], "id": "1177609641221644288", "in_reply_to_user_id": "5418002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "29301073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica Jones"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Dossi\u00ea Preacher"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZenTee10iD", "expanded_url": "https://amzn.to/2njDvLF", "display_url": "amzn.to/2njDvLF"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/GXwlMb2kjd", "expanded_url": "https://amzn.to/2lHdSnR", "display_url": "amzn.to/2lHdSnR"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 72, "username": "thethales", "id": "8404722"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177609724839321602"], "created_at": "2019-09-27T15:43:31.000Z", "text": "Dentro da cole\u00e7\u00e3o de cultura pop, temos dois livros do grande @thethales: Quem \u00e9 J\u00e9ssica Jones https://t.co/ZenTee10iD e Dossi\u00ea Preacher https://t.co/GXwlMb2kjd", "id": "1177609724839321602", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "89942881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oficialafg", "id": "358824575"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "PatoCorporation", "id": "1660695121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593171406180353"], "created_at": "2019-09-27T14:37:45.000Z", "text": "@oficialafg @PatoCorporation N\u00e3o, as decis\u00f5es de Teori eram no sentido de apoiar a opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, mas contendo v\u00e1rios de seus abusos!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177591774237335555"}], "id": "1177593171406180353", "in_reply_to_user_id": "358824575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129140798103138305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xuHdsoFhqi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/lava-jato-manipulou-impeachment-de-dilma-diz-aloysio-nunes-do-psdb.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177541597292060672"], "created_at": "2019-09-27T11:12:49.000Z", "text": "Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.co/xuHdsoFhqi", "id": "1177541597292060672", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "author_id": "100077761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "id": "1176524523539243008", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "author_id": "154605679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607909221507072"], "created_at": "2019-09-27T15:36:19.000Z", "text": "hj ter\u00e1 um monte de indiv\u00edduos de amarelo dispostos a fazer o bem, mas s\u00f3 hj pq ningu\u00e9m se importa de verdade, \u00e9 mais pra aparecer.\nNingu\u00e9m tem pensamento suicida por um dia, n\u00e3o \u00e9 em um dia que v\u00e3o resolver. \n#amarelosempre", "id": "1177607909221507072", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 224, "tag": "amarelosempre"}]}, "author_id": "942087952817098752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177281300912398337"], "created_at": "2019-09-26T17:58:29.000Z", "text": "Lo m\u00e1s triste de ser gordo no es la gente asquerosa acos\u00e1ndote, ni que la ropa de las tiendas no te quede\n\nLo m\u00e1s triste es que nunca puedes comer en paz: comes con miedo o con culpa o con pena, porque a los gordos nos convencieron de que la comida no nutre, la comida engorda.", "id": "1177281300912398337", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 41, "like_count": 2168, "quote_count": 56}, "author_id": "889574971755950080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177607769299525638"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:35:45.000Z", "text": "@canalN_ Y cuando fue eso y x q lo rebuzna reci\u00e9n ahora ya pues cara d gato compungido no t prestes a la maldad aunq pedirle eso a esta miseria d la izquierda es perder tiempo nacen crueles y terminan sanguinarios siempre e tenido esa opini\u00f3n d la izquierda d \ud83d\udca9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606352509853696"}], "id": "1177607769299525638", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2416452817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177581874035789824"], "created_at": "2019-09-27T13:52:51.000Z", "text": "Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente se suicida o estalla con sus l\u00edos.", "id": "1177581874035789824", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "106228001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "id": "1177420343826440199", "in_reply_to_user_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}, "author_id": "13653812"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3167, "type": "Other", "normalized_text": "ginebra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "racandmorty", "id": "277501244"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177608082094006275"], "created_at": "2019-09-27T15:37:00.000Z", "text": "@racandmorty Con que desayunas con ginebra. ?? Ya clavarse una manaos  es de hombre. Clavate una a temperatura ambiente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177604093319307270"}], "id": "1177608082094006275", "in_reply_to_user_id": "277501244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "626910980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/yYeFsIqmgw", "expanded_url": "https://twitter.com/bau810/status/1177606158993022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYeFsIqmgw", "media_key": "3_1177606154563792898"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "IsmaelLimaCort1", "id": "1117394024560828416"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177606158993022976"], "created_at": "2019-09-27T15:29:21.000Z", "text": "@pauloteixeira13 @IsmaelLimaCort1 se o Janot for procurar um especialista de psiquiatria no Brasil, corremos o risco de nascer um coringa ou uma alerquina,a gente ja viu no filme do esquadr\u00e3o suicida, o que aconteceu com a alerquina\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fo @Rodrigo_Janot \u00e9 o mais novo integrante do esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/yYeFsIqmgw", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177556578926583811"}], "id": "1177606158993022976", "in_reply_to_user_id": "25562342", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177607172173242370"], "created_at": "2019-09-27T15:33:23.000Z", "text": "@izzynobre \"puto pq Lennon uma vez falou q os Beatles eram \"mais famosos q jesus\" e falava q Imagine do Lennon era \"comunista\"\"\nIsso n\u00e3o \u00e9 bem verdade. Ou melhor, \u00e9 uma verdade pela metade. O cara tinha/tem problema. Via conex\u00e3o entre letras de m\u00fasica e fatos reais...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177603167351013377"}], "id": "1177607172173242370", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "43932455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5707, "type": "Person", "normalized_text": "Jan\u00f3,"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177393452465700864"], "created_at": "2019-09-27T01:24:08.000Z", "text": "Sobre as declara\u00e7\u00f5es de Jan\u00f3, que \u00e9 aclamado como melhor procurador de todos os tempos pelos Parquetchys, em que iria matar um ministro do supremo e suicidar-se, acho que \u00e9 coisa pra vender seu livro. Falta coragem ali at\u00e9 pra ser criminoso e suicida.", "id": "1177393452465700864", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "47163004"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6046, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 105, "end": 138, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 139, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177578305643581440"], "created_at": "2019-09-27T13:38:41.000Z", "text": "@Valdirene8975 J\u00e1 deu nem vou comentar, sen\u00e3o que \u00e9 um fracassado, como matador, suicida e como um PGR! #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177574355590664192"}], "id": "1177578305643581440", "in_reply_to_user_id": "1611556308", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1900882214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2E6ZnNM9Md", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1177558244971220992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2E6ZnNM9Md", "media_key": "3_1177558241041166342"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177558244971220992"], "created_at": "2019-09-27T12:18:58.000Z", "text": "DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t.co/2E6ZnNM9Md", "id": "1177558244971220992", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1693931534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.4015, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 240, "tag": "Janot"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177435221853011969"], "created_at": "2019-09-27T04:10:07.000Z", "text": "Matar o Gilmar muita gente deve ter tido vontade, n\u00e9, embora matar seja um desejo macabro e conden\u00e1vel, mas a parte inveros\u00edmil do roteiro do faroeste plat\u00f4nico \u00e9 o suic\u00eddio. Duvido. Vaidade, tudo vaidade, me sopra aqui o Eclesiastes #Janot", "id": "1177435221853011969", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 49, "like_count": 1917, "quote_count": 13}, "author_id": "45447020"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tAQJqlkI9y", "expanded_url": "https://twitter.com/padilhando/status/1177513813983150080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAQJqlkI9y", "media_key": "3_1177513811714035714"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177513813983150080"], "created_at": "2019-09-27T09:22:25.000Z", "text": "H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plano assassino-suicida,no dia de uma dura derrota da Lava-Jato no STF,\u00e9 um est\u00edmulo para que algu\u00e9m o fa\u00e7a. https://t.co/tAQJqlkI9y", "id": "1177513813983150080", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 6}, "author_id": "58065771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177377449673256960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AlexTG", "id": "17922534"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:20:33.000Z", "text": "@AlexTG @C_Irreverencias Antes o despu\u00e9s de tu tronchito?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177360628752748547"}], "id": "1177377449673256960", "in_reply_to_user_id": "17922534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774563785054887937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177556578926583811"], "created_at": "2019-09-27T12:12:21.000Z", "text": "JANOT QUERIA MATAR GILMAR\nGilmar se diz surpreso e recomenda tratamento psiqui\u00e1trico.", "id": "1177556578926583811", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 23, "like_count": 722, "quote_count": 4}, "author_id": "25562342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177605636995112965"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matheus_angra98", "id": "2404396841"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:27:17.000Z", "text": "@matheus_angra98 nem foi bandido, passa informa\u00e7\u00e3o certa!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177544161840549888"}], "id": "1177605636995112965", "in_reply_to_user_id": "2404396841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "843913468428369920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/P5y6jPeKqh", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1177583363009536000"], "created_at": "2019-09-27T13:58:46.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f L'autor del crim del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret al cap davant de la seva tia i el seu nebot https://t.co/P5y6jPeKqh", "id": "1177583363009536000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052640851007074307"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1177600377946083328"], "created_at": "2019-09-27T15:06:23.000Z", "text": "Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177600093236731904"}], "id": "1177600377946083328", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 3}, "author_id": "206222507"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177581617780576256"], "created_at": "2019-09-27T13:51:50.000Z", "text": "La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso \u00e8 la paura dell\u2019agonia a prendere il sopravvento..#NoEutanasia #NoSuicidioAssistito\nLiberiiDiVivereSenzaSoffrireFinoAllaFine", "id": "1177581617780576256", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "NoEutanasia"}, {"start": 186, "end": 206, "tag": "NoSuicidioAssistito"}]}, "author_id": "1045241872866791424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9945, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rOHlOHnq7j", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasERuiz/status/1177603310339133440", "display_url": "twitter.com/MatiasERuiz/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177604029570043904"], "created_at": "2019-09-27T15:20:54.000Z", "text": "En EEUU, el tecnicismo legal (technicality) sirve para resguardar los derechos del individuo ante el eventual abuso del Estado.\n\nEn la Argentina, es garant\u00eda de impunidad para el delito organizado.\n\nEl exterminio del principio de flagrancia conduce a la muerte de la preventiva. https://t.co/rOHlOHnq7j", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177603310339133440"}], "id": "1177604029570043904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "119169760"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603195570397187"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:17:35.000Z", "text": "@MAntinom @jairmearrepend Mano do c\u00e9u, voc\u00ea lembra desse dia? Lembra dele? \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177602921296474112"}], "id": "1177603195570397187", "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78584859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Virgulina"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Virgulina3", "id": "1072849563814367234"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603588211822594"], "created_at": "2019-09-27T15:19:08.000Z", "text": "@Virgulina3 @macsanto787 Vixi Maria, Virgulina, se ele tivesse lido sobre ataques terroristas, j\u00e1 teria matado o Collor kkkkkkkkkkkkkkkk A justi\u00e7a est\u00e1 pra l\u00e1 de doente...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177595734469873664"}], "id": "1177603588211822594", "in_reply_to_user_id": "1072849563814367234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156702471735193605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8155, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4285, "type": "Place", "normalized_text": "roma"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6914, "type": "Organization", "normalized_text": "stf"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo maia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177603846413139971"], "created_at": "2019-09-27T15:20:10.000Z", "text": "se Nero incendiou roma, matou a pr\u00f3pria mae e nomeou o seu cavalo como senador do imp\u00e9rio romano, o que esperar do stf, rodrigo maia e alcolumbre ?", "id": "1177603846413139971", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2887225665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177601949572763648"], "created_at": "2019-09-27T15:12:38.000Z", "text": "Para la 4-T Bartlett es honesto, los secuestradores son valientes y los anarquistas son conservadores.", "id": "1177601949572763648", "public_metrics": {"retweet_count": 2683, "reply_count": 291, "like_count": 6679, "quote_count": 137}, "author_id": "89053160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177403550323892224"], "created_at": "2019-09-27T02:04:16.000Z", "text": "Status: hoje t\u00e1 puxado!", "id": "1177403550323892224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "39660757"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Xochimilco"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/u8NEBmEraV", "expanded_url": "https://twitter.com/CCPyBOX/status/1177387854286249984", "display_url": "twitter.com/CCPyBOX/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Xochimilco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177411105968336901"], "created_at": "2019-09-27T02:34:17.000Z", "text": "Qu\u00e9 tristeza, ni\u00f1a de #Xochimilco se suicida, nunca vi\u00f3 justicia \ud83d\ude22 Ojal\u00e1 agarren pronto al desgraciado animal que la lastim\u00f3! \ud83d\ude20 https://t.co/u8NEBmEraV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177387854286249984"}], "id": "1177411105968336901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170046346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 60, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/V2fA1bIwXb", "expanded_url": "https://bit.ly/2nSRLeT", "display_url": "bit.ly/2nSRLeT"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7iyNwDs0Vp", "expanded_url": "https://twitter.com/el_sumario/status/1177603464920219648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iyNwDs0Vp", "media_key": "3_1177603457882251270"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LoNuestro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177603464920219648"], "created_at": "2019-09-27T15:18:39.000Z", "text": "#LoNuestro | James Gunn comienza a rodar \u201cEscuadr\u00f3n Suicida 2\u201d https://t.co/V2fA1bIwXb https://t.co/7iyNwDs0Vp", "id": "1177603464920219648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "528169447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 264, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "PerezReverte"}, {"start": 284, "end": 288, "probability": 0.6623, "type": "Person", "normalized_text": "Gomez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RorschachKovac", "id": "261190431"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177593023263313920"], "created_at": "2019-09-27T14:37:10.000Z", "text": "@RorschachKovac \u261d\ufe0f No conozco la ratio de las canciones, pero creo que parecen m\u00e1s que las que son. La m\u00fasica es el ingrediente de todas lss fiestas, si todas las canciones fueran para abrirte las venas hace tiempo que las raves se hubiesen acabado.  \n\nPerezReverte parece muy feliz, Gomez-Jurado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177589337518739458"}], "id": "1177593023263313920", "in_reply_to_user_id": "261190431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841231328335003648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177594636841426944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:43:34.000Z", "text": "@BolsonaroSP Seu pai estava armado e foi assaltado. V\u00e1rias pessoas armadas estavam ao redor dele, e ele foi esfaqueado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588770629177344"}], "id": "1177594636841426944", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "48866500"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177588766858502151"], "created_at": "2019-09-27T14:20:15.000Z", "text": "(4/5) As mesmas armas que o povo venezuelano clama para poder sair das garras de um narcoditador mas n\u00e3o tem, porque em 2012 uma lei os desarmou, em que pese sua constitui\u00e7\u00e3o ter o art. 350. Ou as armas das miss\u00f5es de PAZ da ONU?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588764237074436"}], "id": "1177588766858502151", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 117, "like_count": 1998, "quote_count": 32}, "author_id": "74756085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7043, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/345zRvZhX9", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177389326893834240", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177399815887577089"], "created_at": "2019-09-27T01:49:25.000Z", "text": "Janot, o homem q comandou o MPF em seu momento mais poderoso e incontrast\u00e1vel. A um passo do crime: https://t.co/345zRvZhX9", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177389326893834240"}], "id": "1177399815887577089", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 213, "like_count": 1364, "quote_count": 42}, "author_id": "58951368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/qmTsgJpoKx", "expanded_url": "https://twitter.com/NegrisoliMaria/status/1177592671818452992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmTsgJpoKx", "media_key": "16_1177592664608444418"}]}, "geo": {"place_id": "f0e55b3f11b41899"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177592671818452992"], "created_at": "2019-09-27T14:35:46.000Z", "text": "Se Janot ficou tentado a matar Gilmar Mendes; imaginemos o \u201cacidente\u201d com o avi\u00e3o em que estava o ministro Teori! \u00c9 muita ingenuidade. Quem matou Teori ? https://t.co/qmTsgJpoKx", "id": "1177592671818452992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1093036963270193152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/rVRTeIqJBs", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF0ty7", "display_url": "dlvr.it/RF0ty7", "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/mundo/eua/conselho-de-direitos-humanos-da-onu-estabelece-resolucao-aplaudindo-o-ditador-venezuelano-maduro/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=conselho-de-direitos-humanos-da-onu-estabelece-resolucao-aplaudindo-o-ditador-venezuelano-maduro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177536877248708609"], "created_at": "2019-09-27T10:54:03.000Z", "text": "Conselho de Direitos Humanos da ONU estabelece resolu\u00e7\u00e3o aplaudindo o ditador venezuelano Maduro https://t.co/rVRTeIqJBs", "id": "1177536877248708609", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 323, "like_count": 1184, "quote_count": 157}, "author_id": "1523748277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177587968070115328"], "created_at": "2019-09-27T14:17:04.000Z", "text": "se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem provas por um juiz em conluio criminoso com procuradores", "id": "1177587968070115328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "18170921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7knFVfiywX", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579447/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177600932365910018"], "created_at": "2019-09-27T15:08:35.000Z", "text": "Comienza el rodaje de Escuadron Suicida de James Gunn\nhttps://t.co/7knFVfiywX", "id": "1177600932365910018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "712282812129386497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 150, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge L\u00f3pez Castroman"}, {"start": 153, "end": 173, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge L\u00f3pez Castroman"}, {"start": 176, "end": 198, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Narcis Cardoner \u00c1lvarez"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Plaza"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/wd0Fuqn8OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiq_Bilbao19/status/1177596274645839875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wd0Fuqn8OJ", "media_key": "3_1177596272775172100"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "CNP2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596274645839875"], "created_at": "2019-09-27T14:50:05.000Z", "text": "SALA 3B \u23f0 17:00 - 17:55\n\ud83d\udc65 TALLER\nComprender para prevenir: el trauma infantil y la conducta suicida en la edad adulta.\nModerador: Jorge L\u00f3pez Castroman.\nJorge L\u00f3pez Castroman.\nNarcis Cardoner \u00c1lvarez.\nAnna Plaza.\n#CNP2019 https://t.co/wd0Fuqn8OJ", "id": "1177596274645839875", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4868921344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.9335, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2i37JEJtXe", "expanded_url": "https://twitter.com/Mria_Cris/status/1177541650568110080?s=09", "display_url": "twitter.com/Mria_Cris/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177598307025195010"], "created_at": "2019-09-27T14:58:09.000Z", "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o... https://t.co/2i37JEJtXe", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177541650568110080"}], "id": "1177598307025195010", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147928698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177596544276733952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:51:09.000Z", "text": "@yoni3556_luis @SegundoMendezA @LuisEspinozaCa2 Cada partido pol\u00edtico tiene intereses pues buscan su supervivencia y expansi\u00f3n. Habr\u00e1 conflicto entre uno mismo y el otro. Quiz\u00e1s en pol\u00edtica el desprendimiento es indispensable. En la vida, ese acto, quiz\u00e1s sea suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177539718667538435"}], "id": "1177596544276733952", "in_reply_to_user_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1149134360026800130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Paz Khanhissa"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/miw2948PnH", "expanded_url": "https://twitter.com/NycoLemos/status/1177571973708300288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miw2948PnH", "media_key": "3_1177571942355877888"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/miw2948PnH", "expanded_url": "https://twitter.com/NycoLemos/status/1177571973708300288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miw2948PnH", "media_key": "3_1177571945698799616"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/miw2948PnH", "expanded_url": "https://twitter.com/NycoLemos/status/1177571973708300288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miw2948PnH", "media_key": "3_1177571961213542401"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/miw2948PnH", "expanded_url": "https://twitter.com/NycoLemos/status/1177571973708300288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miw2948PnH", "media_key": "3_1177571969358864389"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177571973708300288"], "created_at": "2019-09-27T13:13:31.000Z", "text": "E mais uma vez a Depress\u00e3o venceu, tirou-nos esse rosto alegre, essa pessoa bonita... \ud83d\udc94\ud83d\ude25 descanse em Paz Khanhissa https://t.co/miw2948PnH", "id": "1177571973708300288", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 20, "like_count": 172, "quote_count": 11}, "author_id": "561397640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177599068895350786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "queijo18", "id": "4026899613"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:01:11.000Z", "text": "@queijo18 Todo mundo tem seu momento mano .. Me deixa, aperta o baseado po T\u00e1 falando bem a\u00ed", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177598359579877377"}], "id": "1177599068895350786", "in_reply_to_user_id": "4026899613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3033081581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 211, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}, {"start": 258, "end": 277, "probability": 0.5793, "type": "Other", "normalized_text": "los Derechos Obreros"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wwdPHfW3Zl", "expanded_url": "https://twitter.com/pqbu/status/1176687497226723328", "display_url": "twitter.com/pqbu/status/11\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177599106220470273"], "created_at": "2019-09-27T15:01:20.000Z", "text": "Me recuerdo peleando con la directora de mi liceo por una huelga en que la bicha permiti\u00f3 que lanzaran bombas lacrimogenas dentro del Liceo, era vocera de mi secci\u00f3n.\n\nA mi lo unico que me falt\u00f3 para ser Hermione fue crear la Plataforma \u00c9lfica de Defensa de los Derechos Obreros https://t.co/wwdPHfW3Zl", "id": "1177599106220470273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880526551"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "id": "1177112756975276032", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "author_id": "359357059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 272, "end": 289, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177589514480566274"], "created_at": "2019-09-27T14:23:13.000Z", "text": "@BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO.\n#STFGabineteDoCrime 5!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588770629177344"}], "id": "1177589514480566274", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1049643545240440832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177571353987309568"], "created_at": "2019-09-27T13:11:03.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "id": "1177571353987309568", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "18601589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "id": "1177019082824126468", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "author_id": "1066254332176285697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177441256877592582"], "created_at": "2019-09-27T04:34:06.000Z", "text": "****N\u00c3O SE MATE*****\nvoc\u00ea \u00c9 IMPORTANTE \nO MUNDO PRECISA DE VOC\u00ca\nN\u00c3O SUIC\u00cdDA \nDEUS EST\u00c1 COM VOC\u00ca \nEU ESTOU COM VOC\u00ca \nDEUS AMA VOC\u00ca\nN\u00c3O DESISTA \nDEUS N\u00c3O DESISTIU DE VOC\u00ca\nEU N\u00c3O DESISTI DE VOC\u00ca\nEEEEEIIII, PODE CONTAR COMIGO.\nestou aqui pra cuidar de voc\u00ea!!!\nEU TE AMO!", "id": "1177441256877592582", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "863918642244849664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177472520355627008"], "created_at": "2019-09-27T06:38:19.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero ya pod\u00eda haberlo hecho antes de matar a la chica, y no despu\u00e9s. Perdonad la dureza, pero es lo que siento.", "id": "1177472520355627008", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "author_id": "393694008"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1177564024503963648"], "created_at": "2019-09-27T12:41:56.000Z", "text": "Devo ricomprare la crema idratante: mi ammazzo.", "id": "1177564024503963648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "69303377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Braziu"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/UnG9LQIgq9", "expanded_url": "https://glo.bo/2qwUvhl", "display_url": "glo.bo/2qwUvhl", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/noticias/brasil/nao-tenho-como-nao-pensar-que-nao-mandaram-matar-meu-pai-desabafa-filho-de-teori-21356947.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 219, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177562459168808961"], "created_at": "2019-09-27T12:35:42.000Z", "text": "Com td essa maluquice dist\u00f3pica q virou o Braziu,  vou deixar s\u00f3 um negocinho aqui pra vcs...\n\n'N\u00e3o tenho como n\u00e3o pensar que n\u00e3o mandaram matar meu pai', desabafa filho de Teori https://t.co/UnG9LQIgq9 via @JornalExtra", "id": "1177562459168808961", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 12, "like_count": 192, "quote_count": 6}, "author_id": "31294463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "senado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177595486267674624"], "created_at": "2019-09-27T14:46:57.000Z", "text": "@BlogdoNoblat @Estadao O problema nao \u00e9  a fala de janot e sim as atitudes do congresso senado e stf ......", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177593624185528323"}], "id": "1177595486267674624", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714262536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177539718667538435"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:05:21.000Z", "text": "@SegundoMendezA @LuisEspinozaCa2 CONGRESISTAS INTEGRAN C\u00daPULAS QUE FAVORECEN SUS OSCUROS INTERESES!!! DEBEN IRSE PRESOS TODOS LOS FUJIMORITIS CONGRESALES!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177258064040333313"}], "id": "1177539718667538435", "in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AsgA5oXtJa", "expanded_url": "https://uol.page.link/f4iU5", "display_url": "uol.page.link/f4iU5", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/27/janot-nao-tenho-duvida-de-que-lula-e-corrupto-dilma-nao.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177566517749321728"], "created_at": "2019-09-27T12:51:50.000Z", "text": "Janot: \"N\u00e3o tenho d\u00favida de que Lula \u00e9 corrupto. Dilma, n\u00e3o\" https://t.co/AsgA5oXtJa", "id": "1177566517749321728", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 221, "like_count": 288, "quote_count": 40}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/R1uZGdzvxO", "expanded_url": "https://twitter.com/snrz2r/status/1177050232535883776", "display_url": "twitter.com/snrz2r/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177595443775234049"], "created_at": "2019-09-27T14:46:47.000Z", "text": "Puta merda, romantizado essa escrotisse de casal, algu\u00e9m por favor impede o jovem de usar a internet pra falar merda https://t.co/R1uZGdzvxO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177050232535883776"}], "id": "1177595443775234049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2448053892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gomes_davih", "id": "1156702471735193605"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "macsanto787", "id": "935034935290851328"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177595734469873664"], "created_at": "2019-09-27T14:47:56.000Z", "text": "@gomes_davih @macsanto787 Eu me arrepiei.  A suprema corte do pa\u00eds  integrada por homicida em potencial e suicida. Janot andou lendo muito sobre ataques terroristas. J\u00e1  imaginaram se a moda pega?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177590874248744962"}], "id": "1177595734469873664", "in_reply_to_user_id": "1156702471735193605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072849563814367234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Salaberry"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jaWLcU7mGm", "expanded_url": "https://twitter.com/INFOATAVRS/status/1177584921835134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaWLcU7mGm", "media_key": "3_1177584910846058496"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 170, "tag": "atav"}, {"start": 171, "end": 202, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "delfichaves"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "albertbaro"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "brunia"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "chinasuarez"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "sangrejaponesa"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "raquetti"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177584921835134977"], "created_at": "2019-09-27T14:04:58.000Z", "text": "\ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILERS \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n\u00bfQuieren saber c\u00f3mo muere Salaberry?\nSe suicida.\nEntonces, \u00bfqu\u00e9 pasa con Raquel?\nVuelve al Burdel.\n(FOTO ILUSTRATIVA)\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza #delfichaves #albertbaro #brunia #chinasuarez #sangrejaponesa  #raquetti https://t.co/jaWLcU7mGm", "id": "1177584921835134977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3756551476"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 240, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/DUEVp7OE6I", "expanded_url": "https://twitter.com/gomes_davih/status/1177590874248744962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUEVp7OE6I", "media_key": "3_1177590861770760192"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177590874248744962"], "created_at": "2019-09-27T14:28:37.000Z", "text": "\u201cDadas as palavras de um ex-procurador-geral da Rep\u00fablica, nada mais me resta al\u00e9m de lamentar o fato de que, por um bom tempo, uma parte do devido processo legal no pa\u00eds ficou ref\u00e9m de quem confessa ter impulsos homicidas...\" (Gilmar Mendes) https://t.co/DUEVp7OE6I", "id": "1177590874248744962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1156702471735193605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "id": "1176970875486298112", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "author_id": "875801195368955904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uiAihU0zP8", "expanded_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/teenage-kicks/?_tcode=cGZ0NWgy&fbclid=IwAR1emtTr8ulctKIJ47BIvXhpdg-TO8oHVOyLIVTn0fxiuGOERFErJrIoyTc", "display_url": "theobjective.com/elsubjetivo/te\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theobjective.com/elsubjetivo/opinion/2019-09-23/teenage-kicks/"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 234, "username": "goncharev", "id": "426892225"}, {"start": 238, "end": 254, "username": "TheObjective_es", "id": "1602818168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176067467388641280"], "created_at": "2019-09-23T09:35:09.000Z", "text": "Entre tanto alarmismo, exageraci\u00f3n, idiotez, minusvaloraci\u00f3n suicida, fanatismo y palabras de m\u00e1s, habla de vez en cuando alg\u00fan experto en las cosas del cambio clim\u00e1tico y las pol\u00edticas verdes. Lean esta espl\u00e9ndida pieza de @goncharev en @TheObjective_es:\n\nhttps://t.co/uiAihU0zP8", "id": "1176067467388641280", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "author_id": "189871000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4561, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/oYIW8cxAGV", "expanded_url": "http://www.canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/KNxh0Vg4lU", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1177558863953969153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KNxh0Vg4lU", "media_key": "7_1177558767514398721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177558863953969153"], "created_at": "2019-09-27T12:21:25.000Z", "text": "[LO \u00daLTIMO] Ministra de Transportes: \"Esper\u00e1bamos que el documento no sea archivado entre diez personas sin que haya el debate que merece la ciudadan\u00eda\" \u25ba https://t.co/oYIW8cxAGV https://t.co/KNxh0Vg4lU", "id": "1177558863953969153", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 171, "like_count": 668, "quote_count": 40}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 267, "probability": 0.5682, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/bTZFD9otvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1177593197209559041/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTZFD9otvA", "media_key": "7_1177592776101437440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177593197209559041"], "created_at": "2019-09-27T14:37:51.000Z", "text": "O suicida sempre avisa, de alguma forma, que ele quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver em situa\u00e7\u00e3o de desespero, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ofere\u00e7a ajuda. Esse \u00e9 um dos principais motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem o suic\u00eddio no RS. https://t.co/bTZFD9otvA", "id": "1177593197209559041", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "42453250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177592997040545792"], "created_at": "2019-09-27T14:37:03.000Z", "text": "superar a vergonha pra marcar o horario j\u00e1 foi dificil, levantar de manh\u00e3 e n\u00e3o desistir de ir foi mais dificil ainda, e chegar l\u00e1 e ver que n\u00e3o deram a minima import\u00e2ncia foi pior ainda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177592994897321984"}], "id": "1177592997040545792", "in_reply_to_user_id": "4687301930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4687301930"}], "places": [{"full_name": "el Prat de Llobregat, Espanya", "id": "37ded68f419372ee"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "f0e55b3f11b41899"}]}, "errors": [{"value": "1123417669703745536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123417669703745536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123417669703745536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177616369237614592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177616369237614592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177616369237614592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "850455930219241474", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [850455930219241474].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "850455930219241474", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177614288753700865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177614288753700865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177614288753700865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177606182296358912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177606182296358912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177606182296358912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177598800552218624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177598800552218624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177598800552218624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177408750078091266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177408750078091266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177408750078091266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157731538748018688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157731538748018688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157731538748018688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177611148306391041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177611148306391041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177611148306391041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169665335093583873", "value": "1169665335093583873", "detail": "User has been suspended: [1169665335093583873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177567333033893888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177567333033893888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177567333033893888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176907982388396032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176907982388396032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176907982388396032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "846457439176314881", "value": "846457439176314881", "detail": "User has been suspended: [846457439176314881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177565507723173891", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177565507723173891", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177565507723173891].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177408750078091266", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177408750078091266].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177408750078091266", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177602943975133184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177602943975133184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177602943975133184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "801175087697330176", "value": "801175087697330176", "detail": "User has been suspended: [801175087697330176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177604917869056001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177604917869056001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177604917869056001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177600705290526720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177600705290526720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177600705290526720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "68891875", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [68891875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68891875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177409475214528518", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177409475214528518].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177409475214528518", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177528359544381441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177528359544381441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177528359544381441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2683464980", "value": "2683464980", "detail": "User has been suspended: [2683464980].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177416238659702784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177416238659702784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177416238659702784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177620947970510853", "oldest_id": "1177592580240039939", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b2g0sjq6ubpe4ymjb2ff8pful"}}