{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1159480115346202631"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T15:02:56.000Z", "text": "Y mi coraz\u00f3n suicida te dice siempre la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771372245637881856", "id": "1159480115346202631"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159480104810156037"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-08T15:02:53.000Z", "text": "https://t.co/ujfziiBiFj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81634218", "id": "1159480104810156037", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ujfziiBiFj", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159480096694185984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T15:02:51.000Z", "text": "Si viviera se suicida con la loca de la porota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618741654", "id": "1159480096694185984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159477816234299392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9924, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159480034098319360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:02:36.000Z", "text": "RT @heyyjude_d: at\u00e9 q enfim a netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, tava na hora j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055245162375512064", "id": "1159480034098319360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479940057841664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:02:14.000Z", "text": "saiu Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix \ud83e\udd29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139334198370717701", "id": "1159479940057841664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/VScH20eR12", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviafofocas/status/1159479921175085056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VScH20eR12", "media_key": "16_1159479912375492614"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479921175085056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:02:09.000Z", "text": "As leis dessa porra desse pa\u00eds e uma merda como assim o pai que mata a filha est\u00e1 de saidinha na porra do dias dos pais \n\nAlexandre Nardoni n\u00e3o deveria ter esse direito ele tirou a vida da pr\u00f3pria filha vai tomar no cu porra de Brasil do caralho\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\udd95 https://t.co/VScH20eR12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055980024392835072", "id": "1159479921175085056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159479635006169088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159479891559178240"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:02:02.000Z", "text": "Se isso aqui fosse um pa\u00eds com leis s\u00e9rias, acho que nem vivo ele estaria mais. Pena de morte tinha cantado p ele, pq ficou provado que matou a filha.", "in_reply_to_user_id": "2850168167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2850168167", "id": "1159479891559178240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479635006169088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:01:01.000Z", "text": "Vcs est\u00e3o surpresos com a saidinha do Nardoni? Gente a Richthofen matou os pais e quase sempre t\u00e1 aqui fora vivendo como se nada tivesse acontecido, o Brasil \u00e9 a piada do planeta vcs deveriam estar acostumados com a chacota j\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2850168167", "id": "1159479635006169088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159479236702416897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zornik82", "id": "942047792"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Alemilanista86", "id": "889160369868025856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479435822850056"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T15:00:14.000Z", "text": "RT @zornik82: @Alemilanista86 Gozzini passotto e Laudisa e tutta ka gazza si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889160369868025856", "id": "1159479435822850056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479354184876032"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:59:54.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988479725692735489", "id": "1159479354184876032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479339215458304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:59:51.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363663239", "id": "1159479339215458304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159478297966927874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alemilanista86", "id": "889160369868025856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479236702416897"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:59:26.000Z", "text": "@Alemilanista86 Gozzini passotto e Laudisa e tutta ka gazza si suicida", "in_reply_to_user_id": "889160369868025856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942047792", "id": "1159479236702416897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159478860708270080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:57:57.000Z", "text": "Reci\u00e9n iba a retweetear algo con comentario e iba a poner algo re suicida mi otro yo me dijo che no da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "287395031", "id": "1159478860708270080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159475120718696448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PaulorobMartins", "id": "53651700"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159478476413554690"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:56:25.000Z", "text": "RT @PaulorobMartins: Ainda que fossem guerrilheiros, o Estado n\u00e3o poderia ter torturado e matado. Se torturou e matou, tem de indenizar. At\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53651700", "id": "1159478476413554690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159472629876690945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159478444549447680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:56:17.000Z", "text": "@sbtjornalismo Se ele matou a filha pq liberarem ele?", "in_reply_to_user_id": "31040862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107572014309617665", "id": "1159478444549447680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159478409132687360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:56:09.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095984513207975936", "id": "1159478409132687360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159476956305481731"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "donaaniina", "id": "314160629"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159478325926158338"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:55:49.000Z", "text": "@donaaniina Eu tamb\u00e9m, at\u00e9 ver o trailer!\nAi To com essa doen\u00e7a de acreditar que vai ser bom, ate acontecer a s\u00edndrome de esquadr\u00e3o suicida e eu querer arrancar meus olhos antes do meio do filme", "in_reply_to_user_id": "314160629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "156059991", "id": "1159478325926158338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159478231759761409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:55:27.000Z", "text": "eu acho inaceit\u00e1vel falar q esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme ruim pq \u00e9 o meu filme de her\u00f3i fav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879116169369833472", "id": "1159478231759761409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159478131679518722"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:55:03.000Z", "text": "\u201c\u201d\u201dela s\u00f3 se matou p chamar aten\u00e7\u00e3o\u201d\u201d\u201d \n\nQ????", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3578691256", "id": "1159478131679518722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159425670830862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CBNoficial", "id": "785833176"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "realsardenberg", "id": "180474276"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4973, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159478082530664448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:54:51.000Z", "text": "@CBNoficial Isso FOI o que se transformou a CBN r\u00e1dio de esquerdista..quando algu\u00e9m faz um coment\u00e1rio s\u00f3brio e imparcial... Vem os Petralhas \u00e9 ficam falando coisas sem nexos... @realsardenberg  sitou at\u00e9 caso de rep\u00f3rter que matou a namorada..", "in_reply_to_user_id": "785833176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105300300649426945", "id": "1159478082530664448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159477973143228416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:54:25.000Z", "text": "Agora que eu vi que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix n\u00e3o paro de veeeer\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118740088119353344", "id": "1159477973143228416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159477930503868416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:54:15.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850944096", "id": "1159477930503868416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159477816234299392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:53:48.000Z", "text": "at\u00e9 q enfim a netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, tava na hora j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703766044154929152", "id": "1159477816234299392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fono"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "Esperanza"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/iJNK3gFxMz", "expanded_url": "http://www.navarrainformacion.es/2019/08/08/el-3-de-las-llamadas-al-telefono-de-la-esperanza-tienen-ideacion-suicida/", "display_url": "navarrainformacion.es/2019/08/08/el-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159477136891305984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:51:06.000Z", "text": "El 3 % de las llamadas al Tel\u00e9fono de la Esperanza tienen ideaci\u00f3n\u00a0suicida https://t.co/iJNK3gFxMz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2313568376", "id": "1159477136891305984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.5493, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FcdIswuExQ", "expanded_url": "http://www.sarahpepen.com/2019/08/08/se-suicida-miembro-de-la-fuerza-aerea-mientras-realizaba-servicio-de-guardia-en-esa-institucion/", "display_url": "sarahpepen.com/2019/08/08/se-\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/GzkAh7FR66", "expanded_url": "https://twitter.com/AffeG/status/1159477099931066369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzkAh7FR66", "media_key": "3_1159477098429472772"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159477099931066369"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:50:57.000Z", "text": "Se suicida miembro de la Fuerza A\u00e9rea mientras realizaba servicio de guardia en esa\u00a0instituci\u00f3n https://t.co/FcdIswuExQ https://t.co/GzkAh7FR66", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109143399", "id": "1159477099931066369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159477087746613248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:50:54.000Z", "text": "Afeganist\u00e3o. Ataque suicida mata 14 pessoas   https://t.co/W4kH05cAqv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605933238", "id": "1159477087746613248", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/W4kH05cAqv", "expanded_url": "http://ionline.pt/667422?source=social", "display_url": "ionline.pt/667422?source=\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/qJQrCnRk8a", "expanded_url": "https://twitter.com/Rubiaaa31/status/1159241717247352832", "display_url": "twitter.com/Rubiaaa31/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476975850967040"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:50:27.000Z", "text": "Es Phoebe vendi\u00e9ndole toner al suicida https://t.co/qJQrCnRk8a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73644410", "id": "1159476975850967040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159166897243545600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159476841540984836"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:49:55.000Z", "text": "kkkk julgando caso de feminicidio: ele matou ela porque se sentia intimidado, vamos dar uma segunda chance\ud83d\ude0d https://t.co/cnXjaUauXS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1096466057890619393", "id": "1159476841540984836", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/cnXjaUauXS", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1159166897243545600", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476497649983494"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:48:33.000Z", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010861941", "id": "1159476497649983494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "LaTribunaPanam\u00e1"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "LaTribunaPanam\u00e1"}, {"start": 74, "end": 81, "tag": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IHc7TpCRes", "expanded_url": "http://ow.ly/IEiQ30pjQYs", "display_url": "ow.ly/IEiQ30pjQYs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476492386091008"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:48:32.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida. #LaTribunaPanam\u00e1 #Espa\u00f1a JA\nhttps://t.co/IHc7TpCRes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960578299855622144", "id": "1159476492386091008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159448098373922822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476384454103040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:48:06.000Z", "text": "@portalR7 Eita Brasil pra quer sai se ela matou o pai", "in_reply_to_user_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059110111979933697", "id": "1159476384454103040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159258942834434048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159476342766940160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:47:56.000Z", "text": "RT @L_Netherlands: @Salzinhotopi N man...esse final foi ela sonhando...na verdade ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017447788022517761", "id": "1159476342766940160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159474865927274496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476291026006016"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:47:44.000Z", "text": "RT @ListinDiario: El militar fue encontrado sin vida luego que los supervisores de servicio se apersonaran al lugar momento despu\u00e9s de escu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992498145111179264", "id": "1159476291026006016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159475920190803969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "crrngl", "id": "1280316241215926273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476285514702848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:47:43.000Z", "text": "@crrngl Eu jamais teria condi\u00e7\u00f5es de trabalhar com isso. Admiro muito voc\u00eas que conseguem separar o emocional nesse tipo de situa\u00e7\u00e3o. Se fosse cliente meu eu ia dizer: \u201cn\u00e3o vai sair n\u00e3o querido, voc\u00ea matou uma crian\u00e7a seu filho da puta\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "732623948077240320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048217866", "id": "1159476285514702848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159371555970981890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476083093323781"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:46:54.000Z", "text": "RT @PatriotaNene: Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958499538", "id": "1159476083093323781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475915983851520"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:46:15.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1725431600", "id": "1159475915983851520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475813265367042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:45:50.000Z", "text": "at\u00e9 q enfim colocaram esquadr\u00e3o suicida na Netflix p eu ficar babando no koringa\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "203606321", "id": "1159475813265367042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.5482, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 117, "tag": "DL"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "Actualidad"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "Sucesos"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uFQIeKHfnS", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZHGyf1", "display_url": "buff.ly/2ZHGyf1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475644008423424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:45:10.000Z", "text": "Supervisores de servicio encontraron el cad\u00e1ver del militar alertados por la detonaci\u00f3n. https://t.co/uFQIeKHfnS\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Sucesos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34639484", "id": "1159475644008423424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475395428790273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:44:10.000Z", "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172126442", "id": "1159475395428790273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475379041705991"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:44:07.000Z", "text": "Chocado que Esquadr\u00e3o Suicida vai ter um filme novo em 2021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219765040", "id": "1159475379041705991"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475346741313537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:43:59.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796115339394351104", "id": "1159475346741313537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475337287409666"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:43:57.000Z", "text": "Justi\u00e7a do meu pa\u00eds: Alexandre Nardoni que matou a filha sair\u00e1 da penitenci\u00e1ria no dia dos pais... n\u00e3o se espante se no dia do mundial do combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o a not\u00edcia foi a saidinha do Lula.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127640625", "id": "1159475337287409666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159465019249233920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CHORAVALDIVIA", "id": "1458514188"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475178721726464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:43:19.000Z", "text": "@CHORAVALDIVIA Cara, se matar n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o. E os problemas n\u00e3o ir\u00e3o acabar, meu primo se suicidou por problemas. E so o que ele fez foi deixar mais problemas ainda para a familia, junto com a tristeza e o vazio que ainda existe da falta dele.", "in_reply_to_user_id": "1458514188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "289037051", "id": "1159475178721726464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159474865927274496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475170375098368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:43:17.000Z", "text": "RT @ListinDiario: El militar fue encontrado sin vida luego que los supervisores de servicio se apersonaran al lugar momento despu\u00e9s de escu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1324604900", "id": "1159475170375098368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 135, "probability": 0.3456, "type": "Person", "normalized_text": "j"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "becca"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "jack"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475150447947776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:43:12.000Z", "text": "alerta spoiler garota do lago\n\n.\n.\n.\n\n2) o ex descobriu da gravidez, amea\u00e7ou contar pros pais dela, algo deu errado e ele a matou. \n3) j surtou com a correria da campanha e matou becca. eu DUVIDO MUITO disso mas nunca se sabe, o jack \u00e9 mt amorzinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063930407329112064", "id": "1159475150447947776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159422288875458561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159475120718696448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:43:05.000Z", "text": "Ainda que fossem guerrilheiros, o Estado n\u00e3o poderia ter torturado e matado. Se torturou e matou, tem de indenizar. At\u00e9 para n\u00e3o repetir", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53651700", "id": "1159475120718696448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475109796753408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:43:02.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309110873", "id": "1159475109796753408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ToqueyTacoRadio", "id": "839884578185707520"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.2477, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159475077639036928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:42:55.000Z", "text": "@ToqueyTacoRadio en Per\u00fa, el pionero en Front\u00f3n es el suicida AG \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "839884578185707520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818562638703722500", "id": "1159475077639036928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474984517083136"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:42:32.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025657582185271296", "id": "1159474984517083136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159474935477211138"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:42:21.000Z", "text": "soy depresiva, no suicida. me quiero morir, pero no me quiero matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1041909251801837568", "id": "1159474935477211138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 150, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/K5oHNGQktt", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474865927274496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:42:04.000Z", "text": "El militar fue encontrado sin vida luego que los supervisores de servicio se apersonaran al lugar momento despu\u00e9s de escuchar el disparo #List\u00ednDiario \n\nhttps://t.co/K5oHNGQktt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "19236297", "id": "1159474865927274496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6044, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5GXwKkpWtY", "expanded_url": "http://bellerdigital.com/37136/", "display_url": "bellerdigital.com/37136/"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/k4R4InD9Pv", "expanded_url": "https://twitter.com/BellerDigitalBD/status/1159474724554137601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k4R4InD9Pv", "media_key": "3_1159474722943459328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474724554137601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:41:30.000Z", "text": "Guardia de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras estaba de\u00a0servicio https://t.co/5GXwKkpWtY https://t.co/k4R4InD9Pv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4679408732", "id": "1159474724554137601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474552856109056"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:40:50.000Z", "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363149760", "id": "1159474552856109056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "becca"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.5508, "type": "Place", "normalized_text": "summit lake"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474517359640576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:40:41.000Z", "text": "alerta de SPOILER garota do lago \u26a0\ufe0f\n\nteoria: becca foi fazer consultas em summit lake pq assim ficaria mais dif\u00edcil dos pais descobrirem enquanto ela agilizava o casamento ilegal. o m\u00e9dico se apaixonou ou ae envolveu com ela e foi ele que a matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063930407329112064", "id": "1159474517359640576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7346, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474258478870533"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:39:39.000Z", "text": "Nardoni Matou a filha e recebe beneficio de sair \"dia dos Pais \" .Isso \u00e9 justi\u00e7a ?Isso \u00c9 uma Aberra\u00e7\u00e3o entre outras tantas que existe no brasil.Onde esta a Suprema Injusti\u00e7a , que n\u00e3o se indigna com isso....mas quando o assunto \u00e9 Lula...ai a Suprema Injusti\u00e7a responde na hora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42042084", "id": "1159474258478870533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159474251814068224"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:39:38.000Z", "text": "Sar\u00e0 difficile perch\u00e9 la legge di bilancio suicida 2019 l\u2019hanno fatta proprio loro! https://t.co/otawHOTPh6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928902902235779072", "id": "1159474251814068224", "geo": {"place_id": "e1115940743dec8f"}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/otawHOTPh6", "expanded_url": "https://twitter.com/longstone2/status/1159467084545429504", "display_url": "twitter.com/longstone2/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159270178766635009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 262, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/T4R0izcrzC", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1159270178766635009", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474249607929857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:39:37.000Z", "text": "Meus sentimentos e minha homenagem a esse gurreiro que lutou contra os bandidos que doninam o pa\u00eds! \u00c9 claro que os esquerdopatas , militantes dos direitos humanos, m\u00edDia podre, se calam . O bom \u00e9 perguntar, eles devem saber muito bem quem fez, \u201cquem matou Mariele\u201d. Triste Brasil! https://t.co/T4R0izcrzC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104624439", "id": "1159474249607929857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474219186610176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:39:30.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "id": "1159474219186610176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474004094328833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:38:39.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292988757", "id": "1159474004094328833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159232136358109188"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "octaviobuzz", "id": "26344099"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159473992065064960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:38:36.000Z", "text": "@octaviobuzz Se n\u00e3o matou e/ou n\u00e3o robou, n\u00e3o tem que ficar preso n\u00e3o. Solta!", "in_reply_to_user_id": "26344099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14844021", "id": "1159473992065064960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159473960792285196"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:38:28.000Z", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda, filme \u00e9 maneirinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806873509439897601", "id": "1159473960792285196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5911, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "Base"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.7248, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/UbHAUdiSOt", "expanded_url": "http://cachafu.com/08/2019/raso-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-prestaba-servicio-en-base-aerea-san-isidro/", "display_url": "cachafu.com/08/2019/raso-d\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159473636518088705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:37:11.000Z", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras prestaba servicio en Base A\u00e9rea San Isidro https://t.co/UbHAUdiSOt v\u00eda @https://twitter.com/diariocachafu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513609713", "id": "1159473636518088705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159473629958148097"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:37:10.000Z", "text": "MANO VAI SE FUDER...................... 8123 me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2990672931", "id": "1159473629958148097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053508874215425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159473474362138625"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:36:32.000Z", "text": "@mauriciomacri YO TE VOTO. ESTOY CONTIGO NADIE PUEDE DUDARLO CUANDO ENFRENTE A UNA ORDINARIA MALHABLADA Y A UN PETIMETRE QUE SE ASOMA BAJO SUS POLLERAS. SERIA UNA LOCURA SOMETER A LOS ARGENTINOS A ESTA EXPERIENCIA SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "24900072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043249075313930241", "id": "1159473474362138625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159461876947988483"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jarabito", "id": "13792042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159472998958739456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:34:39.000Z", "text": "RT @jarabito: Que loco encontrar el borrador de una nota suicida en el cuaderno olvidado por un estudiante...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753815569", "id": "1159472998958739456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7573, "type": "Place", "normalized_text": "copacabana"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/le9zFCAzal", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaC_Brocker/status/1158908336542236677", "display_url": "twitter.com/MariaC_Brocker\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159472985901846531"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:34:36.000Z", "text": "S\u00f3 de pensar que eu passei essa vergonha na praia de copacabana em pleno reveion, da vontade de me suicida! A grande maioria n\u00e3o sabe valorizar as poucas garotas que demostram que realmente gosta https://t.co/le9zFCAzal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "966339837421907974", "id": "1159472985901846531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159391354931298306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuarnidoNagore", "id": "933784332694622210"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "irikaitz", "id": "18895294"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "elcorreo_alava", "id": "166517506"}], "annotations": [{"start": 288, "end": 290, "probability": 0.395, "type": "Organization", "normalized_text": "lvg"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159472824744108033"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:33:58.000Z", "text": "@GuarnidoNagore @irikaitz @roto_de_currar @elcorreo_alava No mientas con los suicidios. Para empezar, no se publican las causas. De d\u00f3nde te sacas que los hombres se suicidan por las denuncias falsas? Segundo, a d\u00eda de hoy se suicida la misma cantidad que 10 a\u00f1os atr\u00e1s que no exist\u00eda la lvg. As\u00ed que...MIENTES.", "in_reply_to_user_id": "933784332694622210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589808381", "id": "1159472824744108033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159472240678899713"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:31:38.000Z", "text": "Escuadron Suicida en Netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468079812", "id": "1159472240678899713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159471685210398721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159472163277234176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:31:20.000Z", "text": "gente, nunca brinquem com os sentimentos dos outros, n\u00e3o fa\u00e7am a pessoa gostar de voc\u00ea, fazer tudo por voc\u00ea, te amar, sem ter a inten\u00e7\u00e3o de ficar. Por conta disso meu amigo tirou a pr\u00f3pria vida :( por uma pessoa que mesmo estando em outra rela\u00e7\u00e3o dava esperan\u00e7a pra ele", "in_reply_to_user_id": "2245741875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245741875", "id": "1159472163277234176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159472117219545095"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:31:09.000Z", "text": "Como que esse maldito t\u00eam direito a saidinho do DIA DOS PAIS se esse monstro MATOU a filha. ABSURDO!!! https://t.co/J2y2CJ0DnB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56832043", "id": "1159472117219545095", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/J2y2CJ0DnB", "expanded_url": "https://vejasp.abril.com.br/cidades/alexandre-nardoni-deixa-prisao-de-tremembe-para-saidinha-do-dia-dos-pais/", "display_url": "vejasp.abril.com.br/cidades/alexan\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159462450451767299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JeyFedz", "id": "197036214"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471958012104705"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:30:31.000Z", "text": "@JeyFedz El trans se suicida por el estigma social?. Parecido a los asesinatos en Orlando?. No sab\u00eda que el feto no es una persona. Pero qu\u00e9 raro cuando da a luz una mujer, sabes que es lo que sale de su vientre?. Exacto una persona que se est\u00e1 desarrollando desde el d\u00eda de la concepci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "197036214", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "107222549", "id": "1159471958012104705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471864374341632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:30:09.000Z", "text": "Alexandre Nardoni sair pra comemorar o dia dos pais \u00e9 a maior hipocrisia do mundo ELE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA, v\u00e3o se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466409430", "id": "1159471864374341632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159471691128614915"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:29:27.000Z", "text": "ver desenho japon\u00eas sem legenda e se enganar que t\u00e1 entendendo tudo e inclusive meter uns \"nossa pq ele matou ela se tinha falado que nunca faria isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "45019942", "id": "1159471691128614915"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4128, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 122, "tag": "FactoresDeRiesgo"}, {"start": 123, "end": 144, "tag": "MediosDeComunicaci\u00f3n"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "RedesSociales"}, {"start": 160, "end": 165, "tag": "RRSS"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "EfectoPapageno"}, {"start": 182, "end": 196, "tag": "EfectoWerther"}, {"start": 197, "end": 210, "tag": "EfectoYukiko"}, {"start": 211, "end": 238, "tag": "ResponsabilidadInformativa"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "Recomendaciones"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/fhbEJrVXxQ", "expanded_url": "http://papageno.es/comunicacion-responsable-en-casos-de-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/comunicacion-r\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zXgzEgHcwO", "expanded_url": "https://twitter.com/sonriv/status/1159471520336494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXgzEgHcwO", "media_key": "3_1159471514355478533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471520336494593"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:28:47.000Z", "text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida.\nPlataforma profesional de prevenci\u00f3n @EsPapageno \n#FactoresDeRiesgo\n#MediosDeComunicaci\u00f3n\n#RedesSociales #RRSS\n#EfectoPapageno\n#EfectoWerther\n#EfectoYukiko\n#ResponsabilidadInformativa\n#Recomendaciones\nhttps://t.co/fhbEJrVXxQ https://t.co/zXgzEgHcwO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "538196102", "id": "1159471520336494593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159291623534137344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ghitis", "id": "25490757"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471470772404224"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:28:35.000Z", "text": "@ghitis Petro sufre del complejo de Ad\u00e1n. Un soldado romano quem\u00f3 un campamento para buscar ser recordado por este hecho. El Centuri\u00f3n  orden\u00f3 recordar el incendio pero borrar el nombre del autor. El soldado romano termin\u00f3 quit\u00e1ndose la vida. Si lo ignoramos este hombre se suicida.", "in_reply_to_user_id": "25490757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "583047346", "id": "1159471470772404224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471278958530560"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:27:49.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339951727", "id": "1159471278958530560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159471243147599872"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:27:40.000Z", "text": "suicida y ghosteando a la psic\u00f3loga jiajia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700498312969920512", "id": "1159471243147599872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471195668066305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:27:29.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946025563982049285", "id": "1159471195668066305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159442983437180928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseELaraPelaez", "id": "3091213941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471110825619456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:27:09.000Z", "text": "RT @JoseELaraPelaez: \u203c\ufe0fEl suicida, de origen marroqu\u00ed y nacionalizado espa\u00f1ol, trabajaba en una subcontrata de limpieza en la central. \nhtt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139986637922930688", "id": "1159471110825619456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159462793004879873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "difusoragoiania", "id": "4795685963"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.2551, "type": "Person", "normalized_text": "Brasi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159470926481842176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:26:25.000Z", "text": "RT @difusoragoiania: S\u00f3 nos \u00faltimos tr\u00eas anos, o feminic\u00eddio matou 12 mil mulheres e quase 900 mil pediram medida protetiva em todo o Brasi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818812159513755649", "id": "1159470926481842176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446120893997056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexvallenilla", "id": "108715631"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "LucioQuincioC", "id": "150397339"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7118, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159470912338583552"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:26:22.000Z", "text": "@alexvallenilla @LucioQuincioC No creo Capriles es un suicida  cada vez que habla muere un seguidor si lo aprecias dile no hable.", "in_reply_to_user_id": "108715631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579454734", "id": "1159470912338583552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159470878649966597"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:26:14.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19992805", "id": "1159470878649966597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159470658440634370"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:25:21.000Z", "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199471064", "id": "1159470658440634370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159470632050053120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:25:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "id": "1159470632050053120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "brokeback"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159470343578370050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:24:06.000Z", "text": "fiquei em d\u00favida tamb\u00e9m se Ennis no final do filme se matou, se ele vou morar em brokeback por causa do Jack... enfim, muitas d\u00favidas, nenhuma resposta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148784873", "id": "1159470343578370050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.4335, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eAuuUq5Ehs", "expanded_url": "https://extra.do/se-suicida-de-un-disparo-un-raso-de-la-fuerza-aerea-de-republica-dominicana/", "display_url": "extra.do/se-suicida-de-\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/sgw1n9sJhs", "expanded_url": "https://twitter.com/extraextrard/status/1159470307779973121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgw1n9sJhs", "media_key": "3_1159470306228101122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159470307779973121"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:23:57.000Z", "text": "Se suicida de un disparo un raso de la Fuerza A\u00e9rea de Rep\u00fablica\u00a0Dominicana https://t.co/eAuuUq5Ehs https://t.co/sgw1n9sJhs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049670191792185345", "id": "1159470307779973121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159381356503293953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159470139462602752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:23:17.000Z", "text": "@chocoCintia As pessoas s\u00f3 come\u00e7am a valorizar essa doen\u00e7a quando a pessoa  se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1129997388905689088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916592956789927937", "id": "1159470139462602752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5054, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 55, "end": 74, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/iKqFDGqQ8U", "expanded_url": "http://www.teleradioamerica.com/2019/08/se-suicida-de-un-disparo-un-raso-de-la-fuerza-aerea-de-republica-dominicana/", "display_url": "teleradioamerica.com/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/M5g72bsNSX", "expanded_url": "https://twitter.com/TRANoticias/status/1159469999368675328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5g72bsNSX", "media_key": "3_1159469997602824193"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469999368675328"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:22:44.000Z", "text": "Se suicida de un disparo un raso de la Fuerza A\u00e9rea de Rep\u00fablica Dominicana - https://t.co/iKqFDGqQ8U https://t.co/M5g72bsNSX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986642066", "id": "1159469999368675328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159429762206633984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469969039593477"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:22:37.000Z", "text": "RT @caval100: Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753431829", "id": "1159469969039593477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159468483744292864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WiillDuarte", "id": "822901420500336641"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "o_thiago86", "id": "3340257171"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "EnioFSC", "id": "2474621162"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 208, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 262, "end": 272, "probability": 0.7628, "type": "Organization", "normalized_text": "CORINTHIANS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469968028852224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:22:36.000Z", "text": "@WiillDuarte @o_thiago86 @EnioFSC @globoesportecom Como disse se um crime acontece, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o POLICIAL CIVIL investigar e prender,culpar um clube por isso \u00e9 errado e injusto.\nRECENTEMENTE\nTorcida Corinthians matou um torcedor na Bolivia. QUAL PUNI\u00c7\u00c3O SOFREU O CORINTHIANS?\nE casos assim tem em todos os clubes,crime \u00e9 individual", "in_reply_to_user_id": "822901420500336641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44399523", "id": "1159469968028852224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159217756425904130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "fuji-vlady"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469644178165761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:21:19.000Z", "text": "@TRICICLODELPERU @_CarlitaRocha Te falt\u00f3 el suicida , los gemelos fuji-vlady, Casta\u00f1eda...nombra completo ,cojudo!", "in_reply_to_user_id": "2507758897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565222832", "id": "1159469644178165761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159447748086775808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CameliaRengifo", "id": "144035453"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "eelpeerez", "id": "284261465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469378607505413"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:20:16.000Z", "text": "@CameliaRengifo @eelpeerez Poco a poco el coraz\u00f3n\nVa perdiendo la fe, perdiendo la voz...\n\n*se suicida* :'v", "in_reply_to_user_id": "144035453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543626512", "id": "1159469378607505413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.3535, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pHkj7PVtNP", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao-suicida-diretor-divulga-imagens-ineditas-da-arlequina-e-do-coringa.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/fOOi8WavBq", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1159469311452274689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fOOi8WavBq", "media_key": "3_1159462759211458560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469311452274689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:20:00.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Diretor divulga imagens in\u00e9ditas da Arlequina e do Coringa!\n\n&gt;&gt; https://t.co/pHkj7PVtNP https://t.co/fOOi8WavBq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "835045170", "id": "1159469311452274689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159469291852455936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:19:55.000Z", "text": "U\u00e9 linda aq e pra perguntar, \u00e9 s\u00f3 curiosidade pra saber se s\u00f3 eu \u2014 a curiosidade matou o gato, e linda fico meio sem sentido essa tua frase ai hienn https://t.co/79bgk2JuVV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952955840243347456", "id": "1159469291852455936", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/79bgk2JuVV", "expanded_url": "https://curiouscat.me/LaizaDomingues2/post/951935460?t=1565273995", "display_url": "curiouscat.me/LaizaDomingues\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159080827982110721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 149, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 150, "end": 161, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "bicentenariocr", "id": "978325832384032769"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "reise"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.3248, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/RWOiGkG0St", "expanded_url": "https://twitter.com/rolandoarturo1/status/1159080827982110721", "display_url": "twitter.com/rolandoarturo1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469150911123456"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:19:22.000Z", "text": "Creo q se le acab\u00f3 las ganas de reise a la lames pies del suicida de AG , piensa q los de este gobierno son tan cobardes como su jefe @vocero_aprista @KarlaCalle @JVelasquezQ @EliasCompromiso @bicentenariocr @congresoperu https://t.co/RWOiGkG0St", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "id": "1159469150911123456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159469002420293632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:18:46.000Z", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304294535", "id": "1159469002420293632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159469001686364161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:18:46.000Z", "text": "Ter\u00e7a feira com 4 aulas de f\u00edsica 3, 2 aulas de resist\u00eancia 1 na sexta, c\u00e1lculo 3 na segunda, que grade suicida foi essa que eu montei?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074728907759341568", "id": "1159469001686364161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159271717912678401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159468727550795777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:17:41.000Z", "text": "Ela se suicidou https://t.co/zJ8YwD1L81", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141866897887117314", "id": "1159468727550795777", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/zJ8YwD1L81", "expanded_url": "https://twitter.com/sincerojesuis/status/1159271717912678401", "display_url": "twitter.com/sincerojesuis/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449571766034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159468679505088512"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:17:29.000Z", "text": "RT @FannyR_Garcia: Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151733826", "id": "1159468679505088512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159318603918954496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159468475477385217"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:16:41.000Z", "text": "@lucbmor Jajajajaja ayer yo estaba  suicida y empez\u00f3 a rapear. Santo remedio \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "772992090817044480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876612039740928000", "id": "1159468475477385217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449571766034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159468419676344320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:16:27.000Z", "text": "RT @FannyR_Garcia: Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104212211", "id": "1159468419676344320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159468399157809153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:16:22.000Z", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553932309", "id": "1159468399157809153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.3248, "type": "Place", "normalized_text": "Raso"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.6837, "type": "Place", "normalized_text": "Dominican"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Raso"}, {"start": 59, "end": 84, "tag": "Noticiassinlimites026fan"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WMctx078JK", "expanded_url": "https://noticiassinlimites026.blogspot.com/2019/08/raso-fard-se-suicida-con-fusil-m16-por.html", "display_url": "noticiassinlimites026.blogspot.com/2019/08/raso-f\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/HfQb8oZY8T", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B05-9B8hqch/?igshid=1f9v3fillxkvg", "display_url": "instagram.com/p/B05-9B8hqch/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159468204487532550"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:15:36.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-68.97, 18.43]}, "place_id": "009d60ec196640df"}, "text": "#Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales #Noticiassinlimites026fan  https://t.co/WMctx078JK en La Romana Province, Dominican\u2026 https://t.co/HfQb8oZY8T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145377056", "id": "1159468204487532550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 123, "username": "BibliaTodo", "id": "159319205"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/erJ2oHaOZO", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159468135021457408"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:15:19.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \u00abSi pierdo en Free Fire me quito la vida\u00bb https://t.co/erJ2oHaOZO via @bibliatodo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129149526558826497", "id": "1159468135021457408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159468065819693057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:15:03.000Z", "text": "Gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761988958100258820", "id": "1159468065819693057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467877419765762"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:14:18.000Z", "text": "Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967746075841921026", "id": "1159467877419765762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467855185928192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:14:13.000Z", "text": "Entrou esquadr\u00e3o suicida na Netflix...am\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "939142334964535298", "id": "1159467855185928192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Marriana"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zyPzauKWKe", "expanded_url": "https://twitter.com/Cabeza_depollo/status/1159467804229275648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zyPzauKWKe", "media_key": "3_1159467796566335489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467804229275648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:14:01.000Z", "text": "...Ya dejen de criticar a \"la Marriana\"...\nLuego le baja la autoestima, el psiquiatra la medica, se hace drogadicta, se deprime y luego se suicida y obvio, Felipe Calder\u00f3n ir\u00eda al sepelio y los medios le tomar\u00edan fotos y las publicar\u00edan\u2026 y eso es cosa que ya nadie quiere ver\u2026 https://t.co/zyPzauKWKe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "210056227", "id": "1159467804229275648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467638357188608"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:13:21.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941058556266151942", "id": "1159467638357188608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159465835049697280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Yoghi_Jellyston", "id": "1589167386"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467605167681536"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:13:13.000Z", "text": "@Yoghi_Jellyston @CarloCalenda Diciamo che ci sono due partiti che si muovono secondo due logiche diverse. Anche perch\u00e9 , siamo sinceri, c\u2019\u00e8 un segretario che \u00e8 incapace di stabilire una seria e precisa linea politica se non quella attendista e suicida.", "in_reply_to_user_id": "1589167386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "244053999", "id": "1159467605167681536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159467475601371137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:12:42.000Z", "text": "Fill de puta https://t.co/InF6hOQkxs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247359339", "id": "1159467475601371137", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/InF6hOQkxs", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-greument-la-dona-i-se-suicida-a-terol/noticia/2940275/", "display_url": "ccma.cat/324/un-home-ma\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467431510851590"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:12:32.000Z", "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1221323071", "id": "1159467431510851590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159465720536809473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Leonel_Netooo", "id": "2961435970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467419678707712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:12:29.000Z", "text": "@Leonel_Netooo Falto a vez que vc quase se matou na pista Toico", "in_reply_to_user_id": "2961435970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1544207023", "id": "1159467419678707712", "geo": {"place_id": "af8a067a45939bb1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467340137811969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:12:10.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358162498", "id": "1159467340137811969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159467056770801664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carlaicg", "id": "2738171788"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467288287961088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:11:58.000Z", "text": "@carlaicg Ainda h\u00e1 uns tempos espalhou se um v\u00eddeo de dois guardas a salvar uns animais na rua pouco tempo se pois apareceu esses mesmo moinas a bater com um cacetete num c\u00e3o e matou o n\u00e3o sei se viste o v\u00eddeo mas foi bu\u00e9 viral", "in_reply_to_user_id": "912014817845760000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912014817845760000", "id": "1159467288287961088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5542, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467208902356999"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:11:39.000Z", "text": "N\u00e3o sei como a Justi\u00e7a concede ao assassino Alexandre Nardoni, a 'saidinha' do dia dos pais...\nUm criminoso que tirou/ajudou tirar a vida da pr\u00f3pria filha.\nAcho que deveria ser chamando de ASSASSINO, e n\u00e3o de PAI.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234590811", "id": "1159467208902356999", "geo": {"place_id": "ddfaa87489b3838b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467143148314624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:11:23.000Z", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1212556842", "id": "1159467143148314624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466904844689409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:10:26.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408567620", "id": "1159466904844689409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466811261378560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:10:04.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827223128271110144", "id": "1159466811261378560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5739, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5532, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/C62EZxIYh4", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/raso-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-prestaba-servicio-en-base-aerea-san-isidro", "display_url": "noticiasenn.net/raso-de-la-fue\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/SCVijCOTIs", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1159466788297617410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCVijCOTIs", "media_key": "3_1159466786489798657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466788297617410"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:09:58.000Z", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras prestaba servicio en Base A\u00e9rea San\u00a0Isidro https://t.co/C62EZxIYh4 https://t.co/SCVijCOTIs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049885208353366016", "id": "1159466788297617410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466762699726856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:09:52.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958781400114704384", "id": "1159466762699726856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5381, "type": "Other", "normalized_text": "J-Pop"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466696647892993"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:09:36.000Z", "text": "\u00daltima vez que sigo a una banda J-Pop.\n\n- Promocionan a Trump (MAGA)\n- Se suicida una integrante que no ten\u00eda ni 18 a\u00f1os\n- Otra se queda paral\u00edtica porque se le cae un cartel\n- Promocionan pollo frito con sabor a pies de loli\n\netc...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "450026909", "id": "1159466696647892993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "pok\u00e9mon"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "Bisharp"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "White 2"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Gen7"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "gamefreak"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/T2tvOM0ls1", "expanded_url": "https://twitter.com/kamuroch0/status/1159466593543438337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T2tvOM0ls1", "media_key": "3_1159466570034405376"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/T2tvOM0ls1", "expanded_url": "https://twitter.com/kamuroch0/status/1159466593543438337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T2tvOM0ls1", "media_key": "3_1159466587893772288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466593543438337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:09:12.000Z", "text": "Velho a transi\u00e7\u00e3o de sprites pra modelos 3D matou 99% do charme de pok\u00e9mon\n\nOlha a diferen\u00e7a do Bisharp no White 2 e na Gen7\n\nNem pra botar a mesma pose COM UM BRACINHO PRA CIMA a gamefreak se deu ao trabalho https://t.co/T2tvOM0ls1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084599901", "id": "1159466593543438337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159413711112744962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466513255952385"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:08:53.000Z", "text": "RT @antoniaadan: Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265875178", "id": "1159466513255952385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159103210633814016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159466310423777281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:08:04.000Z", "text": "@figueiredo_tt Isso \u00e9 muito triste, ano passado foi um brother que se enforcou", "in_reply_to_user_id": "1137595529234436097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008417521945530369", "id": "1159466310423777281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "FuerzaAereaRD", "id": "1258156392"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7548, "type": "Other", "normalized_text": "Z Digital"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "ZDigital"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Z101"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "ZDigital"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "Z101"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/wcocciYIaF", "expanded_url": "https://z101digital.com/raso-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio/", "display_url": "z101digital.com/raso-de-la-fue\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466096413552641"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:07:13.000Z", "text": "Raso de la @FuerzaAereaRD se suicida mientras estaba de servicio \n\nTodos los detalles en Z Digital.\n#ZDigital #Z101 #Noticias\n\nhttps://t.co/wcocciYIaF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132207470", "id": "1159466096413552641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446209930715137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarceloTas", "id": "6741632"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "MarceloTas", "id": "6741632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159466053271019521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:07:03.000Z", "text": "@MarceloTas @MarceloTas, porque esse impulso suicida?", "in_reply_to_user_id": "6741632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103278853865246720", "id": "1159466053271019521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159314931633704963"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "cion"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/fzzNRpPosc", "expanded_url": "https://twitter.com/marycarmensan13/status/1159314931633704963", "display_url": "twitter.com/marycarmensan1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465778057494529"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:05:57.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 hazme la suicida cion \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/fzzNRpPosc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844317073077620736", "id": "1159465778057494529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159259142600704000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465683014574080"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:05:35.000Z", "text": "@ArturoValverdeP Sigue el ejemplo del cobarde suicida!!!!", "in_reply_to_user_id": "809153510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016859625952563205", "id": "1159465683014574080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159456348138082305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4839, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465393569894400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:04:26.000Z", "text": "@ExpresoPeru Entonces para Mulder , Cuando Barata relaciona al suicida con coimas es falso pero cuando relaciona a otros si es de fiar?", "in_reply_to_user_id": "225232891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205963404", "id": "1159465393569894400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465150111453187"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:03:28.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93816832", "id": "1159465150111453187"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "carrenojose1", "id": "2724652411"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 142, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/JUrUAIBwJW", "expanded_url": "http://bit.ly/2YQA6RG", "display_url": "bit.ly/2YQA6RG"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/IfmnZh99Tm", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1159465113189007360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfmnZh99Tm", "media_key": "3_1159465111838515200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465113189007360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:03:19.000Z", "text": "Los dem\u00f3cratas \u00bfcentro, izquierda o derecha?\n\nHasta hace 25 a\u00f1os era pol\u00edticamente suicida proclamar pol\u00edticas  \u201csocialistas\u201d en Estados Unidos. Escribe @carrenojose1 \u27a1\ufe0f https://t.co/JUrUAIBwJW https://t.co/IfmnZh99Tm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053", "id": "1159465113189007360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298061925064705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zastrich", "id": "14847136"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465044800921601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:03:03.000Z", "text": "@zastrich @rafinhabastos Mas pra direita se tua preso eh pq fez coisa errada. \u201c\u00c9 s\u00f3 n\u00e3o matar n\u00e3o estuprar que tu n\u00e3o vai pra l\u00e1\u201d nas palavras do presidente. Ou seja se t\u00e1 preso eh por que matou estuprou ou algo do tipo", "in_reply_to_user_id": "14847136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161548330", "id": "1159465044800921601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465009715568641"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:02:54.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4159061181", "id": "1159465009715568641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159448098373922822"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464936709472263"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:02:37.000Z", "text": "@portalR7 O que eu acho mais engra\u00e7ado \u00e9  como ela pode ganha a sa\u00edda do dia dos pais se ela os matou?", "in_reply_to_user_id": "65473559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998252690189766657", "id": "1159464936709472263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rruxgJ9fkz", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/raso-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-prestaba-servicio-en-base-aerea-san-isidro/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/raso-de-la-fue\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464905835274240"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:02:30.000Z", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras prestaba servicio en Base A\u00e9rea San\u00a0Isidro https://t.co/rruxgJ9fkz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "id": "1159464905835274240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5185, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/rruxgJ9fkz", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/raso-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-prestaba-servicio-en-base-aerea-san-isidro/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/raso-de-la-fue\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464875732754433"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:02:22.000Z", "text": "New post (Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras prestaba servicio en Base A\u00e9rea  ...) has been published on  - https://t.co/rruxgJ9fkz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "id": "1159464875732754433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "alexandre nardoni"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464848406843392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:02:16.000Z", "text": "o alexandre nardoni matou a pr\u00f3pria filha e tem sa\u00edda de DIA DOS PAIS como n\u00e3o rir da palha\u00e7ada que se chama a justi\u00e7a do brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "186188387", "id": "1159464848406843392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158140365670682624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464746724286464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:01:52.000Z", "text": "RT @fantoche_triple: @A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098845830084288512", "id": "1159464746724286464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5347, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/9EdGjW43TY", "expanded_url": "http://www.antena7.com.do/actualidad/raso-de-la-fuerza-aerea-se--suicida-mientras-prestaba-servicio-59263", "display_url": "antena7.com.do/actualidad/ras\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464430742188032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:00:36.000Z", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se  suicida mientras prestaba servicio https://t.co/9EdGjW43TY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471369190", "id": "1159464430742188032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464202546925568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:59:42.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3201775391", "id": "1159464202546925568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159464072582172672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:59:11.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108350195618799616", "id": "1159464072582172672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159396349449822208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159463890826276866"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:58:28.000Z", "text": "RT @lucasalgum: KRLH ESSE VELHO \u00c9 SUICIDA KKKKKKKKKKKK https://t.co/gqNhdLxx3M", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759400525993484288", "id": "1159463890826276866", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/gqNhdLxx3M", "expanded_url": "https://twitter.com/samukasalles/status/1159301212589764610", "display_url": "twitter.com/samukasalles/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159463776606916608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:58:00.000Z", "text": "Felicidade do dia: entrou Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix.. bom diaaaaa caraio \u263a\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059977525953204224", "id": "1159463776606916608", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159461890050932737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quienquier", "id": "1201114532"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 169, "probability": 0.8864, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid Central"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159463651163758593"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:57:30.000Z", "text": "@quienquier No s\u00e9. Los pa\u00edses m\u00e1s avanzados en materia medioambiental, que es a los que se copia \u2014generalmente en una versi\u00f3n muy modesta\u2014 iniciativas como Madrid Central, no parecen lugares desastrados por una utop\u00eda suicida, sino todo lo contrario, \u00bfno?", "in_reply_to_user_id": "1201114532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883433915926667265", "id": "1159463651163758593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159463609333878787"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:57:20.000Z", "text": "Ten\u00eda dos hijos, visitaban una iglesia, eran profesionales, j\u00f3venes y en las fotograf\u00edas luc\u00edan como una pareja feliz, sin embargo, este mi\u00e9rcoles los ni\u00f1os quedaron hu\u00e9rfanos y el dolor embarga a... https://t.co/JT0zJupH8n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "id": "1159463609333878787", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/JT0zJupH8n", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/asesina-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "controlandoelejido.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159463460750659584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:56:45.000Z", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313330435", "id": "1159463460750659584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159463296589848577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:56:06.000Z", "text": "ASESINA A SU MUJER Y LUEGO SE SUICIDA EN\u00a0SDE https://t.co/JT0zJupH8n https://t.co/ihpzquSpZM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "id": "1159463296589848577", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/JT0zJupH8n", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/asesina-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "controlandoelejido.com/asesina-a-su-m\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ihpzquSpZM", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1159463296589848577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ihpzquSpZM", "media_key": "3_1159463295105064961"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159456042021007360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "evertaoo", "id": "2629027666"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159463192625590275"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:55:41.000Z", "text": "@evertaoo Sou o cara mais tranquilo do mundo, mas quando se trata de atitudes como essa no tr\u00e2nsito fico louco. O cara s\u00f3 n\u00e3o apanhou porque separaram a gente. Ele quase nos matou... Inclusive outros dois cara de moto atr\u00e1s da gente. Ainda bem que meu anjo da guarda \u00e9 forte \ud83d\udc7c", "in_reply_to_user_id": "2629027666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "78929890", "id": "1159463192625590275", "geo": {"place_id": "6403b7e96cc202f9"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159429762206633984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462996848054274"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:54:54.000Z", "text": "RT @caval100: Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406239171", "id": "1159462996848054274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/unH0GjeOlD", "expanded_url": "https://t.co/unH0GjeOlD", "display_url": "t.co/unH0GjeOlD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462958075916288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:54:45.000Z", "text": "Xenofobia contra um povo que escravizou, matou e subjugou negros e ind\u00edgenas e levou todas as riquezas do Brasil \u00e9 repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica. Portugu\u00eas tem mais \u00e9 que se ferrar mesmo https://t.co/unH0GjeOlD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3376765529", "id": "1159462958075916288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159462851909754880"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:54:20.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida\ud83d\ude1c\ud83c\udfac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3679184115", "id": "1159462851909754880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159439112127909888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462834524344321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:54:16.000Z", "text": "RT @Metropoles: O menor confessou que seu desejo era, de fato, tirar a vida da garota que havia se recusado ter um relacionamento com ele #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "id": "1159462834524344321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159451773456789504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliantinaFans", "id": "1439753732"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 47, "end": 64, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9173, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 46, "end": 65, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 67, "end": 88, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 90, "end": 100, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462819458375680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:54:12.000Z", "text": "@JuliantinaFans Escuadr\u00f3n Suicida \n\n#MacaBeso\n#BarbaraLopezTrendy \n#SantiagoAchagaTrendy \n#KCAMexico", "in_reply_to_user_id": "1439753732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129067796451778560", "id": "1159462819458375680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462793004879873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:54:06.000Z", "text": "S\u00f3 nos \u00faltimos tr\u00eas anos, o feminic\u00eddio matou 12 mil mulheres e quase 900 mil pediram medida protetiva em todo o Brasil. Em 13 anos da lei Maria da Penha, o Brasil se movimenta para salvar mulheres, mas enterra cada vez mais v\u00edtimas da viol\u00eancia dom\u00e9stica.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4795685963", "id": "1159462793004879873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159460796180643840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "crimecompensa"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 193, "tag": "crimecompensa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462708317773824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:53:46.000Z", "text": "@ultimosegundo Absurdo soltar presos, o detento deve cumprir a pena por inteiro em regime fechado se assim o for imposto. Pior \u00e9 soltar um cara que matou a filha no dia dos pais. #crimecompensa", "in_reply_to_user_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55130107", "id": "1159462708317773824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462551136198658"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:53:08.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411813423", "id": "1159462551136198658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159460885435473922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462334605275136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:52:16.000Z", "text": "RT @ALuizCosta: A m\u00e3e do jovem preso pelo atentado em El Paso, Texas, que matou 22 pessoas, ligou para a pol\u00edcia semanas atr\u00e1s, expressando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47599036", "id": "1159462334605275136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462264749133824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:52:00.000Z", "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962746550", "id": "1159462264749133824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159118930994171904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462238169817088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:51:54.000Z", "text": "RT @annabenezath: meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755968853960712196", "id": "1159462238169817088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159118930994171904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462222474698758"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:51:50.000Z", "text": "RT @annabenezath: meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430695136", "id": "1159462222474698758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462158486396929"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:51:35.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010861941", "id": "1159462158486396929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462024595804166"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:51:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113514284665982977", "id": "1159462024595804166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462007554412544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:50:59.000Z", "text": "Me congelo: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98949758", "id": "1159462007554412544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461983424536577"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:50:53.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853694302131716097", "id": "1159461983424536577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461943465402369"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:50:43.000Z", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120822886", "id": "1159461943465402369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159460885435473922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461928642711554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:50:40.000Z", "text": "RT @ALuizCosta: A m\u00e3e do jovem preso pelo atentado em El Paso, Texas, que matou 22 pessoas, ligou para a pol\u00edcia semanas atr\u00e1s, expressando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68629836", "id": "1159461928642711554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159460885435473922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461913593569281"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:50:36.000Z", "text": "RT @ALuizCosta: A m\u00e3e do jovem preso pelo atentado em El Paso, Texas, que matou 22 pessoas, ligou para a pol\u00edcia semanas atr\u00e1s, expressando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225201427", "id": "1159461913593569281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159461876947988483"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:50:27.000Z", "text": "Que loco encontrar el borrador de una nota suicida en el cuaderno olvidado por un estudiante...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13792042", "id": "1159461876947988483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aNe0CGN2gR", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/raso-fard-se-suicida-con-fusil-m16-por-asuntos-pasionales/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/raso-fard-se-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461651004960768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:49:34.000Z", "text": "Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales \u2013 \u00a0 https://t.co/aNe0CGN2gR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "id": "1159461651004960768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QYWd0bmvG3", "expanded_url": "https://elciudadanord.com/2019/08/08/raso-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-trabajaba-en-san-isidro/", "display_url": "elciudadanord.com/2019/08/08/ras\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/s81XJUWkVi", "expanded_url": "https://twitter.com/elciudadano_do/status/1159461618658480129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s81XJUWkVi", "media_key": "3_1159461617119178752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461618658480129"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:49:26.000Z", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras trabajaba en San\u00a0Isidro https://t.co/QYWd0bmvG3 https://t.co/s81XJUWkVi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904104412175532032", "id": "1159461618658480129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Enlace Nacional RD"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aNe0CGN2gR", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/raso-fard-se-suicida-con-fusil-m16-por-asuntos-pasionales/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/raso-fard-se-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461599247306752"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-08T13:49:21.000Z", "text": "New post (Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales - \u00a0) has been published on Enlace Nacional RD - https://t.co/aNe0CGN2gR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "id": "1159461599247306752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461490124046337"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:48:55.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455200915", "id": "1159461490124046337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159460885435473922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461398725955584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:48:33.000Z", "text": "RT @ALuizCosta: A m\u00e3e do jovem preso pelo atentado em El Paso, Texas, que matou 22 pessoas, ligou para a pol\u00edcia semanas atr\u00e1s, expressando\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54910850", "id": "1159461398725955584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461350818623489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:48:22.000Z", "text": "Fazendo o almo\u00e7o e assistindo Esquadr\u00e3o Suicida kdkdkdkd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376344189", "id": "1159461350818623489", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449571766034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461171923210241"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:47:39.000Z", "text": "RT @FannyR_Garcia: Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273144450", "id": "1159461171923210241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "RAINBOW SIX SIEGE ESP"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9925, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Selena_88"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JzvQx3jkgr", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/selena_88", "display_url": "twitch.tv/selena_88", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/selena_88"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461075781337088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:47:16.000Z", "text": "\u00a1\u00a1 EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA DEL RAINBOW SIX SIEGE ESP / PS4 !! - Selena_88 - https://t.co/JzvQx3jkgr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190657487", "id": "1159461075781337088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "gobiernoaclara", "id": "1146455222153297921"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159461017317007361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:47:02.000Z", "text": "Disculpen @gobiernoaclara me puedes responder lo siguiente.\n\n\u00a0\u00bfPor qu\u00e9 los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "332354870", "id": "1159461017317007361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159210722829754368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YolandaBesteiro", "id": "447925906"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 72, "tag": "TerrorismoMachista"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460965186002944"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:46:50.000Z", "text": "RT @YolandaBesteiro: Sin palabras..... Hasta cuando? #TerrorismoMachista #NiUnaMenos Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985818497417662464", "id": "1159460965186002944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/p6bsNDrD0e", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/08/08/madre-de-atacante-de-el-paso-advirtio-a-la-policia-de-arma-de-su-hijo-7539.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460885435473922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:46:31.000Z", "text": "A m\u00e3e do jovem preso pelo atentado em El Paso, Texas, que matou 22 pessoas, ligou para a pol\u00edcia semanas atr\u00e1s, expressando d\u00favidas sobre se ele estava apto para um fuzil de assalto https://t.co/p6bsNDrD0e", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "id": "1159460885435473922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159460031944962048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "eru26", "id": "23797579"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460881794772994"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:46:30.000Z", "text": "@eru26 Ele queria um doce e n\u00e3o tinha dinheiro. O mercador se irritou com ele, quebrou o bra\u00e7o dele e passou com a carruagem em cima do dedo.\n\nAnos depois ele matou o cl\u00e3 inteiro.", "in_reply_to_user_id": "23797579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "34349708", "id": "1159460881794772994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "RAINBOW SIX SIEGE ESP"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9908, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Selena_88"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LGIK5mELoP", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/selena_88", "display_url": "twitch.tv/selena_88", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/selena_88"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460880049946624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:46:30.000Z", "text": "Mira  \u00a1\u00a1 EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA DEL RAINBOW SIX SIEGE ESP / PS4 !! - Selena_88 - https://t.co/LGIK5mELoP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2971512124", "id": "1159460880049946624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449571766034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460867857113094"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:46:27.000Z", "text": "RT @FannyR_Garcia: Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141142008091828224", "id": "1159460867857113094"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159460512939352065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel_Railith", "id": "2294644616"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Xaavii87", "id": "1444938572423995395"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460686260514816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:45:43.000Z", "text": "@Gabriel_Railith @Xaavii87 Cada uno se suicida como puede xD", "in_reply_to_user_id": "2294644616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3402511733", "id": "1159460686260514816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5453, "type": "Place", "normalized_text": "A\u00e9rea"}, {"start": 30, "end": 49, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.44, "type": "Place", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.866, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "Raso"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.4144, "type": "Place", "normalized_text": "FARD"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 216, "tag": "Noticentro"}, {"start": 218, "end": 223, "tag": "Raso"}, {"start": 224, "end": 229, "tag": "FARD"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "BaseA\u00e9rea"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "Inacifif"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/GFOyJ4tZ99", "expanded_url": "https://bit.ly/2OK0PzH", "display_url": "bit.ly/2OK0PzH"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/I7GpU9Z9Yf", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticentro13rd/status/1159460604404469760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7GpU9Z9Yf", "media_key": "3_1159460599744671745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460604404469760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:45:24.000Z", "text": "Un raso de la Fuerza A\u00e9rea de Rep\u00fablica Dominicana (FARD) se quit\u00f3 la vida de un disparo en la cabeza mientras prestaba servicio de guardia interior de la Base A\u00e9rea de San Isidro.\nhttps://t.co/GFOyJ4tZ99\n#Noticentro \n#Raso\n#FARD \n#BaseA\u00e9rea \n#Inacifif https://t.co/I7GpU9Z9Yf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763026335438692352", "id": "1159460604404469760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460546057580546"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:45:10.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982688648", "id": "1159460546057580546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159460525144715272"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:45:05.000Z", "text": "Mano vai tomar no olho do seu cu, que \u201csaidinha de dia dos pais\u201d \u00e9 essa? Esse merda matou a pr\u00f3pria filha cara vai se fuder https://t.co/96GrZTn1YX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3334648930", "id": "1159460525144715272", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/96GrZTn1YX", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460318344560640"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:44:16.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946902708438650880", "id": "1159460318344560640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460250367463424"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:44:00.000Z", "text": "Completamente apaixonada pelo coringa do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339738638", "id": "1159460250367463424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460195052990464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:43:46.000Z", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469470757", "id": "1159460195052990464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460057823809537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:43:14.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871401942639149056", "id": "1159460057823809537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159459970846531584"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:42:53.000Z", "text": "El 3,6 por ciento de los hombres y el 2,4 por ciento de las mujeres que llaman al tel\u00e9fono de la esperanza presentan ideaci\u00f3n suicida - https://t.co/nhblOP4g4p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1198734769", "id": "1159459970846531584", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/nhblOP4g4p", "expanded_url": "https://pamplonaactual.com/el-36-por-ciento-de-los-hombres-y-el-24-por-ciento-de-las-mujeres-que-llaman-al-telefono-de-la-esperanza-presentan-ideacion-suicida/", "display_url": "pamplonaactual.com/el-36-por-cien\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459968644517889"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:42:52.000Z", "text": "@FabbioSabatini Anche perch\u00e9 l'alleanza suicida \"per il bene del paese\" era quello che aveva fatto il PD di Letta, e guarda dove ci ha portato.", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428305912", "id": "1159459968644517889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159453878259277824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159459815300767750"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:42:16.000Z", "text": "Aquellos polvos y estos lodos\nLo niego todo\nIncluso la verdad\nLa leyenda del suicida\n\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo\n\nSi es para hacerme da\u00f1o\nS\u00e9 lo que me conviene\nHe defraudado a todos\nEmpezando por m\u00ed https://t.co/tYqdVlhLkO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "134214650", "id": "1159459815300767750", "geo": {"place_id": "013044056c4adf51"}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/tYqdVlhLkO", "expanded_url": "https://twitter.com/PilimbergoP/status/1159453878259277824", "display_url": "twitter.com/PilimbergoP/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159455252527104000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariofilho", "id": "14288848"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "LiliaMartins14", "id": "4655566113"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459728151523330"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:41:55.000Z", "text": "@mariofilho @LiliaMartins14 @JoseMedeirosMT @rafinhabastos O partido comunista ,foi o partido que mais matou pessoas no mundo inteiro .\nN\u00e3o \u00e9 para temer?N\u00c3O vejo seu rosto, acredito que seja bem jovem.Ainda d\u00e1 tempo de pesquisar e se interar mais sobre o assunto.", "in_reply_to_user_id": "14288848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130842023836160000", "id": "1159459728151523330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459550606630912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:41:13.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762368481102790656", "id": "1159459550606630912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Raso FARD"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.6642, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4522, "type": "Place", "normalized_text": "A\u00e9rea"}, {"start": 105, "end": 124, "probability": 0.8397, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/O7UfuL9Bz4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B057ANunbV6/?igshid=107zicm39kh3w", "display_url": "instagram.com/p/B057ANunbV6/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459514002763780"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:41:04.000Z", "text": "Raso FARD se suicida con fusil M16 por asuntos pasionales\n\nSanto Domingo.- Un raso de la Fuerza A\u00e9rea de Rep\u00fablica Dominicana, se quit\u00f3 la vida, con su fusil M16, mientras se encontraba de servicio en el Comando de\u2026 https://t.co/O7UfuL9Bz4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056880662979010560", "id": "1159459514002763780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4316, "type": "Organization", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9135, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4vbFnRrsCE", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/08/se-suicida-raso-de-la-fard-mientras.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/08/se-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459312261062656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:40:16.000Z", "text": "Se suicida raso de la FARD mientras realizaba servicio en Base A\u00e9rea de San Isidro https://t.co/4vbFnRrsCE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628416077", "id": "1159459312261062656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "rick riordan"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459290496806918"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:40:11.000Z", "text": "rick riordan j\u00e1 matou o jason em labirinto de fogo se ele matar mais algu\u00e9m eu nem sei o que eu fa\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707666473", "id": "1159459290496806918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5543, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.7141, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 126, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/sfAmelozsB", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxmkjmu8", "display_url": "tinyurl.com/yxmkjmu8"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/nu7dTTYbu8", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1159459192748593152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nu7dTTYbu8", "media_key": "3_1159459187761516550"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459192748593152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:39:47.000Z", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras prestaba servicio en Base A\u00e9rea San Isidro\nhttps://t.co/sfAmelozsB #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/nu7dTTYbu8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "143173757", "id": "1159459192748593152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159261252247531522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159459004277559296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:39:02.000Z", "text": "*se suicida* https://t.co/YuHcQ44eel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510814978", "id": "1159459004277559296", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/YuHcQ44eel", "expanded_url": "https://twitter.com/HBOLAT/status/1159261252247531522", "display_url": "twitter.com/HBOLAT/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159181090709549057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsabelRubioSant", "id": "381683065"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458958404403200"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:38:52.000Z", "text": "RT @IsabelRubioSant: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916860728", "id": "1159458958404403200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159104277547294720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BelasEsquerda", "id": "1148594804223303682"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.99, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458926120833024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:38:44.000Z", "text": "@BelasEsquerda Kkkkkkkk se a vergonha de ter assaltado a na\u00e7\u00e3o e ter sido descoberto, n\u00e3o matou o Lula\nN\u00e3o ser\u00e1 uma cela q vai matar\nLula bandido", "in_reply_to_user_id": "1148594804223303682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114986317161685000", "id": "1159458926120833024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159435130097799168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yasminpeixoto01", "id": "1081894058459648002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458880931454976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:38:33.000Z", "text": "@yasminpeixoto01 Bidu se at\u00e9 minha m\u00e3e n\u00e3o me matou quando eu fiz, vc pode fazer kkkkkk depois conta pra ela", "in_reply_to_user_id": "1081894058459648002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021926838287917057", "id": "1159458880931454976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159447921978413056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159458868814069760"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:38:30.000Z", "text": "Si es verdad eso de que un presidente representa al pueblo, los espa\u00f1oles debemos ser unos tontos con mentalidad de adolescente malcriado, irresponsable, egolatra, ambicioso, maleducado, embustero y suicida. https://t.co/Uw1SyFLjMw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837697855225749505", "id": "1159458868814069760", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Uw1SyFLjMw", "expanded_url": "https://twitter.com/COPE/status/1159447921978413056", "display_url": "twitter.com/COPE/status/11\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159265984387198977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159458752019480576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:38:02.000Z", "text": "@negrademivida1 No es deporte de alto riesgo, es un acto suicida.", "in_reply_to_user_id": "70496095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "82391227", "id": "1159458752019480576", "geo": {"place_id": "305867481351611b"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458727596089344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:37:57.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542154267", "id": "1159458727596089344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 214, "username": "FLMoratalaz", "id": "842735734293520385"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Moratalaz"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 153, "tag": "Moratalaz"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ZQgfZvOPAK", "expanded_url": "http://cort.as/-McAR", "display_url": "cort.as/-McAR"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/mAozMbHCVm", "expanded_url": "https://twitter.com/FemMoratalaz/status/1159458523060887553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAozMbHCVm", "media_key": "7_1159458508296904704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458523060887553"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:37:08.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra\nhttps://t.co/ZQgfZvOPAK. Desde #Moratalaz, las vecinas condenamos este asesinato machista @FLMoratalaz https://t.co/mAozMbHCVm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "908620815909949440", "id": "1159458523060887553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458440105926663"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:36:48.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335442976", "id": "1159458440105926663"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159458230617223168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:35:58.000Z", "text": "NO DIA DOS PAIS, ELE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA, AH MANO SE FUDER VELHO https://t.co/V5nFpizXRx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961428523218096128", "id": "1159458230617223168", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/V5nFpizXRx", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458154146598914"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:35:40.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766204558", "id": "1159458154146598914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159281254526836736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elopessino", "id": "412368664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458147616133120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:35:38.000Z", "text": "@elopessino Rapaz, o mundo ta esquisito. Como eh q pode uma porra dessas??? O cara matou e deu a ex mulher pro cachorro comer e nego aplaude como se o cara ainda fosse \u00eddolo \ud83e\udd22", "in_reply_to_user_id": "412368664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "829031018", "id": "1159458147616133120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159424741373030400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BebaDril7", "id": "460673042"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "sayvet28", "id": "400954730"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "angelicaserran0", "id": "2252000968"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "RepJenniffer", "id": "819744763020775425"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "roer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159458105761128448"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:35:28.000Z", "text": "RT @BebaDril7: @sayvet28 @angelicaserran0 @RepJenniffer @wandavazquezg Wanda es un hueso duro de roer lo bueno es q sabe quienes son sus ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043965001", "id": "1159458105761128448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159454766826573828"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ugom65", "id": "1022873058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159457911531364352"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:34:42.000Z", "text": "@ugom65 La troverei una mossa suicida. A Salvini conviene il voto subito, aspettare pu\u00f2 fargli danni. L'altro Matteo dovrebbe avergli insegnato quando \u00e8 facile cadere da un 40%.", "in_reply_to_user_id": "1022873058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098880565808369664", "id": "1159457911531364352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159457816018640896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:34:19.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038524759011672066", "id": "1159457816018640896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159457440699703296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159457683424067584"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:33:48.000Z", "text": "Quando davano il buon senso io ero quasi sicuramente in fila per prendere l'istinto suicida \ud83d\udc4c\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "2570787820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570787820", "id": "1159457683424067584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6BzWyD6W23", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=FB_CM", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159457553060958209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:33:16.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/6BzWyD6W23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470556574", "id": "1159457553060958209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159457520227950597"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:33:09.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871589080957628416", "id": "1159457520227950597"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "FuerzaAereaRD", "id": "1258156392"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 25, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Samuel V\u00e1squez Far\u00edas"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia Interior"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/1gx6q7B4vG", "expanded_url": "https://twitter.com/arielgarciah/status/1159457153062723586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1gx6q7B4vG", "media_key": "3_1159457146196713473"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159457153062723586"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:31:41.000Z", "text": "Raso Samuel V\u00e1squez Far\u00edas SE SUICIDA de un disparo mientras se encontraba de servicio de Guardia Interior, en la base a\u00e9rea de San Isidro, seg\u00fan la Comandancia de la @FuerzaAereaRD https://t.co/1gx6q7B4vG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2710806472", "id": "1159457153062723586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159453515128934400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monz_sanchez", "id": "3262029445"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "JuliantinaFans", "id": "1439753732"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 64, "end": 81, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.5888, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 63, "end": 82, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 83, "end": 104, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 105, "end": 115, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159457107571281920"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:31:30.000Z", "text": "RT @monz_sanchez: @JuliantinaFans Escuadr\u00f3n suicida \n#MacaBeso\n#BarbaraLopezTrendy\n#SantiagoAchagaTrendy\n#KCAMexico", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066013366257360898", "id": "1159457107571281920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "seremieducrios", "id": "2667356420"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Seremi de Salud"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.7204, "type": "Place", "normalized_text": "Valdiviacl"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 146, "tag": "Valdiviacl"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "ChileEnMarcha"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/I7ILWtFXpF", "expanded_url": "https://twitter.com/seremisalud14/status/1159457047936688128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7ILWtFXpF", "media_key": "3_1159457037044125697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159457047936688128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:31:16.000Z", "text": "La Seremi de Salud y la @seremieducrios se unen para impulsar e implementar en establecimientos, la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n del Suicidio en #Valdiviacl con la realizaci\u00f3n de talleres que ayuden a la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. #ChileEnMarcha https://t.co/I7ILWtFXpF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "491299852", "id": "1159457047936688128", "geo": {"place_id": "00e76fbf0a273ce5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456988679561216"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:31:02.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327618146", "id": "1159456988679561216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159456895813464064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:30:40.000Z", "text": "Uns dos meus maiores sonho se realizou ontem a noite pqp eu esperei tanto por esse dia papai do ceu e pai aqui deu aula matou nos peitos e sa\u00ed jogando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "733831907788488704", "id": "1159456895813464064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.2735, "type": "Place", "normalized_text": "Jacu\u00edpe"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tdnauOQoex", "expanded_url": "https://blogdetavares.net/conceicao-de-jacuipe-homem-se-suicida-jogando-se-de-torre-de-telefonia/", "display_url": "blogdetavares.net/conceicao-de-j\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456845012111360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:30:28.000Z", "text": "Concei\u00e7\u00e3o de Jacu\u00edpe: Homem se suicida jogando-se de torre de telefonia https://t.co/tdnauOQoex", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174316210", "id": "1159456845012111360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "calvo gonorrea"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4847, "type": "Person", "normalized_text": "ome"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/u0bxUp4tR5", "expanded_url": "https://t.co/u0bxUp4tR5", "display_url": "t.co/u0bxUp4tR5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456755140780032"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:30:06.000Z", "text": "PELEAAAAAAAAAAA JUEPUTAAA el emo suicida contra el calvo gonorrea ome gonorrea. https://t.co/u0bxUp4tR5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179476039", "id": "1159456755140780032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456731937890305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:30:01.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245813205", "id": "1159456731937890305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456703588573184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:29:54.000Z", "text": "Era hora de que pongan escuadr\u00f3n suicida en Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043276989464018944", "id": "1159456703588573184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159441621047492609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manolinelreal", "id": "1055993414"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/PzcB4jjFol", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-hijo-hiere-mujer-intenta-suicidarse-teruel_201908075d4b0d060cf26c378b164a25.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456660647272454"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:29:44.000Z", "text": "RT @manolinelreal: Un hombre asesina a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/PzcB4jjFol", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916860728", "id": "1159456660647272454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159455261347782657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159456638790701056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:29:39.000Z", "text": "Foi a\u00ed que ele me levou pra parte de tr\u00e1s do lugar onde aconteciam as lutas e me beijou, mas fiz ele parar bem r\u00e1pido pq avistei a menina que se matou por tras dos ombros dele kkkkkk. O mais estranho \u00e9 que ela estava filmando a gente??????", "in_reply_to_user_id": "759851847603585024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759851847603585024", "id": "1159456638790701056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159456614283395072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:29:33.000Z", "text": "Matou a filha de 5 anos, matou os pais e matou o pai da sua filhinha. Sa\u00edram hoje pelo indulto do Dia dos Pais. Esses s\u00e3o famosos. H\u00e1 muitos outros em condi\u00e7\u00f5es parecidas, para os quais as portas do pres\u00eddio tamb\u00e9m se abrem hoje.\nAt\u00e9 quando ficaremos calados diante disso? https://t.co/CXt7lzsBGm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409883289", "id": "1159456614283395072", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CXt7lzsBGm", "expanded_url": "https://twitter.com/solsimao/status/1159456614283395072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXt7lzsBGm", "media_key": "3_1159456610491731969"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.8728, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/0MnBTLStcj", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456564559982592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:29:21.000Z", "text": "Tengo la sensaci\u00f3n que desde la irrupci\u00f3n de VOX, la violencia de g\u00e9nero se est\u00e1 normalizando en algunos \u00e1mbitos. Y m\u00e1s cuando son socios de gobierno con PP y Cs. Todo un retroceso...\nUn hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/0MnBTLStcj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2844952144", "id": "1159456564559982592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456371949166592"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:28:35.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749331053215645696", "id": "1159456371949166592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159455945614942208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159456370812477440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:28:35.000Z", "text": "@3growup una desicion sabia pero suicida", "in_reply_to_user_id": "976293067920674816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3984488608", "id": "1159456370812477440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456356174356481"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:28:31.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069362831735357442", "id": "1159456356174356481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159449259575599105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dorinileonardo", "id": "1063944884"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SalGal1899", "id": "745990974673924096"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 129, "tag": "Salvini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456300834705418"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:28:18.000Z", "text": "@dorinileonardo @SalGal1899 C\u2019\u00e8 una differenza sostanziale con Renzi. Lui ci mise la faccia da presidente del Consiglio. #Salvini sale nei sondaggi perch\u00e9 fino a ieri - tragicamente col supporto suicida dell\u2019opposizione - ha narrato lo storytelling dell\u2019oppositore del suo governo, del vorrei ma non posso.", "in_reply_to_user_id": "1063944884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39028896", "id": "1159456300834705418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159456109129809920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:27:32.000Z", "text": "tem hora que meu \u00f3culos simplesmente pula da minha cara e vai pro ch\u00e3o m\u00f3 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "758459110962696192", "id": "1159456109129809920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456094399414272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:27:29.000Z", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206977503", "id": "1159456094399414272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159455792866713601"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:26:17.000Z", "text": "Mata a su hijo, hiere a su mujer de gravedad y luego se suicida. \n#NiUnaVictimaMas\n#StopViolenciaDeG\u00e9nero", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "NiUnaVictimaMas"}, {"start": 83, "end": 105, "tag": "StopViolenciaDeG\u00e9nero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228051714", "id": "1159455792866713601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159455545193115648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:25:18.000Z", "text": "A la escoria que mata por violencia machista y luego se suicida, hacedlo al rev\u00e9s.\nTranquilos que el orden de los factores no altera el producto.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "239859055", "id": "1159455545193115648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159455346928357376"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:24:31.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942891603999551488", "id": "1159455346928357376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158856098239188992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanLecanda", "id": "148070959"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Psicotaxi_", "id": "1149491438041747463"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "AmandilLenwe", "id": "1136171584522244102"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "MayeyaMota", "id": "2708112612"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "Venenom5", "id": "1384177587144908804"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "PumaChairo", "id": "1547341201"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "editorialbalam", "id": "175464428"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "JuanLecanda", "id": "148070959"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159455313918976003"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:24:23.000Z", "text": "@JuanLecanda @Psicotaxi_ @AmandilLenwe @MayeyaMota @venenom5 @PumaChairo @editorialbalam @JuanLecanda  Yo te recomiendo que vayas a un psiquiatra, muestras todas las se\u00f1ales de un suicida. Te dejo este n\u00famero del doc. Ramos :7221516141", "in_reply_to_user_id": "148070959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744041425516531713", "id": "1159455313918976003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159455261347782657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:24:10.000Z", "text": "Est\u00e1vamos tipo numa s\u00e9rie, ele e uma garota eram lutadores, usavam espadas e tudo. Eu n\u00e3o sei o que eu era, mas eu sei que eu era eu mesmo. Teve uma hora que a garota matou um cara e logo em seguida se matou, mas ningu\u00e9m entendeu o motivo e todos ficaram muito arrasados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759851847603585024", "id": "1159455261347782657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159335760669138944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pgreco_", "id": "1380965912241709056"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GraziaArcazzo", "id": "2889415107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159455258977939458"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:24:10.000Z", "text": "@Pgreco_ @Gab64P @GraziaArcazzo Un drammatico caso di \"ponte suicida\": capita quando un ponte, prima lo sfrutti e poi lo abbandoni in autostrada, non potendo badare a se stesso, alla fine si suicida!", "in_reply_to_user_id": "2152572284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2427834336", "id": "1159455258977939458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454994820714496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:23:07.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087428791201345542", "id": "1159454994820714496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159413711112744962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454900113346562"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:22:44.000Z", "text": "RT @antoniaadan: Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76113741", "id": "1159454900113346562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159408286304804864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mikimoto55", "id": "1135939172659814400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454871231315968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:22:37.000Z", "text": "@mikimoto55 \u00bfNo te has quedado satisfecho con los perritos? Jajaja...suicida.\n\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "in_reply_to_user_id": "1135939172659814400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3880107137", "id": "1159454871231315968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 106, "tag": "machismomata"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zmA9rtSh7H", "expanded_url": "https://paper.li/jachico/1475673501?read=https%3A%2F%2Fwww.lasexta.com%2Fnoticias%2Fsociedad%2Fhombre%2Dasesina%2Dhijo%2Dhiere%2Dmujer%2Dintenta%2Dsuicidarse%2Dteruel_201908075d4b0d060cf26c378b164a25.html", "display_url": "paper.li/jachico/147567\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454819976978432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:22:25.000Z", "text": "Un hombre asesina a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/zmA9rtSh7H #machismomata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17078955", "id": "1159454819976978432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159271183696764928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454775949352962"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:22:14.000Z", "text": "RT @belemtransito: F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou alg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86768859", "id": "1159454775949352962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454715173834752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:22:00.000Z", "text": "Um amigo da fam\u00edlia, passando por nescessidade, andando no s\u00edtio achou um Tatu e matou para ter uma mistura para filhos, desemprego,  55 Anos, a pol\u00edcia prendeu e jogaram ele no pres\u00eddio como se fosse um marginal, o Lula rouba milh\u00f5es e os vagabundos protege ele com pris\u00e3o vip.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263793391", "id": "1159454715173834752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454523670372352"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:21:14.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335442976", "id": "1159454523670372352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159452575898460161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marisgapi", "id": "253525554"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "alexjulia", "id": "86854256"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "Ana L\u00eddia"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Araceli"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "High"}, {"start": 278, "end": 285, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Canad\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454396264132611"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:20:44.000Z", "text": "@marisgapi @alexjulia @JanainaDoBrasil Quem matou Ana L\u00eddia? Quem matou Araceli? Se a ditadura foi t\u00e3o boa por q n\u00e3o desvendou esses crimes b\u00e1rbaros? O primeiro cometido por pol\u00edticos da High society. Q incompet\u00eancia, 16 anos e n\u00e3o conseguiram. Se eu fosse vc nem viajaria para Portugal e Canad\u00e1 viu, l\u00e1 \u00e9 esquerda.", "in_reply_to_user_id": "253525554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "879507202154823680", "id": "1159454396264132611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5933, "type": "Place", "normalized_text": "Nogales"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "Saltillo"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Suicidio"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "Investigaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/ZCXwyPXz3L", "expanded_url": "http://bit.ly/2yNWkJq", "display_url": "bit.ly/2yNWkJq"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6oA7AI3gzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1159454314881933318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6oA7AI3gzK", "media_key": "3_1159454199026839552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454314881933318"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:20:24.000Z", "text": "Se suicida joven en la Nogales \nhttps://t.co/ZCXwyPXz3L\n#Saltillo #Suicidio #Investigaci\u00f3n https://t.co/6oA7AI3gzK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782", "id": "1159454314881933318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5933, "type": "Place", "normalized_text": "Nogales"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Investigaci\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "Saltillo"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Suicidio"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "Investigaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/eIs7NwmZci", "expanded_url": "http://bit.ly/2YQXHlh", "display_url": "bit.ly/2YQXHlh"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/LNDSil3521", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1159454173290569729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNDSil3521", "media_key": "3_1159454104214626304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454173290569729"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:19:51.000Z", "text": "Se suicida joven en la Nogales \nhttps://t.co/eIs7NwmZci\n#Saltillo #Suicidio #Investigaci\u00f3n https://t.co/LNDSil3521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130", "id": "1159454173290569729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159413711112744962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454133352652800"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:19:41.000Z", "text": "RT @antoniaadan: Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100457096", "id": "1159454133352652800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453906621145089"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:18:47.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697841776229490688", "id": "1159453906621145089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 258, "probability": 0.7148, "type": "Place", "normalized_text": "Bilbao"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "Benidorm"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/mkBMwgeglC", "expanded_url": "http://suicida.Ni", "display_url": "suicida.Ni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453774584459265"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:18:16.000Z", "text": "10 primeros minutos de telediario: hombre acuchilla a su mujer d gravedad,mata a su hijo d 15 a\u00f1os y se https://t.co/mkBMwgeglC\u00f1a de 14 a\u00f1os se cuelga d un tendedero para evitar q su padre la viole,duerme con unas tijeras bajo la almohada.Caso manada d Bilbao y manada d Benidorm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22120164", "id": "1159453774584459265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159453709212016641"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:18:00.000Z", "text": "Perro suicida \u2764\ufe0f https://t.co/thKHMJAE7L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1530628230", "id": "1159453709212016641", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/thKHMJAE7L", "expanded_url": "https://twitter.com/valerie_19997/status/1159453709212016641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/thKHMJAE7L", "media_key": "3_1159453702236885000"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159451773456789504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliantinaFans", "id": "1439753732"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 45, "end": 64, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 65, "end": 86, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453515128934400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:17:14.000Z", "text": "@JuliantinaFans Escuadr\u00f3n suicida \n#MacaBeso\n#BarbaraLopezTrendy\n#SantiagoAchagaTrendy\n#KCAMexico", "in_reply_to_user_id": "1439753732", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3262029445", "id": "1159453515128934400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159453468773552129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:17:03.000Z", "text": "\"Amante n\u00e3o respeita ela minha namorada reserva\" mano essa letra \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "854847151687512064", "id": "1159453468773552129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159445942032052230"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WanderPenna", "id": "177292027"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453367262994432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:16:39.000Z", "text": "@WanderPenna Ustra torturou e matou pessoas, e em nome de uma n\u00e3o ditadura comunista fizeram uma ditadura facista!\n\nEssa hist\u00f3ria de q uma ditadura se justifica p/ evitar outra \u00e9 um argumento t\u00e3o pobre!\n\nO Estado matou pessoas, isso \u00e9 um crime maior que qualquer outro!", "in_reply_to_user_id": "177292027", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100431343", "id": "1159453367262994432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453334148919297"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:16:31.000Z", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123004585", "id": "1159453334148919297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159074952345206784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453308379193344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:16:24.000Z", "text": "@pietrorami1910 Premio a la defensa cerrada que hace al mafioso y seboso suicida. Asalariado de la corrupci\u00f3n y la delincuencia", "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665", "id": "1159453308379193344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453228070834176"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:16:05.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389558632", "id": "1159453228070834176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159452687794167808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brasilgooner", "id": "1350113154936791040"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "G4"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453107971067906"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:15:37.000Z", "text": "@brasilgooner Vejo G4 esse ano como obriga\u00e7\u00e3o, temos elenco para isso. Raul n\u00e3o se matou nessa janela para assinar os melhores jogadores que poder\u00edamos ter com 45m para outro ano de Transi\u00e7\u00e3o. N espero titulos, mas a volta para a CL sim", "in_reply_to_user_id": "1013257612719198208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891330791153815554", "id": "1159453107971067906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453048793706496"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:15:23.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077612683162279936", "id": "1159453048793706496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452850222747648"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:14:35.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389473754", "id": "1159452850222747648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159413711112744962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452759155970049"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:14:14.000Z", "text": "RT @antoniaadan: Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283749670", "id": "1159452759155970049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159301393997533184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452729418403840"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:14:06.000Z", "text": "@suitetalker Al escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "17004194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71111717", "id": "1159452729418403840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159452552687169537"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:13:24.000Z", "text": "Una victima m\u00e1s de la violencia machista\ud83e\udd2c\nhttps://t.co/Beju21zvMa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043132502922223616", "id": "1159452552687169537", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Beju21zvMa", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452551441526784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:13:24.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922203143525498886", "id": "1159452551441526784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159179788684337152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lireynnoso", "id": "1093680523053027329"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1tWtNRqqgs", "expanded_url": "https://twitter.com/Sele_godoy02/status/1158701736762232834", "display_url": "twitter.com/Sele_godoy02/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452508475056128"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:13:14.000Z", "text": "RT @lireynnoso: Hay gente que se suicida por el bullying y todav\u00eda les parece gracioso? Se merecen lo peor https://t.co/1tWtNRqqgs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799338564030988288", "id": "1159452508475056128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452473972670465"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:13:06.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146875906667024385", "id": "1159452473972670465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452473184137218"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:13:05.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866702115154079750", "id": "1159452473184137218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.7688, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8216, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9tqwn6iQUL", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159452337636806657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:12:33.000Z", "text": "eita, muitos\nmas acho que o primeiro que me vem \u00e0 mente \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida\n\n(logo em seguida \u00e9 Batman vs Superman) https://t.co/9tqwn6iQUL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83677936", "id": "1159452337636806657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159304903539474432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linaorde", "id": "1718095494"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "GTA 5"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XVZmQ5uw1K", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1159304487544246272", "display_url": "twitter.com/eluniversocom/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159451904256225280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:10:50.000Z", "text": "RT @linaorde: Eso ser\u00e1 como la misi\u00f3n m\u00e1s suicida de GTA 5 https://t.co/XVZmQ5uw1K", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819781628", "id": "1159451904256225280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159434959662268419"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "veronirique", "id": "842755615252471809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159451700144627712"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-08T13:10:01.000Z", "text": "@veronirique Aujourd'hui ?\nMon matou ne m'a rien dit. Des fleurs \u00e7a se fait ?", "in_reply_to_user_id": "842755615252471809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154009476569214977", "id": "1159451700144627712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449571766034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159451431306481665"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:08:57.000Z", "text": "RT @FannyR_Garcia: Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103916637", "id": "1159451431306481665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159451372598759424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:08:43.000Z", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789909349418299392", "id": "1159451372598759424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/tqkXQLUDQE", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/176229/se-suicida-raso-de-la-fuerza-aerea.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/176\u2026"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YNtRpqjMem", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1159451216725852160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YNtRpqjMem", "media_key": "3_1159451215115239424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159451216725852160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:08:06.000Z", "text": "Se suicida raso de la Fuerza A\u00e9rea - https://t.co/tqkXQLUDQE https://t.co/YNtRpqjMem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926", "id": "1159451216725852160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5569, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5192, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.7185, "type": "Place", "normalized_text": "FARD"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.8555, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/uM9UHqElHM", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9tlHM", "display_url": "dlvr.it/R9tlHM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450979483303937"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:07:09.000Z", "text": "Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras trabajaba en San Isidro: Un raso de la Fuerza A\u00e9rea de Rep\u00fablica Dominicana (FARD) se quit\u00f3 la vida de un disparo en la cabeza mientras prestaba servicio de guardia interior de la Base A\u00e9rea de San Isidro,\u2026 https://t.co/uM9UHqElHM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261330492", "id": "1159450979483303937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450798864179200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:06:26.000Z", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1006212920747937792", "id": "1159450798864179200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450688579133440"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:06:00.000Z", "text": "@Vponce64 @IDL_R Dile a Erasmo Reyna, el delincuente abogado de tu difunto y suicida marido \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881910389637873664", "id": "1159450688579133440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450574330499074"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:05:33.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919290692089860096", "id": "1159450574330499074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.6618, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/cqGX08Qxf1", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9tl0y", "display_url": "dlvr.it/R9tl0y"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5s8Tsg96Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Almomentonet/status/1159450570324791298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5s8Tsg96Rh", "media_key": "3_1159450568688955393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450570324791298"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:05:32.000Z", "text": "Hombre mata a su esposa y luego se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/cqGX08Qxf1 https://t.co/5s8Tsg96Rh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65930088", "id": "1159450570324791298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159123098450444293"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UnidosporelPeru", "id": "274157248"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8011, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ptCziTAZP7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tanavdd/status/1158924542410182658", "display_url": "twitter.com/Tanavdd/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450405211738112"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:04:52.000Z", "text": "RT @UnidosporelPeru: Otro que se suicida por honor solo los cobardes huyen as\u00ed. AGP devuelve lo que te robaste https://t.co/ptCziTAZP7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840", "id": "1159450405211738112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449571766034434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450398861774848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:04:51.000Z", "text": "RT @FannyR_Garcia: Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362266683", "id": "1159450398861774848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159450391123255301"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:04:49.000Z", "text": "Joder,me pusieron el nombre de un suicida unu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093628132979032064", "id": "1159450391123255301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159450333002784768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:04:35.000Z", "text": "Sonhei que um enfermeiro trabalhava em casa cuidando do meu av\u00f4, ai ele matou ele de prop\u00f3sito e voltou pra matar a gente quando eu confrontei se ele realmente tinha matado meu av\u00f4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482756156", "id": "1159450333002784768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450267034824704"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:04:19.000Z", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253828246", "id": "1159450267034824704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Domeni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450249594847233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:04:15.000Z", "text": "O pato quase matou o Domeni do cora\u00e7\u00e3o, o coitado t\u00e1 se tremendo at\u00e9 agr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058680106791636993", "id": "1159450249594847233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159414332259799041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbbasalveBrasil", "id": "1080499691517853696"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3s"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 192, "end": 194, "probability": 0.7491, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159450030031482885"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:03:23.000Z", "text": "@AbbasalveBrasil @AbrahamWeint O que isso tem a ver com a educa\u00e7\u00e3o? T\u00e1 acabando a mamata hein ? Dai veem com essa de Queir\u00f3s, que se foda  o Queiroz , quem matou Marielle ? Pergunte pro MP do Rio , doente! Canalha", "in_reply_to_user_id": "1080499691517853696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1052366753836269570", "id": "1159450030031482885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159450001824735233"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:03:16.000Z", "text": "Quando eu quero dormi eu coloco esquadr\u00e3o suicida pra passar e num demora nem 10 minutos eu come\u00e7o a dormi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "233966130", "id": "1159450001824735233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7605, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Gd3Y4k6TIf", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449981062959104"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:03:11.000Z", "text": "Que igual que tu jefe suicida cobrona #Odebrecht $$\nCuentos cu\u00f1adicimo, como va su negocio de los inmigrantes??\nSigue cobrando a la embajada? Los griegos a\u00fan le depositan sus $$$ https://t.co/Gd3Y4k6TIf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275", "id": "1159449981062959104", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449973932679168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:03:09.000Z", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354991809", "id": "1159449973932679168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449047419314176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "hollandeinert", "id": "1202890483590189056"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7712, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "MPN"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "NowUnited"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449939610624000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:03:01.000Z", "text": "RT @he4yoon: @hollandeinert esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792693709863325697", "id": "1159449939610624000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.735, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449807540379648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:02:30.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix kkkkkk agora vai dar pra mim terminar de assistir kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992962296958849029", "id": "1159449807540379648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449771674951687"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:02:21.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407739045", "id": "1159449771674951687"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159448606136578050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_PrayerInC_", "id": "2515391864"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "Aline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449757481410560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:02:18.000Z", "text": "RT @_PrayerInC_: Eu e Aline deve ter realmente uma amizade pq impressionante como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580500612", "id": "1159449757481410560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449693941837825"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:02:03.000Z", "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44979315", "id": "1159449693941837825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.4506, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza A\u00e9rea"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 82, "end": 92, "tag": "ElPa\u00edsHOY"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pqWyVark4W", "expanded_url": "http://ow.ly/aAhM30pjNSS", "display_url": "ow.ly/aAhM30pjNSS"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/oD6RX2HcSv", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1159449691811143681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oD6RX2HcSv", "media_key": "3_1159449690288611329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449691811143681"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:02:02.000Z", "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Raso de la Fuerza A\u00e9rea se suicida mientras trabajaba en San Isidro #ElPa\u00edsHOY https://t.co/pqWyVark4W https://t.co/oD6RX2HcSv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43534995", "id": "1159449691811143681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159449571766034434"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:01:34.000Z", "text": "Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avisoremos 2 juegos: perder- perder o ganar- perder. Perder- perder es un juego suicida. ganar perder es el juego de la guerra", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "3006298107", "id": "1159449571766034434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159429568517804033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmarzao"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "Bitcoins"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449468498059264"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:01:09.000Z", "text": "@GloboNews E se ele financiou um crime? Ele pode? Gilmarzao matou no peito agora.... Veremos.. Bitcoins...", "in_reply_to_user_id": "142393421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929314095668645889", "id": "1159449468498059264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7035, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/LyVz7CqXj0", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190808090043/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080809\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/uoS8fDK6l1", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190808130049/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080813\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YdU9h9n0c1", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1159449416929095680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdU9h9n0c1", "media_key": "3_1159449415255515137"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449416929095680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:00:57.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u2026 https://t.co/LyVz7CqXj0 \u279c https://t.co/uoS8fDK6l1 https://t.co/YdU9h9n0c1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150353148025933825", "id": "1159449416929095680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "965437676", "id": "1159449370133245953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159434774030798848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thethales", "id": "8404722"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "action"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449350235443201"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:00:41.000Z", "text": "@thethales Geralmente as anima\u00e7\u00f5es s\u00e3o melhores que os filmes live action, viu Assalto no Arkham? \u00c9 o que o filme do Esquadr\u00e3o Suicida deveria ter sido.", "in_reply_to_user_id": "8404722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256526220", "id": "1159449350235443201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158767307902083072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449337367318528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:00:38.000Z", "text": "RT @Anonmehicieron: (-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholism\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311723510", "id": "1159449337367318528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159286052189822977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hollandeinert", "id": "1202890483590189056"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "MPN"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "NowUnited"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449047419314176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:59:29.000Z", "text": "@hollandeinert esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "in_reply_to_user_id": "1126445107765551104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092102280139165697", "id": "1159449047419314176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159448900626976771"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:58:54.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356062091", "id": "1159448900626976771"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159448606136578050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:57:43.000Z", "text": "Eu e Aline deve ter realmente uma amizade pq impressionante como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2515391864", "id": "1159448606136578050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159448571072176130"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:57:35.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776015206594084864", "id": "1159448571072176130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159448451727466496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:57:07.000Z", "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526963258", "id": "1159448451727466496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159428457685798913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159448002425212928"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:55:19.000Z", "text": "@ManlioDS @Mov5Stelle @LegaSalvini Certo, meglio continuare a essere i maggiordomi di un fascistello razzista con il 17%. Proprio vero: cummann\u00e0 \u00e8 meglie che futtere e voi attaccati alle poltrone, con la vostra pervicacia suicida e distruttiva del Movimento, lo state confermando...", "in_reply_to_user_id": "208642171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870862192643584000", "id": "1159448002425212928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159447954010365952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:55:08.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363050265", "id": "1159447954010365952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159445460152541184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manntinmon", "id": "826684531"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/HVyyiUdiEg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11113", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11113"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159447905016537088"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-08T12:54:56.000Z", "text": "@manntinmon https://t.co/HVyyiUdiEg", "in_reply_to_user_id": "826684531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458139869", "id": "1159447905016537088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159447797785092096"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:54:31.000Z", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403368192", "id": "1159447797785092096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Lebbos"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/TdNJ9Evl1Y", "expanded_url": "https://www.facebook.com/nelson.nisenbaum/posts/10215066161711085", "display_url": "facebook.com/nelson.nisenba\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159447700179443712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:54:07.000Z", "text": "Ainda intrigado com a ousadia da Dra. Carolina Lebbos. Sua aventura jur\u00eddica suicida revela total desconex\u00e3o da realidade. Desconhece a lei, desconhece a capacidade de rea\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de sua v\u00edtima, ignora o... https://t.co/TdNJ9Evl1Y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "191821938", "id": "1159447700179443712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159447648409194498"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:53:55.000Z", "text": "Se suicida raso de la FARD de un\u00a0disparo https://t.co/eAjPFTeoSE https://t.co/kJweMPET0n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102666136", "id": "1159447648409194498", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/eAjPFTeoSE", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/se-suicida-raso-de-la-fard-de-un-disparo", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/se-suicida-ras\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kJweMPET0n", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1159447648409194498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJweMPET0n", "media_key": "3_1159447646748270593"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159447489537290242"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:53:17.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida. De hecho no pagu\u00e9 y a\u00fan as\u00ed me sent\u00ed estafado. https://t.co/Vle8glKtep", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57912382", "id": "1159447489537290242", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Vle8glKtep", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159447375217405952"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:52:50.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775979971", "id": "1159447375217405952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446985063239680"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:51:17.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393448903", "id": "1159446985063239680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/H5UNtquHno", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446969569464320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:51:13.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/H5UNtquHno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470495525", "id": "1159446969569464320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446947075448834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:51:08.000Z", "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072849421392625665", "id": "1159446947075448834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446331108265984"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:48:41.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079810941204791296", "id": "1159446331108265984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446217396498432"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:48:14.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32832926", "id": "1159446217396498432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159274159685414912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ramzil05", "id": "834465218"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446054888194048"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:47:35.000Z", "text": "RT @Ramzil05: Y DESPU\u00c9S PREGUNTAN PORQUE LA GENTE SE SUICIDA \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368343748", "id": "1159446054888194048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446054363959296"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:47:35.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822186596107747328", "id": "1159446054363959296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298045030408192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159446025402298368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:47:28.000Z", "text": "@karina_2187 Mi t\u00edo se \u201cintent\u00f3\u201d suicidar en mi casa, no pudo t\u00e9rmino en el hospital. Desde esa vez que entend\u00ed qu\u00e9 hay una gran diferencia entre el suicida y el que quiere llamar la atenci\u00f3n para obtener un cambio en su vida. Tu eres la segunda, busca lo que quieres y hazlo", "in_reply_to_user_id": "150015692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103003113", "id": "1159446025402298368", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159445962936524800"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:47:13.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92950151", "id": "1159445962936524800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159445657276571650"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:46:00.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022057469965684736", "id": "1159445657276571650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159445656542597120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:46:00.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762340975050125316", "id": "1159445656542597120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159445494202032132"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:45:21.000Z", "text": "os 4 cavaleiros do apocalipse: tr\u00e2nsito de mossor\u00f3\n\n- motoqueiro no acostamento\n- carro estacionado no MEIO da rua\n- pedestre suicida\n- bicicleta na contra m\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1066845156618510336", "id": "1159445494202032132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6901, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159445098897321984"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:43:47.000Z", "text": "Warner \u00e9 bem suicida coitado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067388838446882816", "id": "1159445098897321984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159444519269650433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "2303guille", "id": "161824500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159445059256881154"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:43:38.000Z", "text": "@2303guille Me preocupa la pulsi\u00f3n suicida que tienen los argentinos. Lo digo con respeto y por el cari\u00f1o q les tengo.", "in_reply_to_user_id": "161824500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345660136", "id": "1159445059256881154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157003456181362688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Klizbethcm_", "id": "243488423"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 134, "tag": "13ReasonsWhy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444956773310464"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:43:13.000Z", "text": "RT @Klizbethcm_: Hannah Baker se suicida para no tener que lidiar con Bryce y resulta que ahora ya se reencuentran \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23#13ReasonsWhy http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412762429", "id": "1159444956773310464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159444934803562501"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:43:08.000Z", "text": "O auge da minha vida foi chorar vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068906371402424320", "id": "1159444934803562501"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159444843204157442"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:42:46.000Z", "text": "n\u00e3o sei dizer de qual sess\u00e3o eu sai mais puta, a de quarteto fant\u00e1stico (2015) ou esquadr\u00e3o suicida https://t.co/fsGQSV058H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764306359", "id": "1159444843204157442", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fsGQSV058H", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159439429691478016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9054, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444722752118790"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:42:18.000Z", "text": "@OGloboPolitica @LulaOficial A lava jato como forma de revanchismo, por causa da vaza jato, descumpriu garantias constitucionais, numa t\u00e1tica suicida de colocar a popula\u00e7\u00e3o contra o STF.", "in_reply_to_user_id": "156719729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209018648", "id": "1159444722752118790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444313711030272"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:40:40.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983119910", "id": "1159444313711030272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159201932684267521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159444195138031617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:40:12.000Z", "text": "@pedroperdigao15 @silmartins123 Se suicida ent\u00e3o cacete", "in_reply_to_user_id": "1103376133926649856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "933855031689965568", "id": "1159444195138031617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444190159392768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:40:11.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1519925178", "id": "1159444190159392768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159439798706278400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "enzobordabehere", "id": "519021238"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "coloreslocos", "id": "114299926"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "BsAs_recuerdo", "id": "858357868084461570"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3663, "type": "Organization", "normalized_text": "bs"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444163638759424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:40:04.000Z", "text": "@enzobordabehere @coloreslocos @BsAs_recuerdo no solo eso, despues se mudan a bs as y de ah\u00ed el se va a brasil solo con su padre que cuando tiene 12 se suicida y queda solo all\u00e1. la historia de como consigue un cavaquinho y sobrevive hasta triunfar antes all\u00e1 que ac\u00e1 es incre\u00edble", "in_reply_to_user_id": "519021238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2372214990", "id": "1159444163638759424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159413711112744962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444159817814018"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:40:03.000Z", "text": "RT @antoniaadan: Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867410339", "id": "1159444159817814018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444038057177088"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:39:34.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100058549", "id": "1159444038057177088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159444003630264320"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:39:26.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480255676", "id": "1159444003630264320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159443931739885568"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:39:09.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835941049", "id": "1159443931739885568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159440506541223936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JankoYay", "id": "1398202872932798464"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159443866619121664"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:38:53.000Z", "text": "@JankoYAY @ricpuglisi @CarloCalenda Se non lo fa \u00e8 sulla base di un calcolo di probabile elettorato. Corretto, inutile buttarsi in un'impresa suicida. Non ora. Lui infatti spinge su interazione fra Renzi Gentiloni Zingaretti. In soldoni le tre anime del PD. Il tempo per i libdem non \u00e8 ancora arrivato (sigh)", "in_reply_to_user_id": "3121275238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001187447080923136", "id": "1159443866619121664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159421364656209920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LesSims", "id": "320816405"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159443682380136450"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-08T12:38:09.000Z", "text": "@LesSims Version chat dans ma vie, mon matou ( 3 mois ) est entr\u00e9 dans le poulet et semblait se r\u00e9galer \nVersion sims, il a voler la nourriture du bambin", "in_reply_to_user_id": "320816405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "3131635654", "id": "1159443682380136450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159443644144848897"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:38:00.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1519925178", "id": "1159443644144848897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159443623500492800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:37:55.000Z", "text": "E meu pai que foi pegar a roupa dele no banheiro e a perereca pulo na m\u00e3o dele kkkkk, isso que eu chamo de perereca suicida kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951383148239126528", "id": "1159443623500492800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 145, "username": "SuperKFM", "id": "231802962"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.5879, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5594, "type": "Place", "normalized_text": "_Matan"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4514, "type": "Place", "normalized_text": "Azua__Raso"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.8596, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159443620560326656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:37:55.000Z", "text": "Doctora muere ahogada en sector de Santiago__Matan delincuente en Azua__Raso de la FA se suicida en San Isidro__Mas en 100 segundos por @SuperKFM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185173385", "id": "1159443620560326656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159179788684337152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lireynnoso", "id": "1093680523053027329"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1tWtNRqqgs", "expanded_url": "https://twitter.com/Sele_godoy02/status/1158701736762232834", "display_url": "twitter.com/Sele_godoy02/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159443316699742208"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:36:42.000Z", "text": "RT @lireynnoso: Hay gente que se suicida por el bullying y todav\u00eda les parece gracioso? Se merecen lo peor https://t.co/1tWtNRqqgs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001525312788795398", "id": "1159443316699742208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159440914164658177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KafkaColourless", "id": "362506229"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159443001917222914"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:35:27.000Z", "text": "@KafkaColourless En serio? xd. No es un problema serio que la gente se tire de un balc\u00f3n por una moda?\nY luego las modas de internet por las que la gente se suicida tampoco son ser\u00edas?\nY las modas que sin menos peligrosas pero que acaban mal igual?\nOs importa una mierda to lo q no se\u00e1is vosotros", "in_reply_to_user_id": "362506229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589283574", "id": "1159443001917222914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159442983437180928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:35:23.000Z", "text": "\u203c\ufe0fEl suicida, de origen marroqu\u00ed y nacionalizado espa\u00f1ol, trabajaba en una subcontrata de limpieza en la central. \nhttps://t.co/HF65vU42zw https://t.co/HF65vU42zw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3091213941", "id": "1159442983437180928", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HF65vU42zw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/08/actualidad/1565257033_558741.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/HF65vU42zw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/08/actualidad/1565257033_558741.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159442947416514562"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:35:14.000Z", "text": "#POL\u00cdCIA | Suspeito de provocar acidente de carro que matou ex-esposa se entrega \u00e0 pol\u00edcia https://t.co/8kUddOAltX https://t.co/Ao2HKlIi4f", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "POL\u00cdCIA"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8kUddOAltX", "expanded_url": "https://mla.bs/c2e9da60", "display_url": "mla.bs/c2e9da60"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Ao2HKlIi4f", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1159442947416514562/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ao2HKlIi4f", "media_key": "3_1159442946158157826"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "61752537", "id": "1159442947416514562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159442650065526784"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:34:03.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001354304358371328", "id": "1159442650065526784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159442625558171648"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:33:57.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162053331", "id": "1159442625558171648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159441497600737280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia plath"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159442489239048197"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:33:25.000Z", "text": "quando eu lembro q a sylvia plath se matou 1 m\u00eas depois que esse livro foi lan\u00e7ado eu fico um caco", "in_reply_to_user_id": "175391521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175391521", "id": "1159442489239048197"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159440072497860610"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zevloun", "id": "587799261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159442402387668993"], "lang": "cs", "created_at": "2019-08-08T12:33:04.000Z", "text": "@zevloun Asi p\u0159ed p\u016fl rokem jsem se roz\u010diloval, pro\u010d tu ty revalid\u00e1tory po\u0159\u00e1d stra\u0161\u00ed a pouze matou cestuj\u00edc\u00ed. Kdy\u017e jsem ned\u00e1vno \u010detl tu zpr\u00e1vu, \u017ee dostanou nov\u00fd \u00fa\u010del, \u0159\u00edkal jsem si \"programovali to dva roky, ale lep\u0161\u00ed ne\u017e nic\". A ono je to takhle. Ze sloupku se pou\u017eilo nap\u00e1jen\u00ed.. wtf :D", "in_reply_to_user_id": "587799261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "45677093", "id": "1159442402387668993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159442397010497537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:33:03.000Z", "text": "A\u00ed quando uma pessoa se suicida em raz\u00e3o a ataques sofridos por gente sem empatia, todo mundo se faz de santo e vem com text\u00e3o de empatia pra tl ne...\nAinda bem q Ele n\u00e3o dorme \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "872487760229281794", "id": "1159442397010497537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159442378136199169"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:32:59.000Z", "text": "por un instante casi me anoto en cuatro materias jeje re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291449459", "id": "1159442378136199169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159078178637393920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristanoftavar1", "id": "1042215102202765312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159442223345410050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:32:22.000Z", "text": "@cristanoftavar1 Manobra suicida", "in_reply_to_user_id": "1042215102202765312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058080479243591681", "id": "1159442223345410050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9737, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159442131263598598"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:32:00.000Z", "text": "Ontem eu assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez e agora sim eu entendo a decep\u00e7\u00e3o da galera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "930989095224037377", "id": "1159442131263598598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441873976643585"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:30:58.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353421615", "id": "1159441873976643585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159441861116944384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:30:55.000Z", "text": "Pensamento errado de uma forma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391533849", "id": "1159441861116944384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441742648791040"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:30:27.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114640675608367109", "id": "1159441742648791040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PzcB4jjFol", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-hijo-hiere-mujer-intenta-suicidarse-teruel_201908075d4b0d060cf26c378b164a25.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441621047492609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:29:58.000Z", "text": "Un hombre asesina a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/PzcB4jjFol", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055993414", "id": "1159441621047492609", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159399985076670464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "edie_ou_dinho", "id": "3114996977"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441528621809665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:29:36.000Z", "text": "@edie_ou_dinho @gugachacra Quando ele diz que as classifica\u00e7\u00f5es seriam quase id\u00eanticas, matou. O detalhe que faz a diferen\u00e7a. Um time que s\u00f3 empata n\u00e3o vai a lugar nenhum se a vit\u00f3ria n\u00e3o tiver o pr\u00eamio maior de tr\u00eas pontos, j\u00e1 que os outros estar\u00e3o sempre por perto, mais f\u00e1cil de serem alcan\u00e7ados.", "in_reply_to_user_id": "3114996977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48752535", "id": "1159441528621809665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159440614196416512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CacauBrasill", "id": "4613390315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441522124840960"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:29:34.000Z", "text": "@CacauBrasill muito f\u00e1cil! pra quem se matou de estudar (n\u00e3o foi meu caso) achei muito dif\u00edcil, tanto a de t\u00e9cnico quanto a  p/ analista. Na de t\u00e9cnico -n\u00edvel m\u00e9dio- acertei 17 de 50, de analista -n\u00edvel superior- acertei 27 de 50. O importante \u00e9 a experi\u00eancia, n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "4613390315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170187085", "id": "1159441522124840960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Vit\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441499777638400"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:29:29.000Z", "text": "Ontem lembrei de Vit\u00e3o, de como ele era novo, cheio de energia, sorridente... Foi l\u00e1 e se matou, \u00e9 algo que eu nunca imaginaria dele. Faz tanto tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970432321", "id": "1159441499777638400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441487937114114"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:29:26.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978033690642173952", "id": "1159441487937114114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.775, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/d9sxjrTi7y", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigotorresb/status/1159441228099915776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9sxjrTi7y", "media_key": "16_1159441218306228224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441228099915776"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:28:24.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 vai calar a boquinha dos haters https://t.co/d9sxjrTi7y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "280385602", "id": "1159441228099915776", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 80, "tag": "Noticias7d\u00edas"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Swkwx13C3Q", "expanded_url": "http://ow.ly/y8nZ30pjNj7", "display_url": "ow.ly/y8nZ30pjNj7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159440736326246401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:26:27.000Z", "text": "#Espa\u00f1a: Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida. #Noticias7d\u00edas JA\nhttps://t.co/Swkwx13C3Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4560691817", "id": "1159440736326246401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159427152783269888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dwnilson", "id": "629840733"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159440694945177600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:26:17.000Z", "text": "@dwnilson eu n\u00e3o entendo pessoas que ficam famosas porque sofreu acidente ou se suicidou, e a internet inteira passa a acompanhar as pessoas em redes sociais", "in_reply_to_user_id": "629840733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79738644", "id": "1159440694945177600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/YUd8Iiwfku", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioCe59337798/status/1159440380196265984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YUd8Iiwfku", "media_key": "3_1159440363997806592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159440380196265984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:25:02.000Z", "text": "@gonzalesposadal EL COLEGIO DE PERIODISTAS DEL PERU NO OPINA LO MISMO Q TU DEFENSOR DEL SUICIDA AG. ELECCIONES GENERALES 2020 YA!! https://t.co/YUd8Iiwfku", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "id": "1159440380196265984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159440344909582337"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:24:54.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964971115", "id": "1159440344909582337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159440149824122882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:24:07.000Z", "text": "Depois eu falo que tenho pensamento suicida e ningu\u00e9m entende de onde isso vem, ningu\u00e9m entende de onde eu sou reprimida \n\u00c9 de casa. Meus pais dizem que s\u00f3 querem o melhor pra mim, ok, acredito, mas est\u00e3o fazendo isso da maneira errada e eu j\u00e1 conversei com eles sobre isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90507746", "id": "1159440149824122882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159423280253689856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159440134477103105"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:24:04.000Z", "text": "RT @TodasPublico: La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439711755", "id": "1159440134477103105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439540114939905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:21:42.000Z", "text": "O auge da minha tpm \u00e9 eu chorar assistindo esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1011436539442876416", "id": "1159439540114939905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159291363218874369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RAVL1960", "id": "714296498868133888"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4325, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439406060777472"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:21:10.000Z", "text": "@RAVL1960 @martinhidalgo S\u00ed, como Barata y el suicida.", "in_reply_to_user_id": "714296498868133888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139400809", "id": "1159439406060777472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159413711112744962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antoniaadan", "id": "107520685"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439341283958788"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:20:54.000Z", "text": "RT @antoniaadan: Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64288994", "id": "1159439341283958788"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159256502986842112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159439312427126786"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:20:48.000Z", "text": "@RicardoLeonidio Uaaaaaai, eu tamb\u00e9m. A morte dela foi sinistra demais cara, ser atingida por um monte de neg\u00f3cio daquele ! E a cena \u00e9 meio que suicida n\u00e9, apesar de ser meio que \"impl\u00edcito\" ali, mas se a gente ver o epis\u00f3dio todo com essa vis\u00e3o, s\u00e3o um dos poucos eps de anime que isso acontece..", "in_reply_to_user_id": "1119292096102400001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66472126", "id": "1159439312427126786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439205199691777"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:20:22.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058785518", "id": "1159439205199691777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ktD1fVmgGW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/cristalina-jovem-que-estuprou-e-matou-adolescente-premeditou-crime", "display_url": "metropoles.com/violencia-cont\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439112127909888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:20:00.000Z", "text": "O menor confessou que seu desejo era, de fato, tirar a vida da garota que havia se recusado ter um relacionamento com ele #Metr\u00f3poles https://t.co/ktD1fVmgGW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3331429624", "id": "1159439112127909888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159438777754034182"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:18:40.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032292453431365633", "id": "1159438777754034182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ipTT4QaY57", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-hombre-mata-hijo-adolescente-y-hiere-mujer-andorra-teruel-201908071942_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/abci-ho\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159438442054467589"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:17:20.000Z", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo adolescente y herir a su mujer en Andorra (Teruel) https://t.co/ipTT4QaY57 via @ABCespana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160194192", "id": "1159438442054467589"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159438363398684674"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:17:01.000Z", "text": "Quiero terminar de ver el escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2259182029", "id": "1159438363398684674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159436924668579841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nette_dias", "id": "1142048402282299393"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159438056413437952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:15:48.000Z", "text": "RT @nette_dias: Vejamos pelo lado bom, ela matou o pr\u00f3prio pai, que maravilha se fizesse o mesmo com quem ela \"considera\"ser o pai (Lula) d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115091441968123909", "id": "1159438056413437952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159436897862729728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raquelcrf_", "id": "3022558701"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159438008166301696"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:15:37.000Z", "text": "@raquelcrf_ Lembre-se que Edmundo matou uma fam\u00edlia inteira, quase que ao vivo.. e hj \u00e9 \u201cJornalista\u201d e t\u00e1 todo dia na sua telinha... n\u00e3o estou defendendo o Bruno, mas se pesar os dois, est\u00e3o na mesma prateleira de erros!!", "in_reply_to_user_id": "3022558701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130241033", "id": "1159438008166301696", "geo": {"place_id": "12038929407da3af"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159437951203512320"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:15:23.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339951727", "id": "1159437951203512320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159389093865893889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8967, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4722, "type": "Organization", "normalized_text": "8AgostoESPV"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "8AgostoESPV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159437808865599490"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:14:49.000Z", "text": "RT @EspejoPublico: V\u00cdDEO | Parricidio en Andorra, (Teruel): Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida #8AgostoESPV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807139660761825280", "id": "1159437808865599490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159437753974755329"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:14:36.000Z", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363565276", "id": "1159437753974755329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159426300903350272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aririos75", "id": "727521870464036865"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159437560906702848"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:13:50.000Z", "text": "RT @aririos75: @CaffaroOsvaldoR dijo ante @Gatosylvestre que Argentina no se suicida..\nPor eso el domingo votamos con convicci\u00f3n y realidad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980540774", "id": "1159437560906702848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Mocano"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7814, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/V0FKpJaZUc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=4bdquMPLdaw", "display_url": "youtube.com/watch?feature=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=4bdquMPLdaw"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/HE2ERACaIq", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/mocano-asesina-a-punaladas-a-esposa-en-queens-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/mocano-asesina\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159437020978208768"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:11:41.000Z", "text": "Mocano asesina a pu\u00f1aladas a esposa en Queens y luego se\u00a0suicida https://t.co/V0FKpJaZUc https://t.co/HE2ERACaIq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "id": "1159437020978208768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159189727171555334"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Hugomoura09", "id": "789467210213392384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159437013751422976"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:11:40.000Z", "text": "@Hugomoura09 Suicida te", "in_reply_to_user_id": "789467210213392384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088142752301416449", "id": "1159437013751422976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Mocano"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7895, "type": "Place", "normalized_text": "Queens"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Enlace"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HE2ERACaIq", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/mocano-asesina-a-punaladas-a-esposa-en-queens-y-luego-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/mocano-asesina\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/2bKuzpQmBf", "expanded_url": "https://twitter.com/Enlace_Nacional/status/1159436986165465089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bKuzpQmBf", "media_key": "3_1159436984932323329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436986165465089"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:11:33.000Z", "text": "New post (Mocano asesina a pu\u00f1aladas a esposa en Queens y luego se suicida) has been published on Enlace ... - https://t.co/HE2ERACaIq https://t.co/2bKuzpQmBf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824438812646465538", "id": "1159436986165465089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/gFCSr1WhZN", "expanded_url": "https://t.co/gFCSr1WhZN", "display_url": "t.co/gFCSr1WhZN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436924668579841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:11:18.000Z", "text": "Vejamos pelo lado bom, ela matou o pr\u00f3prio pai, que maravilha se fizesse o mesmo com quem ela \"considera\"ser o pai (Lula) dela nessa mat\u00e9ria.... https://t.co/gFCSr1WhZN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142048402282299393", "id": "1159436924668579841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436916275781632"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:11:16.000Z", "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747131953", "id": "1159436916275781632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159420423475531776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "R_H_C_", "id": "1106863530"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436882201272322"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:11:08.000Z", "text": "@R_H_C_ @ctxt_es Si en tu pa\u00eds hubiera guerra o fueses perseguido por tus ideas o por tu opci\u00f3n sexual, por hambrunas, etc. \u00bfllamar\u00edas suicida a qui\u00e9n huye de ello?. Yo ser\u00e9 un memo, pero t\u00fa no sabes lo que es tener un m\u00ednimo de empat\u00eda y humanidad. Pareciera q arriesgan sus vidas por capricho.", "in_reply_to_user_id": "1106863530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188865672", "id": "1159436882201272322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436798478737408"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:10:48.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364485678", "id": "1159436798478737408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436722096283649"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:10:30.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350097527", "id": "1159436722096283649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436621768474624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:10:06.000Z", "text": "@SF_Moro bom dia Ministro j\u00e1 n est\u00e1 na hora de fazer uma reforma nessa lei tipo a sujeita mata os pais e ganha direito de saidinha do dia dos pais?? Matou?? Perdeu todos os direitos  se isso \u00e9 importante p eles tem q perder! irritada n\u00edvel m\u00e1ximo!", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50865157", "id": "1159436621768474624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436571784941569"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:09:54.000Z", "text": "Deixa eu ver se eu entendi.\nSuzane von Richthofen, matou os pais. E ainda tem direito a sa\u00eddinha pro dias dos pais? A cada dia a justi\u00e7a da um tapa na cara da sociedade.  Capaz dela fazer uma festa comemorando o feito n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135179606821146624", "id": "1159436571784941569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159210443258421248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436566906859521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:09:53.000Z", "text": "@xicograziano Matou sim , indiretamente matou milhares sem sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 respons\u00e1vel por milhares de assassinato , se n\u00e3o tivesse saqueado o Brasil e deixado saquear a hist\u00f3ria seria diferente .ele tem que ser considerado como um preso comum sim .", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084152887603879938", "id": "1159436566906859521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436363030237184"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:09:04.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089519374782877698", "id": "1159436363030237184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159434633844535296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159436302665814022"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:08:50.000Z", "text": "YA S\u00c9 QUE LA TERCERA FOTO ES LA PEOT JCJDJSZJ es que as\u00ed era yo, suicida etc https://t.co/xu9LhQucu6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2902827203", "id": "1159436302665814022", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xu9LhQucu6", "expanded_url": "https://twitter.com/adidas4ngel/status/1159434633844535296", "display_url": "twitter.com/adidas4ngel/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159038737818488833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DrWilfredoBello", "id": "147305879"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436178422194177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:08:20.000Z", "text": "@DrWilfredoBello Lamentable es que el nivel de inconsciencia, ceguera, comodidad, ego\u00edsmo y locura de muchos ralle en  lo  criminal y suicida hasta que estas cualidades ni se extingan ni que baje Jes\u00fas mismo va a poder salvar este pa\u00eds pues esta condenado a esta desgracia", "in_reply_to_user_id": "147305879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138953416", "id": "1159436178422194177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436061719834625"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:07:53.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076749520", "id": "1159436061719834625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159435990869696513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:07:36.000Z", "text": "Quem ser\u00e1 o suicida que far\u00e1 isso .\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nSomos loucos mas n\u00e3o at\u00e9 a esse ponto. \nFica fria. \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/AZ15BZl1XK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3553272983", "id": "1159435990869696513", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AZ15BZl1XK", "expanded_url": "https://twitter.com/cunaat_/status/1159110694501015558", "display_url": "twitter.com/cunaat_/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435666150907906"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:06:18.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834950870", "id": "1159435666150907906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Osama"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435661172232195"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:06:17.000Z", "text": "N\u00e3o vou fazer igual ao Empresario que se matou chamando o Governador de mentiroso! Vou \u00e9 explodir a porra toda como os meus primos Osama e Obama!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733735687", "id": "1159435661172232195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435572282347520"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:05:56.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155135254006566914", "id": "1159435572282347520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435570537480192"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:05:55.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194573930", "id": "1159435570537480192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "REI LE\u00c3O"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qag5ocvTKa", "expanded_url": "https://twitter.com/caiolvl99/status/1159435487846834178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qag5ocvTKa", "media_key": "16_1159435479877660672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435487846834178"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:05:36.000Z", "text": "Seria REI LE\u00c3O ( 2019 ) o ESQUADR\u00c3O SUICIDA desse ano ? https://t.co/qag5ocvTKa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200415378", "id": "1159435487846834178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435364236484609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:05:06.000Z", "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2439711755", "id": "1159435364236484609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159423280253689856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435324403212288"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:04:57.000Z", "text": "RT @TodasPublico: La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995341885", "id": "1159435324403212288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435209949011969"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:04:29.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3407739045", "id": "1159435209949011969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159435095494844416"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:04:02.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122806602338271232", "id": "1159435095494844416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434764425859074"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:02:43.000Z", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821921523414007809", "id": "1159434764425859074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "ComicCon"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "warnerbros"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "warnerbros"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Ulfmt6FGMn", "expanded_url": "http://youtu.be/QawTQYY5HsE", "display_url": "youtu.be/QawTQYY5HsE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QawTQYY5HsE&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434627657981958"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:02:11.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Trailer ComicCon Legendado Portugu\u00eas  #warnerbros https://t.co/Ulfmt6FGMn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391816545", "id": "1159434627657981958"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434617948135424"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:02:08.000Z", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059878194801729543", "id": "1159434617948135424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434210127548417"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T12:00:31.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43501012", "id": "1159434210127548417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434012357746688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:59:44.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795548094112952320", "id": "1159434012357746688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "CACIQUE"}, {"start": 237, "end": 245, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGUES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434008918466561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:59:43.000Z", "text": "Caso se confirme a morte por assassinato:\n\nQUEM MATOU O CACIQUE?\n\nQUEM ENTERROU O CACIQUE?\n\nE QUEM TEVE A IDEIA DE JOGAR A CULPA NOS GARIMPEIROS?\n\nDetalhe: quem teve a ideia, n\u00e3o imaginou que o \u00edndio n\u00e3o seria exumado.\n\nSENADOR RANDOLFE RODRIGUES poderia d\u00e1 uma explica\u00e7\u00e3o n\u00e9!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162450154", "id": "1159434008918466561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159433932397600768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:59:25.000Z", "text": "Depois de 4 anos vim assistir Esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez QUE FILME FODA DO CARALHO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2192623879", "id": "1159433932397600768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159433779770986497"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:58:48.000Z", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Capit\u00e1n de FARD mata a cu\u00f1ada y se suicida https://t.co/HqxvAXjZ1K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304871790", "id": "1159433779770986497", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/HqxvAXjZ1K", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/capitan-de-fard-mata-cunada-y-se-suicida.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/capita\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159299450340302848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavo_lugues", "id": "192042367"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00fchrer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159433461238849536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:57:33.000Z", "text": "@gustavo_lugues @leandroruschel O senhor s\u00f3 est\u00e1 esquecendo do respeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es. Ningu\u00e9m pode sair investigando sem autoriza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os competentes. Qual o problema de se respeitar as ordens das coisas? A toque de caixa o f\u00fchrer matou 6 milh\u00f5es de pessoas.", "in_reply_to_user_id": "192042367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323874298", "id": "1159433461238849536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3vil"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/GuHxDuGxQi", "expanded_url": "https://twitter.com/gigie_mdo/status/1159433359757590528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuHxDuGxQi", "media_key": "3_1159433348172918784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159433359757590528"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:57:08.000Z", "text": "Dada la relevancia Psicosocia del comportamiento suicida,estamos organizando el presente diplomado.\nCont\u00e1ctanos\nM\u00f3vil wsp 959 596 144 https://t.co/GuHxDuGxQi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758770988700012546", "id": "1159433359757590528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159433279084355586"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T11:56:49.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152336863", "id": "1159433279084355586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159433267378085889"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T11:56:46.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068255427320848390", "id": "1159433267378085889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159433195416412160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:56:29.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191313063", "id": "1159433195416412160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159433137321119744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:56:15.000Z", "text": "um enigma pra vcs: \u201cum sujeito estava andando pela rua quando deparou com um restaurante que vendia carne de gaivota. pediu a carne, comeu, foi pra casa e se matou. por qu\u00ea?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3464091435", "id": "1159433137321119744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159432044088369153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jeromorlandi", "id": "91668194"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432949839925249"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:55:31.000Z", "text": "@Jeromorlandi Exacto. Es como una jugada casi suicida que tienen. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "91668194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "346199870", "id": "1159432949839925249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Buddie"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.3421, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo\n\nMuleque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432932832022533"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:55:27.000Z", "text": "Buddie foi pra cima de um rottweiler um pasyor alemao e um sao Bernardo\n\nMuleque suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "361584658", "id": "1159432932832022533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432864208998401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:55:10.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820952780", "id": "1159432864208998401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432745170477056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:54:42.000Z", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042042744422768641", "id": "1159432745170477056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159432744193208321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:54:42.000Z", "text": "eu fazendo piada de cunho suicida\n\nmeus colegas de trabalho: https://t.co/sn0QXC5KF3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1685472584", "id": "1159432744193208321", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sn0QXC5KF3", "expanded_url": "https://twitter.com/daorahein/status/1159432744193208321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sn0QXC5KF3", "media_key": "16_1159432736471490561"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432484150554624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:53:40.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983381332305858560", "id": "1159432484150554624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432450705121281"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:53:32.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332481941", "id": "1159432450705121281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432340021682178"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:53:05.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421092818", "id": "1159432340021682178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159415345939189761"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "boliviano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432234551693312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:52:40.000Z", "text": "@xicosa @UOLNoticias Se for um dos q matou o boliviano...falta muito ainda", "in_reply_to_user_id": "45447020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "860674664", "id": "1159432234551693312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159432133175386114"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:52:16.000Z", "text": "Quase atropelei uma galinha suicida que se jogou na frente da moto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887297024", "id": "1159432133175386114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432129509560321"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:52:15.000Z", "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339619633", "id": "1159432129509560321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159431829448994817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:51:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88520605", "id": "1159431829448994817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159314402614620160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alejopijao94", "id": "142436803"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "johnalejandrore", "id": "484257842"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "josasc", "id": "125446996"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 236, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "twiiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159431652331937792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:50:21.000Z", "text": "@alejopijao94 @johnalejandrore @josasc Jajajajajajaja, parce en su ciudad la gente se suicida porque no tiene ni pa vivir, preoc\u00fapese por eso, les hace falta alguien que venga y les construye un barrio pa vivir... Recuerde que el twiiter no representa ni el 10% de los colombianos \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "142436803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321761721", "id": "1159431652331937792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159431527538810881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:49:52.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193217681", "id": "1159431527538810881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159425060920320000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "rosana", "id": "3948041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159431457523347456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:49:35.000Z", "text": "RT @rosana: Mas \u00e9 isso mesmo que t\u00e3o falando.\nA 'l\u00f3gica' da pena de morte, de matar quem matou porque n\u00e3o pode matar, tamb\u00e9m se aplica \u00e0 cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445850688", "id": "1159431457523347456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159431058733064195"], "lang": "ca", "created_at": "2019-08-08T11:48:00.000Z", "text": "Continua greu la dona de Terol a qui el marit va agredir. L'home va matar el fill de tots dos i es va su\u00efcidar https://t.co/jS5PPJ4BRB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "8330472", "id": "1159431058733064195", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/jS5PPJ4BRB", "expanded_url": "http://bit.ly/33j6H67", "display_url": "bit.ly/33j6H67"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159430794240286720"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:46:57.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704997605827284992", "id": "1159430794240286720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159153316628193280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yodominguez", "id": "271959977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159430778809409536"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:46:53.000Z", "text": "@yodominguez Es un problema residual (se suicida mucha m\u00e1s gente, por ejemplo) del que te lucras sin escr\u00fapulos. Mientras haya reba\u00f1os, existir\u00e1n pastores. Ah, y el patriarcado es otro invento. Sois como los curanderos de una tribu.", "in_reply_to_user_id": "271959977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3450395536", "id": "1159430778809409536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159430686044037120"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:46:31.000Z", "text": "vi escuadr\u00f3n suicida y ahora quiero hagan una serie por favorrrrrr!!! me quede re manija\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450540446", "id": "1159430686044037120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159430667652009984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:46:27.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961535504515764225", "id": "1159430667652009984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159429254297411584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CrisLutiis", "id": "143203397"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Rouge"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8248, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159430612773744642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:46:13.000Z", "text": "@CrisLutiis Ningu\u00e9m ent\u00e3o, n\u00e9, gay. Rouge acabou, demi se matou, anitta t\u00e1 no serasa", "in_reply_to_user_id": "143203397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14669841", "id": "1159430612773744642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159430607954415616"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:46:12.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760638050758262784", "id": "1159430607954415616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159426300903350272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aririos75", "id": "727521870464036865"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159430533216198661"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:45:54.000Z", "text": "RT @aririos75: @CaffaroOsvaldoR dijo ante @Gatosylvestre que Argentina no se suicida..\nPor eso el domingo votamos con convicci\u00f3n y realidad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126196364772347906", "id": "1159430533216198661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159429940061888513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:43:33.000Z", "text": "Odio la comunicaci\u00f3n en la ma\u00f1ana, odio que me rompan los huevos y me hagan preguntas que no me interesan tan temprano, hace  de las 7 que mi pap\u00e1 quiere charlar de pol\u00edtica conmigo, que suicida que es.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252700661", "id": "1159429940061888513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XYr3FnAQgG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429762206633984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:42:51.000Z", "text": "Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel \n\nhttps://t.co/XYr3FnAQgG \nv\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802", "id": "1159429762206633984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429748700921856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:42:47.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143144612", "id": "1159429748700921856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159428615488135168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ie_robot", "id": "1147561773924528128"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "SaiyanEx", "id": "960479179304308737"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Chakesito3", "id": "970267791327682560"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "OnlySweetArt", "id": "988418741124902913"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "jotaexp", "id": "993199207724015617"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429597861175296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:42:11.000Z", "text": "@ie_robot @SaiyanEx @Chakesito3 @OnlySweetArt @jotaexp JAJAJAJAJAJA NO Hace nada el cabron se clasifica y luego va y se suicida el pringado JAJAJAJAJJA", "in_reply_to_user_id": "1147561773924528128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945419899614179328", "id": "1159429597861175296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159221482884653056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 282, "end": 285, "probability": 0.7832, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ltzCd0lC3o", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159429558011125761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ltzCd0lC3o", "media_key": "3_1159429555830083585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429558011125761"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:42:02.000Z", "text": "@noticiAmerica Era Republica, Nefastos Gobernantes q' abusaron de Ignorancia del Pueblo son el Suicida y ATM. Justicia actuara? en el Enrrequecimiento de Familia del Suicida. Educar un hijo/a en Extranjero es costosa. Todos deben devolver Dinero de Peruanos para escuelas, salud en Peru Profundo https://t.co/ltzCd0lC3o", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1159429558011125761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159423280253689856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429521608728576"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:41:53.000Z", "text": "RT @TodasPublico: La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28096651", "id": "1159429521608728576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 82, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SJ - Notici\u00f3n Boricua Informa"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/50w0aq66ln", "expanded_url": "https://www.noticionboricuainforma.com/2019/07/09/se-suicida-abuelo-que-se-le-cayo-a-bebe-en-crucero-de-sj/", "display_url": "noticionboricuainforma.com/2019/07/09/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429471730044928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:41:41.000Z", "text": "Se suicida abuelo que se le cay\u00f3 a beb\u00e9 en crucero de SJ - Notici\u00f3n Boricua Informa https://t.co/50w0aq66ln", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378044631", "id": "1159429471730044928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159095928646750209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429002035126273"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:39:49.000Z", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139929196", "id": "1159429002035126273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159428919214428162"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:39:30.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540932950", "id": "1159428919214428162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159208565732708353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 277, "probability": 0.7832, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/uadLakIPLT", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159428508084555776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadLakIPLT", "media_key": "3_1159428505656025088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159428508084555776"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:37:52.000Z", "text": "@atvpe Era Republica, Nefastos Gobernantes q' abusaron de Ignorancia del Pueblo son el Suicida y ATM. Justicia actuara? en el Enrrequecimiento de Familia del Suicida. Educar un hijo/a en Extranjero es costosa. Todos deben devolver Dinero de Peruanos para escuelas, salud en Peru Profundo https://t.co/uadLakIPLT", "in_reply_to_user_id": "153590993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "id": "1159428508084555776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159428333047824389"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:37:10.000Z", "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842328449243074560", "id": "1159428333047824389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159428019792089090"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:35:55.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302549743", "id": "1159428019792089090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159428001488101379"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:35:51.000Z", "text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4106067927", "id": "1159428001488101379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159427893891653637"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:35:25.000Z", "text": "Llamadme loco, suicida o lo que quer\u00e1is, pero, cuando mi padre me recibe a la hora de comer con Alubias en caldo, sea verano o invierno, a mi, ME CONQUISTA https://t.co/lQ4d5u7q8j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961243689371791361", "id": "1159427893891653637", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/lQ4d5u7q8j", "expanded_url": "https://twitter.com/RuLenx3/status/1159427893891653637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQ4d5u7q8j", "media_key": "3_1159427887998676993"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159152766650081280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3678, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8551, "type": "Place", "normalized_text": "aqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427795963060225"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:35:02.000Z", "text": "RT @miracomome: Solo s\u00e9 que esos falsos ciudadanos comuneros de T\u00eda Mar\u00eda en Arequipa,ya hubieran sido exterminados en Cuba,Venezuela y aqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035352786463014913", "id": "1159427795963060225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427614932688896"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:34:19.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727486560296439808", "id": "1159427614932688896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427538734714881"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:34:01.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318048670", "id": "1159427538734714881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427519864590336"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:33:56.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109129073203261441", "id": "1159427519864590336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427513027874817"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:33:54.000Z", "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389007076", "id": "1159427513027874817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427293858664448"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T11:33:02.000Z", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499886483", "id": "1159427293858664448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159423280253689856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427245385101312"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:32:51.000Z", "text": "RT @TodasPublico: La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102160744165134337", "id": "1159427245385101312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427238242242561"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:32:49.000Z", "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2510579819", "id": "1159427238242242561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427101616943104"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T11:32:16.000Z", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930194618", "id": "1159427101616943104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159426300903350272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aririos75", "id": "727521870464036865"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159427066120548353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:32:08.000Z", "text": "RT @aririos75: @CaffaroOsvaldoR dijo ante @Gatosylvestre que Argentina no se suicida..\nPor eso el domingo votamos con convicci\u00f3n y realidad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148243384844345344", "id": "1159427066120548353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159411832207138816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yer_ray", "id": "292422259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159426881437020160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:31:24.000Z", "text": "@yer_ray Eres un poco suicida", "in_reply_to_user_id": "292422259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68690664", "id": "1159426881437020160"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "sebasdaless", "id": "771372245637881856", "name": "Sebas D'Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 541, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "plataforma_co", "id": "81634218", "name": "Plataforma Cordobesa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 237, "tweet_count": 5852, "listed_count": 36}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "InmoVlencina55", "id": "618741654", "name": "\ud835\ude78\ud835\ude97\ud835\ude96\ud835\ude98 \ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a \ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 435, "tweet_count": 4731, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Luiz__Fabio", "id": "1055245162375512064", "name": "Lfabio", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 227, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deborahbc11", "id": "703766044154929152", "name": "deborah", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 865, "tweet_count": 28443, "listed_count": 0}, "location": "in a galaxy far far away "}, {"verified": false, "username": "dudaacst_", "id": "1139334198370717701", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 168, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "flaviafofocas", "id": "1055980024392835072", "name": "Fl\u00e1via Vitimista\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 198, "tweet_count": 14282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arrobazabotto", "id": "2850168167", "name": "B\u00e1rbara Zabotto", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 924, "tweet_count": 23798, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alemilanista86", "id": "889160369868025856", "name": "Alessio", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1318, "tweet_count": 170566, "listed_count": 4}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "zornik82", "id": "942047792", "name": "E lo fa", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2951, "tweet_count": 16236, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "d_granuzzo", "id": "988479725692735489", "name": "#Cosa#Daniela Granuzzo#quellarobali\ud83c\uddeb", "public_metrics": {"followers_count": 8215, "following_count": 8811, "tweet_count": 118141, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548", "name": "Fabio Sabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "location": "Rome"}, {"verified": false, "username": "ChristianeMell4", "id": "3363663239", "name": "Mello Chris", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 100, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CRFNIC0LAS", "id": "788136206", "name": "NICOLAS", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_bbshiny_", "id": "287395031", "name": "shyshy", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 904, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PaulorobMartins", "id": "53651700", "name": "Paulo Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 6682, "following_count": 7188, "tweet_count": 51416, "listed_count": 26}, "location": "Porto Alegre"}, {"verified": false, "username": "CleoOli49664276", "id": "1107572014309617665", "name": "Cl\u00e9o Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862", "name": "SBT Jornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}}, {"verified": false, "username": "Nacho57644513", "id": "1095984513207975936", "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 0, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "curiosoooi", "id": "711695610", "name": "Curioso17", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "adaninhela", "id": "156059991", "name": "Daninh\u00e9la", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 479, "tweet_count": 34789, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "donaaniina", "id": "314160629", "name": "Dona Nina\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 225, "tweet_count": 14832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_prscl", "id": "879116169369833472", "name": "pri", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 147, "tweet_count": 10506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nmossca", "id": "3578691256", "name": "natlove \ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 657, "tweet_count": 24718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joelson14595371", "id": "1105300300649426945", "name": "#PAZ", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 32, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": true, "username": "CBNoficial", "id": "785833176", "name": "R\u00e1dio CBN", "public_metrics": {"followers_count": 414731, "following_count": 212, "tweet_count": 135206, "listed_count": 2173}}, {"verified": false, "username": "MiihSilvaa0", "id": "1118740088119353344", "name": "MiMii\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 226, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Martinezelfach3", "id": "4850944096", "name": "Marstinez", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2305, "tweet_count": 30695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496", "name": "Laura \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 13253, "following_count": 11950, "tweet_count": 42096, "listed_count": 14}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Navarrainforma", "id": "2313568376", "name": "Navarra Informaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 608, "tweet_count": 110204, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "AffeG", "id": "109143399", "name": "Affe Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 251, "tweet_count": 28500, "listed_count": 4}, "location": "Aqu\u00ed y All\u00e1"}, {"verified": false, "username": "alrguerreiro", "id": "605933238", "name": "Sempre Pronto", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1098, "tweet_count": 318689, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "ManuuCadavid", "id": "73644410", "name": "Manuela Cadavid", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 430, "tweet_count": 56463, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "newheroers", "id": "1096466057890619393", "name": "t\u00f4 na @loveagairn!!!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 124, "tweet_count": 19255, "listed_count": 0}, "location": "eden"}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563534, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"verified": false, "username": "DeliaLizana", "id": "1010861941", "name": "Delia Lizana", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 800, "tweet_count": 9356, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537", "name": "@FscArag\u00f3nMujeres\u2640 #AhoraSiToca", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 659, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "latribunapanama", "id": "960578299855622144", "name": "La Tribuna", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 163, "tweet_count": 8011, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Tereza00914924", "id": "1059110111979933697", "name": "Tereza", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 297, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "portalR7", "id": "65473559", "name": "Portal R7.com", "public_metrics": {"followers_count": 5083197, "following_count": 96, "tweet_count": 530334, "listed_count": 12106}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "CiceroEug1999", "id": "1017447788022517761", "name": "Cicero Eug\u00eanio", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1675, "tweet_count": 44568, "listed_count": 1}, "location": "n\u00e3o interessa palha\u00e7o."}, {"verified": false, "username": "LeaHo_", "id": "946538597641048065", "name": "Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 5001, "tweet_count": 27757, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "johanna_seballo", "id": "992498145111179264", "name": "Johanna  Seballo", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2481, "tweet_count": 27203, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": true, "username": "ListinDiario", "id": "19236297", "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1335841, "following_count": 4094, "tweet_count": 366675, "listed_count": 2526}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "frlntt", "id": "3048217866", "name": "Fernanda Lenatte", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 672, "tweet_count": 12741, "listed_count": 0}, "location": "Z!"}, {"verified": false, "username": "Pakocevic", "id": "958499538", "name": "Pak", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 337, "tweet_count": 110211, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "PatriotaNene", "id": "4903419047", "name": "El Nene Crypto \ud83e\ude99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 14396, "following_count": 2102, "tweet_count": 69981, "listed_count": 53}, "location": "Entre Castilla y Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "clarissa_gmai", "id": "1725431600", "name": "Clarissa", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 2501, "tweet_count": 123519, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "tabatafabian_", "id": "203606321", "name": "japonesa", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 313, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}, "location": "Ubatuba, SP"}, {"verified": true, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484", "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635741, "following_count": 22862, "tweet_count": 373030, "listed_count": 2998}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "Saracotos", "id": "172126442", "name": "Sara Fernandez\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 4207, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina"}, {"verified": false, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160", "name": "DAMIANKILLER197", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "willfalou", "id": "219765040", "name": "w i l l \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 570, "tweet_count": 57226, "listed_count": 0}, "location": "027"}, {"verified": false, "username": "Ezgelditu1", "id": "796115339394351104", "name": "shocked", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 314, "tweet_count": 635, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha"}, {"verified": false, "username": "lelloaraujoo", "id": "127640625", "name": "Insta: @lelloaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 7918, "following_count": 89, "tweet_count": 16309, "listed_count": 49}, "location": "Sergipe, Brasil"}, {"verified": false, "username": "geanneson10", "id": "289037051", "name": "Gean SEP \ud83d\udc9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 556, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CHORAVALDIVIA", "id": "1458514188", "name": "CH\ud83d\ude2dRA VALDIVIA", "public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 891, "tweet_count": 130618, "listed_count": 13}, "location": "Departamento Medico"}, {"verified": false, "username": "annyjerezp", "id": "1324604900", "name": "Anadari", "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 5341, "tweet_count": 23122, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "itsleclercsgirl", "id": "1063930407329112064", "name": "gabi\u00b9\u2076 \u2022 18", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 4185, "tweet_count": 36047, "listed_count": 21}, "location": "CL16 \u2022 MV1 \u2022 LN4 \u2022 CS55"}, {"verified": false, "username": "luciano_hang", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "id": "36411489", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capadociados", "id": "309110873", "name": "me lo permito", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 7097, "tweet_count": 824982, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "EdgarCastroB", "id": "818562638703722500", "name": "Edgar Castro", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 186, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}, "location": "Nueva York, USA"}, {"verified": false, "username": "ToqueyTacoRadio", "id": "839884578185707520", "name": "Toque y Taco", "public_metrics": {"followers_count": 6702, "following_count": 164, "tweet_count": 8820, "listed_count": 12}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "EmiliaBalestri1", "id": "1025657582185271296", "name": "Emilbal", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3039, "tweet_count": 44086, "listed_count": 10}, "location": "Napoli, Campania"}, {"verified": false, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352", "name": "Bartolomeo Sorge", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "location": "Gallarate, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "resacadeayer", "id": "1041909251801837568", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 938, "tweet_count": 7532, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BellerDigitalBD", "id": "4679408732", "name": "Beller Digital", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 653, "tweet_count": 43313, "listed_count": 0}, "location": "Dajab\u00f3n, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "riri_60", "id": "2363149760", "name": "riri", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 287, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vitobarile", "id": "608070282", "name": "VITO BARILE", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1194, "tweet_count": 65729, "listed_count": 2}, "location": "Macerata, Marche"}, {"verified": false, "username": "sobreogelo", "id": "42042084", "name": "DRICOS", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 293, "tweet_count": 13225, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "orsorossogrigio", "id": "928902902235779072", "name": "franco rossi", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1870, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "jrpal", "id": "104624439", "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5471, "tweet_count": 32688, "listed_count": 0}, "location": "Brasil "}, {"verified": true, "username": "PMERJ", "id": "1436024858", "name": "@pmerj", "public_metrics": {"followers_count": 279974, "following_count": 122, "tweet_count": 116389, "listed_count": 531}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "id": "259105502", "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Lehuaslo", "id": "292988757", "name": "Leiser H. Asayag", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 453, "tweet_count": 8072, "listed_count": 1}, "location": "Iquitos, Peru"}, {"verified": false, "username": "jonasar", "id": "14844021", "name": "jonasar", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 635, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte - MG"}, {"verified": true, "username": "octaviobuzz", "id": "26344099", "name": "Octavio Neto | DEU GREEN \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 143222, "following_count": 1568, "tweet_count": 24982, "listed_count": 161}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"verified": false, "username": "vtmoraes9", "id": "806873509439897601", "name": "VICTOR HUGO \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 595, "tweet_count": 15274, "listed_count": 0}, "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "diariocachafu", "id": "2513609713", "name": "Cachaf\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1106, "tweet_count": 72358, "listed_count": 4}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "trizetc", "id": "2990672931", "name": "ana beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 405, "tweet_count": 76817, "listed_count": 4}, "location": "curitiba"}, {"verified": false, "username": "MiguelATUCHA1", "id": "1043249075313930241", "name": "Miguel ATUCHA", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072", "name": "Mauricio Macri", "public_metrics": {"followers_count": 5214203, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MDBARTOLOME", "id": "753815569", "name": "MARCELO BARTOLOME", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1352, "tweet_count": 38251, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA"}, {"verified": false, "username": "jarabito", "id": "13792042", "name": "Jorge Arabito", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 4560, "tweet_count": 6245, "listed_count": 11}, "location": "Olavarria"}, {"verified": false, "username": "AninhaMarques65", "id": "966339837421907974", "name": "Ninha", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 154, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "location": "Queimados, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mzamarreno", "id": "2589808381", "name": "M. Zamarre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 435, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuarnidoNagore", "id": "933784332694622210", "name": "Nayade06", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 192, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha"}, {"verified": false, "username": "moonelisa001", "id": "468079812", "name": "Elisa Moon", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 109, "tweet_count": 14245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "letsgetitbrbri", "id": "2245741875", "name": "erin \u2022 welcome back bob", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1772, "tweet_count": 18856, "listed_count": 7}, "location": "\u2640\ufe0f \u2022 \u2728 pt-eng \u2022 20 y.o"}, {"verified": false, "username": "m_ribeiroavare", "id": "56832043", "name": "Marcelo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 762, "tweet_count": 12010, "listed_count": 0}, "location": "Avar\u00e9/SP"}, {"verified": false, "username": "quico_mx", "id": "107222549", "name": "Francisco M", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1475, "tweet_count": 5046, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "JeyFedz", "id": "197036214", "name": "Jey Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf08\ud83d\udc9c \ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2206, "tweet_count": 56853, "listed_count": 26}, "location": "Baja California, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ourpurposey", "id": "2466409430", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 5992, "following_count": 5466, "tweet_count": 49348, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "adrneas", "id": "45019942", "name": "nzhxhfusjbffb", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 794, "tweet_count": 45710, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "sonriv", "id": "538196102", "name": "Sonsoles Rivera \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1086, "tweet_count": 9595, "listed_count": 15}, "location": "Valladolid.Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "trujvictor", "id": "583047346", "name": "Victor Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4998, "tweet_count": 13553, "listed_count": 1}, "location": "Colombia"}, {"verified": true, "username": "ghitis", "id": "25490757", "name": "David Ghitis", "public_metrics": {"followers_count": 179884, "following_count": 2729, "tweet_count": 276886, "listed_count": 140}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "carlosjcani", "id": "339951727", "name": "j covicirco", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 658, "tweet_count": 127382, "listed_count": 13}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "yun6le4n", "id": "700498312969920512", "name": "cloWn", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 2260, "tweet_count": 24685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabelferpe1", "id": "946025563982049285", "name": "@isabelferpe", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 643, "tweet_count": 24076, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "id": "249112212", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "velez_vox", "id": "1139986637922930688", "name": "ApoyoVoxV\u00e9lezM\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 526, "tweet_count": 1790, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JoseELaraPelaez", "id": "3091213941", "name": "Jos\u00e9 E. Lara Pel\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 347, "tweet_count": 6549, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "isadorapicolo", "id": "818812159513755649", "name": "Isadora", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 185, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "difusoragoiania", "id": "4795685963", "name": "Difusora Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 166, "tweet_count": 9046, "listed_count": 4}, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s"}, {"verified": false, "username": "Perezv63", "id": "579454734", "name": "ProfesorX", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1150, "tweet_count": 12867, "listed_count": 2}, "location": " En Reconstrucci\u00f3n."}, {"verified": false, "username": "alexvallenilla", "id": "108715631", "name": "alex vallenilla", "public_metrics": {"followers_count": 35872, "following_count": 1724, "tweet_count": 332089, "listed_count": 478}}, {"verified": false, "username": "SuP4y", "id": "19992805", "name": "Supaycha \ud83d\udc99\ud83d\udc18\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1150, "tweet_count": 146709, "listed_count": 26}, "location": "Perulandia"}, {"verified": false, "username": "techima58", "id": "4588673188", "name": "Misk'i Marite", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "jacquelinechms", "id": "199471064", "name": "Jacqueline", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 373, "tweet_count": 28562, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "itaemint", "id": "148784873", "name": "chanyeol discharge | boninho \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 92, "tweet_count": 53226, "listed_count": 2}, "location": "exo planet-shinee world"}, {"verified": false, "username": "extraextrard", "id": "1049670191792185345", "name": "\u00a1Extra! \u00a1Extra!", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 333, "tweet_count": 13504, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "MichellePitaaa", "id": "916592956789927937", "name": "CaboDelgadoImporta\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 715, "tweet_count": 6467, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"verified": false, "username": "Cintiafontana_", "id": "1129997388905689088", "name": "yourlesy\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 536, "tweet_count": 3531, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CanalTRArd", "id": "2986642066", "name": "Teleradio Am\u00e9rica | Canales 12 y 45", "public_metrics": {"followers_count": 22823, "following_count": 9368, "tweet_count": 117803, "listed_count": 59}, "location": "C/ Leonor Feltz, # 33, Mirador"}, {"verified": false, "username": "tesperabe", "id": "2753431829", "name": "Teresa Esperab\u00e9 Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1192, "tweet_count": 24455, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "caval100", "id": "76593802", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839766, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "AndersondeFraga", "id": "44399523", "name": "Anderson de Fraga", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 278, "tweet_count": 15602, "listed_count": 2}, "location": "Residencial Boa Vista"}, {"verified": false, "username": "oscarmateus3", "id": "565222832", "name": "Oscar's freeman!", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 598, "tweet_count": 17952, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897", "name": "TRICICLO PERU", "public_metrics": {"followers_count": 50720, "following_count": 2402, "tweet_count": 22213, "listed_count": 60}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "quevisajelalaif", "id": "543626512", "name": "Carlos Andr\u00e9s DIM \u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1345, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "CameliaRengifo", "id": "144035453", "name": "Camelia Rengifo", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1649, "tweet_count": 2557, "listed_count": 1}, "location": "Medellin, Colombia"}, {"verified": true, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LaizaDomingues2", "id": "952955840243347456", "name": "\u00b9\u2079\u2070\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 396, "tweet_count": 21698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665", "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york"}, {"verified": false, "username": "hmbreck", "id": "304294535", "name": "hmbreck", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1513, "tweet_count": 52891, "listed_count": 15}, "location": "recife- pernambuco- brasil"}, {"verified": false, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202", "name": "Maria Lucia Fattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "CarmaniniTiago", "id": "1074728907759341568", "name": "TIAGO azul MARINHO", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 54, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Taamachi1", "id": "1141866897887117314", "name": "Judiada", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "location": "Ignorem a foto"}, {"verified": false, "username": "sincerojesuis", "id": "927680014627241984", "name": "Jesuis", "public_metrics": {"followers_count": 875915, "following_count": 0, "tweet_count": 4216, "listed_count": 212}, "location": "c\u00e9u "}, {"verified": false, "username": "marcanoalfredo", "id": "151733826", "name": "Alfredo M. Marcano E", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 387, "tweet_count": 4804, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "FannyR_Garcia", "id": "3006298107", "name": "Fanny Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 3165, "tweet_count": 8388, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "gugaoli97", "id": "876612039740928000", "name": "Agustina Olivera", "public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 1227, "tweet_count": 24301, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211", "name": "CarlosRaulHernandez", "public_metrics": {"followers_count": 145784, "following_count": 2815, "tweet_count": 154832, "listed_count": 783}, "location": "\u00dcT: 0500102030505070808"}, {"verified": false, "username": "AnaPolicar", "id": "553932309", "name": "Ana Pol\u00edcar/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 1905, "tweet_count": 104538, "listed_count": 44}, "location": "Pol\u00edcar, Andaluc\u00eda"}, {"verified": false, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628", "name": "Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez", "public_metrics": {"followers_count": 19725, "following_count": 5418, "tweet_count": 30445, "listed_count": 287}, "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "ricardoperez14", "id": "145377056", "name": "Ricardo Perez", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 4958, "tweet_count": 9621, "listed_count": 1}, "location": "La romana"}, {"verified": false, "username": "rpv_prensa", "id": "1129149526558826497", "name": "PRENSA Tiempos Finales", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 547, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "lealdaniie", "id": "761988958100258820", "name": "fani dananinha \ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 248, "tweet_count": 9177, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "Daiana86606615", "id": "967746075841921026", "name": "D.Rita:3", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 84, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Karolkruger3", "id": "939142334964535298", "name": "karola", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 181, "tweet_count": 29190, "listed_count": 0}, "location": "Palotina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cabeza_depollo", "id": "210056227", "name": "Cabez'epollo", "public_metrics": {"followers_count": 12664, "following_count": 10430, "tweet_count": 36613, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "La_Quejas", "id": "941058556266151942", "name": "La Quejas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1782, "tweet_count": 29223, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "a_r_t_66", "id": "244053999", "name": "alessandro tedesco", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1611, "tweet_count": 30814, "listed_count": 34}, "location": "Worldwide"}, {"verified": false, "username": "Yoghi_Jellyston", "id": "1589167386", "name": "Yoghi", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1071, "tweet_count": 9264, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SoniaLala", "id": "247359339", "name": "S\u00f2nia Mussoll", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 18, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PilarSolerRoca", "id": "1221323071", "name": "Pilar Soler Roca", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1187, "tweet_count": 22312, "listed_count": 0}, "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 306, "tweet_count": 27772, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga - Bilbao "}, {"verified": false, "username": "bastiaoedu", "id": "1544207023", "name": "Idiota de Borracha", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 414, "tweet_count": 10025, "listed_count": 0}, "location": "Francisco Beltr\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "Leonel_Netooo", "id": "2961435970", "name": "Fat Thor in the making", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 374, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}, "location": "Cu de Beltr\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "flp55", "id": "1358162498", "name": "TORRE Y PEON", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 69, "tweet_count": 144674, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "fatimacastelooo", "id": "912014817845760000", "name": "\u0aee\u03b1\u0e23\u01ad\u03b5\u2113\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 533, "tweet_count": 38567, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00e7os de Ferreira, Portugal"}, {"verified": false, "username": "ileoalmeida", "id": "234590811", "name": "L\u00c9O ALMEIDA", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 5560, "tweet_count": 46329, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim, Brasil"}, {"verified": false, "username": "oziel_neves", "id": "1212556842", "name": "Oziel ramos neves", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1858, "tweet_count": 7065, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "belemtransito", "id": "35896973", "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais", "public_metrics": {"followers_count": 286080, "following_count": 2121, "tweet_count": 228796, "listed_count": 448}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "carbelleiranovo", "id": "1408567620", "name": "angelcarballeiranovo", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1736, "tweet_count": 32792, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "MarquimCangussu", "id": "827223128271110144", "name": "Marcos Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1272, "tweet_count": 39099, "listed_count": 1}, "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil"}, {"verified": false, "username": "TarcisoRenova", "id": "1388402174", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313558, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Noticiasenn1", "id": "1049885208353366016", "name": "InfoENN", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30731, "listed_count": 1}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "Miguel06150957", "id": "958781400114704384", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 105, "tweet_count": 45787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nomeIlamesfriki", "id": "450026909", "name": "nomellamesfriki", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 2229, "tweet_count": 41976, "listed_count": 89}, "location": "Dulantzi"}, {"verified": false, "username": "kamuroch0", "id": "1084599901", "name": "uncle proton", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 95, "tweet_count": 24321, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Zory_58", "id": "1265875178", "name": "guatacarazo", "public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1943, "tweet_count": 933917, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "antoniaadan", "id": "107520685", "name": "Antonia\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 124445, "following_count": 123636, "tweet_count": 59317, "listed_count": 284}, "location": " Venezuela"}, {"verified": false, "username": "MaiconFrancis7", "id": "1008417521945530369", "name": "MK", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 452, "tweet_count": 3279, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "eumaria_021", "id": "1137595529234436097", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 9844, "following_count": 5818, "tweet_count": 10678, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": true, "username": "z101digital", "id": "132207470", "name": "Z101 Digital", "public_metrics": {"followers_count": 419220, "following_count": 4635, "tweet_count": 188668, "listed_count": 955}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "luizsperry", "id": "1103278853865246720", "name": "luizsperry", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1811, "tweet_count": 39409, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": true, "username": "MarceloTas", "id": "6741632", "name": "Marcelo Tas", "public_metrics": {"followers_count": 9184928, "following_count": 3981, "tweet_count": 23743, "listed_count": 19490}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "LorenaP28013452", "id": "844317073077620736", "name": "Lorena Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 65, "tweet_count": 15981, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "marycarmensan13", "id": "709495376", "name": "Mary Carmen \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 713, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AvelinoCDZ", "id": "1016859625952563205", "name": "Andres C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 583, "tweet_count": 69846, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510", "name": "Arturo Valverde", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "nightowl2311", "id": "205963404", "name": "Rolando Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}, "location": "Lima peru"}, {"verified": false, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "MarDzB", "id": "93816832", "name": "Mar\u00eda del Mar Daza", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1269, "tweet_count": 29137, "listed_count": 52}, "location": "Granada"}, {"verified": true, "username": "heraldodemexico", "id": "846899281806082053", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 382160, "following_count": 897, "tweet_count": 351427, "listed_count": 1493}}, {"verified": false, "username": "cust0m_", "id": "1161548330", "name": "414141414141414141414141414141414141414141414", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1500, "tweet_count": 23482, "listed_count": 0}, "location": "anywhere beyond 0xC0000000"}, {"verified": false, "username": "zastrich", "id": "14847136", "name": "Nome Censurado", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1055, "tweet_count": 23978, "listed_count": 52}, "location": "Curitiba - PR - Brasil"}, {"verified": false, "username": "JJ_Armero_AUGC", "id": "4159061181", "name": "Jos\u00e9 Javier Armero", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 505, "tweet_count": 29892, "listed_count": 7}, "location": "Teruel, Jabaloyas (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406", "name": "David Berm\u00fadez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 484, "tweet_count": 4195, "listed_count": 3}, "location": "desde mi embajada"}, {"verified": false, "username": "Emerson10Paulo", "id": "998252690189766657", "name": "PauloEmerson10", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 97, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "Enlace_Nacional", "id": "824438812646465538", "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "relssekid", "id": "186188387", "name": "mari_", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 105, "tweet_count": 9156, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "NandoSenia", "id": "1098845830084288512", "name": "Fernando \" Nando \" Senia", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 640, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fantoche_triple", "id": "747399704992956416", "name": "Groncho Marx \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 11905, "following_count": 1112, "tweet_count": 60916, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ANoticias7", "id": "2471369190", "name": "Antena Noticias 7", "public_metrics": {"followers_count": 26880, "following_count": 883, "tweet_count": 119752, "listed_count": 141}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "AlquimistaBCN", "id": "3201775391", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 3183, "tweet_count": 45364, "listed_count": 28}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "Pachi47283622", "id": "1108350195618799616", "name": "Pachi", "public_metrics": {"followers_count": 7554, "following_count": 7921, "tweet_count": 92337, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "samukasalles", "id": "759400525993484288", "name": "$ALLE$", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 573, "tweet_count": 34358, "listed_count": 4}, "location": "Ressaca, Contagem"}, {"verified": false, "username": "damas_dallas", "id": "795386850059882496", "name": "\u0111msc\u00f8\u1d9c\u1d43\u1d50#voltasampaoli", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 339, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jskaalves", "id": "1059977525953204224", "name": "Jessicat", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 349, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gerclouds", "id": "883433915926667265", "name": "Pablo Batalla", "public_metrics": {"followers_count": 15002, "following_count": 1359, "tweet_count": 69453, "listed_count": 78}, "location": "Entre Age\u00f3n y G\u00e9mina"}, {"verified": false, "username": "quienquier", "id": "1201114532", "name": "Se\u00f1oraMayor,Viuda,PasandoFr\u00edoPorEcoerrejoneces", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1346, "tweet_count": 25773, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NOTICIAELEJIDO", "id": "516797197", "name": "Controlandoelejido.com", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}, "location": "Nueva York, USA"}, {"verified": false, "username": "adelinasantana", "id": "313330435", "name": "Adelina Santana", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 29, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m-PA"}, {"verified": false, "username": "sajledif", "id": "78929890", "name": "Jas", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 2754, "tweet_count": 15911, "listed_count": 19}, "location": "FLORIAN\u00d3POLIS - SC"}, {"verified": false, "username": "evertaoo", "id": "2629027666", "name": "Everton", "public_metrics": {"followers_count": 12693, "following_count": 1035, "tweet_count": 46235, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "popeyina", "id": "406239171", "name": "Yolanda Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 319, "tweet_count": 260757, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "rafaoliveiracrf", "id": "3376765529", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 984, "tweet_count": 189835, "listed_count": 9}, "location": "+55 021"}, {"verified": false, "username": "Agus_dibello22", "id": "3679184115", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 1928, "tweet_count": 80959, "listed_count": 1}, "location": "San Nicol\u00e1s."}, {"verified": false, "username": "9dbd6d985fea42b", "id": "2519146450", "name": "ivo marcelino", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174160, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "Metropoles", "id": "3331429624", "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 711348, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "I7rise_up", "id": "1129067796451778560", "name": "Never Give Up", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 405, "tweet_count": 25424, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "m_camargo", "id": "55130107", "name": "Mauricio Camargo \u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 384, "tweet_count": 27208, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil"}, {"verified": true, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402", "name": "iG \u00daltimo Segundo", "public_metrics": {"followers_count": 428882, "following_count": 651, "tweet_count": 233914, "listed_count": 2920}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Magnacaura", "id": "411813423", "name": "Magnacaura \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 730, "tweet_count": 43448, "listed_count": 29}, "location": "Chimico pentito"}, {"verified": false, "username": "ciscozappa", "id": "47599036", "name": "\ud83c\udfb8\u20b5\u0142\u20b4\u20b5\u00d8 \u2c6b\u20b3\u20b1\u20b1\u20b3 \ud83d\udeb2 Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 1707, "tweet_count": 46009, "listed_count": 23}, "location": "BRASIL"}, {"verified": false, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641", "name": "Antonio Luiz M. C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 24380, "following_count": 363, "tweet_count": 884787, "listed_count": 621}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "llissade25", "id": "2962746550", "name": "JoseLu25", "public_metrics": {"followers_count": 28956, "following_count": 2819, "tweet_count": 91044, "listed_count": 28}, "location": "Spain"}, {"verified": false, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 55601, "following_count": 58937, "tweet_count": 575993, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "username": "_juliakbg", "id": "755968853960712196", "name": "juju penteca || \ud83d\udcd6 amor & sorte", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 442, "tweet_count": 22382, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336", "name": "Anna \u00a113!", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 638, "tweet_count": 24720, "listed_count": 5}, "location": "Vila Velha - ES"}, {"verified": false, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136", "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Angelo87241952", "id": "1113514284665982977", "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 292, "tweet_count": 38665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naomichan95", "id": "98949758", "name": "Rocio Cerda Jara", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 175, "tweet_count": 6483, "listed_count": 1}, "location": "Rancagua chile"}, {"verified": false, "username": "atitabahia", "id": "853694302131716097", "name": "Atita Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 797, "tweet_count": 94964, "listed_count": 0}, "location": "Barrium"}, {"verified": false, "username": "josejuliodonoso", "id": "120822886", "name": "Jose Julio Donoso", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1498, "tweet_count": 42326, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "campesinoecu", "id": "965437676", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}, "location": "desubicado"}, {"verified": false, "username": "frc_vfco", "id": "68629836", "name": "Flavio R. Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 621, "tweet_count": 158657, "listed_count": 13}, "location": "Aldebaran"}, {"verified": false, "username": "andreaugfonseca", "id": "225201427", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4696, "tweet_count": 169719, "listed_count": 28}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "elciudadano_do", "id": "904104412175532032", "name": "ElCiudadanoRD", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 998, "tweet_count": 12916, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ZettiGiuliano", "id": "455200915", "name": "occidente.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa NATO/OTAN\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 4992, "tweet_count": 55630, "listed_count": 12}, "location": "4 dicembre 2016 ho  votato SI"}, {"verified": false, "username": "GuilhermeJrg", "id": "54910850", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127768, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "scimarchiori", "id": "376344189", "name": "Talissa Marchiori Webber", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 687, "tweet_count": 64692, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "joserioslugo", "id": "273144450", "name": "Jos\u00e9 R\u00edos Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 1085, "tweet_count": 165508, "listed_count": 27}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Esther24t", "id": "190657487", "name": "Esther", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 156, "tweet_count": 4191, "listed_count": 2}, "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "da17sa", "id": "332354870", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 418, "tweet_count": 16289, "listed_count": 1}, "location": "Heredia-Costa Rica"}, {"verified": false, "username": "mourelo_vivas", "id": "985818497417662464", "name": "Mourelo Vivas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 214, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YolandaBesteiro", "id": "447925906", "name": "Yolanda Besteiro", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 3857, "tweet_count": 7667, "listed_count": 74}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares"}, {"verified": false, "username": "morganarosana", "id": "34349708", "name": "tink wink, dipsy, lala, POO", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 4898, "tweet_count": 544434, "listed_count": 79}, "location": "Gotham City, Morioh"}, {"verified": false, "username": "eru26", "id": "23797579", "name": "Eru votou e vai votar 13", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 922, "tweet_count": 193107, "listed_count": 0}, "location": "Natal"}, {"verified": false, "username": "jreciov", "id": "2971512124", "name": "Javier Recio", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 102, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Avanzadacarabo1", "id": "1141142008091828224", "name": "Avanzadacarabobo", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 672, "tweet_count": 2181, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MParras_ps3", "id": "3402511733", "name": "MPARRAS", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 343, "tweet_count": 139531, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Gabriel_Railith", "id": "2294644616", "name": "\u2694 Railith \u2694", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 780, "tweet_count": 128065, "listed_count": 29}, "location": "Malaga, Spain"}, {"verified": false, "username": "Noticentro13rd", "id": "763026335438692352", "name": "Noticentro13RD", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 173, "tweet_count": 30783, "listed_count": 13}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "JoseBurrueco1", "id": "982688648", "name": "Jose Burrueco", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1332, "tweet_count": 62676, "listed_count": 14}, "location": "  Almer\u00eda nacido, Madrid vivir"}, {"verified": false, "username": "itsdudapereira", "id": "3334648930", "name": "duda \u1d47\u1da0\u02b3", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1033, "tweet_count": 77396, "listed_count": 0}, "location": "no cora\u00e7\u00e3o da vit\u00f3ria "}, {"verified": true, "username": "g1", "id": "8802752", "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340567, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "AmbiConstructiv", "id": "946902708438650880", "name": "Ambig\u00fcedad Constructiva", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1494, "tweet_count": 109889, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Tabarnia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "isabbels", "id": "1339738638", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 818, "tweet_count": 41242, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "jrbasantes", "id": "469470757", "name": "\ud83e\udd18Ricky Rules \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1893, "tweet_count": 20046, "listed_count": 4}, "location": "Quito, Depende del Trip"}, {"verified": false, "username": "JBerma50", "id": "871401942639149056", "name": "J.Ber", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1595, "tweet_count": 43841, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Pamplonaactual", "id": "1198734769", "name": "Pamplona Actual", "public_metrics": {"followers_count": 22102, "following_count": 3755, "tweet_count": 143010, "listed_count": 209}, "location": "Pamplona-Iru\u00f1a,"}, {"verified": false, "username": "unchimico", "id": "428305912", "name": "unchimico", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1028, "tweet_count": 40725, "listed_count": 6}, "location": "Torino, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "Quvvos", "id": "134214650", "name": "Eliana QUVV\u00d6 \ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 204, "tweet_count": 99331, "listed_count": 0}, "location": "Monte Grande, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PilimbergoP", "id": "1443644600", "name": "pepe pilimbergo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10107, "following_count": 4894, "tweet_count": 232693, "listed_count": 30}, "location": "Benavidez, Tigre"}, {"verified": false, "username": "PerdigaoLucia", "id": "1130842023836160000", "name": "L\u00facia Perdig\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 158, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariofilho", "id": "14288848", "name": "Admir\u00e1vel Mundo Novo", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 708, "tweet_count": 42451, "listed_count": 58}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Zeisane78520962", "id": "762368481102790656", "name": "Zeisane", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 90, "tweet_count": 60770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ultimanoticias3", "id": "1056880662979010560", "name": "Daniel Antonio Fabian", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 57, "tweet_count": 1201, "listed_count": 0}, "location": "Bonao, Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "JavierJ43150202", "id": "628416077", "name": "Javier Jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aaronIinas", "id": "707666473", "name": "cris \u200e\u238a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 182, "tweet_count": 257486, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "ElDia_do", "id": "143173757", "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 397911, "following_count": 3078, "tweet_count": 287622, "listed_count": 831}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom."}, {"verified": false, "username": "Jeffvng", "id": "510814978", "name": "Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 443, "tweet_count": 37397, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela - Zulia"}, {"verified": true, "username": "HBOLAT", "id": "104846297", "name": "HBO Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 883316, "following_count": 7218, "tweet_count": 608271, "listed_count": 1384}, "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "username": "ManuelCostoya1", "id": "1916860728", "name": "Manuel Costoya", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4995, "tweet_count": 123619, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IsabelRubioSant", "id": "381683065", "name": "Isabel Rubio Santuy", "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6673, "tweet_count": 266266, "listed_count": 66}, "location": "Girona"}, {"verified": false, "username": "FelipeR99144938", "id": "1114986317161685000", "name": "Felipe Rez", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 312, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BelasEsquerda", "id": "1148594804223303682", "name": "Belas de Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 232, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "igorm4cedo", "id": "1021926838287917057", "name": "bacon e cerveja", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 605, "tweet_count": 11488, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yasminpeixoto01", "id": "1081894058459648002", "name": "M\u00e1quina de Vencer", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 46, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "elmasborrego", "id": "837697855225749505", "name": "Borrego Descarriado", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 691, "tweet_count": 61901, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "COPE", "id": "9706822", "name": "COPE", "public_metrics": {"followers_count": 516542, "following_count": 233, "tweet_count": 316244, "listed_count": 3906}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "marcoatorresm", "id": "82391227", "name": "Marco A Torres", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 5003, "tweet_count": 32401, "listed_count": 32}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "TheLadyMorgan", "id": "70496095", "name": "Negra de mi Vida", "public_metrics": {"followers_count": 23584, "following_count": 2480, "tweet_count": 48523, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "RGInvest", "id": "542154267", "name": "Roberto G I", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 4238, "tweet_count": 275716, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "FemMoratalaz", "id": "908620815909949440", "name": "feminismosmoratalaz", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 278, "tweet_count": 12016, "listed_count": 6}, "location": "Moratalaz"}, {"verified": false, "username": "rita_stefania", "id": "2335442976", "name": "Hope", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 680, "tweet_count": 38749, "listed_count": 12}, "location": "Torino"}, {"verified": false, "username": "spfclais1930", "id": "961428523218096128", "name": "La\u00eds Paulino \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 562, "tweet_count": 19206, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ChiarloneMaura", "id": "2766204558", "name": "anarchia@", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 629, "tweet_count": 36439, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "santssigor", "id": "829031018", "name": "igu", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 204, "tweet_count": 48530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elopessino", "id": "412368664", "name": "eloah", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 131, "tweet_count": 25074, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kositaskiu", "id": "3043965001", "name": "Marger Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 413, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "BebaDril7", "id": "460673042", "name": "ASALI CARPETEADA Y TROLEADA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 1176, "tweet_count": 179470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hammer_911", "id": "1098880565808369664", "name": "Leonardo Salvaggio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 504, "tweet_count": 4390, "listed_count": 3}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "ugom65", "id": "1022873058", "name": "Ugo Mangini", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 2853, "tweet_count": 30721, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "loc_coco", "id": "1038524759011672066", "name": "CocoLocO", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4388, "tweet_count": 62147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820", "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-8", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}, "location": "Raccoon City"}, {"verified": false, "username": "MauraNaslyMosq", "id": "470556574", "name": "Maura Nasly Mosquera", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 261, "tweet_count": 89480, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PepePexana", "id": "871589080957628416", "name": "\ud83d\udc9a Jos\u00e9 ruiz \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 946, "tweet_count": 20472, "listed_count": 4}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "arielgarciah", "id": "2710806472", "name": "Ariel G. Heyliger", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 422, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "CotyCamachoFake", "id": "1066013366257360898", "name": "MARCELA DESENFRENADA \ud83d\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 155, "tweet_count": 19414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monz_sanchez", "id": "3262029445", "name": "\ud83d\udd25Monz\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1018, "tweet_count": 24742, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "seremisalud14", "id": "491299852", "name": "Seremi Salud LosR\u00edos", "public_metrics": {"followers_count": 12082, "following_count": 898, "tweet_count": 16206, "listed_count": 41}, "location": "REGION DE LOS RIOS"}, {"verified": false, "username": "juanjosegargon", "id": "327618146", "name": "Juanjo Garc\u00eda \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1946, "tweet_count": 46441, "listed_count": 4}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "morfhurley_190", "id": "733831907788488704", "name": "surfista de Borybord \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 320, "tweet_count": 5036, "listed_count": 0}, "location": "Bangu. vk "}, {"verified": false, "username": "tavares196", "id": "174316210", "name": "Blog de Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 289, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "anyelito_snow", "id": "179476039", "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 381, "tweet_count": 110339, "listed_count": 20}, "location": "Villavicencio, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Lokuelaa", "id": "245813205", "name": "To\u00f1i la fant\u00e1stica\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3034, "tweet_count": 167425, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Iaraa_salas", "id": "1043276989464018944", "name": "\ud835\ude10\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude22 \ud835\ude1a\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude34\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 295, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manolinelreal", "id": "1055993414", "name": "Manuel /\u2764\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 2875, "tweet_count": 70572, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "_allexfy", "id": "759851847603585024", "name": "Rhaenys Targaryen macetando os verdes", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 849, "tweet_count": 12376, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "solsimao", "id": "409883289", "name": "Solange Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 61, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "d_martinmartin", "id": "2844952144", "name": "D. Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 134, "tweet_count": 1677, "listed_count": 2}, "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "pedrocamachoE", "id": "749331053215645696", "name": "Pedro Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1004, "tweet_count": 3425, "listed_count": 1}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sweetvirgoboys", "id": "3984488608", "name": "mercurio \u751f", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 554, "tweet_count": 30484, "listed_count": 19}, "location": "skz \u2661"}, {"verified": false, "username": "Yo55200105", "id": "1069362831735357442", "name": "demoniun", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 198, "tweet_count": 14328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "7m70", "id": "39028896", "name": "marco R.", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1290, "tweet_count": 42643, "listed_count": 8}, "location": "Italy"}, {"verified": false, "username": "dorinileonardo", "id": "1063944884", "name": "Leonardo Dorini", "public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 993, "tweet_count": 206151, "listed_count": 79}, "location": "Milano"}, {"verified": false, "username": "omiiranha", "id": "758459110962696192", "name": "gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 425, "tweet_count": 44714, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda dimens\u00e3o C-137"}, {"verified": false, "username": "robalino_vasco", "id": "206977503", "name": "gonzalo robalino vasco", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 4964, "tweet_count": 218386, "listed_count": 24}, "location": "Quito, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "LadyAmi9", "id": "228051714", "name": "\ud83c\udf38Ami \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1000, "tweet_count": 100428, "listed_count": 20}, "location": "Hogwarts"}, {"verified": false, "username": "aaesgan", "id": "239859055", "name": "Aar\u00f3n Esteve", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 199, "tweet_count": 5501, "listed_count": 4}, "location": "Llegint"}, {"verified": false, "username": "silvia_casmar", "id": "942891603999551488", "name": "S\u00edlvia Castellet +=+=", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 864, "tweet_count": 60077, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "patricpascual", "id": "744041425516531713", "name": "OaXaCaLeRtA", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 89, "tweet_count": 2813, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuanLecanda", "id": "148070959", "name": "Juan Lecanda", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 484, "tweet_count": 19878, "listed_count": 36}, "location": "Mexico City/Los Angeles"}, {"verified": false, "username": "MauraSerena1", "id": "2427834336", "name": "MauraSerena", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 69, "tweet_count": 11112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALEX1983VOX", "id": "1087428791201345542", "name": "Alex Su\u00e1rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8VOX", "public_metrics": {"followers_count": 9252, "following_count": 8171, "tweet_count": 18643, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "manolosocorro", "id": "76113741", "name": "Manuel Socorro", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 836, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.500368,-66.844667"}, {"verified": false, "username": "yatedigoyoque", "id": "3880107137", "name": "buenoveras", "public_metrics": {"followers_count": 16576, "following_count": 453, "tweet_count": 354180, "listed_count": 97}, "location": "En tol centro."}, {"verified": false, "username": "mikimoto55", "id": "1135939172659814400", "name": "MIKEL-ON", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 224, "tweet_count": 45655, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jachico", "id": "17078955", "name": "Jose A. Chico /\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1284, "tweet_count": 50725, "listed_count": 87}, "location": "Legan\u00e9s, Madrid"}, {"verified": false, "username": "joaoboyridi", "id": "86768859", "name": "prospector de araque", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 248, "tweet_count": 40658, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m/PA"}, {"verified": false, "username": "WudsonExecutivo", "id": "263793391", "name": "Shot", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1885, "tweet_count": 20383, "listed_count": 1}, "location": "por ai"}, {"verified": false, "username": "LaraTuits", "id": "879507202154823680", "name": "Pimentinha", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 459, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia DF"}, {"verified": false, "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 2198, "tweet_count": 275669, "listed_count": 165}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130", "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196737, "listed_count": 130}, "location": "Piedras Negras"}, {"verified": false, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096", "name": "DEMOCRATA", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1798, "tweet_count": 81726, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "BennasarJaime", "id": "697841776229490688", "name": "Jaime Bennasar", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2527, "tweet_count": 170576, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mairu_85", "id": "22120164", "name": "Mairu", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 140, "tweet_count": 22359, "listed_count": 9}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "valerie_19997", "id": "1530628230", "name": "val\u00e9rie.", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 229, "tweet_count": 27256, "listed_count": 0}, "location": "barcelona - valencia"}, {"verified": false, "username": "_malus", "id": "854847151687512064", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 469, "tweet_count": 33945, "listed_count": 1}, "location": "Beag\u00e1"}, {"verified": false, "username": "venturini_avs", "id": "100431343", "name": "AVS Lula da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5393, "following_count": 5940, "tweet_count": 30343, "listed_count": 22}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "KarimDiaz", "id": "123004585", "name": "Karim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udd3b\ud83c\udf55", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 12, "tweet_count": 224466, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e1laga - Granada"}, {"verified": true, "username": "rtvenoticias", "id": "39321874", "name": "RTVE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1512568, "following_count": 969, "tweet_count": 414196, "listed_count": 9196}}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "komadreja6", "id": "389558632", "name": "Stop inventing\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2596, "tweet_count": 254672, "listed_count": 24}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "VictorHSVasco", "id": "891330791153815554", "name": "Victor Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 16, "tweet_count": 1038, "listed_count": 1}, "location": "Bragan\u00e7a, Brasil"}, {"verified": false, "username": "PdFSardegna", "id": "1077612683162279936", "name": "Popolo della Famiglia Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4511, "tweet_count": 4554, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gauro5", "id": "389473754", "name": "Gauro", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 1516, "tweet_count": 76536, "listed_count": 25}, "location": "Cascais, Portugal"}, {"verified": false, "username": "armandoahm", "id": "283749670", "name": "Armando Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 329, "tweet_count": 61620, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "aiapaecc", "id": "71111717", "name": "Victor Temoche", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1580, "tweet_count": 28626, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "suitetalker", "id": "17004194", "name": "Bad Influence", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98161, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "CafeCalahorra", "id": "1043132502922223616", "name": "Caf\u00e9 Feminista-Calahorra", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 126, "tweet_count": 341, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Blas555555", "id": "922203143525498886", "name": "\ud83c\udd71las \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 3101, "tweet_count": 40651, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jbonR", "id": "289416971", "name": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "fan_enamorada_b", "id": "799338564030988288", "name": "\u00a1B\u1d63\u2091\u2099!\ud83c\udf39\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 938, "tweet_count": 10178, "listed_count": 0}, "location": "San Lorenzo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lireynnoso", "id": "1093680523053027329", "name": "Liana", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 630, "tweet_count": 7383, "listed_count": 1}, "location": "San Lorenzo, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MonarkaPerv", "id": "1146875906667024385", "name": "Keiko Jon Un", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N."}, {"verified": false, "username": "SanDasBolas", "id": "866702115154079750", "name": "Xan Das Bolas", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1051, "tweet_count": 53539, "listed_count": 1}, "location": "Iberia"}, {"verified": false, "username": "SlayerEowyn", "id": "83677936", "name": "\u00c9owyn * VOTE 13 DIA 30/10, N\u00c3O DEIXE DE VOTAR!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1298, "tweet_count": 158551, "listed_count": 13}, "location": "Lisboa"}, {"verified": true, "username": "mattsinger", "id": "16130403", "name": "Matt Singer", "public_metrics": {"followers_count": 48068, "following_count": 696, "tweet_count": 128121, "listed_count": 1191}, "location": "Brooklyn, NY"}, {"verified": false, "username": "ChristianJNarea", "id": "819781628", "name": "Christian Jos\u00e9 Narea", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 4993, "tweet_count": 153988, "listed_count": 8}, "location": "Guayaquil,Ecuador"}, {"verified": false, "username": "linaorde", "id": "1718095494", "name": "Liz Nathaly Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 550, "tweet_count": 53051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrulantAristide", "id": "1154009476569214977", "name": "Aristide Br\u00fblant", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 130, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "location": "Toulouse"}, {"verified": false, "username": "veronirique", "id": "842755615252471809", "name": "Veronirique", "public_metrics": {"followers_count": 3533, "following_count": 2101, "tweet_count": 18344, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ed_mundos", "id": "103916637", "name": "Ed_mundos", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 6809, "tweet_count": 648272, "listed_count": 64}, "location": "Venezuela ....Libre !"}, {"verified": false, "username": "jimmyfmh", "id": "789909349418299392", "name": "Jaime Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 689, "tweet_count": 88829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "calientesdelsur", "id": "1008774926", "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "location": "San Juan de la Maguana"}, {"verified": false, "username": "LuisRosarioM", "id": "261330492", "name": "Luis Rosario Moreno:.", "public_metrics": {"followers_count": 15774, "following_count": 2987, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "location": "Boston, MA"}, {"verified": false, "username": "EuArybjs", "id": "1006212920747937792", "name": "Ary \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 235, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "location": "Emilly/Anthony/Adryan/Arthur \u2764"}, {"verified": false, "username": "Estebannano2021", "id": "881910389637873664", "name": "FUERA CASTILLO \ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 12015, "listed_count": 0}, "location": "LarryCon "}, {"verified": false, "username": "Vponce64", "id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "supormar", "id": "919290692089860096", "name": "Susana M. Portillo", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 2876, "tweet_count": 46672, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Almomentonet", "id": "65930088", "name": "Almomento.net", "public_metrics": {"followers_count": 42248, "following_count": 202, "tweet_count": 136363, "listed_count": 207}, "location": "Republica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "EzardMartinez", "id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 970, "tweet_count": 71224, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UnidosporelPeru", "id": "274157248", "name": "Mirada Cr\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1730, "tweet_count": 6641, "listed_count": 4}, "location": "LIMA - PERU"}, {"verified": false, "username": "Emerson_Verdi", "id": "362266683", "name": "Emerson Verdi \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 3841, "tweet_count": 42230, "listed_count": 16}, "location": "El Vig\u00eda, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "BlakeZoldyck", "id": "1093628132979032064", "name": "Logan Must", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 22, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "location": "Malm\u00f6, Suecia"}, {"verified": false, "username": "gellerzzz", "id": "1482756156", "name": "Mari Mari \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 698, "tweet_count": 46708, "listed_count": 4}, "location": "Planet Earth"}, {"verified": false, "username": "colorado666", "id": "253828246", "name": "Taylor \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 4531, "tweet_count": 143859, "listed_count": 19}, "location": "DARK SIDE OF THE MOON"}, {"verified": false, "username": "heydeciiih", "id": "1058680106791636993", "name": "ceci bode loca \ud83d\udc10\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 310, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EgonZablonski", "id": "1052366753836269570", "name": "Egon Rohrbacher Zablonski", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 373, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "location": "Minnesota, USA"}, {"verified": false, "username": "AbbasalveBrasil", "id": "1080499691517853696", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 Para\u00edba gadof\u00f3bica \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 3338, "tweet_count": 14323, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udea9sempre a esquerda!!"}, {"verified": false, "username": "s_easide", "id": "233966130", "name": "jay jay", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 1027, "tweet_count": 74832, "listed_count": 64}, "location": "cambelo"}, {"verified": false, "username": "mupucpro", "id": "147119275", "name": "R. MURO", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "location": "Muy lejos de vos"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "DIEGO_RUIZ74", "id": "354991809", "name": "Diego Ruiz C.", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1174, "tweet_count": 99761, "listed_count": 5}, "location": "Third rock from the sun"}, {"verified": false, "username": "carolplima2004", "id": "792693709863325697", "name": "Cacau", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 41, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "girlsneration", "id": "1092102280139165697", "name": "gigi", "public_metrics": {"followers_count": 8190, "following_count": 8067, "tweet_count": 27628, "listed_count": 10}, "location": "hyunjae slow collector"}, {"verified": false, "username": "ba_Carool", "id": "992962296958849029", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 437, "tweet_count": 48739, "listed_count": 1}, "location": "Viana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Tony1315Tenyx", "id": "3407739045", "name": "Anthony..", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 556, "tweet_count": 143729, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "orangejuicezxz", "id": "580500612", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 856, "tweet_count": 18056, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "_PrayerInC_", "id": "2515391864", "name": "Cec\u00edlia, Ten. Cor. da Austr\u00e1lia na Guerra dos Emus", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 789, "tweet_count": 121566, "listed_count": 1}, "location": "renascen\u00e7a "}, {"verified": false, "username": "ricval2", "id": "44979315", "name": "RICVAL \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1820, "tweet_count": 107697, "listed_count": 6}, "location": "Por algun lugar del mundo"}, {"verified": true, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995", "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 831413, "following_count": 2067, "tweet_count": 308802, "listed_count": 1826}, "location": "Dominican Republic"}, {"verified": false, "username": "FERNAND08884692", "id": "929314095668645889", "name": "FERNANDO", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 3661, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GloboNews", "id": "142393421", "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5316199, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7951}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "elpaisdiff", "id": "1150353148025933825", "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "zezumbi", "id": "256526220", "name": "Erik Gaspar", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 620, "tweet_count": 9102, "listed_count": 5}, "location": "Curitiba"}, {"verified": false, "username": "thethales", "id": "8404722", "name": "Mais forte s\u00e3o os poderes do povo #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 6087, "following_count": 1293, "tweet_count": 97566, "listed_count": 85}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "BlandiGarro", "id": "311723510", "name": "Blan", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 756, "tweet_count": 29696, "listed_count": 5}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730", "name": "An\u00f3nima me hicieron", "public_metrics": {"followers_count": 97636, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "thollsnds", "id": "1126445107765551104", "name": "rafa \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 652, "tweet_count": 23785, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "perramatteo", "id": "356062091", "name": "MATTEO PERRA", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1237, "tweet_count": 34099, "listed_count": 1}, "location": "Cagliari, Sardegna"}, {"verified": false, "username": "ARTEexiste", "id": "776015206594084864", "name": "ARTE", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 73, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pinasalas12", "id": "526963258", "name": "Lupita Salas", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 308, "tweet_count": 120813, "listed_count": 4}, "location": "Weslaco, TX"}, {"verified": false, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126", "name": "Catholic Link", "public_metrics": {"followers_count": 178208, "following_count": 1174, "tweet_count": 36106, "listed_count": 640}, "location": "Roma / Vaticano"}, {"verified": false, "username": "FirenzeSnap", "id": "870862192643584000", "name": "Luca Paoli", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "location": "Floren\u00e7a, Toscana"}, {"verified": true, "username": "ManlioDS", "id": "208642171", "name": "Manlio Di Stefano", "public_metrics": {"followers_count": 45470, "following_count": 658, "tweet_count": 6944, "listed_count": 331}, "location": "Roma, Lazio"}, {"verified": false, "username": "Cesar_Dhamon", "id": "1363050265", "name": "Vivir tranquilo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 202, "tweet_count": 37587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "suzunayuki", "id": "458139869", "name": "\u91d1\u7e1b\u308a", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 931, "tweet_count": 135010, "listed_count": 28}, "location": "\u95a2\u897f\u306a\u3093\u3067\u3082\u30b1\u30c8\u3070\u3059\u4f1a"}, {"verified": false, "username": "manntinmon", "id": "826684531", "name": "\ud83c\udf41\u308b\u3093\u3071\u3063\u3071\ud83c\udf60@\u76ee\u6307\u305bM &M\u8a2d\u7acb", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 359, "tweet_count": 51274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JorgeTabuenca", "id": "403368192", "name": "Jorge Tabuenca \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 2474, "tweet_count": 13930, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "twnelsongn", "id": "191821938", "name": "Arara no Pudim, Bozo no Fim", "public_metrics": {"followers_count": 4167, "following_count": 2490, "tweet_count": 62768, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo/Brasil"}, {"verified": false, "username": "NotiVillaRiva", "id": "102666136", "name": "Noticias Villa Riva", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36310, "listed_count": 5}, "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D."}, {"verified": false, "username": "queltosh", "id": "57912382", "name": "Roberto Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 351, "tweet_count": 40397, "listed_count": 28}, "location": "Getafe, Madrid"}, {"verified": false, "username": "SolvieNews", "id": "775979971", "name": "Solvie News", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 351, "tweet_count": 29642, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jm3javi", "id": "393448903", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 primero los espa\u00f1oles \u2719", "public_metrics": {"followers_count": 13850, "following_count": 13655, "tweet_count": 87671, "listed_count": 24}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LaNickiKath", "id": "470495525", "name": "\ud83c\udf83Kath\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 145, "tweet_count": 37148, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "leandro2404", "id": "1072849421392625665", "name": "leandro", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 350, "tweet_count": 281211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Blackskorpion4", "id": "1079810941204791296", "name": "Black_skorpion", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 2058, "tweet_count": 134053, "listed_count": 1}, "location": "Cittadina del mondo"}, {"verified": false, "username": "Mainograz", "id": "32832926", "name": "Graziano Maino", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 462, "tweet_count": 24542, "listed_count": 51}, "location": "Grosio, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "lismariedelgado", "id": "1368343748", "name": "Lis Marie Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 119, "tweet_count": 988, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "Ramzil05", "id": "834465218", "name": "Ramzzz\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 342, "tweet_count": 20455, "listed_count": 0}, "location": "Santiago Veraguas Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "AnnaTeresa2017", "id": "822186596107747328", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 191, "tweet_count": 6699, "listed_count": 2}, "location": "Lombardy, Italy"}, {"verified": false, "username": "Electronicsun", "id": "103003113", "name": "D\u1d00\u0274\u026a\u1d07\u029f C\u1d00\u0301\u1d04\u1d07\u0280\u1d07s M.", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 596, "tweet_count": 96179, "listed_count": 40}, "location": "On the beach"}, {"verified": false, "username": "kary_siempre_yo", "id": "150015692", "name": "\ud83d\udc96\u049c\ud835\udd52\u5c3a\uff29\uff2e\u15e9\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 6831, "following_count": 6620, "tweet_count": 105682, "listed_count": 6}, "location": "Aqu\u00ed"}, {"verified": false, "username": "manuelriccio_", "id": "92950151", "name": "Manuel Riccio", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1479, "tweet_count": 34472, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "AndrsRusGarcia1", "id": "1022057469965684736", "name": "Andr\u00e9s Rus Garcia Ded\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2369, "tweet_count": 299537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antifeminazi29", "id": "762340975050125316", "name": "viva espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 3215, "tweet_count": 18080, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cIarimiro", "id": "1066845156618510336", "name": "\u2728clara\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 144, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "you_dontyield", "id": "1067388838446882816", "name": "real hot gurl", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 2571, "tweet_count": 48057, "listed_count": 20}, "location": "Brasil "}, {"verified": false, "username": "dieguitocistern", "id": "1345660136", "name": "PASIONXCOLE", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 2666, "tweet_count": 30919, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "2303guille", "id": "161824500", "name": "Guille Bahiense", "public_metrics": {"followers_count": 24026, "following_count": 12536, "tweet_count": 99232, "listed_count": 50}, "location": "Bah\u00eda Blanca"}, {"verified": false, "username": "Ro_balverdi", "id": "2412762429", "name": "Miss Romi \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 327, "tweet_count": 14372, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael - Mza."}, {"verified": false, "username": "Klizbethcm_", "id": "243488423", "name": "Karen Lizbeth", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 88, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "lira_crf", "id": "1068906371402424320", "name": "A copa do brasil eu tenho 4\u1d2e\u1da6 \u1d49 \u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 10157, "following_count": 8727, "tweet_count": 17503, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "spideyout", "id": "764306359", "name": "jur\u00eddico jen walters \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 216, "tweet_count": 23094, "listed_count": 0}, "location": "wakanda"}, {"verified": false, "username": "josedapaz", "id": "209018648", "name": "Z\u00e9 da Paz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2827, "tweet_count": 69890, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729", "name": "O Globo Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 663677, "following_count": 189, "tweet_count": 109902, "listed_count": 3158}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "agiliberti51", "id": "2983119910", "name": "Annamaria", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1368, "tweet_count": 81361, "listed_count": 6}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "indisponivel007", "id": "933855031689965568", "name": "Arthur.pitt\u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 516, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro"}, {"verified": false, "username": "pedropcperdigao", "id": "1103376133926649856", "name": "zyzz \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 169, "tweet_count": 10698, "listed_count": 7}, "location": "Coimbra, Portugal"}, {"verified": false, "username": "antipodemotas", "id": "1519925178", "name": "EL RELATOR LACAMBRA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4883, "tweet_count": 60074, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "400Peliculas", "id": "2372214990", "name": "\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddf6 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc \u2206", "public_metrics": {"followers_count": 15597, "following_count": 2291, "tweet_count": 32121, "listed_count": 76}, "location": "\ud83e\udd43 "}, {"verified": false, "username": "enzobordabehere", "id": "519021238", "name": "P J Miassi", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 428, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}, "location": "@rafaeland"}, {"verified": false, "username": "eldoming1975", "id": "4867410339", "name": "Eldoming1975@gmail.c", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 188, "tweet_count": 7635, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "kurz23", "id": "100058549", "name": "Antonio Del Rosso\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3565, "tweet_count": 11392, "listed_count": 0}, "location": "42.435032,12.10894"}, {"verified": false, "username": "vincenzamignogn", "id": "480255676", "name": "magnolia", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1194, "tweet_count": 36661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "55gpunto", "id": "2835941049", "name": "piedad", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 302, "tweet_count": 38206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elianequale", "id": "1001187447080923136", "name": "Eliane Qualesso", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 3536, "tweet_count": 4153, "listed_count": 4}, "location": "Udine, Friuli-Venezia Giulia"}, {"verified": false, "username": "baillygenny", "id": "3131635654", "name": "\u2665 Juste Pearl \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 203, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LesSims", "id": "320816405", "name": "Les Sims", "public_metrics": {"followers_count": 108311, "following_count": 354, "tweet_count": 17557, "listed_count": 107}, "location": "France"}, {"verified": false, "username": "RbiaDomingos2", "id": "951383148239126528", "name": "R\u00fabia Domingos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 201, "tweet_count": 917, "listed_count": 0}, "location": "Jaguar\u00e9 ES"}, {"verified": false, "username": "liriano100", "id": "2185173385", "name": "Juan Carlos Liriano", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 1042, "tweet_count": 23196, "listed_count": 8}, "location": "La Vega"}, {"verified": false, "username": "anto_villalba15", "id": "1001525312788795398", "name": "Anto \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 638, "tweet_count": 30555, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar"}, {"verified": false, "username": "pannylacasitos", "id": "589283574", "name": "Horror pragm\u00e1tico con patas (Lonchita).", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1279, "tweet_count": 337493, "listed_count": 14}, "location": "Val\u00e8ncia "}, {"verified": false, "username": "KafkaColourless", "id": "362506229", "name": "n\u00e9stor", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 228, "tweet_count": 154029, "listed_count": 27}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "folhape", "id": "61752537", "name": "Folha de Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 349681, "following_count": 322, "tweet_count": 150326, "listed_count": 534}, "location": "Recife-PE"}, {"verified": false, "username": "Daniela32693112", "id": "1001354304358371328", "name": "Daniela66", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 676, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madtrim", "id": "162053331", "name": "Jes\u00fas Garcia Montes", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 71, "tweet_count": 598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marinasplaining", "id": "175391521", "name": "leann\u00e1n s\u00eddhe", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 13, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EggManCZ", "id": "45677093", "name": "EggMan", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1089, "tweet_count": 9911, "listed_count": 11}, "location": "Czech Republic"}, {"verified": false, "username": "zevloun", "id": "587799261", "name": "Zevloun", "public_metrics": {"followers_count": 16794, "following_count": 1411, "tweet_count": 47183, "listed_count": 107}, "location": "Praha"}, {"verified": false, "username": "manutuitaa", "id": "872487760229281794", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 164, "tweet_count": 16257, "listed_count": 0}, "location": "Minas gerais, Brasil."}, {"verified": false, "username": "_micaelaybanez", "id": "3291449459", "name": "micaela", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 507, "tweet_count": 12433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RegisCL1", "id": "1058080479243591681", "name": "Regis Tex\u2139\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3264, "tweet_count": 7332, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "saturdayincasa", "id": "930989095224037377", "name": "Saturday", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 523, "tweet_count": 28867, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "toripollo2014", "id": "2353421615", "name": "tori pollo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1828, "tweet_count": 390543, "listed_count": 23}, "location": "Tabarnia"}, {"verified": false, "username": "6ix_Tonho", "id": "3391533849", "name": "\u60aa\u8cea \ud83d\udc79\ud83d\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 946, "tweet_count": 107511, "listed_count": 0}, "location": "$$$"}, {"verified": false, "username": "FabriAleSte1", "id": "1114640675608367109", "name": "FabriAleSte", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 122, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JefersonCoronel", "id": "48752535", "name": "Jefferson Coronel", "public_metrics": {"followers_count": 10375, "following_count": 5957, "tweet_count": 121532, "listed_count": 110}, "location": "Manaus/Amazonas"}, {"verified": false, "username": "edie_ou_dinho", "id": "3114996977", "name": "Faltam 13 - 3 dias", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 567, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eu_3Pontos", "id": "170187085", "name": "a mimir", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 242, "tweet_count": 11643, "listed_count": 1}, "location": "Muito distante~"}, {"verified": false, "username": "CacauBrasill", "id": "4613390315", "name": "Ruyva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4794, "following_count": 5033, "tweet_count": 30968, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cacifwdeu", "id": "2970432321", "name": "rabudas & rabugentas", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 627, "tweet_count": 1527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Juancar73037140", "id": "978033690642173952", "name": "Juan carlos", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 78, "tweet_count": 29638, "listed_count": 0}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "rodrigotorresb", "id": "280385602", "name": "Angelica Pikles", "public_metrics": {"followers_count": 19436, "following_count": 3159, "tweet_count": 40199, "listed_count": 9}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "noticias7d", "id": "4560691817", "name": "Noticias 7 D\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 1034, "tweet_count": 37694, "listed_count": 49}, "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "jujubadgirl", "id": "79738644", "name": "lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 6354, "following_count": 1091, "tweet_count": 123553, "listed_count": 17}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dwnilson", "id": "629840733", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 43556, "following_count": 49, "tweet_count": 144714, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "Mura75Mura", "id": "964971115", "name": "Paola Mura", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1871, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "junketsunaruai", "id": "90507746", "name": "\u2661 c\u03b1\u043c\u03c5s #", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 186, "tweet_count": 44879, "listed_count": 23}, "location": "26 \u2022 camus' heart"}, {"verified": false, "username": "emocionycambio", "id": "2439711755", "name": "Raquel Frdez-Veiga", "public_metrics": {"followers_count": 10172, "following_count": 7116, "tweet_count": 581126, "listed_count": 2676}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "TodasPublico", "id": "964434340074541056", "name": "Todas", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 292, "tweet_count": 4912, "listed_count": 82}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "malu_pedra", "id": "1011436539442876416", "name": "DJ ROCHA", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 184, "tweet_count": 7242, "listed_count": 1}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Israel_CT", "id": "139400809", "name": "Capachero", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "RAVL1960", "id": "714296498868133888", "name": "Ricardo Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 521, "tweet_count": 39042, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "username": "plikiti", "id": "64288994", "name": "Alexander Gallardo-P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 692, "tweet_count": 16164, "listed_count": 3}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "pedrobaca", "id": "66472126", "name": "Bacalhau", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1165, "tweet_count": 65936, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Le0nRdmfds", "id": "1119292096102400001", "name": "Leon Winters", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1145, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "location": "Sunnydale"}, {"verified": false, "username": "xarprillax", "id": "1058785518", "name": "Bougarpi", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 843, "tweet_count": 21696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CerceManuel", "id": "1032292453431365633", "name": "Manuel Lai", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3054, "tweet_count": 4808, "listed_count": 3}, "location": "Torino, Piemonte"}, {"verified": false, "username": "Luisjoargue", "id": "160194192", "name": "LN", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2208, "tweet_count": 677622, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "u_martinez99", "id": "2259182029", "name": "\u01b2\u01a6\u0196\u0404\u053c", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 843, "tweet_count": 6729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lucas29879495", "id": "1115091441968123909", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 361, "tweet_count": 16573, "listed_count": 0}, "location": "Cabo de Santo Agostinho"}, {"verified": false, "username": "nette_dias", "id": "1142048402282299393", "name": "Nette.Dias", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 644, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JandysonBass", "id": "130241033", "name": "Jandyson Henrique \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 843, "tweet_count": 21962, "listed_count": 1}, "location": "Afogados da Ingazeira"}, {"verified": false, "username": "REALVIKINGA07", "id": "807139660761825280", "name": "Diana.", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 788, "tweet_count": 176342, "listed_count": 7}, "location": "ESPA\u00d1A"}, {"verified": true, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854", "name": "Espejo P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 307105, "following_count": 3795, "tweet_count": 108847, "listed_count": 1502}, "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes"}, {"verified": false, "username": "togarve", "id": "363565276", "name": "Quekipasa LEON", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 401, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "100_espana", "id": "4096795157", "name": "100% Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "mangiantinij", "id": "980540774", "name": "jorge mangiantini", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 582, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "location": "zarate bs as"}, {"verified": false, "username": "aririos75", "id": "727521870464036865", "name": "Ariel Rios", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 110, "tweet_count": 4468, "listed_count": 10}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Leticia_ca0810", "id": "1088142752301416449", "name": "Leticia", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 150, "tweet_count": 1229, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Hugomoura09", "id": "789467210213392384", "name": "Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 170, "tweet_count": 1214, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fatixeneize", "id": "747131953", "name": "Fati", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 2267, "tweet_count": 53110, "listed_count": 13}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "GastonContino", "id": "870876582", "name": "Ton", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1602, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}, "location": "Salta, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AngelMentor2013", "id": "2188865672", "name": "\u00c1ngel Mentor", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2978, "tweet_count": 284999, "listed_count": 53}, "location": "Huesca"}, {"verified": false, "username": "GaetanoBellino", "id": "364485678", "name": "Gaetano Bellino", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2620, "tweet_count": 79877, "listed_count": 1}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "Quebec234", "id": "350097527", "name": "Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 369, "tweet_count": 9693, "listed_count": 0}, "location": "Alg\u00fan lugar"}, {"verified": false, "username": "kaelesicm", "id": "50865157", "name": "kaeles \u00e9 K\u00e1tia", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 650, "tweet_count": 2431, "listed_count": 1}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "LucianoCustdio7", "id": "1135179606821146624", "name": "Luciano Cust\u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 34, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AraldiRosa", "id": "1084152887603879938", "name": "Maria araldi", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 546, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": true, "username": "xicograziano", "id": "41881267", "name": "Xico Graziano", "public_metrics": {"followers_count": 122762, "following_count": 1880, "tweet_count": 40231, "listed_count": 474}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "patrizia_silano", "id": "1089519374782877698", "name": "Patrizia  Silano", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1070, "tweet_count": 37861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adidas4ngel", "id": "2902827203", "name": "dragona teknokimika 3 chavification", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1113, "tweet_count": 53913, "listed_count": 2}, "location": "\\he/they/she/odio todos\\"}, {"verified": false, "username": "Omanestor", "id": "138953416", "name": "NOO", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 209, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DrWilfredoBello", "id": "147305879", "name": "Dr.Wilfredo Bello", "public_metrics": {"followers_count": 76981, "following_count": 1707, "tweet_count": 80095, "listed_count": 230}}, {"verified": false, "username": "RFanciola", "id": "1076749520", "name": "Riccardo \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Fanciola", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 608, "tweet_count": 140684, "listed_count": 38}, "location": "Locarno, Svizzera"}, {"verified": false, "username": "SilvaAb23", "id": "3553272983", "name": "Silva AB\ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 279, "tweet_count": 32152, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique"}, {"verified": false, "username": "AndIreGiu", "id": "834950870", "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1017, "tweet_count": 42460, "listed_count": 7}, "location": "Lombardia, Italia"}, {"verified": false, "username": "Claudionor_as", "id": "733735687", "name": "Claudionor_as", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1618, "tweet_count": 20572, "listed_count": 0}, "location": "Barra. dos Coqueiros, SE"}, {"verified": false, "username": "EsmeraldaMori1", "id": "1155135254006566914", "name": "Esmeralda Mori", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 850, "tweet_count": 19649, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pvsassone", "id": "3194573930", "name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy", "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 5728, "tweet_count": 254302, "listed_count": 41}, "location": "Diano Marina, Liguria"}, {"verified": false, "username": "caiolvl99", "id": "200415378", "name": "Caio l 3.0 + 1.01 | \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 615, "tweet_count": 35428, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "mriater", "id": "2668119423", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2144, "tweet_count": 139512, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "marpilcor", "id": "995341885", "name": "Marisa", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 550, "tweet_count": 487868, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "pamidaal", "id": "1122806602338271232", "name": "pamidaal", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 845, "tweet_count": 22380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZgzFem", "id": "821921523414007809", "name": "Zaragoza Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2486, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "location": "El Gancho, Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MundodeCinema", "id": "3391816545", "name": "Mundo de Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2269, "tweet_count": 44944, "listed_count": 154}, "location": "Maia, Portugal"}, {"verified": false, "username": "LizRoja92134064", "id": "1059878194801729543", "name": "Liz Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 18, "tweet_count": 2502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "RinaldoPiazzoni", "id": "43501012", "name": "Rinaldo Piazzoni", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2369, "tweet_count": 11092, "listed_count": 20}, "location": "Roma, Italia"}, {"verified": false, "username": "luisllzz", "id": "795548094112952320", "name": "luis lopez", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 709, "tweet_count": 32981, "listed_count": 2}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "ssnop_dog", "id": "162450154", "name": "S\u00e9rgio Novais", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 219, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naomeaches", "id": "2192623879", "name": "surtadinho", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 476, "tweet_count": 12198, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ramon2448", "id": "2304871790", "name": "Ramon Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luizferlima", "id": "323874298", "name": "TEOF\u00d3BICO QUIROFILISTA \ud83e\udd1a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 176, "tweet_count": 7750, "listed_count": 1}, "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gigie_mdo", "id": "758770988700012546", "name": "Gigie Mdo.", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 220, "tweet_count": 386, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "giuliocolecchia", "id": "152336863", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude6a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude5e\ud835\ude56", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1187, "tweet_count": 38897, "listed_count": 26}, "location": "Puglia, Italia"}, {"verified": false, "username": "CarmelaBChem", "id": "1068255427320848390", "name": "Carmela Bonaccorso\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 600, "tweet_count": 7478, "listed_count": 1}, "location": "Catania, Sicilia"}, {"verified": false, "username": "Maria_E_Medina", "id": "191313063", "name": "Maru Coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 6024, "tweet_count": 271851, "listed_count": 24}, "location": "Venezuela"}, {"verified": true, "username": "teleSURtv", "id": "45013575", "name": "teleSUR TV", "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408156, "listed_count": 11801}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "labelle_dejour", "id": "3464091435", "name": "la belle de jour", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 77, "tweet_count": 7392, "listed_count": 0}, "location": "V\u00eanus"}, {"verified": false, "username": "santrojo", "id": "346199870", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 121, "tweet_count": 6437, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jeromorlandi", "id": "91668194", "name": "Jerem\u00edas Morlandi", "public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 4747, "tweet_count": 33897, "listed_count": 18}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "LC_LMxGRD", "id": "361584658", "name": "IULFI\u00c9LISSI", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 73, "tweet_count": 8934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AUGC_CLM", "id": "2820952780", "name": "AUGC_CLM Castilla la Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 335, "tweet_count": 18335, "listed_count": 18}, "location": "Toledo, Spain"}, {"verified": false, "username": "Ursinnha1", "id": "1042042744422768641", "name": "Negonaa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1763, "tweet_count": 6897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daorahein", "id": "1685472584", "name": "debs married married gra\u00e7as a deus married", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1192, "tweet_count": 65256, "listed_count": 9}, "location": "nem a\u00ed"}, {"verified": false, "username": "ManuAstur2", "id": "983381332305858560", "name": "ManuAstur", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 894, "tweet_count": 14444, "listed_count": 1}, "location": "Asturias, Principado de Asturi"}, {"verified": false, "username": "famruiverSusi", "id": "2332481941", "name": "susi \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3538, "tweet_count": 73744, "listed_count": 2}, "location": "Albacete, Espa\u00f1a "}, {"verified": false, "username": "arcovi1", "id": "421092818", "name": "Arcovi", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2268, "tweet_count": 143063, "listed_count": 6}, "location": "Barbanza-Galicia, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "eduardo57493507", "id": "860674664", "name": "eduardo fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 118, "tweet_count": 2548, "listed_count": 0}, "location": "sao paulo brasil"}, {"verified": true, "username": "xicosa", "id": "45447020", "name": "xico s\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1705572, "following_count": 15490, "tweet_count": 144740, "listed_count": 2493}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "O_mateusF", "id": "1887297024", "name": "Mateus Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 177, "tweet_count": 30236, "listed_count": 0}, "location": "Pf"}, {"verified": false, "username": "TheodCartman", "id": "339619633", "name": "Cartman", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1602, "tweet_count": 100299, "listed_count": 4}, "location": "Colorado"}, {"verified": false, "username": "jotafran", "id": "88520605", "name": "Juan Chiroque\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 281, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "Roga20632", "id": "321761721", "name": "DestRoger", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 728, "tweet_count": 11112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejopijao94", "id": "142436803", "name": "Alejandro Espitia Rodriguez.", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 2093, "tweet_count": 42939, "listed_count": 0}, "location": "Bogota Colombia"}, {"verified": false, "username": "JFKGUANCHE", "id": "193217681", "name": "Espa\u00f1a Libertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 4989, "tweet_count": 87915, "listed_count": 42}, "location": "Talavera de la Reina/Toledo ES"}, {"verified": false, "username": "CoeRejane", "id": "2445850688", "name": "Rejane Fernandes Coelho\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 928, "tweet_count": 74636, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "rosana", "id": "3948041", "name": "Rosana Hermann \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 679519, "following_count": 4501, "tweet_count": 344607, "listed_count": 4064}, "location": "S\u00e3o Paulo, Br"}, {"verified": true, "username": "324cat", "id": "8330472", "name": "324.cat", "public_metrics": {"followers_count": 797367, "following_count": 343, "tweet_count": 458559, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "BelenYelmo", "id": "704997605827284992", "name": "Belen", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 2489, "tweet_count": 121073, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "aquesi111", "id": "3450395536", "name": "Cuasiquesi", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1481, "tweet_count": 11026, "listed_count": 1}, "location": "Muy lejos de la izquierda."}, {"verified": false, "username": "yodominguez", "id": "271959977", "name": "Yolanda Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 24997, "following_count": 3217, "tweet_count": 8904, "listed_count": 340}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "AlonzoSofi", "id": "1450540446", "name": "Sofia\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 269, "tweet_count": 14125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Freshmatic61", "id": "961535504515764225", "name": "Freshmatic6", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1064, "tweet_count": 53747, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "Gardini", "id": "14669841", "name": "Grazi Massafera do metaverso", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 1705, "tweet_count": 114154, "listed_count": 72}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CrisLutiis", "id": "143203397", "name": "Cris.", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 983, "tweet_count": 192746, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "MariCar36328372", "id": "760638050758262784", "name": "Caprichosa..\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1116, "tweet_count": 34281, "listed_count": 4}, "location": "En nuestro paraiso \u2764"}, {"verified": false, "username": "florenciadiez19", "id": "1126196364772347906", "name": "Flor Diez", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 298, "tweet_count": 1480, "listed_count": 1}, "location": "Z\u00e1rate, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AliQuevedo15", "id": "252700661", "name": "Alina", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 220, "tweet_count": 10549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "koskita", "id": "143144612", "name": "Luz Marina L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 29525, "following_count": 26246, "tweet_count": 539749, "listed_count": 281}, "location": "\u00a1En La Patria Grande!"}, {"verified": false, "username": "karasunodark", "id": "945419899614179328", "name": "Rauliko231", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 764, "tweet_count": 10351, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ie_robot", "id": "1147561773924528128", "name": "War Robot IE", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 0, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "JCSura", "id": "28096651", "name": "Juank", "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 557, "tweet_count": 1124308, "listed_count": 155}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "BiosLifeL", "id": "1378044631", "name": "BiosLife slim Latino", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 29, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "jorgebayamo", "id": "139929196", "name": "Jorge Carlos Tamayo CMKX", "public_metrics": {"followers_count": 12937, "following_count": 14064, "tweet_count": 303939, "listed_count": 56}, "location": "Bayamo, Cuba."}, {"verified": false, "username": "linguaxemusical", "id": "540932950", "name": "Ana Vaqueiro \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1902, "tweet_count": 45341, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "atvpe", "id": "153590993", "name": "ATV", "public_metrics": {"followers_count": 707623, "following_count": 131, "tweet_count": 314825, "listed_count": 966}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "igualdade_uvigo", "id": "842328449243074560", "name": "Unidade de Igualdade", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 915, "tweet_count": 43749, "listed_count": 11}, "location": "Vigo, Spain"}, {"verified": false, "username": "jairass", "id": "302549743", "name": "Jairas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 2125, "tweet_count": 102971, "listed_count": 0}, "location": "Espanha"}, {"verified": false, "username": "Leoncio_Mateo", "id": "4106067927", "name": "Mateo", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 23424, "listed_count": 5}, "location": "Logro\u00f1o, Spain"}, {"verified": false, "username": "RuLenx3", "id": "961243689371791361", "name": "RuLen~\ud83c\udf38158\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 124, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "location": "Sedav\u00ed, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "ohornafgmailco1", "id": "1035352786463014913", "name": "Ohornaf@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 23, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miracomome", "id": "1007628890", "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru."}, {"verified": false, "username": "pacolmoscasaban", "id": "727486560296439808", "name": "Paco \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1675, "tweet_count": 61545, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "rsarille4", "id": "1318048670", "name": "Ramon Sarille", "public_metrics": {"followers_count": 20382, "following_count": 11126, "tweet_count": 213596, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "Lobo50977575", "id": "1109129073203261441", "name": "Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 846, "tweet_count": 13480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anadesdepucela", "id": "2389007076", "name": "\u1a16 \u03b1\u0438\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 4579, "tweet_count": 142051, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sandracamani", "id": "499886483", "name": "sandra camani", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 759, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kanabiko2", "id": "1102160744165134337", "name": "Kanabiko", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 65, "tweet_count": 2451, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GarciaRever", "id": "2510579819", "name": "maribel garcia rever", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1463, "tweet_count": 50672, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "tobiamc", "id": "930194618", "name": "carla martinelli", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 656, "tweet_count": 176528, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Monica90931877", "id": "1148243384844345344", "name": "Monica", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 36, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jdespinardo", "id": "68690664", "name": "Jd", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1018, "tweet_count": 42614, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "yer_ray", "id": "292422259", "name": "Yeray Hecheyde", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 996, "tweet_count": 41435, "listed_count": 7}, "location": "Tenerife-Murcia"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159477816234299392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:53:48.000Z", "text": "at\u00e9 q enfim a netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, tava na hora j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703766044154929152", "id": "1159477816234299392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479635006169088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:01:01.000Z", "text": "Vcs est\u00e3o surpresos com a saidinha do Nardoni? Gente a Richthofen matou os pais e quase sempre t\u00e1 aqui fora vivendo como se nada tivesse acontecido, o Brasil \u00e9 a piada do planeta vcs deveriam estar acostumados com a chacota j\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2850168167", "id": "1159479635006169088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159478297966927874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alemilanista86", "id": "889160369868025856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159479236702416897"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:59:26.000Z", "text": "@Alemilanista86 Gozzini passotto e Laudisa e tutta ka gazza si suicida", "in_reply_to_user_id": "889160369868025856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942047792", "id": "1159479236702416897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "author_id": "143590548", "id": "1159395719322767361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206", "id": "1156990395211026432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159465790787051522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159478297966927874"], "lang": "qst", "created_at": "2019-08-08T14:55:42.000Z", "text": "Ops https://t.co/E65JmX2cVU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "889160369868025856", "id": "1159478297966927874", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/E65JmX2cVU", "expanded_url": "https://twitter.com/GFFN/status/1159465790787051522", "display_url": "twitter.com/GFFN/status/11\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159422288875458561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159475120718696448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:43:05.000Z", "text": "Ainda que fossem guerrilheiros, o Estado n\u00e3o poderia ter torturado e matado. Se torturou e matou, tem de indenizar. At\u00e9 para n\u00e3o repetir", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53651700", "id": "1159475120718696448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/VK3o2NbrNd", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159472629876690945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VK3o2NbrNd", "media_key": "3_1159472620825403399"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159472629876690945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:33:11.000Z", "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para 'saidinha' do Dia dos Pais.\n\nLeia mais - https://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/VK3o2NbrNd", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "author_id": "31040862", "id": "1159472629876690945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "author_id": "711695610", "id": "1159361993591218177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159474338426474496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adaninhela", "id": "156059991"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159476956305481731"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:50:23.000Z", "text": "@adaninhela N\u00e3o consigo esperar mais nadinha de qualquer coisa que tenha a ver com a famosa ---- DC ---- espero estar enganada hahahahha (por\u00e9m sim, bom trailer)", "in_reply_to_user_id": "156059991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "314160629", "id": "1159476956305481731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Sardenberg"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "opini\u00e3o"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/x3slDVUL7r", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/270231/nao-ha-razao-nenhuma-para-autoridades-terem-direit.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/27\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/270231/nao-ha-razao-nenhuma-para-autoridades-terem-direit.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159425670830862336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:26:35.000Z", "text": "Sardenberg: 'esse tipo de coisa revela como a elite se protege nessas situa\u00e7\u00f5es'.   #NoArNaCBN    #opini\u00e3o   https://t.co/x3slDVUL7r", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 20, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "785833176", "id": "1159425670830862336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7421, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HiKSYife9e", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159362633893593088"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T07:16:06.000Z", "text": "Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol), Mustaf\u00e1 para m\u00e1s se\u00f1as... \nSuceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/HiKSYife9e", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "797471213954154496", "id": "1159362633893593088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166895725174784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159166897243545600"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T18:18:19.000Z", "text": "Talvez n\u00f3s, homens, nos sintamos intimidados pelo crescente papel da mulher em nossa sociedade. Por conta disso, parte de n\u00f3s recorre, infelizmente, \u00e0 viol\u00eancia f\u00edsica ou moral para afirmar uma pretensa superioridade que n\u00e3o mais existe.", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 2331, "reply_count": 11559, "like_count": 30086, "quote_count": 27425}, "author_id": "1113094855281008641", "id": "1159166897243545600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NosQueremosVivas"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/mxZtJPgw0W", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/pd56Up3b7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1159176621422784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd56Up3b7Y", "media_key": "3_1159176549763039232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159176621422784513"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T18:56:57.000Z", "text": "#NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pareja y se suicida en Andorra\nhttps://t.co/mxZtJPgw0W https://t.co/pd56Up3b7Y", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "965611519806529537", "id": "1159176621422784513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "Jatob\u00e1"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wnHPzioDcm", "expanded_url": "http://r7.com/YcY1", "display_url": "r7.com/YcY1"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/k7FdVk0ti8", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1159448098373922822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7FdVk0ti8", "media_key": "3_1159448061241958400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159448098373922822"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:55:42.000Z", "text": "Suzane Richthofen e Jatob\u00e1 deixam pris\u00e3o para sa\u00edda de Dia dos Pais https://t.co/wnHPzioDcm https://t.co/k7FdVk0ti8", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 119, "like_count": 96, "quote_count": 61}, "author_id": "65473559", "id": "1159448098373922822"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252192806748160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159258942834434048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T00:24:04.000Z", "text": "@Salzinhotopi N man...esse final foi ela sonhando...na verdade ela se matou", "in_reply_to_user_id": "1003027017925787648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "946538597641048065", "id": "1159258942834434048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 150, "tag": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/K5oHNGQktt", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/08/577361/guardia-de-la-fuerza-aerea-se-suicida-mientras-estaba-de-servicio", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159474865927274496"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T14:42:04.000Z", "text": "El militar fue encontrado sin vida luego que los supervisores de servicio se apersonaran al lugar momento despu\u00e9s de escuchar el disparo #List\u00ednDiario \n\nhttps://t.co/K5oHNGQktt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "19236297", "id": "1159474865927274496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/KHl7lunlOD", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159371555970981890"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T07:51:33.000Z", "text": "Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida. Mustafa se llamaba https://t.co/KHl7lunlOD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4903419047", "id": "1159371555970981890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159194092938641409"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T20:06:23.000Z", "text": "Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de respeto estos corruptos delincuentes.....", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "798239563554652160", "id": "1159194092938641409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159465019249233920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:02:57.000Z", "text": "\u00c9, tudo que eu preciso ouvir https://t.co/pf9jAI1b69", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1458514188", "id": "1159465019249233920", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/pf9jAI1b69", "expanded_url": "https://t.co/pf9jAI1b69", "display_url": "t.co/pf9jAI1b69"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159422288875458561"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-08-08T11:13:09.000Z", "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 363, "like_count": 4042, "quote_count": 35}, "author_id": "36411489", "id": "1159422288875458561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352", "id": "1159116898686124032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Renzi"}, {"start": 50, "end": 53, "tag": "Pd"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Tav"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159072250353635328"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-07T12:02:13.000Z", "text": "Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #Tav", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "608070282", "id": "1159072250353635328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.2103, "type": "Other", "normalized_text": "Ot\u00e1vio"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4752, "type": "Organization", "normalized_text": "RECOM"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "BR-101"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/t6AxXvcy8U", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1159270178766635009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6AxXvcy8U", "media_key": "3_1159270173574160389"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159270178766635009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T01:08:43.000Z", "text": "Com muita tristeza informamos a morte do sgt Ot\u00e1vio. O policial atuava no RECOM e, durante um patrulhamento \u00e0s margens da BR-101, na noite desta quarta-feira (07), pr\u00f3ximo \u00e0 comunidade Recanto das Ac\u00e1cias - em S\u00e3o Gon\u00e7alo, foi atacado por criminosos e n\u00e3o resistiu aos ferimentos. https://t.co/t6AxXvcy8U", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 120, "like_count": 566, "quote_count": 16}, "author_id": "1436024858", "id": "1159270178766635009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444", "id": "1159174653207695361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159232136358109188"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T22:37:33.000Z", "text": "\u00c9 normal soltar muitos gases por dia? \ud83e\udd14\ud83d\udca8\ud83d\ude05 https://t.co/7eagstw6yw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "author_id": "26344099", "id": "1159232136358109188", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/7eagstw6yw", "expanded_url": "https://twitter.com/octaviobuzz/status/1159232136358109188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7eagstw6yw", "media_key": "3_1159232108126244871"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158053508874215425"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-04T16:34:06.000Z", "text": "\"A NADA LE TIENEN M\u00c1S MIEDO QUE A PERSONAS COMO VOS DICIENDO QUE ME VAN A VOTAR\". Decir p\u00fablicamente a qui\u00e9n vas votar tiene un efecto inmediato sobre los dem\u00e1s. Tu declaraci\u00f3n funciona como un cartel que fija una posici\u00f3n e invita a los otros a hacer lo mismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 6611, "reply_count": 6433, "like_count": 22537, "quote_count": 1684}, "author_id": "24900072", "id": "1158053508874215425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159461876947988483"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:50:27.000Z", "text": "Que loco encontrar el borrador de una nota suicida en el cuaderno olvidado por un estudiante...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13792042", "id": "1159461876947988483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159381398152732672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "irikaitz", "id": "18895294"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "mzamarreno", "id": "2589808381"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "elcorreo_alava", "id": "166517506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159391354931298306"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T09:10:14.000Z", "text": "@irikaitz @mzamarreno @roto_de_currar @elcorreo_alava Claro que no se puede documentar por qu\u00e9 no se contabiliza. Solo tienes que mirar las estad\u00edsticas de suicidios. Hombres vs mujeres, me parece lamentable que unas personas que den su opini\u00f3n en base a una igualdad real se las tache.", "in_reply_to_user_id": "18895294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933784332694622210", "id": "1159391354931298306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159471685210398721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:29:26.000Z", "text": "eu t\u00f4 t\u00e3o triste, meu amigo faleceu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2245741875", "id": "1159471685210398721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159462447935131648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159462450451767299"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:52:44.000Z", "text": "3. 70% que la Madre Naturaleza desecha por s\u00ed sola. Ah, y no a todos los \u00f3vulos fecundados les puedes llamar \"embarazo\".", "in_reply_to_user_id": "197036214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "197036214", "id": "1159462450451767299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159291623534137344"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T02:33:56.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llama esa enfermedad mental que obliga a la gente a pensar que todo el mundo gira a su alrededor? https://t.co/pLsMqvlDN3", "public_metrics": {"retweet_count": 778, "reply_count": 502, "like_count": 1690, "quote_count": 52}, "author_id": "25490757", "id": "1159291623534137344", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/pLsMqvlDN3", "expanded_url": "https://twitter.com/ghitis/status/1159291623534137344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLsMqvlDN3", "media_key": "3_1159291618266103809"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.4083, "type": "Place", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 196, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 197, "end": 212, "tag": "MenorAsesinado"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LKLGHt97Rc", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159343481439084544"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T06:00:00.000Z", "text": "Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada al Hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado grave. #ViolenciaMachista #MenorAsesinado #BastaYa! \nhttps://t.co/LKLGHt97Rc", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "author_id": "249112212", "id": "1159343481439084544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159442983437180928"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:35:23.000Z", "text": "\u203c\ufe0fEl suicida, de origen marroqu\u00ed y nacionalizado espa\u00f1ol, trabajaba en una subcontrata de limpieza en la central. \nhttps://t.co/HF65vU42zw https://t.co/HF65vU42zw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3091213941", "id": "1159442983437180928", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HF65vU42zw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/08/actualidad/1565257033_558741.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/HF65vU42zw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/08/actualidad/1565257033_558741.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159462793004879873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:54:06.000Z", "text": "S\u00f3 nos \u00faltimos tr\u00eas anos, o feminic\u00eddio matou 12 mil mulheres e quase 900 mil pediram medida protetiva em todo o Brasil. Em 13 anos da lei Maria da Penha, o Brasil se movimenta para salvar mulheres, mas enterra cada vez mais v\u00edtimas da viol\u00eancia dom\u00e9stica.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4795685963", "id": "1159462793004879873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159446120893997056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:47:51.000Z", "text": "Capriles le sac\u00f3 la piedra a un peque\u00f1o sector y eso que es un \"fracasado\"", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 37, "like_count": 190, "quote_count": 15}, "author_id": "108715631", "id": "1159446120893997056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "author_id": "4588673188", "id": "1157988825316114433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154554884966010881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159381356503293953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T08:30:30.000Z", "text": "O mal de ter esse tipo de problema \n\u00c9 que as pessoas n\u00e3o tentam te perceber \nS\u00f3 te julgam,isso nos diminui mais yaaa cansa,acham que escolhemos ter isso?parece que nada da certo na nossa vida\ud83d\ude14 https://t.co/xMakSMrKD9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1129997388905689088", "id": "1159381356503293953", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/xMakSMrKD9", "expanded_url": "https://twitter.com/fvcku_paymee/status/1154554884966010881", "display_url": "twitter.com/fvcku_paymee/s\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XYr3FnAQgG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429762206633984"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:42:51.000Z", "text": "Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel \n\nhttps://t.co/XYr3FnAQgG \nv\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802", "id": "1159429762206633984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157786050217021440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablica"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4666, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.6654, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yqp6jTSfb8", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1157786050217021440", "display_url": "twitter.com/Angelpaezs/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159217756425904130"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T21:40:25.000Z", "text": "\u00bfTrabajas en LaRep\u00fablica desde 1985 y no te diste cuenta que Toledo robaba?, \u00bfque Villar\u00e1n robaba?, \u00bfque PPK robaba?, \u00bfque Ollanta robaba?, \u00bfque Nadine robaba?, \u00bfque Odebrecht Robaba?, \u00bfque Gra\u00f1a robaba?\n\u00bfY as\u00ed te haces llamar periodista?\n\u00a1O ERES C\u00d3MPLICE O ERES COJUDO, T\u00da ELIGE! https://t.co/yqp6jTSfb8", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 218, "like_count": 1376, "quote_count": 49}, "author_id": "2507758897", "id": "1159217756425904130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158934274176892928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159080827982110721"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T12:36:18.000Z", "text": "@KarlaCalle @Politica_LR Como se orino tu marido y te dejo sola con los polic\u00edas colombianos para que \"arregles\" con ellos y no entren a buscar lo que hab\u00eda en los angares? No creo q esos polic\u00edas de hayan ido muy contentos", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "85017665", "id": "1159080827982110721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202", "id": "1159068125041741824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159271717912678401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T01:14:50.000Z", "text": "minha autoestima ta l\u00e1 no c\u00e9u \n\nmorta", "public_metrics": {"retweet_count": 13254, "reply_count": 61, "like_count": 21531, "quote_count": 424}, "author_id": "927680014627241984", "id": "1159271717912678401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159449571766034434"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:01:34.000Z", "text": "Desde el frontal jugamos juegos ganar- ganar. Este es el juego de la Pol\u00edtica.\nDesde la am\u00edgdala probablemente solo avisoremos 2 juegos: perder- perder o ganar- perder. Perder- perder es un juego suicida. ganar perder es el juego de la guerra", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "3006298107", "id": "1159449571766034434"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "140407628", "id": "1159172032694824960", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159464903398346757"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159465835049697280"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T14:06:11.000Z", "text": "@alesixties @CarloCalenda \u00c8 evidente che c'e' una parte di partito che si muove secondo logiche sue\nSecondo me dovrebbero uscire a sto punto.", "in_reply_to_user_id": "244053999", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1589167386", "id": "1159465835049697280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159200217637511168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T20:30:43.000Z", "text": "Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "author_id": "853568994", "id": "1159200217637511168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159199284845318149"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159465720536809473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:05:44.000Z", "text": "Tenho 19 anos\nCom +- 4 quebrei a clav\u00edcula lavando lou\u00e7a\n\nIsso \u00e9 tudo, tamo vivo https://t.co/dXxk9jeHjD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2961435970", "id": "1159465720536809473", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dXxk9jeHjD", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaril0/status/1159199284845318149", "display_url": "twitter.com/Casaril0/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159466521317523458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carlaicg", "id": "2738171788"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159467056770801664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T14:11:02.000Z", "text": "@carlaicg N\u00e3o concordo porque sinceramente a maior parte e assim s\u00f3 olham para os umbigos deles \nPor isso \u00e9 que as pessoas mais poderosas do mundo tem sempre connects na pol\u00edcia \nPorque eles querem fazer passar uma boa imagem para as c\u00e2maras mas quando nng grava ou n\u00e3o sabem e outra coisa", "in_reply_to_user_id": "2738171788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912014817845760000", "id": "1159467056770801664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bHL6trEb3x", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/05/motorista-de-porsche-que-atropelou-idosa-conta-em-video-inedito-como-se-envolveu-em-acidente-fatal-semelhante-em-2014.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159271183696764928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T01:12:43.000Z", "text": "F\u00e1bio Alonso de Carvalho matou um cara, n\u00e3o prestou socorro, foi embora e dormiu em casa. Por esse crime Fabio pagou algumas cestas b\u00e1sicas e ficou tudo bem. 5 anos depois, ano de 2019, F\u00e1bio matou a diarista Audenilce, que era idosa.\n\nhttps://t.co/bHL6trEb3x", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "author_id": "35896973", "id": "1159271183696764928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/U3wzV0Qpn7", "expanded_url": "http://ow.ly/g5Ry30pjzYq", "display_url": "ow.ly/g5Ry30pjzYq"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Uq8d2WmtR1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenovaMidia/status/1159278091308605440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uq8d2WmtR1", "media_key": "7_1159276856291614720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159278091308605440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T01:40:09.000Z", "text": "Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Qpn7 https://t.co/Uq8d2WmtR1", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "author_id": "1388402174", "id": "1159278091308605440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Barbados"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159413711112744962"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T10:39:04.000Z", "text": "Ser\u00e1 que Maduro es Suicida y se arranc\u00f2 el ox\u00edgeno que supuestamente le daba el Di\u00e1logo en Barbados??? Ser\u00e0 que ahora s\u00ed caer\u00e1 antes del 15 de agosto?... qu\u00e9 ir\u00e0 a pasar???", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "107520685", "id": "1159413711112744962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159103210633814016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T14:05:15.000Z", "text": "ontem tentei me suicidar, foi a pior sensa\u00e7\u00e3o da minha vida, por saber que eu estava morrendo aos poucos. A depress\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 brincadeira.\nse tu v\u00ea o amiguinho sorrindo, pode ser que no fundo ele t\u00e1 chorando! Ent\u00e3o parem de julgar.\nA DEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA!!!!!! https://t.co/2sphcUT7ZD", "public_metrics": {"retweet_count": 5128, "reply_count": 232, "like_count": 12116, "quote_count": 387}, "author_id": "1137595529234436097", "id": "1159103210633814016", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/2sphcUT7ZD", "expanded_url": "https://twitter.com/figueiredo_tt/status/1159103210633814016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sphcUT7ZD", "media_key": "3_1159103189909692417"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/2sphcUT7ZD", "expanded_url": "https://twitter.com/figueiredo_tt/status/1159103210633814016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2sphcUT7ZD", "media_key": "3_1159103199791460354"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159225601695408134"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/BmjICJY1ag", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigodasilva/status/1159225601695408134", "display_url": "twitter.com/rodrigodasilva\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159446209930715137"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:48:12.000Z", "text": "Thread: 50 fatos que mostram como o PT foi a for\u00e7a que ajudou no crescimento de Jair Bolsonaro. Leia, se poss\u00edvel, sem pr\u00e9 conceitos. https://t.co/BmjICJY1ag", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 1433, "like_count": 1256, "quote_count": 280}, "author_id": "6741632", "id": "1159446209930715137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159314931633704963"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T04:06:33.000Z", "text": "Cosas de hermanas \ud83d\ude12 https://t.co/SqNFR2XFWT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "709495376", "id": "1159314931633704963", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/SqNFR2XFWT", "expanded_url": "https://twitter.com/marycarmensan13/status/1159314931633704963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SqNFR2XFWT", "media_key": "3_1159314913304535040"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4875, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259142600704000"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T00:24:52.000Z", "text": "Hoy a partir de las 8pm estar\u00e9 en ATV respondiendo al titiritero de esta campa\u00f1a infame.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 17, "like_count": 165, "quote_count": 2}, "author_id": "809153510", "id": "1159259142600704000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4382, "type": "Organization", "normalized_text": "US"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "CyM Vizcarra"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.5421, "type": "Organization", "normalized_text": "SAC"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jBzUOyqvxa", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-asi-como-con-villanueva-estara-odebrecht-ocultando-algo-sobre-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/mulde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-asi-como-con-villanueva-estara-odebrecht-ocultando-algo-sobre-vizcarra/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159456348138082305"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:28:29.000Z", "text": "[Lo m\u00e1s visto] Mauricio Mulder se pronuncia sobre los US$ 60 mil que Odebrecht entreg\u00f3 a Villanueva y record\u00f3 que su exsocio pol\u00edtico, Mart\u00edn Vizcarra, estuvo vinculado a Odebrecht a trav\u00e9s de la empresa CyM Vizcarra SAC.\n\nhttps://t.co/jBzUOyqvxa", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 19, "like_count": 279, "quote_count": 0}, "author_id": "225232891", "id": "1159456348138082305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159296602886070272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159298061925064705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T02:59:31.000Z", "text": "@rafinhabastos Mas a frase \u00e9 \"bandido bom \u00e9 bandido morto\" e n\u00e3o \"inocente preso bom \u00e9 inocente morto\".", "in_reply_to_user_id": "18297088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14847136", "id": "1159298061925064705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Efecto Papageno"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NA4dZ45a6d", "expanded_url": "http://papageno.es/comunicacion-responsable-en-casos-de-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/comunicacion-r\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159416412064161792"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T10:49:48.000Z", "text": "\u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo y que reivindica la importancia de los medios de comunicaci\u00f3n en atajar uno de los mayores dramas de salud p\u00fablica\u00bb\n\nhttps://t.co/NA4dZ45a6d", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "404424406", "id": "1159416412064161792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "ConchitaFernandez"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "ConchitaFernandez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/YIrHhrg74G", "expanded_url": "https://twitter.com/fantoche_triple/status/1158140365670682624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIrHhrg74G", "media_key": "16_1158140067795427328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158140365670682624"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-04T22:19:15.000Z", "text": "@A24COM \"Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\"\n#ConchitaFernandez https://t.co/YIrHhrg74G", "in_reply_to_user_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 14, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "747399704992956416", "id": "1158140365670682624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159301212589764610"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159396349449822208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T09:30:04.000Z", "text": "KRLH ESSE VELHO \u00c9 SUICIDA KKKKKKKKKKKK https://t.co/gqNhdLxx3M", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "795386850059882496", "id": "1159396349449822208", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/gqNhdLxx3M", "expanded_url": "https://twitter.com/samukasalles/status/1159301212589764610", "display_url": "twitter.com/samukasalles/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159461542775140354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159461890050932737"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:50:31.000Z", "text": "@pbcueto Pero hay un tipo de ecologismo muy, muy inquietante.", "in_reply_to_user_id": "1201114532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201114532", "id": "1159461890050932737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159455810168262656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159456042021007360"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:27:16.000Z", "text": "@Fidel_jas Espero nunca te fechar", "in_reply_to_user_id": "78929890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2629027666", "id": "1159456042021007360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ktD1fVmgGW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/cristalina-jovem-que-estuprou-e-matou-adolescente-premeditou-crime", "display_url": "metropoles.com/violencia-cont\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439112127909888"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:20:00.000Z", "text": "O menor confessou que seu desejo era, de fato, tirar a vida da garota que havia se recusado ter um relacionamento com ele #Metr\u00f3poles https://t.co/ktD1fVmgGW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "3331429624", "id": "1159439112127909888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/k12P3iXFnu", "expanded_url": "http://bit.ly/2yNyFc6", "display_url": "bit.ly/2yNyFc6"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FZ4UZewoBW", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1159460796180643840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZ4UZewoBW", "media_key": "3_1159460789348159488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460796180643840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:46:10.000Z", "text": "Alexandre Nardoni, preso por matar filha, deixa cadeia em \u201csaidinha\u201d do Dia dos Pais \u2192 https://t.co/k12P3iXFnu https://t.co/FZ4UZewoBW", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 19, "like_count": 85, "quote_count": 228}, "author_id": "8110402", "id": "1159460796180643840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/p6bsNDrD0e", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/mundo/2019/08/08/madre-de-atacante-de-el-paso-advirtio-a-la-policia-de-arma-de-su-hijo-7539.html", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/mundo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460885435473922"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:46:31.000Z", "text": "A m\u00e3e do jovem preso pelo atentado em El Paso, Texas, que matou 22 pessoas, ligou para a pol\u00edcia semanas atr\u00e1s, expressando d\u00favidas sobre se ele estava apto para um fuzil de assalto https://t.co/p6bsNDrD0e", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "67778641", "id": "1159460885435473922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xfFLEvCHSz", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159347958359494656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T06:17:47.000Z", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoPublico  https://t.co/xfFLEvCHSz", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1401790434", "id": "1159347958359494656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159118930994171904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T15:07:43.000Z", "text": "meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me disse isso deu uns meses e ele matou a outra namorada", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "721828517462286336", "id": "1159118930994171904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "965437676", "id": "1159449370133245953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "TerrorismoMachista"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "TerrorismoMachista"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/fZQ6C6aBOP", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159210722829754368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T21:12:28.000Z", "text": "Sin palabras..... Hasta cuando? #TerrorismoMachista #NiUnaMenos Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/fZQ6C6aBOP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447925906", "id": "1159210722829754368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159458841995689985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morganarosana", "id": "34349708"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460031944962048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:43:07.000Z", "text": "@morganarosana Hahaha qualqui\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "34349708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23797579", "id": "1159460031944962048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159460247888678912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MParras_ps3", "id": "3402511733"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Xaavii87", "id": "1444938572423995395"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9764, "type": "Other", "normalized_text": "Xenoblade 2"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "RDR2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159460512939352065"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:45:02.000Z", "text": "@MParras_ps3 @Xaavii87 Al final me compro el Xenoblade 2 y RDR2 que se que os encanta respectivamente (?) xDDDD", "in_reply_to_user_id": "3402511733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2294644616", "id": "1159460512939352065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "author_id": "8802752", "id": "1159449180382932992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159453878259277824"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:18:40.000Z", "text": "Lo niego todo!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 22}, "author_id": "1443644600", "id": "1159453878259277824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159448236123402242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PerdigaoLucia", "id": "1130842023836160000"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LiliaMartins14", "id": "4655566113"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159455252527104000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:24:08.000Z", "text": "@PerdigaoLucia @LiliaMartins14 @JoseMedeirosMT @rafinhabastos Medo do comunismo deixou a senhora burra.\nDesculpa lhe falar isso.", "in_reply_to_user_id": "1130842023836160000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14288848", "id": "1159455252527104000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159261252247531522"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T00:33:15.000Z", "text": "El juego m\u00e1s dif\u00edcil del 1 al 10 que he visto en mi vida. \n\u00bfEn qu\u00e9 mesa te sentar\u00edas? https://t.co/lEnH06IOYK", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 1449, "like_count": 2655, "quote_count": 868}, "author_id": "104846297", "id": "1159261252247531522", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lEnH06IOYK", "expanded_url": "https://twitter.com/HBOLAT/status/1159261252247531522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lEnH06IOYK", "media_key": "3_1159261246878826496"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 144, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/aCxySoyTI6", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159181090709549057"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T19:14:43.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/aCxySoyTI6 v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "381683065", "id": "1159181090709549057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "VazaJato"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/j1CS9yqvmq", "expanded_url": "https://twitter.com/BelasEsquerda/status/1159104277547294720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1CS9yqvmq", "media_key": "16_1159104251735498752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159104277547294720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T14:09:29.000Z", "text": "#URGENTE  O objetivo do Moro e matar Lula! Ele s\u00f3 vai conseguir isso  colocando Lula junto com outros presos, se Lula for Morto v\u00e3o alegar suic\u00eddio ou briga dentro da cela. #VazaJato https://t.co/j1CS9yqvmq", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1193, "like_count": 390, "quote_count": 76}, "author_id": "1148594804223303682", "id": "1159104277547294720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Soto"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/PNqeRQNByq", "expanded_url": "http://ww.cope.es/j4osu2", "display_url": "ww.cope.es/j4osu2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cope.es/actualidad/espana/noticias/jose-manuel-soto-pone-sitio-sanchez-tras-mala-educacion-ante-rey-20190808_476008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159447921978413056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:55:00.000Z", "text": "Jos\u00e9 Manuel Soto pone en su sitio a S\u00e1nchez tras su \"mala educaci\u00f3n\" ante el Rey y los usuarios dan la raz\u00f3n al artista sevillano: \"Que raz\u00f3n tienes maestro\" https://t.co/PNqeRQNByq", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 35, "like_count": 378, "quote_count": 5}, "author_id": "9706822", "id": "1159447921978413056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8089, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159281254526836736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T01:52:44.000Z", "text": "Quem defende o Bruno n\u00e3o tem o m\u00ednimo de senso na vida. Repugnante ver isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "412368664", "id": "1159281254526836736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159421296545079297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sayvet28", "id": "400954730"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "angelicaserran0", "id": "2252000968"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "RepJenniffer", "id": "819744763020775425"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "roer"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "JGO"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Tibu"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Tibu"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/UFBFsyoG9G", "expanded_url": "http://enemigos.Si", "display_url": "enemigos.Si"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/R9a3D3NUwl", "expanded_url": "https://twitter.com/BebaDril7/status/1159424741373030400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9a3D3NUwl", "media_key": "3_1159424737187127297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159424741373030400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:22:54.000Z", "text": "@sayvet28 @angelicaserran0 @RepJenniffer @wandavazquezg Wanda es un hueso duro de roer lo bueno es q sabe quienes son sus https://t.co/UFBFsyoG9G JGO quiere ser la pr\u00f3xima v\u00edctima del Tibu alla ella, pero tampoco creo q sea suicida.Asi q el Tibu se quedara pullu y como el casi casi\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/R9a3D3NUwl", "in_reply_to_user_id": "400954730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "460673042", "id": "1159424741373030400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159453283779514368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hammer_911", "id": "1098880565808369664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159454766826573828"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:22:12.000Z", "text": "@Hammer_911 Secondo me Salvini tiene l'ossigeno aperto fino alla finanziaria. \nPoi la fa fare ai tecnici, cos\u00ec l'italiano medio potr\u00e0 continuare a pensare che \"hastatoMonti\" e lui stravince le prossime elezioni coi vari sovranisti.\nI 5palle pensano solo a mantenere il bonifico di fine mese.", "in_reply_to_user_id": "1098880565808369664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022873058", "id": "1159454766826573828"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159457440699703296"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:32:50.000Z", "text": "Io: Sono in stato di agitazione\nSempre io: beve la Coca Cola al caff\u00e8 con il doppio di caffeina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570787820", "id": "1159457440699703296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159451773456789504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliantinaFans", "id": "1439753732"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "MacaBeso"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "MacaBeso"}, {"start": 45, "end": 64, "tag": "BarbaraLopezTrendy"}, {"start": 65, "end": 86, "tag": "SantiagoAchagaTrendy"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "KCAMexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159453515128934400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T13:17:14.000Z", "text": "@JuliantinaFans Escuadr\u00f3n suicida \n#MacaBeso\n#BarbaraLopezTrendy\n#SantiagoAchagaTrendy\n#KCAMexico", "in_reply_to_user_id": "1439753732", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3262029445", "id": "1159453515128934400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PzcB4jjFol", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-hijo-hiere-mujer-intenta-suicidarse-teruel_201908075d4b0d060cf26c378b164a25.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159441621047492609"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:29:58.000Z", "text": "Un hombre asesina a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/PzcB4jjFol", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055993414", "id": "1159441621047492609", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159455261347782657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T13:24:10.000Z", "text": "Est\u00e1vamos tipo numa s\u00e9rie, ele e uma garota eram lutadores, usavam espadas e tudo. Eu n\u00e3o sei o que eu era, mas eu sei que eu era eu mesmo. Teve uma hora que a garota matou um cara e logo em seguida se matou, mas ningu\u00e9m entendeu o motivo e todos ficaram muito arrasados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759851847603585024", "id": "1159455261347782657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159448773480865792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SalGal1899", "id": "745990974673924096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449259575599105"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T13:00:19.000Z", "text": "@SalGal1899 credo che la Costituzione sia ancora in vigore, magari una lettura sarebbe utile. (ps.: anche Renzi prese - non sfior\u00f2 - il 41% alle politiche e poi ciao ciao)", "in_reply_to_user_id": "745990974673924096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063944884", "id": "1159449259575599105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158842769697398784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicotaxi_", "id": "1149491438041747463"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AmandilLenwe", "id": "1136171584522244102"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "MayeyaMota", "id": "2708112612"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "Venenom5", "id": "1384177587144908804"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "PumaChairo", "id": "1547341201"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "editorialbalam", "id": "175464428"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158856098239188992"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-06T21:43:18.000Z", "text": "@Psicotaxi_ @AmandilLenwe @MayeyaMota @venenom5 @PumaChairo @editorialbalam Es muy chido no odiar. \ud83d\ude0e", "in_reply_to_user_id": "1149491438041747463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "148070959", "id": "1158856098239188992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159408286304804864"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T10:17:30.000Z", "text": "\u00bfHoy es el #DiaInternacionalDelGato? Se me est\u00e1 ocurriendo una cosa...\nMinino! Ven aqu\u00ed, minino, que te explico el plan. Pero ven t\u00fa solo, sin tu soltera.", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 35, "tag": "DiaInternacionalDelGato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1135939172659814400", "id": "1159408286304804864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yxDAHs5ftl", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/mas-24/", "display_url": "rtve.es/noticias/mas-2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 135}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=150x150", "width": 135, "height": 135}], "status": 200, "title": "Informativos en directo, en RTVE Play", "description": "Informativos en directo. Entra en RTVE Play para poder ver la retransmisi\u00f3n en vivo del evento que emite Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola.", "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/directo/informativos/"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8BG0Nltxse", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1159013163859238912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BG0Nltxse", "media_key": "13_1159013133052067840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159013163859238912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T08:07:26.000Z", "text": "Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://t.co/yxDAHs5ftl https://t.co/8BG0Nltxse", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "39321874", "id": "1159013163859238912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159072224420290561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.5427, "type": "Place", "normalized_text": "PER\u00da"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6S5h72030L", "expanded_url": "https://twitter.com/josezlo/status/1159072224420290561", "display_url": "twitter.com/josezlo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159074952345206784"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T12:12:57.000Z", "text": "El gay activo Beto Ortiz, violador de ni\u00f1os menesterosos hoy vive libre, impune, se da el lujo de insultar al Presidente Vizcarra. Mientes qu\u00e9 en el mundo est\u00e1n juzgando y encarcelando a violadores de menores de hace 50 a\u00f1os atr\u00e1s en PER\u00da es influencer y opinologo en TV. C\u00e1rcel! https://t.co/6S5h72030L", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "author_id": "1035560983715110912", "id": "1159074952345206784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159301393997533184"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T03:12:45.000Z", "text": "A qu\u00e9 organismo internacional va a denunciar V\u00edctor Andr\u00e9s la persecuci\u00f3n de la que es v\u00edctima?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17004194", "id": "1159301393997533184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "author_id": "289416971", "id": "1159190628489670656", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158701736762232834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1tWtNRqqgs", "expanded_url": "https://twitter.com/Sele_godoy02/status/1158701736762232834", "display_url": "twitter.com/Sele_godoy02/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159179788684337152"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T19:09:32.000Z", "text": "Hay gente que se suicida por el bullying y todav\u00eda les parece gracioso? Se merecen lo peor https://t.co/1tWtNRqqgs", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1093680523053027329", "id": "1159179788684337152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159285600425349120"], "lang": "en", "created_at": "2019-08-08T02:10:00.000Z", "text": "Twitter poll: What is the worst movie you have ever paid to see in a movie theater?", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 17183, "like_count": 4469, "quote_count": 8987}, "author_id": "16130403", "id": "1159285600425349120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159304487544246272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "GTA 5"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XVZmQ5uw1K", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1159304487544246272", "display_url": "twitter.com/eluniversocom/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159304903539474432"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T03:26:42.000Z", "text": "Eso ser\u00e1 como la misi\u00f3n m\u00e1s suicida de GTA 5 https://t.co/XVZmQ5uw1K", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1718095494", "id": "1159304903539474432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159434959662268419"], "lang": "qme", "created_at": "2019-08-08T12:03:30.000Z", "text": "#journeeinternationaleduchat https://t.co/xU6ogisD9N", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "journeeinternationaleduchat"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/xU6ogisD9N", "expanded_url": "https://twitter.com/veronirique/status/1159434959662268419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xU6ogisD9N", "media_key": "3_1159434954599784450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "842755615252471809", "id": "1159434959662268419"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 167, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3594, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrechdt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158913439512911873"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T01:31:10.000Z", "text": "Amigos estoy buscando abogado o estudio de abogado para enviar las cartas notariales y asumir las medidas legales correspondientes contra la infamia de Barata e @IDL_R y Gorriti acerca de que hice consultor\u00edas con Odebrechdt . Por favor sugerencias !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 1762, "like_count": 1164, "quote_count": 253}, "author_id": "1120300927", "id": "1158913439512911873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158924542410182658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ptCziTAZP7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tanavdd/status/1158924542410182658", "display_url": "twitter.com/Tanavdd/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159123098450444293"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T15:24:16.000Z", "text": "Otro que se suicida por honor solo los cobardes huyen as\u00ed. AGP devuelve lo que te robaste https://t.co/ptCziTAZP7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274157248", "id": "1159123098450444293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159408943845773313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7967, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3328, "type": "Organization", "normalized_text": "QUEIROZ"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.2646, "type": "Place", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159414332259799041"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T10:41:32.000Z", "text": "@AbrahamWeint Parab\u00e9ns a PF, anda bem ativa!\nTorcendo p q ela encontre LOGO o QUEIROZ e os MANDANTES DO ASSASSINATO DE MARIELLE!!\nVc tem not\u00edcias de quando ser\u00e1 a coletiva p nos informar desses dois casos?", "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1080499691517853696", "id": "1159414332259799041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "V A Ponce"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bUDWKxZtkr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUDWKxZtkr", "media_key": "3_1159051801074839554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159051815683612672"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T10:41:01.000Z", "text": "V A Ponce es un combativo y honesto periodista de oposici\u00f3n, q ha denunciado las corruptelas de Odebrecht, empresa protegida x fiscales y x el Gobierno.Muy bien que denuncie penalmente a quienes han pretendido deshonrarlo. https://t.co/bUDWKxZtkr", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 795, "like_count": 1023, "quote_count": 81}, "author_id": "730567425930862593", "id": "1159051815683612672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159286052189822977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hollandeinert", "id": "1202890483590189056"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "MPN"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "NowUnited"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Uniters"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449047419314176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:59:29.000Z", "text": "@hollandeinert esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "in_reply_to_user_id": "1126445107765551104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092102280139165697", "id": "1159449047419314176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159448606136578050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:57:43.000Z", "text": "Eu e Aline deve ter realmente uma amizade pq impressionante como a gente ainda n\u00e3o se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2515391864", "id": "1159448606136578050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 46, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "GloboNews"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nCn2OK9G8t", "expanded_url": "https://glo.bo/2MLIS0V", "display_url": "glo.bo/2MLIS0V"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429568517804033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:42:04.000Z", "text": "Decis\u00e3o do ministro do Supremo Tribunal Federal protege o sigilo da fonte jornal\u00edstica: https://t.co/nCn2OK9G8t #GloboNews", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 123, "like_count": 420, "quote_count": 12}, "author_id": "142393421", "id": "1159429568517804033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159433714444775424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher-Maravilha"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/iuzZuS1B2t", "expanded_url": "https://twitter.com/thethales/status/1159434774030798848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuzZuS1B2t", "media_key": "16_1159434734335909888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434774030798848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:02:46.000Z", "text": "De qualquer forma, acho legal que fa\u00e7am um longa protagonizado pela Mulher-Maravilha.\n\nO filme de 2009 \u00e9 excelente e pouca gente deu bola. Vacil\u00f5es! https://t.co/iuzZuS1B2t", "in_reply_to_user_id": "8404722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "8404722", "id": "1159434774030798848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767165287407617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1158767307902083072"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-06T15:50:29.000Z", "text": "(-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholismos, muertes prematuras y el menor en remuneraciones comparados con otras cl\u00e1sicas.\n\u00a1Suicida altruista! *El profesional en una instituci\u00f3n desmantelada y (+)", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "1031638723006537730", "id": "1158767307902083072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 221, "tag": "MPN"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "NowUnited"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Uniters"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "Anitta"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/egoe5F6xOA", "expanded_url": "https://twitter.com/hollandeinert/status/1159286052189822977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/egoe5F6xOA", "media_key": "7_1159285986678968321"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159286052189822977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T02:11:47.000Z", "text": "CARACA A GENTE T\u00c1 PERDENDO\nbora l\u00e1 gente sem pregui\u00e7a e sem flop ok\n- um nome masculino\n- um nome feminino\n- uma comida\n- um pa\u00eds \n- um filme\n- uma m\u00fasica \nCOM A LETRA E\n\nA GENTE PRECISA GANHAR ESSA VOTA\u00c7\u00c3O!!!!!!!! \n\n#MPN #NowUnited #Uniters  #MarinaRuyBarbosa #Anitta https://t.co/egoe5F6xOA", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 95, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1126445107765551104", "id": "1159286052189822977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159267989855846401"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T01:00:01.000Z", "text": "\u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "289326126", "id": "1159267989855846401", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 250, "end": 261, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 268, "end": 280, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "Berlusconi"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "Renzi"}, {"start": 245, "end": 249, "tag": "M5S"}, {"start": 262, "end": 267, "tag": "Lega"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159428457685798913"], "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T11:37:40.000Z", "text": "Chiunque metta a rischio il nostro Governo per poltrone e maggior potere, lavora contro gli italiani rischiando di riconsegnare il potere a #Berlusconi e #Renzi, che ridacchiano dietro l'angolo aspettando di sostenere un nuovo governo tecnico. \n#M5S @Mov5Stelle #Lega @LegaSalvini", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 222, "like_count": 636, "quote_count": 26}, "author_id": "208642171", "id": "1159428457685798913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159445176168747008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suzunayuki", "id": "458139869"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159445460152541184"], "lang": "ja", "created_at": "2019-08-08T12:45:13.000Z", "text": "@suzunayuki WWE\u306b\u884c\u304f\u3068\u306f\u306a\u3093\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b", "in_reply_to_user_id": "458139869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826684531", "id": "1159445460152541184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159274159685414912"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T01:24:32.000Z", "text": "Y DESPU\u00c9S PREGUNTAN PORQUE LA GENTE SE SUICIDA \ud83d\ude14\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "834465218", "id": "1159274159685414912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159297052691636224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159298045030408192"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T02:59:27.000Z", "text": "Todo sucede no qulero vivir m\u00e1s solo viejos Me retrasan la decisi\u00f3n https://t.co/OrZMGOa43T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150015692", "id": "1159298045030408192", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OrZMGOa43T", "expanded_url": "https://twitter.com/AhgasesporGOT7/status/1159297052691636224", "display_url": "twitter.com/AhgasesporGOT7\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159442498969899008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159444519269650433"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:41:29.000Z", "text": "Si esto es lo que ven como una opci\u00f3n seria estamos hecho mierda.", "in_reply_to_user_id": "161824500", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "161824500", "id": "1159444519269650433", "geo": {"place_id": "00f6b5cf7c1767b1"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "13ReasonsWhy"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/t1arm5Knle", "expanded_url": "https://twitter.com/Klizbethcm_/status/1157003456181362688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t1arm5Knle", "media_key": "16_1157003449411743744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1157003456181362688"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-01T19:01:34.000Z", "text": "Hannah Baker se suicida para no tener que lidiar con Bryce y resulta que ahora ya se reencuentran \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23#13ReasonsWhy https://t.co/t1arm5Knle", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243488423", "id": "1157003456181362688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/0ztOffYslp", "expanded_url": "http://glo.bo/31oO8M7", "display_url": "glo.bo/31oO8M7"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/tz9H25pLGH", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1159439429691478016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tz9H25pLGH", "media_key": "3_1159439422280077313"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439429691478016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:21:16.000Z", "text": "Petistas temiam exposi\u00e7\u00e3o de @LulaOficial como preso comum em caso de transfer\u00eancia para Trememb\u00e9. Havia preocupa\u00e7\u00e3o, inclusive, com a possibilidade de o ex-presidente ter a barba raspada no pres\u00eddio paulista. https://t.co/0ztOffYslp https://t.co/tz9H25pLGH", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 35, "like_count": 22, "quote_count": 4}, "author_id": "156719729", "id": "1159439429691478016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159193646480183303"}], "edit_history_tweet_ids": ["1159201932684267521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T20:37:32.000Z", "text": "@silmartins123 Se soubesses da metade nem me dizias nada \ud83d\ude15", "in_reply_to_user_id": "1132708166398033921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103376133926649856", "id": "1159201932684267521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159089504227135489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coloreslocos", "id": "114299926"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "BsAs_recuerdo", "id": "858357868084461570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159439798706278400"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:22:44.000Z", "text": "@coloreslocos @BsAs_recuerdo Esto si que no lo sab\u00eda !!!", "in_reply_to_user_id": "114299926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519021238", "id": "1159439798706278400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159421364656209920"], "lang": "fr", "created_at": "2019-08-08T11:09:28.000Z", "text": "Ils savent nous faire fondre autant que nous rendre dingue mais on les aime quoi qu'il arrive ! Quelle est la plus grosse b\u00eatise de votre adorable boule de poils ? #JourneeInternationaleDuChat https://t.co/UIZN5eiVyP", "entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 192, "tag": "JourneeInternationaleDuChat"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/UIZN5eiVyP", "expanded_url": "https://twitter.com/LesSims/status/1159421364656209920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIZN5eiVyP", "media_key": "16_1159421360164069377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 14, "like_count": 275, "quote_count": 3}, "author_id": "320816405", "id": "1159421364656209920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159429627229724673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pannylacasitos", "id": "589283574"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159440914164658177"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:27:09.000Z", "text": "@pannylacasitos A ver no creo que sea serio que cuatro guiris se tiren por cualquier balc\u00f3n en cuanto llegan a Espa\u00f1a, es selecci\u00f3n natural xd", "in_reply_to_user_id": "589283574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "362506229", "id": "1159440914164658177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159441497600737280"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-08T12:29:29.000Z", "text": "https://t.co/1wKaW8KaQH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175391521", "id": "1159441497600737280", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1wKaW8KaQH", "expanded_url": "https://twitter.com/marinameireless/status/1159441497600737280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wKaW8KaQH", "media_key": "3_1159441483495366656"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159440072497860610"], "lang": "cs", "created_at": "2019-08-08T12:23:49.000Z", "text": "Jeden z nejv\u011bt\u0161\u00edch kari\u00e9rn\u00edch se\u0161up\u016f: https://t.co/R8MY0Ygjzt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "author_id": "587799261", "id": "1159440072497860610", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/R8MY0Ygjzt", "expanded_url": "https://twitter.com/zevloun/status/1159440072497860610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8MY0Ygjzt", "media_key": "3_1159440054655299584"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159288595691253763"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JefersonCoronel", "id": "48752535"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159399985076670464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T09:44:31.000Z", "text": "@JefersonCoronel @gugachacra Por isso que a gente v\u00ea tanto time sendo ofensivo e procurando o gol?! N\u00e3o n\u00e9...", "in_reply_to_user_id": "48752535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3114996977", "id": "1159399985076670464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159440046736515073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Eu_3Pontos", "id": "170187085"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159440614196416512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:25:58.000Z", "text": "@Eu_3Pontos Bom dia \u2615. Como foi a prova?", "in_reply_to_user_id": "170187085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4613390315", "id": "1159440614196416512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6584, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PQHE3hnLa5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159423280253689856"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:17:05.000Z", "text": "La mujer, de 39 a\u00f1os, contin\u00faa ingresada en el hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado \"muy grave\". \n\nhttps://t.co/PQHE3hnLa5", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "964434340074541056", "id": "1159423280253689856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159161989404483587"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martinhidalgo", "id": "32224965"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159291363218874369"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T02:32:54.000Z", "text": "@martinhidalgo U\u00f1a y mugre, como con Gra\u00f1a &amp; Montero y Odebrecht.", "in_reply_to_user_id": "32224965", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "714296498868133888", "id": "1159291363218874369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252048916955136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pedrobaca", "id": "66472126"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159256502986842112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T00:14:22.000Z", "text": "@pedrobaca Eu vou chorar se assistir, certeza. PQ MATAR A DIVERSIDADE PORRA???", "in_reply_to_user_id": "66472126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119292096102400001", "id": "1159256502986842112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/gFCSr1WhZN", "expanded_url": "https://t.co/gFCSr1WhZN", "display_url": "t.co/gFCSr1WhZN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159436924668579841"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T12:11:18.000Z", "text": "Vejamos pelo lado bom, ela matou o pr\u00f3prio pai, que maravilha se fizesse o mesmo com quem ela \"considera\"ser o pai (Lula) dela nessa mat\u00e9ria.... https://t.co/gFCSr1WhZN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142048402282299393", "id": "1159436924668579841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "8AgostoESPV"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "8AgostoESPV"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/CthUQl0ENS", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l4", "display_url": "atres.red/lij1l4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159389093865893889"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T09:01:15.000Z", "text": "V\u00cdDEO | Parricidio en Andorra, (Teruel): Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida #8AgostoESPV  https://t.co/CthUQl0ENS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69036854", "id": "1159389093865893889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159154203211812864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "Tampm_AGRESION", "id": "1082028253206982656"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "Tampm_NECROLOGI", "id": "1081663843393302528"}], "hashtags": [{"start": 307, "end": 330, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159155652729692161"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T17:33:38.000Z", "text": "@MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le cuento Agosto en Prisiones \nHoy Mi\u00e9rcoles \n1\u20e3 @Tampm_AGRESION en Algeciras\n1\u20e3 Interna se suicida por ahorcamiento en Foncalent Psiqui\u00e1trico @Tampm_NECROLOGI \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Prisiones Agosto\nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "in_reply_to_user_id": "108670198", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "id": "1159155652729692161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "ConcejalesNZ", "id": "931153397956345856"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "NuevoZarate", "id": "868901724064559104"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "FrenteDeTodos", "id": "1132308934948282368"}, {"start": 184, "end": 200, "username": "FrentedeTodosZ1", "id": "1138963277755691008"}, {"start": 201, "end": 211, "username": "Patmoyano", "id": "839469740649299970"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/YVnWYOeFQs", "expanded_url": "https://twitter.com/aririos75/status/1159426300903350272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVnWYOeFQs", "media_key": "3_1159426283874463755"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159426300903350272"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:29:05.000Z", "text": "@CaffaroOsvaldoR dijo ante @Gatosylvestre que Argentina no se suicida..\nPor eso el domingo votamos con convicci\u00f3n y realidad la mejor opci\u00f3n.\n@ConcejalesNZ @NuevoZarate @FrenteDeTodos @FrentedeTodosZ1 @Patmoyano https://t.co/YVnWYOeFQs", "in_reply_to_user_id": "1638123108", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "727521870464036865", "id": "1159426300903350272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159189727171555334"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T19:49:02.000Z", "text": "Sou o \u00fanico que nunca viu isto? https://t.co/NNUlkwPBjr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "789467210213392384", "id": "1159189727171555334", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/NNUlkwPBjr", "expanded_url": "https://t.co/NNUlkwPBjr", "display_url": "t.co/NNUlkwPBjr"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159226211970748418"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T22:14:00.000Z", "text": "Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "870876582", "id": "1159226211970748418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159210443258421248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-07T21:11:21.000Z", "text": "Concordo que Lula n\u00e3o \u00e9 um preso comum. Seria for\u00e7ar a barra coloc\u00e1-lo em Trememb\u00e9. Sua periculosidade \u00e9 de outro n\u00edvel. Ele n\u00e3o mata pessoas, destr\u00f3i na\u00e7\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 2932, "reply_count": 1233, "like_count": 14602, "quote_count": 334}, "author_id": "41881267", "id": "1159210443258421248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "emo"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YF58L4ZZrg", "expanded_url": "https://twitter.com/LifeLxver/status/1159434633844535296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YF58L4ZZrg", "media_key": "3_1159434602395705344"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YF58L4ZZrg", "expanded_url": "https://twitter.com/LifeLxver/status/1159434633844535296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YF58L4ZZrg", "media_key": "3_1159434608519405568"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YF58L4ZZrg", "expanded_url": "https://twitter.com/LifeLxver/status/1159434633844535296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YF58L4ZZrg", "media_key": "3_1159434616262074368"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/YF58L4ZZrg", "expanded_url": "https://twitter.com/LifeLxver/status/1159434633844535296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YF58L4ZZrg", "media_key": "3_1159434627712466944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159434633844535296"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T12:02:12.000Z", "text": "Nadie: \nYo con 13 a\u00f1os en proceso de hacerme emo: https://t.co/YF58L4ZZrg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "2902827203", "id": "1159434633844535296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159038737818488833"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T09:49:03.000Z", "text": "Si los Venezolanos siguen aferrados a los mismos pol\u00edticos que los llevaron a este desastre, poco o nada podr\u00e1n ayudar nuestros m\u00e1s cercanos aliados.", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 12, "like_count": 201, "quote_count": 4}, "author_id": "147305879", "id": "1159038737818488833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rsKzBAAYqs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159340032462921728"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T05:46:17.000Z", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/rsKzBAAYqs a trav\u00e9s de @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "author_id": "2668119423", "id": "1159340032462921728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "author_id": "68638146", "id": "1159101516910931968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/OIqnejUuQx", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159095928646750209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIqnejUuQx", "media_key": "3_1159095924490194944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159095928646750209"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T13:36:19.000Z", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/OIqnejUuQx", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "45013575", "id": "1159095928646750209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.6738, "type": "Place", "normalized_text": "balotage"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159432044088369153"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:51:55.000Z", "text": "Los que nos atacan por votar a Espert son los que nos van a manguear el voto en el balotage?", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 72, "like_count": 428, "quote_count": 8}, "author_id": "91668194", "id": "1159432044088369153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Corintiano"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5324, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 138, "tag": "UOL"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vhuhJBxAjp", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/08/em-denuncia-corintiano-diz-que-pm-o-levou-a-salinha-do-terror.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/08/em-denuncia-corintiano-diz-que-pm-o-levou-a-salinha-do-terror.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159415345939189761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T10:45:34.000Z", "text": "A escalada fascista: Corintiano diz que PM o levou \u00e0 'sala do terror' e ouviu: 'N\u00e3o \u00e9 valent\u00e3o?' https://t.co/vhuhJBxAjp @UOLNoticias #UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 483, "reply_count": 46, "like_count": 1605, "quote_count": 20}, "author_id": "45447020", "id": "1159415345939189761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159314106475798531"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "johnalejandrore", "id": "484257842"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "josasc", "id": "125446996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159314402614620160"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T04:04:27.000Z", "text": "@johnalejandrore @josasc Con ese trino menos mal se ve que no es oportunista, qu\u00e9 tal que lo fuera.", "in_reply_to_user_id": "484257842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142436803", "id": "1159314402614620160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159425060920320000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T11:24:10.000Z", "text": "Mas \u00e9 isso mesmo que t\u00e3o falando.\nA 'l\u00f3gica' da pena de morte, de matar quem matou porque n\u00e3o pode matar, tamb\u00e9m se aplica \u00e0 crimes financeiros quando, pra provar que um corruptor se corrompeu o juiz se corrompe.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "3948041", "id": "1159425060920320000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159153316628193280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T17:24:21.000Z", "text": "Qu\u00e9 pesados con indicar la nacionalidad de los hombres que violan, agreden y matan como si eso lo justificara: el problema se llama MACHISMO y es internacional", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 69, "like_count": 676, "quote_count": 20}, "author_id": "271959977", "id": "1159153316628193280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159428935010213888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gardini", "id": "14669841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159429254297411584"], "lang": "lt", "created_at": "2019-08-08T11:40:50.000Z", "text": "@Gardini Artistas vivos* kkkk", "in_reply_to_user_id": "14669841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143203397", "id": "1159429254297411584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "SaiyanEx", "id": "960479179304308737"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Chakesito3", "id": "970267791327682560"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "OnlySweetArt", "id": "988418741124902913"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "jotaexp", "id": "993199207724015617"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5141, "type": "Other", "normalized_text": "Mano"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a2xxjkuoS8", "expanded_url": "https://twitter.com/ie_robot/status/1159428615488135168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2xxjkuoS8", "media_key": "3_1159428609116971008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159428615488135168"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T11:38:17.000Z", "text": "FASE FINAL:\n @SaiyanEx ha usado la Mano ultradimensional contra @Chakesito3 y @OnlySweetArt.\n Mientras, @jotaexp se pegaba un tiro.\n\n                 ( Quedan 88 Inazumeros ) https://t.co/a2xxjkuoS8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1147561773924528128", "id": "1159428615488135168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Archer"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fGya3OEjPd", "expanded_url": "http://ow.ly/gRed30pjAiX", "display_url": "ow.ly/gRed30pjAiX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159221482884653056"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T21:55:13.000Z", "text": "Graham Archer fue asignado como su abogado de oficio. Pr\u00f3xima audiencia ser\u00e1 el 22 de agosto https://t.co/fGya3OEjPd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "65549291", "id": "1159221482884653056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6505, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SEnLH4Mu8Z", "expanded_url": "http://www.atv.pe/actualidad/toledo-tendra-nueva-oportunidad-para-pedir-libertad-bajo-fianza-389183", "display_url": "atv.pe/actualidad/tol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159208565732708353"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T21:03:53.000Z", "text": "Toledo tendr\u00e1 nueva oportunidad para pedir libertad bajo fianza\nhttps://t.co/SEnLH4Mu8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "153590993", "id": "1159208565732708353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4455, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159152766650081280"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T17:22:10.000Z", "text": "Solo s\u00e9 que esos falsos ciudadanos comuneros de T\u00eda Mar\u00eda en Arequipa,ya hubieran sido exterminados en Cuba,Venezuela y aqu\u00ed,si estuviera en el poder ejecutivo,el suicida Alan Garc\u00eda.\nEl respeto a la vida de parte del Mandatario Mart\u00edn Vizcarra,no se debe confundir con debilidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1007628890", "id": "1159152766650081280", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159411832207138816"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T10:31:36.000Z", "text": "Me estoy dando ahora una vuelta por el centro de Murcia y me quiero morir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "292422259", "id": "1159411832207138816"}], "places": [{"full_name": "Civitella in Val di Chiana, Toscana", "id": "e1115940743dec8f"}, {"full_name": "Villa Hermosa, Dominican Republic", "id": "009d60ec196640df"}, {"full_name": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "id": "af8a067a45939bb1"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim, Brasil", "id": "ddfaa87489b3838b"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "6403b7e96cc202f9"}, {"full_name": "Canoas, Brasil", "id": "b9a7379f71583666"}, {"full_name": "Monte Grande, Argentina", "id": "013044056c4adf51"}, {"full_name": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "id": "305867481351611b"}, {"full_name": "Valdivia, Chile", "id": "00e76fbf0a273ce5"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}, {"full_name": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "id": "008be613029d4ca5"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Afogados da Ingazeira, Brasil", "id": "12038929407da3af"}]}, "errors": [{"value": "732623948077240320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [732623948077240320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732623948077240320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159475920190803969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159475920190803969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159475920190803969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "822901420500336641", "value": "822901420500336641", "detail": "User has been suspended: [822901420500336641].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159468483744292864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159468483744292864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159468483744292864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159447748086775808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159447748086775808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159447748086775808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "772992090817044480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [772992090817044480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772992090817044480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159318603918954496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159318603918954496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159318603918954496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1439753732", "value": "1439753732", "detail": "User has been suspended: [1439753732].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159451773456789504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159451773456789504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159451773456789504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159435130097799168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159435130097799168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159435130097799168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159265984387198977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159265984387198977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159265984387198977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976293067920674816", "value": "976293067920674816", "detail": "User has been suspended: [976293067920674816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159455945614942208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159455945614942208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159455945614942208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2152572284", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2152572284].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2152572284", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159335760669138944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159335760669138944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159335760669138944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "253525554", "value": "253525554", "detail": "User has been suspended: [253525554].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159452575898460161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159452575898460161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159452575898460161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1439753732", "value": "1439753732", "detail": "User has been suspended: [1439753732].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159451773456789504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159451773456789504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159451773456789504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "177292027", "value": "177292027", "detail": "User has been suspended: [177292027].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159445942032052230", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159445942032052230", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159445942032052230].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1013257612719198208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1013257612719198208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013257612719198208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159452687794167808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159452687794167808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159452687794167808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3121275238", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3121275238].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3121275238", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159440506541223936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159440506541223936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159440506541223936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042215102202765312", "value": "1042215102202765312", "detail": "User has been suspended: [1042215102202765312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159078178637393920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159078178637393920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159078178637393920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159427152783269888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159427152783269888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159427152783269888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3022558701", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3022558701].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3022558701", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159436897862729728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159436897862729728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159436897862729728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106863530", "value": "1106863530", "detail": "User has been suspended: [1106863530].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159420423475531776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159420423475531776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159420423475531776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "192042367", "value": "192042367", "detail": "User has been suspended: [192042367].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159299450340302848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159299450340302848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159299450340302848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159480115346202631", "oldest_id": "1159426881437020160", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02ljeozzlw7nm7xnban1z2x9fnh"}}