{"data": [{"created_at": "2019-11-14T04:45:30.000Z", "id": "1194838745335382016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194838745335382016"], "text": "@hurgamemoriaPE Ni regalado!!!... Qu\u00e9 demonios habr\u00e1 tenido el suicida!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "author_id": "84359336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194829667162832896"}], "in_reply_to_user_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-11-14T04:44:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194838578834096128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194838578834096128"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2468621106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:44:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194838564254683137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194838564254683137"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "42465727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:44:41.000Z", "id": "1194838539328008192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194838539328008192"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1091355397313757184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BrasilEFE", "id": "1479764881"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/eQLRPIqlam", "expanded_url": "http://bit.ly/2CDYqgT", "display_url": "bit.ly/2CDYqgT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9hPt2qTX-dk"}]}, "id": "1194837981451968512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194837981451968512"], "text": "RT @BrasilEFE: V\u00cdDEO | Atentado suicida mata 8 e fere 14 em Cabul https://t.co/eQLRPIqlam", "author_id": "897599384413765634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194698948901883905"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:42:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194837903127564290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194837903127564290"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "83503380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:41:22.000Z", "id": "1194837705676468224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194837705676468224"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "3293816845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194837388431941637", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194837388431941637"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "147626191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.2928, "type": "Organization", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}, {"start": 312, "end": 317, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "mengao"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "fgeada", "id": "1373694798"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "anunesrocha", "id": "21421297"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1194837364297945088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194837364297945088"], "text": "@AGigantett @fgeada @maurocezar @anunesrocha @UOLEsporte @UOL N\u00e3o, voc\u00ea \u00e9 s\u00f3 um torcedor que ignora a barb\u00e1rie que o clube cometeu e fecha os olhos pro absurdo que foi o assassinato no come\u00e7o do ano.\n\nSeu time \u00e9 um time de assassinos, a vergonha do futebol carioca. N\u00e3o bastasse os constantes roubos, esse ano o mengao se superou e matou o 10", "author_id": "1187439636202831872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194836556311384065"}], "in_reply_to_user_id": "295382584"}, {"created_at": "2019-11-14T04:39:12.000Z", "id": "1194837161562038272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194837161562038272"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "4107514396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:38:01.000Z", "id": "1194836861891547136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194836861891547136"], "text": "@malditaternura Creo que seria mejor que las entrevistas que le hacias al cobarde suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "1141411176229855232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194787796822740993"}], "in_reply_to_user_id": "261955501"}, {"created_at": "2019-11-14T04:37:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.314, "type": "Person", "normalized_text": "Londrina"}]}, "id": "1194836797248999426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194836797248999426"], "text": "Soube agora do cara de Londrina que foi tra\u00eddo e se matou. Falaram que a mulher que fez isso pode t\u00e1 mal, mas sinceramente n\u00e3o sei. Algu\u00e9m que n\u00e3o teve responsabilidade emocional desde o come\u00e7o vai ter agora s\u00f3 pq ele morreu? J\u00e1 \u00e9 tarde pra se importar...", "author_id": "873007967200829442"}, {"created_at": "2019-11-14T04:37:44.000Z", "id": "1194836791142047744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194836791142047744"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "818181492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:36:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.2796, "type": "Other", "normalized_text": "AMARILLO"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/dPHzVrlXrd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100008185899564/posts/2465509713731868/", "display_url": "facebook.com/10000818589956\u2026"}]}, "id": "1194836440833765376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194836440833765376"], "text": "\u2764 A veces manejo a una velocidad tortuga.........\n\nOtras veces manejo a una velocidad suicida \ud83d\udc99\n\n( Frase de mi novela EL TREN AMARILLO) https://t.co/dPHzVrlXrd", "author_id": "1108830271946797056"}, {"created_at": "2019-11-14T04:35:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SectorMovilidad", "id": "119431745"}]}, "id": "1194836305210957826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194836305210957826"], "text": "@SectorMovilidad Muchos payasos. Donde grabaron eso por qu\u00e9 con lo vueltas mierda que est\u00e1n las calles en Bogot\u00e1 el que vaya a m\u00e1s de 30  si es un suicida con los huecos de nuestra ciudad.  No sean tan falsos y populistas.", "author_id": "820724226386755584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187453220026748936"}], "in_reply_to_user_id": "119431745"}, {"created_at": "2019-11-14T04:35:44.000Z", "id": "1194836286697299968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194836286697299968"], "text": "midia senssacionalista  e irresponsavel como sempre atras de audiencia fazendo piada do cara. e agora que ele se matou ainda \u00e9 engracado ? https://t.co/XRm8tLX8mq", "author_id": "150901817", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/XRm8tLX8mq", "expanded_url": "https://24horas.com.br/parana/londrina/homem-traido-pela-mulher-se-pendura-na-rede-eletrica-no-centro-de-londrina/", "display_url": "24horas.com.br/parana/londrin\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T04:34:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Alywin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lnavarrete10", "id": "3153183802"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "maylwino", "id": "101614836"}]}, "id": "1194835908492759040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194835908492759040"], "text": "RT @lnavarrete10: @maylwino Usted es una digna  hija de su padre. El presidente Alywin es el que deber\u00eda tener honores frente a la moneda y\u2026", "author_id": "911533927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194558472651759616"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:33:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "id": "1194835699582803968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194835699582803968"], "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "author_id": "782719462453678080"}, {"created_at": "2019-11-14T04:32:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1194835552299819008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194835552299819008"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "author_id": "188062786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:32:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1194835452139716608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194835452139716608"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "author_id": "127992947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:31:54.000Z", "id": "1194835323450265600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194835323450265600"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "736612783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:29:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mouracrf_", "id": "2770534841"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "jpgssantos", "id": "808464518045175808"}]}, "id": "1194834803234951168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194834803234951168"], "text": "@mouracrf_ @jpgssantos O que tem a ver eu estudar direito com isso? O FLAMENGO \u00c9 IMUNDO SIM! Time sujo demais e se voc\u00ea n\u00e3o consegue reconhecer isso o problema \u00e9 todo seu. Afundou a portuguesa e matou 10 meninos que tinham uma vida pela frente. Se voc\u00ea acha q falo merda pq minha opini\u00e3o \u00e9 diferente +", "author_id": "1022623068768923648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194833735969099776"}], "in_reply_to_user_id": "2770534841"}, {"created_at": "2019-11-14T04:28:42.000Z", "id": "1194834515996397568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194834515996397568"], "text": "@leornasci pior q o video era uma pessoa com fake dele se aproveitando, mas ele realmente matou o gato dele... por\u00e9m nada justifica ir no perfil da mulher q t\u00e1 sofrendo a perda de um filho (e sabe-se l\u00e1 oq ela sente) e ir rir disso", "author_id": "489713050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194833930811248641"}], "in_reply_to_user_id": "3361951883"}, {"created_at": "2019-11-14T04:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rechendless", "id": "2264617474"}]}, "id": "1194834401395400704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194834401395400704"], "text": "RT @rechendless: porque soy tan suicida de estar escuchando beret a estas horas de la madrugada", "author_id": "2962184290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194833472709447680"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:27:57.000Z", "id": "1194834327982526470", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194834327982526470"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "86953318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:26:37.000Z", "id": "1194833993293860864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833993293860864"], "text": "\"Minha cabe\u00e7a girava com a mudan\u00e7a de dire\u00e7\u00e3o em nossa conversa. A partir do tema alegre de meu falecimento iminente, de repente est\u00e1vamos nos declarando.\" \n\nBELOVED?????? AMADA?????? TEMA ALEGRE DO SEU FALECIMENTO? VOC\u00ca \u00c9 MUITO SUICIDA GAROTA VAI FAZE TERAPIA", "author_id": "1169454534105751552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194831998952583168"}], "in_reply_to_user_id": "1169454534105751552"}, {"created_at": "2019-11-14T04:26:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "a\u00f1eja"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "id": "1194833879531696129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833879531696129"], "text": "@carmen_hertz @Carabdechile @sebastianpinera uf a esta vieja a\u00f1eja le falta mucho cari\u00f1o por lo visto..algun suicida que se haga el amable y le haga el favor?", "author_id": "91038995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194410746626621442"}], "in_reply_to_user_id": "351810153"}, {"created_at": "2019-11-14T04:25:30.000Z", "id": "1194833713340829696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833713340829696"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1239388100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:25:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194833712007057409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833712007057409"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2576531831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:25:17.000Z", "id": "1194833657984438273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833657984438273"], "text": "@algodownzinho n\u00e3o se for um suicida literal", "author_id": "3930562582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194832716723892224"}], "in_reply_to_user_id": "701863584473681920"}, {"created_at": "2019-11-14T04:24:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "id": "1194833472709447680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833472709447680"], "text": "porque soy tan suicida de estar escuchando beret a estas horas de la madrugada", "author_id": "2264617474"}, {"created_at": "2019-11-14T04:24:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "do ninho"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/g2qLynXDzo", "expanded_url": "https://twitter.com/legadaovascaino/status/1194813192192614401", "display_url": "twitter.com/legadaovascain\u2026"}]}, "id": "1194833340718886912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833340718886912"], "text": "Aham, e a torcida rid\u00edcula do Vasco, gritando \"Cinzas do ninho\" e \"time assasino\", vcs se importam muito com uma coisa t\u00e3o simples e acabam esquecendo que hoje os vasca\u00ednos ficaram zombando uma trag\u00e9dia que matou crian\u00e7as. Parab\u00e9ns aos envolvidos!!! https://t.co/g2qLynXDzo", "author_id": "1015526273182035969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194813192192614401"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:23:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194833301304958976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833301304958976"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1042959394324013056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194833089563971584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833089563971584"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "183738109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:23:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "cyber bullying"}]}, "id": "1194833089182089216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833089182089216"], "text": "estoy viendo el cap\u00edtulo de 1 drama en donde una Idol se suicida x los malos comentarios q recib\u00eda y entonces ya muerta su esp\u00edritu va a buscar a todos los que le hicieron cyber bullying y los mata, y bueno,si eso llegara a pasar en realidad me encantar\u00eda, esos hdp se lo ganar\u00edan", "author_id": "2955787673"}, {"created_at": "2019-11-14T04:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194832844868247552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194832844868247552"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2895565085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:21:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.4344, "type": "Organization", "normalized_text": "AEWNashville"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "AEWNashville"}]}, "id": "1194832727293513728", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194832727293513728"], "text": "What\u2019s the difference between a tope suicida and a suicide dive #AEWNashville", "author_id": "967501687186427904"}, {"created_at": "2019-11-14T04:21:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "edmundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "by_nathlya2", "id": "946485786811273217"}]}, "id": "1194832656405598208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194832656405598208"], "text": "@by_nathlya2 pelo que sei, edmundo jogador de futebol estava em um carro dirigindo quase o dobro da velocidade permitida, matou tr\u00eas pessoas, foi condenado e at\u00e9 hoje n\u00e3o cumpriu senten\u00e7a. quero que se foda o que ele fez jogando tem mil melhores que ele por a\u00ed", "author_id": "731583778976608256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194831883386916864"}], "in_reply_to_user_id": "946485786811273217"}, {"created_at": "2019-11-14T04:21:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194832655424114688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194832655424114688"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1117643358653095937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:20:51.000Z", "id": "1194832541980807168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194832541980807168"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "108478014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:20:07.000Z", "id": "1194832356068265985", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194832356068265985"], "text": "eu tenbo medo de morrer, mas a ideia de eu vou morrer a qualquer momento me faz oensar se compensa viver. O que seria um  potencial suicida? Eu querer morrer ou eu ter pensamentos q me levem a reflexao de que morrer. At\u00e9 onde vai o meu medo da morte? o medo da minha morte?", "author_id": "1099757529863733250"}, {"created_at": "2019-11-14T04:19:40.000Z", "id": "1194832243711066112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194832243711066112"], "text": "@miicabanfi Vos, yo, pacto suicida. Te la tiro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miicabanfi", "id": "295922966"}]}, "author_id": "864278881137811456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194831293881749504"}], "in_reply_to_user_id": "295922966"}, {"created_at": "2019-11-14T04:18:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "AEWDynamite"}]}, "id": "1194831883433062401", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194831883433062401"], "text": "JR\u2019s sarcasm \ud83d\ude02 \u201cThere\u2019s the first tope Suicida of the night, ladies and gentlemen...\u201d #AEWDynamite", "author_id": "52344126"}, {"created_at": "2019-11-14T04:15:58.000Z", "id": "1194831314786144256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194831314786144256"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "976790507925000192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:15:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "id": "1194831147286573057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194831147286573057"], "text": "O meu eu nao tinha visto s\u00f3 lido a morte do Itachi, se eu ver algu\u00e9m falando q o Sasuke matou ele, bom... N\u00e3o respondo pelos meus atos kkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "315562431"}, {"created_at": "2019-11-14T04:14:53.000Z", "id": "1194831039534899200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194831039534899200"], "text": "O suicida depressivo, tem picos de alegria e tristeza na mesma propor\u00e7\u00e3o que o calor e o frio. Ora deseja a vida, ora deseja a morte. \u00c9 um conflito end\u00f3geno e n\u00e3o tem como prever quando o pior vai acontecer.", "author_id": "3730067836"}, {"created_at": "2019-11-14T04:14:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "] Cla"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.6736, "type": "Other", "normalized_text": "] Cla"}]}, "id": "1194830934304051210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830934304051210"], "text": "[14/11 01:11] Clara A LERDA: Pq pensei \"Vai que ela se suicida, vou ficar triste\"\n[14/11 01:12] BRANCA\u2744: Vai \u00e9 dar gra\u00e7as a Deus, juro\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\n[14/11 01:12] Clara A LERDA: Para de falar merda\n[14/11 01:12] Clara A LERDA: N tem oq falar vai chupar um piru\n\nN aguento ela \ud83d\ude02", "author_id": "859785677864673281"}, {"created_at": "2019-11-14T04:14:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194830925693116418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830925693116418"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1082662216321646592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:14:22.000Z", "id": "1194830908265762817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830908265762817"], "text": "@felipeneto Acho que o problema t\u00e1 nessa cultura que voc\u00ea n\u00e3o pode fazer nada al\u00e9m de estudar. Falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria, houve uma \u00e9poca da minha vida que eu passava 24/7 estudando, acabou com a minha sa\u00fade tanto f\u00edsica como mental", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "172512273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194827510627876864"}], "in_reply_to_user_id": "14128609"}, {"created_at": "2019-11-14T04:13:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194830695463473152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830695463473152"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2181010917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:13:26.000Z", "id": "1194830674840170497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830674840170497"], "text": "@Mood_Suicida @Ariannagaleano_ Muchas gracias bella \u2764\u2764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mood_Suicida", "id": "1022222287100149765"}]}, "author_id": "1007807286717370368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194822039053488129"}], "in_reply_to_user_id": "1022222287100149765"}, {"created_at": "2019-11-14T04:11:57.000Z", "id": "1194830300762771457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830300762771457"], "text": "Q odiiiiiii\u00edio algu\u00e9m me suicida", "author_id": "715709622854750208"}, {"created_at": "2019-11-14T04:11:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "PUTTY"}]}, "id": "1194830182005321728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830182005321728"], "text": "Solo digo que PUTTY me tiene suicida y aj\u00e1 odio todo", "author_id": "975494560255283200"}, {"created_at": "2019-11-14T04:11:27.000Z", "id": "1194830176137482240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194830176137482240"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "713328923040477184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:10:33.000Z", "id": "1194829949036847104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829949036847104"], "text": "@AladdinSane80 um caso? mo\u00e7a, ainda esse ano uma amiga se matou justamente por isso, e tem in\u00fameros outros casos, se voc\u00ea realmente se importasse iria pesquisar antes de falar besteira :)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AladdinSane80", "id": "533292091"}]}, "author_id": "25616313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194829231462723584"}], "in_reply_to_user_id": "533292091"}, {"created_at": "2019-11-14T04:10:31.000Z", "id": "1194829942745374720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829942745374720"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1147308309524955136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:10:30.000Z", "id": "1194829935740936192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829935740936192"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "902353861326905344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:10:12.000Z", "id": "1194829861501755394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829861501755394"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "author_id": "549274500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4501, "type": "Person", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "pa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kageryama", "id": "1313065356844359680"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "kaminarx", "id": "1232923901547732992"}]}, "id": "1194829829184598017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829829184598017"], "text": "@kageryama @kaminarx E resumidamente eles ca\u00e7ariam o Sasuke e se encontrassem matariam e afins a\u00ed o Naruto foi se meter naquele padr\u00e3o de otarisse n\u00e9 tipo eu sei q ele matou o irm\u00e3o do l\u00edder da sua vila e pa e seu amigo e um dos l\u00edderes mas ele \u00e9 meu amigo vc n pode matar ele", "author_id": "3106331746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194828986905513984"}], "in_reply_to_user_id": "3106331746"}, {"created_at": "2019-11-14T04:10:03.000Z", "id": "1194829823891398656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829823891398656"], "text": "@_ramonfaria mano nao da pra voces se esconderem sempre nessa ne!? ta esbanjando grana a\u00ed e varias fam\u00edlias prejudicadas por neglig\u00eancia dos diretores \n\u00e9 sempre bom lembrar que seu clube matou 10 crian\u00e7as", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_ramonfaria", "id": "806498773966921728"}]}, "author_id": "139753138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809974297415681"}], "in_reply_to_user_id": "806498773966921728"}, {"created_at": "2019-11-14T04:09:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.6872, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106"}]}, "id": "1194829727976038400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829727976038400"], "text": "RT @_VicenteSerrano: El cuartel general de la polic\u00eda de la provincia indonesia de Sumatra fue atacado por un hombre de 24 a\u00f1os de edad, co\u2026", "author_id": "1186832732401393665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663018333757440"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:08:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 143, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "candidaamaro", "id": "2284899377"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "id": "1194829551274274816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829551274274816"], "text": "@fanboyda_DC @candidaamaro @_crfmica @EuclidesFla Mesmo se tudo que disse for correto... Chamar de time de assassino \u00e9 correto? Foi o Arrascaeta,BH, Gabigol e etc que matou os meninos?", "author_id": "1131341708459991042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194824130811572224"}], "in_reply_to_user_id": "879538076695093248"}, {"created_at": "2019-11-14T04:08:51.000Z", "id": "1194829520274112512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829520274112512"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1022320084486897665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:08:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sofiaayalan", "id": "1083694897"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "id": "1194829422605586432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829422605586432"], "text": "@Sofiaayalan @evoespueblo @Pontifex_es Deixa de ser tonta. Evo \u00e9 l\u00edder politico n\u00e3o e pessoa comun Assim como Mandela, ele \u00e9 s\u00edmbolo que transcende. Se preocupe e a barb\u00e1ries dos  militares e policiais. EVO n\u00e3o agrediu e no matou a nadie", "author_id": "975802135270084609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194827595944255489"}], "in_reply_to_user_id": "1083694897"}, {"created_at": "2019-11-14T04:07:36.000Z", "id": "1194829208767348737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829208767348737"], "text": "A\u00ed a pessoa vem dizer que a outra se suicidou por escolha pq cada um sabe seu limite e que a faculdade n\u00e3o tem tanta parcela de gatilho. Algu\u00e9m avisa pfvr \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "244695284"}, {"created_at": "2019-11-14T04:07:34.000Z", "id": "1194829198482956288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829198482956288"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "802007124415016960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:07:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "id": "1194829190949998592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829190949998592"], "text": "RT @flaviorezende81: \u00c9 bom lembrar que a esquerda italiana matou o Mussolini e o pendurou de cabe\u00e7a para baixo num posto de gasolina.\nOs fa\u2026", "author_id": "64935752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772863473143813"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:07:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194829126722629632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829126722629632"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "118180949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:07:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/x57xS1Z2JL", "expanded_url": "http://ow.ly/wfWE30pSsrD", "display_url": "ow.ly/wfWE30pSsrD"}]}, "id": "1194829095345041410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829095345041410"], "text": "RT @teleamazonasec: #Rusia|Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados\nhttps://t.co/x57xS1Z2JL", "author_id": "824250346189062145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194415853586059268"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:05:48.000Z", "id": "1194828753156890625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828753156890625"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "240691761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:05:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194828711079677961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828711079677961"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1320723487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:05:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194828557450727424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828557450727424"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "322468298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:04:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1194828428425478145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828428425478145"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "author_id": "4701516436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:04:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194828403922415617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828403922415617"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "87588593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:03:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194828282677669889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828282677669889"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1166354474341937152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:03:55.000Z", "id": "1194828278965690368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828278965690368"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "260874919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:02:31.000Z", "id": "1194827929152303105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827929152303105"], "text": "@flacoacero La verdad siempre le he cre\u00eddo y me gustaba, la bajaron duro y me gustaba a\u00fan m\u00e1s y baje el promedio lo m\u00e1s que pude, algunos dir\u00e1n que fue suicida, para mi hab\u00eda valor, y desde que por criterio m\u00edo valga la pena, lo dem\u00e1s no me importa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flacoacero", "id": "241732767"}]}, "author_id": "42987493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809161068007424"}], "in_reply_to_user_id": "241732767", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"created_at": "2019-11-14T04:01:59.000Z", "id": "1194827794284470273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827794284470273"], "text": "minha sogra hoje me matou de rir \u201cmas ce n\u00e3o tem medo n\u00e3o\u201d ai perguntei de que n\u00e9 kjkjkk \u201cdo piru dele\u201d KKKKKK ela literalmente me perguntou se eu tenho medo do pau do meu namorado ksksksksk", "author_id": "1125931320906006528"}, {"created_at": "2019-11-14T04:01:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8179, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}]}, "id": "1194827779189170176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827779189170176"], "text": "imaginate que te llamen retrogrado y facho por no estar con el feminismo y despues veas en una noticia que hay gente que se suicida porque lo escrachan falsamente por violacion, pero chupenme la pija, prefiero toda la vida que me sigan diciendo todo eso a ser asi de mierda", "author_id": "2498564974"}, {"created_at": "2019-11-14T04:01:02.000Z", "id": "1194827552763850752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827552763850752"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "754669853940867072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T04:00:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "id": "1194827524255207424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827524255207424"], "text": "@canalN_ Mark Vito en vez de querer hacer huelga de hambre, porque no te suicida; tu mujer corrupta no va salir de la c\u00e1rcel todos sus blindadores de est\u00e1n yendo preso", "author_id": "1111349390504013824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194795530917949440"}], "in_reply_to_user_id": "248692867", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}}, {"created_at": "2019-11-14T04:00:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DGBL05fLNN", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "id": "1194827459734261762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827459734261762"], "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\n\nhttps://t.co/DGBL05fLNN", "author_id": "1099768078374785027"}, {"created_at": "2019-11-14T04:00:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "Gise"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giisatarich", "id": "145496396"}]}, "id": "1194827358919892992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827358919892992"], "text": "@giisatarich Mira, no se que tan chequeado esta... Pero si queres vamos haciendo un pacto suicida Gise. Si ya tuve un a\u00f1o del orto no se si aguanto otro mas pior (?", "author_id": "393990324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194826230362718208"}], "in_reply_to_user_id": "145496396"}, {"created_at": "2019-11-14T04:00:10.000Z", "id": "1194827337772216321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827337772216321"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3002627752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.3131, "type": "Person", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "maccur", "id": "7848592"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}]}, "id": "1194827267630915584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827267630915584"], "text": "RT @maccur: Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3\u2026", "author_id": "519648101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194698023965790209"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:51.000Z", "id": "1194827256125935616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827256125935616"], "text": "se ele matou esse rato eu espero q morra igual https://t.co/4Fv2pBNB96", "author_id": "1098777175", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/4Fv2pBNB96", "expanded_url": "https://twitter.com/diokage/status/1168306040238149632", "display_url": "twitter.com/diokage/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:40.000Z", "id": "1194827211590815744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827211590815744"], "text": "@JohnnyZCtba @crfjvps @HernaneBrocad0r Quer falar do qu\u00ea? Sua torcida matou um torcedor com roj\u00e3o. Quem s\u00e3o voc\u00eas pra falar de assassinato. Se olhem no espelho!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JohnnyZCtba", "id": "918710044513808384"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "hernanebrocad0r", "id": "1281345257880408064"}]}, "author_id": "1044442247499001856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194822546287472640"}], "in_reply_to_user_id": "918710044513808384"}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194827208281509888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827208281509888"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "113667934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194827207421702144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827207421702144"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "118878820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:28.000Z", "id": "1194827159128424448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827159128424448"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1063624846557528066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pau_oliveto", "id": "380741459"}]}, "id": "1194827087800082432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827087800082432"], "text": "@pau_oliveto Bolivia es la oportunidad para el onanismo de la horrible casta pol\u00edtica argenta muy representativa de un sector relevante de una poblaci\u00f3n suicida.", "author_id": "396328572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194751868158795778"}], "in_reply_to_user_id": "380741459"}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LauraPeconick", "id": "81448614"}]}, "id": "1194827064072818688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827064072818688"], "text": "RT @LauraPeconick: Queria s\u00f3 que um jornalista perguntasse pros jogadores como eles se sentem sabendo que o sal\u00e1rio deles t\u00e1 em dia e o Fla\u2026", "author_id": "61027121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194818428336513024"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:59:02.000Z", "id": "1194827050185609220", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194827050185609220"], "text": "Nss eu vi um v\u00eddeo de uma menina q se suicidou, e eu to t\u00e3o pra baixo agr", "author_id": "751982168738529280"}, {"created_at": "2019-11-14T03:58:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826973266268160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826973266268160"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "137490314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:58:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826855028871168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826855028871168"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "803315089549959169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:58:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826853149822976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826853149822976"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "2266631528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:59.000Z", "id": "1194826787307565056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826787307565056"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "862397354258956289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826750280245248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826750280245248"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "217223602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:50.000Z", "id": "1194826749332393984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826749332393984"], "text": "igualmente yo cuando estaba suicida no andaba cargoseando vidas ajenas cuando estaba muy del orto me reclu\u00eda me empastillaba y terminaba internada ahre el resto del tiempo era la m\u00e1s piola igual que ahora", "author_id": "156181055"}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826716490948608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826716490948608"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1154757770635284482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826692654780416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826692654780416"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "58978736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:34.000Z", "id": "1194826681674092544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826681674092544"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "953774019630850049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826675399335936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826675399335936"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3257492913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:27.000Z", "id": "1194826653475770371", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826653475770371"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "50185365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:26.000Z", "id": "1194826650724294656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826650724294656"], "text": "@tiranossaurarex Pra q se ela j\u00e1 me matou meu corasao", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tiranossaurarex", "id": "1158368368635908096"}]}, "author_id": "3092078535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194711577318109184"}], "in_reply_to_user_id": "1158368368635908096"}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:14.000Z", "id": "1194826600203915264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826600203915264"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "4730686516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1194826568100696064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826568100696064"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "739842166537760768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1194826542259613702", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826542259613702"], "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:00.000Z", "id": "1194826540380565504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826540380565504"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "982098343659646978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:56:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "TioBooBooDepre", "id": "1022562488"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "FlaResenhaNews", "id": "454816111"}]}, "id": "1194826524970631169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826524970631169"], "text": "@thiagot3nebroso @TioBooBooDepre @FlaResenhaNews N\u00e3o sabia que o Flamengo matou dolosamente os meninos... \nIsso \u00e9 papinho de torcedor imundo que n\u00e3o t\u00e1  nem ae, agradece todos os dias por essa trag\u00e9dia pra poder \"zoar\" o Flamengo , ainda se orgulham por cantar alto...", "author_id": "791823234874441728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194823649141895169"}], "in_reply_to_user_id": "67104941"}, {"created_at": "2019-11-14T03:56:54.000Z", "id": "1194826515214749696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826515214749696"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3033599415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:55:17.000Z", "id": "1194826106291073024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826106291073024"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1051990501379989505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:54:47.000Z", "id": "1194825981573390336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825981573390336"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "841494178848727040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:54:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6566, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sool_oliveira", "id": "187597569"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "cobycristianao1", "id": "1131265698691465216"}]}, "id": "1194825979828588544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825979828588544"], "text": "@sool_oliveira @cobycristianao1 Se Lara realmente tiver morta ou Walter ou Ang\u00e9lica matou ela", "author_id": "1145504868876111873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194704164267450368"}], "in_reply_to_user_id": "187597569"}, {"created_at": "2019-11-14T03:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9922, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cLgbyzdL7y", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ9NZj", "display_url": "dlvr.it/RJ9NZj"}]}, "id": "1194825917517795329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825917517795329"], "text": "RT @sinaloahoy: Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/cLgbyzdL7y https:\u2026", "author_id": "1114707324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194463280909012992"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:54:29.000Z", "id": "1194825907162234880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825907162234880"], "text": "Dios que desesperacion debi\u00f3 tener. https://t.co/RZopZRb4Qf", "author_id": "567359477", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/RZopZRb4Qf", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:54:12.000Z", "id": "1194825835603095552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825835603095552"], "text": "RT @fmartinmoreno: En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "author_id": "1120146044216430592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193605984188416000"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:54:03.000Z", "id": "1194825795748937728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825795748937728"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1078436801591808001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Sra. K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SoyHaroldFranco", "id": "1629641660"}]}, "id": "1194825783048638465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825783048638465"], "text": "@SoyHaroldFranco @jontanmeza @MijaelGLP Conclusi\u00f3n? Si la jugada cl\u00e1sica de esas mafias era el archivo. Es en serio? No es casualidad qu\u00e9 el suicida y la Sra. K est\u00e9n fuera de juego y se pueda hacer algo m\u00e1s para investigar a todas esas lacras.", "author_id": "216819058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194798889448169472"}], "in_reply_to_user_id": "1629641660"}, {"created_at": "2019-11-14T03:53:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1194825758683942912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825758683942912"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "author_id": "916452819732979712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:53:05.000Z", "id": "1194825552009531392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825552009531392"], "text": "tengo trastorno de ansiedad, depresi\u00f3n mayor, autolesi\u00f3n y pensamiento suicida.", "author_id": "4027754483", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194822250685448192"}], "in_reply_to_user_id": "4027754483"}, {"created_at": "2019-11-14T03:52:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4661, "type": "Person", "normalized_text": "floki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jkthjjk", "id": "1275637050734149640"}]}, "id": "1194825352268390400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825352268390400"], "text": "@jkthjjk eu t\u00f4 na 3 no epis\u00f3dio 7 jskskskdi me conta se o ragnar descobre que o floki matou o padre??", "author_id": "4838732637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194824669884485633"}], "in_reply_to_user_id": "1147404808434962432"}, {"created_at": "2019-11-14T03:51:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "id": "1194825219657158658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825219657158658"], "text": "@essadebora AMIGA aqui em Porto Alegre h\u00e1 muitos anos (uns 30 se bobear) teve uma queda de marquise no cora\u00e7\u00e3o da cidade que matou algumas pessoas\n\nEu lembro at\u00e9 hoje das cenas, aquilo meio que me traumatizou", "author_id": "112543044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194824608723156992"}], "in_reply_to_user_id": "556476662"}, {"created_at": "2019-11-14T03:51:45.000Z", "id": "1194825218981793794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194825218981793794"], "text": "@Eneatipo7 @brujadelsure Eso se comentaba en miles d minutos TV y a nadie le importaba el pobre anciano que se suicida o el ni\u00f1o q tb lo hace Preocupados del vestido de un rostro   y sus precios y no del profe q trabaja mil a\u00f1os y tiene q pedir limozna o esperar a\u00f1os para atenci\u00f3n m\u00e9dica y adem\u00e1s MALA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Eneatipo7", "id": "99225598"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "brujadelsure", "id": "1345997576"}]}, "author_id": "378907601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194819639571861505"}], "in_reply_to_user_id": "99225598"}, {"created_at": "2019-11-14T03:50:11.000Z", "id": "1194824826017456129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824826017456129"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1128692956066713600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:49:47.000Z", "id": "1194824723454144512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824723454144512"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "536837994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:49:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Flaloucos81", "id": "893619423453597697"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "id": "1194824696698671104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824696698671104"], "text": "@_azevedovitoria @Flaloucos81 @futebol_info HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA o Flamengo matou os mlks, acho sim que a vida deles \u00e9 mais importante do que o tempo de contrato. Voc\u00ea \u00e9 doente, vai se tratar.", "author_id": "866854102130716673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194824283408752641"}], "in_reply_to_user_id": "3953031011"}, {"created_at": "2019-11-14T03:49:36.000Z", "id": "1194824678822551553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824678822551553"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "850781269751463937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:49:07.000Z", "id": "1194824554885107713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824554885107713"], "text": "El ataque con coche bomba sacudi\u00f3 la capital afgana. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/W4LLcJw3kp", "author_id": "39578447", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/W4LLcJw3kp", "expanded_url": "https://www.telemundodallas.com/noticias/mundo/ataque-coche-bomba-suicida-deja-muertos-kabul-capital-de-afganistan-564849322.html", "display_url": "telemundodallas.com/noticias/mundo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:48:50.000Z", "id": "1194824485792296962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824485792296962"], "text": "RT @Larissa90659510: cara, eu fico vendo esses caso de homem matando mulher mais n\u00e3o vejo um caso de mulher matou o homem, toda hora passa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Larissa90659510", "id": "1049821900430557184"}]}, "author_id": "1052102390013448193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194823406308470790"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:48:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fkgealach", "id": "1074161500627988480"}]}, "id": "1194824474266177536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824474266177536"], "text": "@fkgealach Solo estabamoa formando el escuadr\u00f3n suicida\u00bf\n\nAndabamos emo pero hasta ah\u00ed. Eso fue lo \u00faltimo que hablamos", "author_id": "3035173286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194822586124779521"}], "in_reply_to_user_id": "1074161500627988480"}, {"created_at": "2019-11-14T03:48:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.2967, "type": "Person", "normalized_text": "IC"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.3456, "type": "Person", "normalized_text": "iguinho"}]}, "id": "1194824281378693120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824281378693120"], "text": "mano, eu t\u00f4 muito nost\u00e1lgica escutando perereca suicida. vem direitinho na minha mente a rodinha das festivas do IC segundo a coreografia do iguinho!!!! puta saudade dessa \u00e9poca.", "author_id": "748022598"}, {"created_at": "2019-11-14T03:46:24.000Z", "id": "1194823872736047105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823872736047105"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "494288351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:45:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8466, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}]}, "id": "1194823699725197312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823699725197312"], "text": "Se um dia a rihanna matar uma crian\u00e7a na disney eu digo que ela matou porque foi necess\u00e1rio", "author_id": "283130538"}, {"created_at": "2019-11-14T03:45:36.000Z", "id": "1194823670885224448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823670885224448"], "text": "@MarcoSa57679297 despu\u00e9s me dec\u00edas suicida a m\u00ed", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcoSa57679297", "id": "1102832062875295744"}]}, "author_id": "3435794344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194819170019500032"}], "in_reply_to_user_id": "1102832062875295744"}, {"created_at": "2019-11-14T03:45:30.000Z", "id": "1194823645220216836", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823645220216836"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "992826183002845184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:45:21.000Z", "id": "1194823609002463238", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823609002463238"], "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "text": "RT @AsLLibVallcarca: Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "author_id": "862812059347582976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194413182850387968"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "id": "1194823406308470790", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823406308470790"], "text": "cara, eu fico vendo esses caso de homem matando mulher mais n\u00e3o vejo um caso de mulher matou o homem, toda hora passa na minha mente se um dia algum homem tenta me mata eu viro a Josiane kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "1049821900430557184"}, {"created_at": "2019-11-14T03:43:54.000Z", "id": "1194823243628240896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823243628240896"], "text": "Uma miss\u00e3o suicida, por\u00e9m, o que eu posso fazer?", "author_id": "186449025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194823167606493184"}], "in_reply_to_user_id": "186449025"}, {"created_at": "2019-11-14T03:43:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6654, "type": "Person", "normalized_text": "DJ Perera"}]}, "id": "1194823185302269955", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823185302269955"], "text": "@larantes__ imaginaaa um baile regado s\u00f3 de DJ Perera e m\u00fasicas como perereca suicida!!! eu choro de emo\u00e7\u00e3o enquanto balan\u00e7o a raba.", "author_id": "748022598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194822817742807041"}], "in_reply_to_user_id": "2711855805"}, {"created_at": "2019-11-14T03:43:11.000Z", "id": "1194823061574475777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823061574475777"], "text": "@jararaca_silva @nathxxmotta @andreazevedo39 Cara\u00ed KKKKKK se ele n\u00e3o dorme os flamenguistas tamb\u00e9m n\u00e3o, matou inocentes torrados a poucos meses n\u00e9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jararaca_silva", "id": "1171881370823647235"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "andreazevedo39", "id": "874618129"}]}, "author_id": "750534854442450944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194816165874405382"}], "in_reply_to_user_id": "1171881370823647235"}, {"created_at": "2019-11-14T03:43:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BttDtrXI7t", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "id": "1194823050665119744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823050665119744"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/BttDtrXI7t", "author_id": "358795998"}, {"created_at": "2019-11-14T03:42:39.000Z", "id": "1194822929311248384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822929311248384"], "text": "@FailuRedHead Ya me calm\u00e9, el ataque suicida pas\u00f3 tan r\u00e1pido como lleg\u00f3.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FailuRedHead", "id": "1294326527304314883"}]}, "author_id": "933174345136041984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194821395789832193"}], "in_reply_to_user_id": "1039604352904818689"}, {"created_at": "2019-11-14T03:42:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ffBras", "id": "1057674291695833088"}, {"start": 89, "end": 98, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/j7TWguSCuD", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194822862852513793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822862852513793"], "text": "RT @ffBras: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/j7TWguSCuD via @tijolaco", "author_id": "102678232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194816767878664193"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:41:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1194822749564395521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822749564395521"], "text": "Ai vc torcedor do Botafogo e Fluminense q ta se matou de torcer pro Vasco hj \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, tu vai \u00e9 um merda", "author_id": "894342474042421252"}, {"created_at": "2019-11-14T03:40:12.000Z", "id": "1194822310664056837", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822310664056837"], "text": "Eu t\u00e1 dando uma comida de rabo daquelas nunca vista ou j\u00e1 matou um e t\u00e1 tentando se livrar do corpo https://t.co/KLCeYnHiht", "author_id": "1078631491", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/KLCeYnHiht", "expanded_url": "https://twitter.com/OFlaResenha/status/1194820667549597696", "display_url": "twitter.com/OFlaResenha/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:40:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.352, "type": "Other", "normalized_text": "Sion"}]}, "id": "1194822292704038912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822292704038912"], "text": "Sion suicida funciona? Sim, mas com time batata n\u00e3o.", "author_id": "262347638"}, {"created_at": "2019-11-14T03:39:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.5482, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/lgqBDxkiqO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12847", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12847"}]}, "id": "1194822138072420352", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822138072420352"], "text": "\u65b0\u65e5\u672c\u304c\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac\u306e\u65e5\u672c\u5165\u56fd\u3092\u59a8\u5bb3\u3057\u305f\u3068\u3044\u3046\u5642\u306b\u3064\u3044\u3066 https://t.co/lgqBDxkiqO", "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-11-14T03:39:10.000Z", "id": "1194822050923339776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822050923339776"], "text": "@viracevedo_ Es principiante d\u00e9jala ser, despu\u00e9s se va a volver depresiva y suicida como nosotras", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viracevedo_", "id": "1917452738"}]}, "author_id": "2172993888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194817319526109185"}], "in_reply_to_user_id": "1917452738"}, {"created_at": "2019-11-14T03:38:56.000Z", "id": "1194821991573970944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821991573970944"], "text": "cara eu to mto triste\n\nmeu mid deixou o kennen 15/3\nmeu jg se matou o tempo todo falando q era gg time burro merece perder\n\naaaaaaaaaaaaaa eu cai com adc bom uma vez na vida e o bot tava safe, mas \u00e9 bora toma no cu", "author_id": "2403591706"}, {"created_at": "2019-11-14T03:37:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio"}]}, "id": "1194821532033441792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821532033441792"], "text": "Eu quero parabenizar especialmente a galera da Ra\u00e7a que desde q se juntou com a Imp\u00e9rio MATOU A ARQUIBANCADA. Sao cerca de 5 jogos em que nenhuma m\u00fasica engata no setor norte", "author_id": "70803985"}, {"created_at": "2019-11-14T03:36:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.4902, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9001, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1194821393013182471", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821393013182471"], "text": "Bruno Henrique e nenhum momento mentiu, Flamengo t\u00e1 em outro patamar msm, agora oque ningu\u00e9m lembra \u00e9 a torcida do Vasco cantado uma m\u00fasica ironizando a trag\u00e9dia do ninho que matou 10 garotos, isso ngm fala, N\u00e3o fode irm\u00e3o, Vasco tem mais \u00e9 q se fuder msm", "author_id": "2576273855"}, {"created_at": "2019-11-14T03:36:33.000Z", "id": "1194821391759097861", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821391759097861"], "text": "@EsteValencia @hecfabian Y no se imagina lo que yo dar\u00eda por no ver pasar la vida como si fuera una pel\u00edcula en blanco y negro (a pesar de no ser dalt\u00f3nico) o no tener que tomar medicamentos que son muy t\u00f3xicos o no tener ideaci\u00f3n suicida todas las semanas, o tener un panorama a futuro...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EsteValencia", "id": "32167919"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "hecfabian", "id": "154165651"}]}, "author_id": "122437788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194819914110001154"}], "in_reply_to_user_id": "122437788", "geo": {"place_id": "1ed82be977be0cfa"}}, {"created_at": "2019-11-14T03:36:30.000Z", "id": "1194821379868299264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821379868299264"], "text": "@EncinaEnzoo Grito el suicida", "author_id": "825033810282676225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194820831026827264"}], "in_reply_to_user_id": "2944202859"}, {"created_at": "2019-11-14T03:36:22.000Z", "id": "1194821349073719297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821349073719297"], "text": "RT @wuxlian: eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wuxlian", "id": "3231389212"}]}, "author_id": "223151270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738294430547968"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:35:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "AEWDynamite"}]}, "id": "1194821067677810688", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821067677810688"], "text": "New drinking game, take a shot when you hear top\u00e9 suicida #AEWDynamite", "author_id": "1554397568"}, {"created_at": "2019-11-14T03:35:08.000Z", "id": "1194821035767545856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821035767545856"], "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "164088786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:34:24.000Z", "id": "1194820853206339584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194820853206339584"], "text": "e aquele moleque que estrangulou o gatinho e at\u00e9 abriu o bichinho e comeu? se matou pq n\u00e3o aguentou a press\u00e3o", "author_id": "1559344537"}, {"created_at": "2019-11-14T03:34:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/b2K4XVrUzn", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZG9n6x2m4LDLq", "display_url": "tmblr.co/ZG9n6x2m4LDLq"}]}, "id": "1194820785430564864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194820785430564864"], "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/b2K4XVrUzn", "author_id": "47199867"}, {"created_at": "2019-11-14T03:34:02.000Z", "id": "1194820761158115330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194820761158115330"], "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "1018339494041399297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:33:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6846, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "id": "1194820582174580736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194820582174580736"], "text": "To aqui na Alex assistindo esquadr\u00e3o suicida @Williamsouza81 \ud83d\udc95\ud83c\udf41\u270c\ud83c\udffe", "author_id": "2894002895"}, {"created_at": "2019-11-14T03:33:13.000Z", "id": "1194820555595227136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194820555595227136"], "text": "@Ivanshow78 @Ledicenflaca @Mujer_Mamerta Iv\u00e1n algunos centros de hospitalizaci\u00f3n se ven obligados a trasladar a pacientes con riesgo suicida a otro que s\u00ed tenga habilitado el mismo con la competencia t\u00e9cnico- cient\u00edfica requerida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ivanshow78", "id": "98988689"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Mujer_Mamerta", "id": "714416130715156480"}]}, "author_id": "364832243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194600999564038145"}], "in_reply_to_user_id": "98988689"}, {"created_at": "2019-11-14T03:32:24.000Z", "id": "1194820349579419649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194820349579419649"], "text": "RT @LucaPolchi1: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucaPolchi1", "id": "2705750305"}]}, "author_id": "1714069518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194798554679857153"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:32:03.000Z", "id": "1194820259582300161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194820259582300161"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1022977673465868288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:30:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "id": "1194819902638567424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819902638567424"], "text": "RT @flaviorezende81: \u00c9 bom lembrar que a esquerda italiana matou o Mussolini e o pendurou de cabe\u00e7a para baixo num posto de gasolina.\nOs fa\u2026", "author_id": "11302782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772863473143813"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:29:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "ChileEnLlamas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mapaz39", "id": "506560739"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "malaga005", "id": "954839094"}]}, "id": "1194819732949606401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819732949606401"], "text": "RT @mapaz39: #ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia s\u2026", "author_id": "162450182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194718742569267202"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:29:28.000Z", "id": "1194819609943261184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819609943261184"], "text": "@pattbp_ @ElaaynePS Gobi\u00e9rnense que estoy apunto de abortar esta misi\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pattbp_", "id": "78456076"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "ElaaynePS", "id": "61244102"}]}, "author_id": "151212821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194816925643296769"}], "in_reply_to_user_id": "78456076"}, {"created_at": "2019-11-14T03:28:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1194819281948680192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819281948680192"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "911889188022349826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:27:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "pksigla", "id": "1439071424887525377"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "isajtvr", "id": "788022970899980288"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "gutierresouza07", "id": "915698191647076357"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "Adrianoxs_", "id": "2957897164"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/h5T8LWUj34", "expanded_url": "https://twitter.com/srhilario04/status/1194819131335467009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5T8LWUj34", "media_key": "3_1194819115904581632"}]}, "id": "1194819131335467009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819131335467009"], "text": "@Davidtcho777 @Pksigla @isajtvr @gutierresouza07 @Adrianoxs_ Se nem quem matou teu time falou.  Oq ele falaria David? Fiquei curioso https://t.co/h5T8LWUj34", "author_id": "709212309009383425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194818358698528770"}], "in_reply_to_user_id": "1048032988041289729"}, {"created_at": "2019-11-14T03:26:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Hispantv", "id": "213589457"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1194818837595725824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818837595725824"], "text": "@Hispantv @petrogustavo Se llama suicidio: cualquier idiota q defiende a evo Morales es un suicida", "author_id": "729381280085872640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194805458646847488"}], "in_reply_to_user_id": "213589457"}, {"created_at": "2019-11-14T03:26:14.000Z", "id": "1194818795103248385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818795103248385"], "text": "Vi esse menino de 15 anos que se matou, e to chocada", "author_id": "830165455"}, {"created_at": "2019-11-14T03:25:42.000Z", "id": "1194818663519522816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818663519522816"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "358795998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:24:47.000Z", "id": "1194818433260634113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818433260634113"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "100671260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:24:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1194818428336513024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818428336513024"], "text": "Queria s\u00f3 que um jornalista perguntasse pros jogadores como eles se sentem sabendo que o sal\u00e1rio deles t\u00e1 em dia e o Flamengo ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o pras fam\u00edlias dos meninos que matou. S\u00f3 isso.", "author_id": "81448614"}, {"created_at": "2019-11-14T03:24:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Bruma"}]}, "id": "1194818267707330562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818267707330562"], "text": "Comprei uma Bruma brilhante e minha m\u00e3e se matou rindo do efeito dela kkkkk", "author_id": "1118688903328935936"}, {"created_at": "2019-11-14T03:23:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9169, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1194818109577793537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818109577793537"], "text": "Esse povo do twitter tem 0 antipatia...\no cara tinha problemas mentais fez merda e depois se matou \nE o povo comemorando a morte dele? Sem no\u00e7\u00e3o", "author_id": "793876684017635328"}, {"created_at": "2019-11-14T03:22:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Riverdale"}]}, "id": "1194817881818697730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194817881818697730"], "text": "RT @LilHagois: Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "1918036280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194799354860707840"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:22:20.000Z", "id": "1194817817532674048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194817817532674048"], "text": "mais um jovem de 15 anos se suicidou enforcado, e ainda ousam dizer q os jovens de hoje s\u00e3o apenas \"frescurentos\" e \"sens\u00edveis\" demais", "author_id": "1042091923673178114"}, {"created_at": "2019-11-14T03:21:29.000Z", "id": "1194817601949650944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194817601949650944"], "text": "RT @israelrfe: *se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "israelrfe", "id": "1264743269780447232"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}, "author_id": "1096837555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194661208101490688"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:21:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "Pau"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6903, "type": "Person", "normalized_text": "PAULA"}]}, "id": "1194817574053257219", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194817574053257219"], "text": "Pau dijo \n\u201cpone el tema nuevo de los palmeras \u201csoyy sal... soy sabe.. soy sa..\u201d\u201d\nyo le digo \u201csoy sabalero?\u201d \n\u201cSisi ese\u201d me dice\nPAULA ESE TEMA ES MAS VIEJO QUE EL UNIVERSO MISMO. Y es por un equipo de futbol. Mama se llega a enterarse de eso y se suicida. Mejor dicho TE ASESINA", "author_id": "963171140"}, {"created_at": "2019-11-14T03:21:21.000Z", "id": "1194817567564746752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194817567564746752"], "text": "RT @NIKITA65731652: @GiahLee @joseantoniokast Depresi\u00f3n y tendencia suicida cuando no fueron educados en el amor, el respeto y el trabajo!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NIKITA65731652", "id": "935184824385658881"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "GiahLee", "id": "1504117675685199872"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "author_id": "981624162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194800840130940928"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:20:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "id": "1194817401243652096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194817401243652096"], "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "author_id": "776948137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:18:52.000Z", "id": "1194816943603290113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816943603290113"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "20387070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:18:15.000Z", "id": "1194816789617815552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816789617815552"], "text": "RT @wuxlian: eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wuxlian", "id": "3231389212"}]}, "author_id": "2951168338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738294430547968"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:18:13.000Z", "id": "1194816779312418816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816779312418816"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1194012262094245890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/j7TWguSCuD", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194816767878664193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816767878664193"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/j7TWguSCuD via @tijolaco", "author_id": "1057674291695833088"}, {"created_at": "2019-11-14T03:17:47.000Z", "id": "1194816669757190144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816669757190144"], "text": "Iba a mirar escuadr\u00f3n suicida otra vez, pero mejor no", "author_id": "3301056970"}, {"created_at": "2019-11-14T03:17:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Perea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HumoCardenal8", "id": "929217097254735873"}]}, "id": "1194816642150219776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816642150219776"], "text": "@HumoCardenal8 Si al sida le dicen que tiene coco Perea se suicida", "author_id": "286749295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194816550932488194"}], "in_reply_to_user_id": "929217097254735873"}, {"created_at": "2019-11-14T03:17:39.000Z", "id": "1194816636148232193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816636148232193"], "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "author_id": "1035191427184177153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:17:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Perea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brayanpe34COCO", "id": "201122984"}]}, "id": "1194816569853001730", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816569853001730"], "text": "@brayanpe34COCO hpta eres m\u00e1s malo que el c\u00e1ncer si al c\u00e1ncer le da coco Perea se suicida para lo tener que vivir esa agon\u00eda. Andate a la verga hpta", "author_id": "861404969907499008", "in_reply_to_user_id": "201122984"}, {"created_at": "2019-11-14T03:17:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1rbitro"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oledobrasil", "id": "158092325"}]}, "id": "1194816493818667008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816493818667008"], "text": "@Oledobrasil Ar\u00e3o fez falta de cart\u00e3o amarelo que seria o segundo, matou um contra ataque e o \u00c1rbitro se cagou e n\u00e3o expulsou, o vasco ganhava o jogo.", "author_id": "951176483204149250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194788195248029697"}], "in_reply_to_user_id": "158092325"}, {"created_at": "2019-11-14T03:16:51.000Z", "id": "1194816434725150721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816434725150721"], "text": "@PRIDE2NE1 Se matou? Lament\u00e1vel. Fico triste sempre que vejo pessoas mt jovens se matando. N\u00e3o acho justo crucificar o cara s\u00f3 pq ele fez uma crueldade com o bichinho. Espero que ele tenha se arrependido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PRIDE2NE1", "id": "846105026170904576"}]}, "author_id": "1659275090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194815636020617216"}], "in_reply_to_user_id": "2810079552"}, {"created_at": "2019-11-14T03:16:51.000Z", "id": "1194816434054074369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816434054074369"], "text": "RT @wuxlian: eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wuxlian", "id": "3231389212"}]}, "author_id": "1129061680212774912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738294430547968"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:16:50.000Z", "id": "1194816430178484224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816430178484224"], "text": "@Ignateruel Y a mi, soy tu mayor regalo *se suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ignateruel", "id": "2228959885"}]}, "author_id": "629782987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194815778429788161"}], "in_reply_to_user_id": "2228959885"}, {"created_at": "2019-11-14T03:15:47.000Z", "id": "1194816165069119489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816165069119489"], "text": "@needszanessa sim, parece que ele se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "needszanessa", "id": "525860966"}]}, "author_id": "920847366768549889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194799351517908997"}], "in_reply_to_user_id": "525860966"}, {"created_at": "2019-11-14T03:13:42.000Z", "id": "1194815641783418880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194815641783418880"], "text": "@chobe3 Pero siempre est\u00e1 la navaja del suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "chobe3", "id": "15094072"}]}, "author_id": "788391026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194799080574197760"}], "in_reply_to_user_id": "15094072"}, {"created_at": "2019-11-14T03:12:59.000Z", "id": "1194815460673495040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194815460673495040"], "text": "O suicida n\u00e3o tenta se matar, tenta matar a sua dor.", "author_id": "1475421427"}, {"created_at": "2019-11-14T03:12:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5567, "type": "Person", "normalized_text": "NINHO"}]}, "id": "1194815440427667461", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194815440427667461"], "text": "ESSA TORCIDA NOJENTA GRITOU \u201cCINZAS DO NINHO\u201d ZOMBANDO DE UMA TRAG\u00c9DIA QUE MATOU 10 CRIAN\u00c7AS, VAI SE FODER", "author_id": "4350826277"}, {"created_at": "2019-11-14T03:11:50.000Z", "id": "1194815171237158913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194815171237158913"], "text": "Suicida en la ciudad", "author_id": "2367912397"}, {"created_at": "2019-11-14T03:11:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Janu\u00e1rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FlaRei_1895", "id": "897213844325617665"}]}, "id": "1194815161409900549", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194815161409900549"], "text": "@FlaRei_1895 A torcida fez muito bem hoje no primeiro tempo, mesmo perdendo, oque matou foi o terceiro deles, que c\u00e1 pra n\u00f3s, se fosse em S\u00e3o Janu\u00e1rio surtiria o mesmo efeito", "author_id": "926092574447865859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194814384339607553"}], "in_reply_to_user_id": "897213844325617665"}, {"created_at": "2019-11-14T03:11:10.000Z", "id": "1194815004693938178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194815004693938178"], "text": "GENTE\n\nsabe? aquele mlk que matou um gatinho e filmou um v\u00eddeo enfocando ele, o mlk se matou", "author_id": "920847366768549889"}, {"created_at": "2019-11-14T03:11:06.000Z", "id": "1194814989212749824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814989212749824"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "749422545389125632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:10:32.000Z", "id": "1194814846921007104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814846921007104"], "text": "Escuchando m\u00fasica soy una suicida", "author_id": "1154824368238792705"}, {"created_at": "2019-11-14T03:10:24.000Z", "id": "1194814810246066176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814810246066176"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1073273915231879168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:10:14.000Z", "id": "1194814771125731328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814771125731328"], "text": "@Hungue Veo escribele, eso es de un potencial suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Hungue", "id": "98992221"}]}, "author_id": "368358583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194813167542657024"}], "in_reply_to_user_id": "98992221"}, {"created_at": "2019-11-14T03:10:09.000Z", "id": "1194814748002406400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814748002406400"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "729848585919979521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:09:43.000Z", "id": "1194814640234074113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814640234074113"], "text": "e pra piorar o dia eu lembrei que o conselheiro tutelar que deveria orientar um menino com idea\u00e7\u00e3o suicida em uma fam\u00edlia extremamente desumana acabou DANDO EM CIMA do menino como se fosse um contatinho", "author_id": "1027403095960113153"}, {"created_at": "2019-11-14T03:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "the undead"}]}, "id": "1194814622446039044", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814622446039044"], "text": "Algunas im\u00e1genes de Chile parecen sacadas de una pel\u00edcula de zombies, the undead, destruyendo todo a su paso. Por favor, \u00bfel pa\u00eds est\u00e1 mejor que hace 1 mes? \u00bfAcaso hay una vocaci\u00f3n suicida generalizada? Qu\u00e9 lamentable. Qu\u00e9 cuento de manifestaciones pac\u00edficas ni que 8 cuartos.", "author_id": "348169441"}, {"created_at": "2019-11-14T03:09:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1194814524358049793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814524358049793"], "text": "Gabriel teve 2 oportunidades dps dos 3x3 (Dentro da \u00e1rea) e n\u00e3o matou o jogo, dps que fez o quarto teve outra oportunidade dnv (Dentro da \u00e1rea) e n\u00e3o matou ! Vai se fuder, isso sim", "author_id": "952616459510960128"}, {"created_at": "2019-11-14T03:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Rasput\u00edn"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}]}, "id": "1194814409526464514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814409526464514"], "text": "O Pseudo pr\u00edncipe vivia noite em suruba gay e noite batendo em mendigo. Lembrou o cara que matou o Rasput\u00edn...\n\nJ\u00e1 pensou se depois de tudo isso o Principe mata o Olavo?", "author_id": "21822738"}, {"created_at": "2019-11-14T03:08:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1194814284414537728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814284414537728"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:07:40.000Z", "id": "1194814125467148294", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814125467148294"], "text": "@loladsss @superdiogo41 Onde? Ele n\u00e3o mencionou habbo  a\u00ed, isso \u00e9  praticamente  um post  suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loladsss", "id": "2544326000"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "superdiogo41", "id": "1148320604208209921"}]}, "author_id": "1074517783529041920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194813440344412161"}], "in_reply_to_user_id": "2544326000"}, {"created_at": "2019-11-14T03:06:52.000Z", "id": "1194813925113679873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813925113679873"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1015366720574382081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:06:39.000Z", "id": "1194813867735633920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813867735633920"], "text": "RT @CharlesChaves2: @BolsonaroSP @DeputadoFederal se comporta como  um parlamentar que defende as institui\u00e7\u00f5es brasileiras seu irrespons\u00e1ve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CharlesChaves2", "id": "1304151000"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "206396925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194791646849884160"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:06:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1194813751993741312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813751993741312"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "author_id": "1146546596693401600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:06:05.000Z", "id": "1194813724512706560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813724512706560"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "70361143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:05:56.000Z", "id": "1194813686659063808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813686659063808"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "135045554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:05:36.000Z", "id": "1194813605646159874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813605646159874"], "text": "Ah\u00ed dec\u00eda escuadr\u00f3n suicida, pero yo le\u00ed; educaci\u00f3n suicida.", "author_id": "765308248329035776"}, {"created_at": "2019-11-14T03:04:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 20, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "hangman mchotcowboy"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 189, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1194813425987342337", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813425987342337"], "text": "- hangman mchotcowboy and greasy-hair anger boy pac are both stellar wrestlers and i will watch anything they are involved in\n- TOPE SUICIDA is my favorite thing, thank you @ShutUpExcalibur \n- i'm absolutely living for how hot the crowd is! shit boy!!", "author_id": "1018614181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194813423755943937"}], "in_reply_to_user_id": "1018614181"}, {"created_at": "2019-11-14T03:03:53.000Z", "id": "1194813173771251713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813173771251713"], "text": "Me as suicida https://t.co/J6OOQQ4aBa", "author_id": "2214670652", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194444863015727106"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/J6OOQQ4aBa", "expanded_url": "https://twitter.com/brieffinquiry/status/1194444863015727106", "display_url": "twitter.com/brieffinquiry/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:03:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8159, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "B Herrique"}]}, "id": "1194813056217427969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813056217427969"], "text": "Que idiota os flamenguistas se roendo por qu\u00ea o vasco quase guanhou deles k n\u00e3o aceitam que existe dia pra tudo pra ganhar e perder agora ficar postando v\u00eddeo do B Herrique que quase se matou pra jogar hoje k\n\"Estamos em outro patamar\"  aceitam tem times melhores que o de voc\u00eas!", "author_id": "1155945746925064192"}, {"created_at": "2019-11-14T03:03:13.000Z", "id": "1194813005764149248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813005764149248"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3245484953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:01:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1194812657905352706", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194812657905352706"], "text": "Mi flia llega a ver mi twitter y me averiguan ya un asistencia al suicida", "author_id": "2514940329", "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}}, {"created_at": "2019-11-14T03:01:50.000Z", "id": "1194812656944848896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194812656944848896"], "text": "RT @peletiier: triste demais o menino daqui q se suicidou hoje e o tcc dele tbm era hoje, qd eu falo q essa desgra\u00e7a de faculdade acaba com\u2026", "author_id": "4834078810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194790573892423680"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:01:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "PVC"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7468, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 319, "end": 324, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Rafael__Babu", "id": "531696011"}, {"start": 26, "end": 30, "username": "PVC", "id": "55583641"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 43, "end": 47, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 248, "end": 260, "username": "vluxemburgo", "id": "50654818"}]}, "id": "1194812635717525505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194812635717525505"], "text": "@maurocezar @Rafael__Babu @PVC @UOLEsporte @UOL Era refer\u00eancia? PVC matou a pau! Mostrou uma alternativa de jogo que o Vasco efetivamente jogou, digno n\u00e3o da mais moderna maneira de se jogar, mas da simplicidade, dado que o futebol n\u00e3o se inventa. @vluxemburgo mostrou a simplicidade da genialidade como de um passe de Zidane.", "author_id": "34855690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194584707528347648"}], "in_reply_to_user_id": "55069015"}, {"created_at": "2019-11-14T03:01:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.9324, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "malexandrerosa", "id": "177625730"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "id": "1194812615597445120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194812615597445120"], "text": "@oX9deLinks @CRFMatheusSousa @malexandrerosa @futebol_info S\u00f3 covarde usa a trag\u00e9dia pra tentar ter argumentos pq fica decepcionado pelo time q torce e desconta no rival seu \u00f3dio....s\u00f3 sabem falar isso....pergunta pro Edmundo quando matou 3 pessoas qnd jogava pelo Vasco se o seu time deu suporte...seu pau no c\u00fa", "author_id": "65411733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194808421830287360"}], "in_reply_to_user_id": "3617957113"}, {"created_at": "2019-11-14T03:00:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "rangel"}]}, "id": "1194812440912883712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194812440912883712"], "text": "@QueenMJ999 Ya me dio miedito \nAhora empezar\u00e9 a pensar que los rangel se van a separar \nY que los reiden har\u00e1n un pacto suicida \ud83e\udd7a\ud83d\ude25", "author_id": "1140819012789518337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194744713410166784"}], "in_reply_to_user_id": "1088245367710367744"}, {"created_at": "2019-11-14T03:00:57.000Z", "id": "1194812432696455168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194812432696455168"], "text": "@mafixpi0l4 ...una persona razonable, pero en esta no estoy con vos en absoluto, est\u00e1s dando por sentado que todas las personas acusadas falsamente saldr\u00e1n adelante con su vida, y si se suicidan, admiten su culpa. Todo violador que se suicida es un cobarde, pero no toda persona escrachada...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mafixpi0l4", "id": "1085234392384110593"}]}, "author_id": "568540284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194811968743452673"}], "in_reply_to_user_id": "568540284"}, {"created_at": "2019-11-14T02:59:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 279, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mafixpi0l4", "id": "1085234392384110593"}]}, "id": "1194811968743452673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811968743452673"], "text": "@mafixpi0l4 Que f\u00e1cil ser\u00eda entonces inculpar a alguien. Lo escrachan por m\u00e1s que no sea verdad. Si se suicida, habr\u00e1 confirmado su culpa porque no aguant\u00f3 el peso de sus acciones. Total, es rid\u00edculo pensar que no soport\u00f3 la presi\u00f3n de que lo acusen de algo que no hizo, \u00bfno? Mili, vos sos...", "author_id": "568540284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194811027910729728"}], "in_reply_to_user_id": "568540284"}, {"created_at": "2019-11-14T02:58:55.000Z", "id": "1194811921024913409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811921024913409"], "text": "@karenglavic NADIE LE DAR\u00c1 UN OSCAR POR SU AUDACIA, ES CASI UN ACTO SUICIDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "karenglavic", "id": "6351362"}]}, "author_id": "292391142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194767034728550401"}], "in_reply_to_user_id": "6351362"}, {"created_at": "2019-11-14T02:58:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "alime"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "renzo moradessa"}]}, "id": "1194811891383783424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811891383783424"], "text": "sera se a alime ja matou o renzo moradessa", "author_id": "1426778461"}, {"created_at": "2019-11-14T02:58:42.000Z", "id": "1194811869313323008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811869313323008"], "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "author_id": "2833062545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:58:21.000Z", "id": "1194811781413265408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811781413265408"], "text": "El d\u00eda que se entere lo que le pasa a los animales que se come, se suicida. https://t.co/eK473ULPiz", "author_id": "30591965", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187063289068576768"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eK473ULPiz", "expanded_url": "https://twitter.com/AbriltheDuchess/status/1187063289068576768", "display_url": "twitter.com/AbriltheDuches\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T02:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "SUBLIME"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marceloalonsoh", "id": "1363109101"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "IWACQSIL", "id": "2743119166"}]}, "id": "1194811744109125632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811744109125632"], "text": "@marceloalonsoh @IWACQSIL SUBLIME ,,, SUICIDA DIR\u00cdA YO,,, POR QUE EXPONERSE ASI FRENTE A LOS GORILAS ENFERMOS, NADIE LE DAR\u00c1\n UN OSCAR POR SU AUDACIA", "author_id": "292391142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194745890902364161"}], "in_reply_to_user_id": "1363109101"}, {"created_at": "2019-11-14T02:57:10.000Z", "id": "1194811482359418881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811482359418881"], "text": "RT @anamargaritazul: Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es u\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamargaritazul", "id": "513908434"}]}, "author_id": "542846385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194623231849684998"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:56:04.000Z", "id": "1194811203685638149", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811203685638149"], "text": "RT @CharlesChaves2: @BolsonaroSP @DeputadoFederal se comporta como  um parlamentar que defende as institui\u00e7\u00f5es brasileiras seu irrespons\u00e1ve\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CharlesChaves2", "id": "1304151000"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "2903181951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194791646849884160"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:55:42.000Z", "id": "1194811111255805952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811111255805952"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1049436087599411200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:55:23.000Z", "id": "1194811031220051969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811031220051969"], "text": "RT @om_caroline: @lolaescreva Combater misoginia tudo bem, mas defender nossos algozes \u00e9 estrat\u00e9gia suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "om_caroline", "id": "2826714292"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "1050558209289801729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777753817698310"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:55:17.000Z", "id": "1194811009082515457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811009082515457"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2772974019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "id": "1194810842409263104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810842409263104"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "author_id": "985376829207871489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Barcelos"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "LUXA"}, {"start": 128, "end": 140, "probability": 0.6314, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO CHEDDAR"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/oB2jVqL9b6", "expanded_url": "https://twitter.com/TeresaCristina/status/1194804053605310475", "display_url": "twitter.com/TeresaCristina\u2026"}]}, "id": "1194810784917991424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810784917991424"], "text": "\" Comimurano impati \" V\u00e3o tomar no c\u00fa porra, saiu barato ainda se n fosse o ac\u00e9falo do Danilo Barcelos, LUXA QUASE ME MATOU COM BRUNO CHEDDAR. https://t.co/oB2jVqL9b6", "author_id": "1044398949006807040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194804053605310475"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:54:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.805, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.2722, "type": "Other", "normalized_text": "Aguilar"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/BA75FRGsHh", "expanded_url": "https://twitter.com/TICALANCHEROS/status/1194613458932776960", "display_url": "twitter.com/TICALANCHEROS/\u2026"}]}, "id": "1194810722062086145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810722062086145"], "text": "Esto es una corroboraci\u00f3n m\u00e1s de que Santander es \u201cPotencia tur\u00edstica\u201d por decreto: Porq q los Aguilar se les ocurri\u00f3...Barichara sin agua y la v\u00eda B/manga - Sangil, literalmente suicida!! https://t.co/BA75FRGsHh", "author_id": "952610146668236800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194613458932776960"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:53:54.000Z", "id": "1194810661748035584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810661748035584"], "text": "@Biel_Oliveiiira Se n\u00e3o matou at\u00e9 hj ent\u00e3o t\u00e1 suave kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Biel_Oliveiiira", "id": "775561702024896512"}]}, "author_id": "1099505350733168641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194810539760857093"}], "in_reply_to_user_id": "775561702024896512"}, {"created_at": "2019-11-14T02:53:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7485, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxVAS"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "FLAxVAS"}]}, "id": "1194810584249843715", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810584249843715"], "text": "DEPOIS DESSE JOG\u00c3O TA AT\u00c9 LIBERADO FALAR BEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA POR HOJE \n\n#FLAxVAS", "author_id": "1107715936226869248"}, {"created_at": "2019-11-14T02:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7805, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rickriordah", "id": "1260992880480595969"}]}, "id": "1194810486094737409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810486094737409"], "text": "@rickriordah Assim, ele n\u00e3o se rotulava. Mas \"morreu por gay\" por causa da AIDS q matou ele (a galera era bem homof\u00f3bica na \u00e9poca, tinha AIDS era tudo gay pra eles)", "author_id": "1089971462163914758", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194776519052320770"}], "in_reply_to_user_id": "1138538275407376390"}, {"created_at": "2019-11-14T02:52:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "id": "1194810336823697411", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810336823697411"], "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "author_id": "266386398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:52:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9261, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1194810311997571072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810311997571072"], "text": "RT @Cabelera57: Um time que se matou pra empatar a cada gol do Flamengo e que comemorou no final com um empate contra o l\u00edder, Vasco n\u00e9 rs\u2026", "author_id": "1088915205655015424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194810210679963648"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:52:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9074, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VsKU122zgx", "expanded_url": "https://twitter.com/djnemdodick/status/1194808269908393984", "display_url": "twitter.com/djnemdodick/st\u2026"}]}, "id": "1194810210679963648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810210679963648"], "text": "Um time que se matou pra empatar a cada gol do Flamengo e que comemorou no final com um empate contra o l\u00edder, Vasco n\u00e9 rs https://t.co/VsKU122zgx", "author_id": "1069272881564127234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808269908393984"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"created_at": "2019-11-14T02:51:51.000Z", "id": "1194810143952781318", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810143952781318"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "880551923581165568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:51:09.000Z", "id": "1194809966391185409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809966391185409"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "151650124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:51:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4151, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxemburgo"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 337, "end": 346, "probability": 0.5253, "type": "Organization", "normalized_text": "LUXEMBURGO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "T_Independente", "id": "53057066"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "LecoPresidente", "id": "832218409005875201"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "DiegoLugano", "id": "253203161"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "macmarcoaurelio", "id": "219657748"}]}, "id": "1194809962200993792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809962200993792"], "text": "@T_Independente @SaoPauloFC @LecoPresidente @rai10oficial @DiegoLugano @juliocasares_SP @macmarcoaurelio Luxemburgo tem o perfil ideal pra comandar esses acomodados no SPFC, tem o perfil ideal pra comandar o SPFC nessa fila de t\u00edtulos. \nV\u00e3o querer o Diniz na Libertadores? Osorio? que \u00e9 outro superestimado e com futebol ''suicida''. \n\u00c9 LUXEMBURGO! Luxa \u00e9 respeitado pelos jogadores.", "author_id": "477070593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809329167278080"}], "in_reply_to_user_id": "477070593"}, {"created_at": "2019-11-14T02:50:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1194809909885505536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809909885505536"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "412610454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:50:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}]}, "id": "1194809816331493376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809816331493376"], "text": "@whindersson Se o Vasco n\u00e3o matou a torcida hj do cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o mata mais", "author_id": "832762078339309570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194774856421855237"}], "in_reply_to_user_id": "230186518"}, {"created_at": "2019-11-14T02:50:11.000Z", "id": "1194809723385720833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809723385720833"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1081020661450113025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:50:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Leila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rickque", "id": "78803947"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "opedrocaruso", "id": "707341541"}]}, "id": "1194809693597847552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809693597847552"], "text": "@rickque @opedrocaruso e a liberta? foi isso que a mam\u00e3e Leila se matou investindo e nem perto chegaram. na verdade nem paulistinha esse ano kkkk baixa a bola a\u00ed", "author_id": "573954158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194808923632607232"}], "in_reply_to_user_id": "78803947"}, {"created_at": "2019-11-14T02:49:47.000Z", "id": "1194809625004118017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809625004118017"], "text": "@Lohanylopes8 bem n\u00f3s msm fez o segundo gol kkk quase se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lohanylopes8", "id": "1135925218650836992"}]}, "author_id": "943531447775907840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809475087110144"}], "in_reply_to_user_id": "1135925218650836992"}, {"created_at": "2019-11-14T02:49:19.000Z", "id": "1194809505974038528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809505974038528"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3132063683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:48:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "light"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "shinigami"}]}, "id": "1194809317783982080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809317783982080"], "text": "@LeSadboy_97 En mi opini\u00f3n misa s\u00ed se suicida, light lo era todo para ella, pero nunca contempl\u00e9 que light se convirtiera en un shinigami, c\u00f3mo llegaste a esa idea? owo", "author_id": "83936996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194789410237227008"}], "in_reply_to_user_id": "1185470820463849472"}, {"created_at": "2019-11-14T02:48:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.7404, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1194809245805502464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809245805502464"], "text": "Cara, tou bem sentido com uma hist\u00f3ria que eu ouvi agora de um menino aqui da rua que se suicidou por causa de depress\u00e3o. Me deixou bem pra baixo. Que Deus conforte os familiares e amigos dele! \ud83d\ude4f", "author_id": "148932624"}, {"created_at": "2019-11-14T02:47:33.000Z", "id": "1194809060350144513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809060350144513"], "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "72694672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:46:40.000Z", "id": "1194808840228921344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808840228921344"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "390854252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:46:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Sefi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Michelledbolo", "id": "198592419"}]}, "id": "1194808806456340480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808806456340480"], "text": "RT @Michelledbolo: A esta le decis que te queres morir y te dice pelotuda, o te dice same.\n\nSefi alias \"0800 - ayuda al suicida\" https://t.\u2026", "author_id": "590473751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194803755621011456"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:46:23.000Z", "id": "1194808768246276099", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808768246276099"], "text": "@mariaisa600 Uno que me dijo, si de verdad est\u00e1 tan mal, por qu\u00e9 no se suicida? Ve? No se anima.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariaisa600", "id": "311712840"}]}, "author_id": "297766843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194292222570745860"}], "in_reply_to_user_id": "311712840"}, {"created_at": "2019-11-14T02:45:43.000Z", "id": "1194808602562834432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808602562834432"], "text": "@majorolimpio Bandido suicida, se tivesse desistido ainda estaria vivo, focou apenas na mulher e ignorou o seguran\u00e7a. Este seguran\u00e7a est\u00e1 de parab\u00e9ns por sua aten\u00e7\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "author_id": "1132614235131924481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194765964509880321"}], "in_reply_to_user_id": "94451423"}, {"created_at": "2019-11-14T02:45:30.000Z", "id": "1194808547504263169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808547504263169"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "92613487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:45:29.000Z", "id": "1194808540722081794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808540722081794"], "text": "@brunno_caroli Um mlk de 15 anos se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brunno_caroli", "id": "910339133318541312"}]}, "author_id": "3848466677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194808266217443328"}], "in_reply_to_user_id": "910339133318541312"}, {"created_at": "2019-11-14T02:45:12.000Z", "id": "1194808469959958528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808469959958528"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1067738782781321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:45:05.000Z", "id": "1194808442722099207", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808442722099207"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "author_id": "372518007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:42:49.000Z", "id": "1194807870832947201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807870832947201"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1090676934130970625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:42:49.000Z", "id": "1194807869255798784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807869255798784"], "text": "@yshmtvrs suicida homicida que eu odeio https://t.co/RXHHm1CNPN", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yshmtvrs", "id": "867750360504520704"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/RXHHm1CNPN", "expanded_url": "https://twitter.com/itsandisucka/status/1194807869255798784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RXHHm1CNPN", "media_key": "3_1194807859659378689"}]}, "author_id": "67404530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194804058445557762"}], "in_reply_to_user_id": "867750360504520704"}, {"created_at": "2019-11-14T02:42:28.000Z", "id": "1194807782031155200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807782031155200"], "text": "@FlexVegaYT No:\u2019v me di cuenta que esta media hora despu\u00e9s de que lo subieras - c suicida -", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlexVegaYT", "id": "1306181761"}]}, "author_id": "1187913561705766912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194807614837796864"}], "in_reply_to_user_id": "1306181761"}, {"created_at": "2019-11-14T02:42:27.000Z", "id": "1194807778591813632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807778591813632"], "text": "@JuoVitor4 @VictorAndrews_7 @futebol_info faz de otario n\u00e3o man\u00e9, s\u00f3 quero que voc\u00ea d\u00ea nome de quem matou as crian\u00e7as se for homem", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JuoVitor4", "id": "1186241039385972736"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "author_id": "1044438815174209536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194807370934865923"}], "in_reply_to_user_id": "1186241039385972736"}, {"created_at": "2019-11-14T02:41:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 238, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JuoVitor4", "id": "1186241039385972736"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "1psicopatar", "id": "2165566915"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "id": "1194807553529712646", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807553529712646"], "text": "@JuoVitor4 @1psicopatar @futebol_info Mas quem matou 10 a torcida? A diretoria? a light? Pelo que eu saiba ainda n\u00e3o saiu o laudo dos respons\u00e1veis pelo morte dos meninos.\nAli\u00e1s n\u00e3o entendo porque usa isso para atingir a torcida do Flamengo  \u00e9 ela a culpada pela mortes dos 10?\nA\u00ed meu vice ver se cresce", "author_id": "832228804437344257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194805310428459008"}], "in_reply_to_user_id": "1186241039385972736"}, {"created_at": "2019-11-14T02:41:19.000Z", "id": "1194807494457081859", "lang": "tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807494457081859"], "text": "nintendo es capaz de sacarle un amiibo a gooigi antes de a frobin DNSJALDKADAJLSKLASDFDSLFDSNLDJKFSDA me voy a suicida r", "author_id": "866477928015646721"}, {"created_at": "2019-11-14T02:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "bachelet"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "bachelet"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Ok8HAQ6Mu0", "expanded_url": "https://twitter.com/Carabdechile/status/1194745312050634752", "display_url": "twitter.com/Carabdechile/s\u2026"}]}, "id": "1194807217633054720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807217633054720"], "text": "Pero para los famosos observadores no existen, expulsadoa de una vez. #bachelet eres lo peor para este pais despues del borracho suicida https://t.co/Ok8HAQ6Mu0", "author_id": "182041148", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194745312050634752"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:40:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Marrony"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TimoteoAssuncao", "id": "735530541823451141"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "abeljacobsts", "id": "734968416017240064"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Casimiro", "id": "228023472"}]}, "id": "1194807211966554112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807211966554112"], "text": "@TimoteoAssuncao @abeljacobsts @Casimiro Acho q \u00e9 pior ainda ent\u00e3o, pq se n\u00e3o chutasse a bola teria passado impune. Deu um ippon no Marrony (acho) no meio campo e n\u00e3o tomou amarelo, matou um contra-ataque e nada...", "author_id": "2876531800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194806837117440002"}], "in_reply_to_user_id": "735530541823451141"}, {"created_at": "2019-11-14T02:39:29.000Z", "id": "1194807030147665920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807030147665920"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2729625598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:39:20.000Z", "id": "1194806995859189761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806995859189761"], "text": "Pior que ela se matou por causa de homem", "author_id": "1194305208068792321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194806806050168832"}], "in_reply_to_user_id": "1194305208068792321"}, {"created_at": "2019-11-14T02:39:19.000Z", "id": "1194806990188564485", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806990188564485"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "923657628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:38:09.000Z", "id": "1194806694695579648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806694695579648"], "text": "Me rindo. \n*Se suicida* https://t.co/rGm1xsh87m", "author_id": "1626326880", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rGm1xsh87m", "expanded_url": "https://twitter.com/bbywiak/status/1193780038644240384", "display_url": "twitter.com/bbywiak/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T02:37:15.000Z", "id": "1194806468509392901", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806468509392901"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2882073837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:36:42.000Z", "id": "1194806332404068353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806332404068353"], "text": "RT @Analitica: Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas cuatro extranjeros, en un ataque suicida este mi\u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}]}, "author_id": "35400575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194799611052867584"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:36:40.000Z", "id": "1194806323814322177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806323814322177"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "789971065854369792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:36:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5268, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1194806187881054208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806187881054208"], "text": "Mano uma pessoa se suicidou aqui em rgt\n\nQue deus conforte a fam\u00edlia", "author_id": "3328272052"}, {"created_at": "2019-11-14T02:36:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "id": "1194806165923696640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806165923696640"], "text": "RT @emma_sar: TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar con\u2026", "author_id": "3031658719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194772061568282624"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:35:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 172, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1194806033132249088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806033132249088"], "text": "vi nego que se matou em promo\u00e7\u00e3ozinha pra ganhar ingresso do jogo de hoje tuitando NA HORA do jogo. Fez quest\u00e3o de ir pro jogo pq??? se fosse pra ver o jogo comentando no tt ficava em casa porra.", "author_id": "487534630", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}}, {"created_at": "2019-11-14T02:35:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "Sussu"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "id": "1194806013129572352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806013129572352"], "text": "\ud83d\udcaf\ud83d\udd1eBiografia\ud83d\udd1e\ud83d\udcaf\n\ud83d\ude08 Hoje\n\ud83d\ude0a I\n\ud83d\udcc6 11/10/19\n\u2728 Um amor\n\ud83d\udcad Rico\n\ud83d\ude1c Sussu, Suicida\n\ud83c\udf43 Rol\u00ea\n\ud83c\udf41 N\u00e3o\n\ud83c\udf7b Sim\n\ud83d\udc6e\ud83c\udffb Sim\n\ud83e\udd25 N\u00e3o tem pessoa\n\ud83d\udc7d Sim\n\ud83c\udf7f YouTube\n\ud83c\udf1d Namorar\n\ud83d\ude10 Sim e me arrependo\n\ud83e\udd2b k k k\n\ud83e\udd70 N\u00e3o\n\ud83d\ude09 J\u00e1 fui de geral, mas hoje sou suave\n\ud83d\ude01 Sim rsrs\n\ud83e\udd24 Pizza\n\ud83d\udc7b N\u00e3o\n\ud83e\udd28 N\u00e3o\n\ud83e\udd21 N\u00e3o\n\ud83e\udd75 \ud83e\udd2a", "author_id": "937408737052168197"}, {"created_at": "2019-11-14T02:34:58.000Z", "id": "1194805896343379969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805896343379969"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1063286084916965376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:34:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RMPoficial", "id": "830117564885893121"}]}, "id": "1194805881801781248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805881801781248"], "text": "@RMPoficial O Flamengo n\u00e3o matou o jogo no in\u00edcio, quis menosprezar o Vasco, e no futebol n\u00e3o se menospreza ningu\u00e9m .", "author_id": "131585958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194805177976578048"}], "in_reply_to_user_id": "830117564885893121"}, {"created_at": "2019-11-14T02:34:37.000Z", "id": "1194805808799866880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805808799866880"], "text": "@Lfachalu \u00c9l es un privilegiado! Ataca y se suicida!! \ud83d\ude1c", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lfachalu", "id": "2826225479"}]}, "author_id": "756044540608389120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194802123956867072"}], "in_reply_to_user_id": "2826225479"}, {"created_at": "2019-11-14T02:34:27.000Z", "id": "1194805766315753472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805766315753472"], "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:34:06.000Z", "id": "1194805678906494976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805678906494976"], "text": "Hoy el suicida tiene un pacto con la vida.", "author_id": "3234569966", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}}, {"created_at": "2019-11-14T02:33:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kepler_johann", "id": "773610639591895041"}]}, "id": "1194805562665517058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805562665517058"], "text": "@kepler_johann Bolsonaro n\u00e3o suicida,  o perfil dele \u00e9 outro", "author_id": "572843753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800626699554818"}], "in_reply_to_user_id": "773610639591895041"}, {"created_at": "2019-11-14T02:33:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 222, "probability": 0.5274, "type": "Place", "normalized_text": "BRASILEIRA"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 174, "tag": "ImpeachmentGilmarMendes"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "RoYamasaki", "id": "2258275700"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "somosalianca", "id": "1191381984125358080"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/gT3cCAet4k", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcioTonisso/status/1194805446252650496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gT3cCAet4k", "media_key": "3_1194805436366630912"}]}, "id": "1194805446252650496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805446252650496"], "text": "@Deveras888 @RoYamasaki @somosalianca \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Trocou a \"vida eterna\" por \"moedas de prata\" e se \"enforcou\". \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#ImpeachmentGilmarMendes\n\nQUE DEUS CONTINUE ABEN\u00c7OANDO A NA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA E NOS LIVRANDO DE TODO TIPO DE MAL IDEOL\u00d3GICO! https://t.co/gT3cCAet4k", "author_id": "984873045914521600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194691105918337024"}], "in_reply_to_user_id": "1106385100000747521"}, {"created_at": "2019-11-14T02:33:01.000Z", "id": "1194805405664329728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805405664329728"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "223317518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:32:57.000Z", "id": "1194805389273042945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805389273042945"], "text": "RT @Hohollz: tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Hohollz", "id": "795746687402840064"}]}, "author_id": "776107722412523521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738642440347649"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:32:12.000Z", "id": "1194805199430471681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805199430471681"], "text": "Est\u00e1 lloviendo y hace fr\u00edo, alguien que quiera venir y me tenga abrazado toda la noche, qui\u00e9n se ofrece a tan brutal misi\u00f3n suicida?", "author_id": "893342139324805120"}, {"created_at": "2019-11-14T02:31:29.000Z", "id": "1194805020400771072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805020400771072"], "text": "@matiasencinaa Vos sos m\u00e1s suicida que yo matias", "author_id": "1384545042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194791891625226240"}], "in_reply_to_user_id": "1111481403596783616"}, {"created_at": "2019-11-14T02:31:07.000Z", "id": "1194804928159666177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804928159666177"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "174852975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:31:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6514, "type": "Person", "normalized_text": "massako"}]}, "id": "1194804907397632000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804907397632000"], "text": "A\u00ed que d\u00f3 desse menino do massako que se enforcou \ud83d\ude1e", "author_id": "988474638635360256"}, {"created_at": "2019-11-14T02:30:02.000Z", "id": "1194804653969543168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804653969543168"], "text": "JAJAJAJAJAJAJA soy yo hoy a la ma\u00f1ana y mi compa\u00f1ero me dice paraaaa cruzas la calle modo suicida https://t.co/MdrLZqdG10", "author_id": "146989238", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194284433286877185"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/MdrLZqdG10", "expanded_url": "https://twitter.com/araujomilagros_/status/1194284433286877185", "display_url": "twitter.com/araujomilagros\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T02:30:01.000Z", "id": "1194804650467352576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804650467352576"], "text": "Voc\u00ea apareceeeu e me mostrou um lado melhor dessa vida, mostrou a raz\u00e3o dela logo pra um suicida", "author_id": "1167543718515224578"}, {"created_at": "2019-11-14T02:29:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "yoshida"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "ash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ashlynxart", "id": "1156412367690969089"}]}, "id": "1194804539490291713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804539490291713"], "text": "@ashlynxart ai gente o povo falando mal da yoshida pqp tinham me dito q ela matou o ash pq estava em um episodio depressivo mt grave e q ela se arrependia de ter feito isso \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\n\nagr sto descobrindo as verdades sto impaquitada e mt puta", "author_id": "886399931837296640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194796886034661377"}], "in_reply_to_user_id": "1156412367690969089"}, {"created_at": "2019-11-14T02:29:09.000Z", "id": "1194804431495282688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804431495282688"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1133869085668892672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:28:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "loncheras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1194804371353038848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804371353038848"], "text": "@esquinabaja NO comprar el libro de las loncheras y los tamalitos. Estar\u00e1n contribuyendo con la prole del corrupto suicida.", "author_id": "1189304460616577027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194670776756121600"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-11-14T02:26:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1194803847975317504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194803847975317504"], "text": "@antchristsstar Le\u00ed Suicida", "author_id": "1123722579305553923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194632888483864576"}], "in_reply_to_user_id": "960746737848680453"}, {"created_at": "2019-11-14T02:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Sefi"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dk2QttDBng", "expanded_url": "https://twitter.com/Seeffi/status/1194798966648582145", "display_url": "twitter.com/Seeffi/status/\u2026"}]}, "id": "1194803755621011456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194803755621011456"], "text": "A esta le decis que te queres morir y te dice pelotuda, o te dice same.\n\nSefi alias \"0800 - ayuda al suicida\" https://t.co/dk2QttDBng", "author_id": "198592419", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194798966648582145"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:25:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "black mirror"}]}, "id": "1194803571323219968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194803571323219968"], "text": "Hay d\u00edas en los que de verdad me pregunto si no simplemente seremos personas en un capitulo de black mirror donde el presidente es un incompetente y al final del capitulo se suicida en cadena nacional para saciar la sed de sangre de los internautas.", "author_id": "636009538"}, {"created_at": "2019-11-14T02:23:42.000Z", "id": "1194803059873996800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194803059873996800"], "text": "@kickats ele n\u00e3o era psicopata como dizem pq se fosse n\u00e3o tiraria a pr\u00f3pria vida, nao sentiria culpa nem arrependimento. Ele era problem\u00e1tico, estava tentando chamar aten\u00e7\u00e3o e fez aquilo. Foi internado pra se tratar, mas de nada adiantou pq depois se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kickats", "id": "1065411090861953024"}]}, "author_id": "439040119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194802487745765378"}], "in_reply_to_user_id": "439040119"}, {"created_at": "2019-11-14T02:23:26.000Z", "id": "1194802991553024000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802991553024000"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "852566466964713472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:21:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "CHUCKY"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4699, "type": "Person", "normalized_text": "GATO"}]}, "id": "1194802607803502592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802607803502592"], "text": "O CHUCKY MATOU O GATO VAI SE FODER", "author_id": "1102200193297063936"}, {"created_at": "2019-11-14T02:21:40.000Z", "id": "1194802549834035201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802549834035201"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1518258992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:21:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.7166, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}]}, "id": "1194802494355972096", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802494355972096"], "text": "The name of the maneuver is \"Tope Suicida\" (roughly translates to suicidal top)... JR calls it \"toupee\" as in wig/coiffure... LOL\n\nBTW, I would've definitely used one of those double features now because it was a good match building up.", "author_id": "2347013912"}, {"created_at": "2019-11-14T02:21:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 256, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "martuchis"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.3735, "type": "Person", "normalized_text": "Crocs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hennypocahontas", "id": "1362453814855540742"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Jojamon", "id": "150697992"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "IvanDuqueMa", "id": "993295410339991552"}]}, "id": "1194802463548813318", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802463548813318"], "text": "@Hennypocahontas @jojamon Las palabras convencen pero se las lleva el viento, pero el ejemplo arrastra y es incentivo para los demas, si es cierto q @IvanDuqueMa dar\u00eda la vida por el pa\u00eds por q no se suicida de una buena vez y de paso q convenza a martuchis y al Sr de los Crocs", "author_id": "564825490", "in_reply_to_user_id": "155556811"}, {"created_at": "2019-11-14T02:21:06.000Z", "id": "1194802407198343168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802407198343168"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "279503093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:20:50.000Z", "id": "1194802336469831680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802336469831680"], "text": "@leandroruschel A forma como escrevem a chamada \u00e9 impressionante: \u201cmenina de 5 anos morreu por bala perdida...\u201d \n\nParece at\u00e9 que uma bala com vida pr\u00f3pria, e sem senso de dire\u00e7\u00e3o, matou acidentalmente a criancinha.\n\nSe o autor do disparo fosse um PM seria: \u201cPolicial mata crian\u00e7a de 5 anos\u201d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "author_id": "739741396534472704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194615243747594241"}], "in_reply_to_user_id": "174818242"}, {"created_at": "2019-11-14T02:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Riverdale"}]}, "id": "1194802263526662144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802263526662144"], "text": "RT @LilHagois: Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "1081607937188159488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194799354860707840"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:20:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "La Paz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "id": "1194802209701138432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802209701138432"], "text": "@CMonteroOficial Ese tipo esta loco o es suicida? Si regresa Evo va arder La Paz", "author_id": "138270173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194797907347693574"}], "in_reply_to_user_id": "119758810"}, {"created_at": "2019-11-14T02:20:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "infoturquesa", "id": "78941660"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SyiPGu6Fl6", "expanded_url": "https://turquesanews.mx/mexico/nino-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/", "display_url": "turquesanews.mx/mexico/nino-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://turquesanews.mx/mexico/nino-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/"}]}, "id": "1194802136573460480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802136573460480"], "text": "RT @infoturquesa: #M\u00e9xico | De manera extraoficial se supo que el ni\u00f1o sufr\u00eda bullying en la escuela.\n\nhttps://t.co/SyiPGu6Fl6", "author_id": "705982249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193980870664900609"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:19:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.3473, "type": "Person", "normalized_text": "Fifidonia"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "II Guerra Mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jamsalazar", "id": "88033645"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RF5Wl7Kado", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/nacional/encuestas-estatales-ganaria-morena-12-de-15-gubernaturas-el-pri-en-la-lona.html", "display_url": "sdpnoticias.com/nacional/encue\u2026"}]}, "id": "1194801956222590980", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801956222590980"], "text": "@jamsalazar sus amigos de Fifidonia tienen una vocaci\u00f3n suicida digna de kamikazes de la II Guerra Mundial, su us\u00eda...\n\nhttps://t.co/RF5Wl7Kado", "author_id": "17741945", "in_reply_to_user_id": "88033645"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "TIRALHI"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/BxU4YrUHnO", "expanded_url": "http://g1.globo.com/mato-grosso/videos/v/homem-conta-como-matou-as-oncas/8083503/?utm_source=twitter&utm_medium=share-player-desktop", "display_url": "g1.globo.com/mato-grosso/vi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mt/mato-grosso/video/homem-conta-como-matou-as-oncas-8083503.ghtml"}]}, "id": "1194801862022750209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801862022750209"], "text": "Homem conta como matou as on\u00e7as https://t.co/BxU4YrUHnO Se houvesse  justi\u00e7a  este bando pegaria un 8 anos de cadeia...A pior  coisa que Deus criou foi o ser humano. DESALMADO OCULPA AS TERRAS  DELAS  \u00c9  A\u00cdDA  TIRALHI AS VIDA .", "author_id": "1128828212312723460"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:54.000Z", "id": "1194801853780938752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801853780938752"], "text": "um menino de 15 anos se suicidou aqui em Registro\nque tristeza :(", "author_id": "149766593"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SunHee_Unnie", "id": "859169442806288384"}]}, "id": "1194801813347852290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801813347852290"], "text": "RT @SunHee_Unnie: A depress\u00e3o mata mais que o c\u00e2ncer e existem pessoas que ainda colocam isso como \"drama\". Jonghyun se MATOU e ele estava\u2026", "author_id": "1101893250812702720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "943146659504107521"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00e9 suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.4261, "type": "Place", "normalized_text": "AEWNashville"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "AEWNashville"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "ShutUpExcalibur", "id": "2408462113"}]}, "id": "1194801802992066560", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801802992066560"], "text": "If I never hear @ShutUpExcalibur yell, \"Top\u00e9 suicida!\" again, it'll be too soon.\n\n#AEWNashville", "author_id": "242865365"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:30.000Z", "id": "1194801751465111552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801751465111552"], "text": "@Thiago_Schadeck @jnascim @camaradeputados @MPF_PGR @PFDC_MPF @Astro_Pontes @rubensvalente @mctic @emicida @patriciapillar @MROFICIAL @eurenesilva @raullsantiago @franca_rodrigo @Marcelodedois @lolaescreva @1TeresaCristina @flaviaol @PTnaCamara @psolnacamara @PDTnaCamara @SenadoFederal Queria eu que fosse s\u00f3 preconceito meu. Negro e gay que votou neste d\u00e9spota,  \u00e9 suicida potencial.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thiago_Schadeck", "id": "1149441573106700290"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jnascim", "id": "34779125"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "PFDC_MPF", "id": "288420461"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "astro_pontes", "id": "93339429"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "rubensvalente", "id": "45982977"}, {"start": 98, "end": 106, "username": "emicida", "id": "21054053"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "mroficial", "id": "1220427047249612801"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}, {"start": 147, "end": 161, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "franca_rodrigo", "id": "98747574"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}, {"start": 193, "end": 205, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 223, "end": 232, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 233, "end": 244, "username": "PTnaCamara", "id": "75031882"}, {"start": 245, "end": 258, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}, {"start": 259, "end": 271, "username": "PDTnaCamara", "id": "481498341"}, {"start": 272, "end": 286, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "author_id": "336676673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194786649684791296"}], "in_reply_to_user_id": "1149441573106700290"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "Homicida"}]}, "id": "1194801727779811330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801727779811330"], "text": "Meu lema de vida eh: Homicida talvez, suicida jamais. Amor proprio baby!", "author_id": "1154734050969554944"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:11.000Z", "id": "1194801672008196096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801672008196096"], "text": "@lberteroorfebre @JoaquinBene @mundoscerrados Sobre todo por lo de suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lberteroorfebre", "id": "1354883413"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JoaquinBene", "id": "1321722922315165701"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "mundoscerrados", "id": "358293107"}]}, "author_id": "817266176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194801140971589632"}], "in_reply_to_user_id": "1354883413"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArlindeteA", "id": "1109409838164074496"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Lu13Luiza", "id": "873404176545525760"}]}, "id": "1194801668761833472", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801668761833472"], "text": "@ArlindeteA @JosPedr68924987 @Lu13Luiza Hitler se suicidou", "author_id": "2462279840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193630235075497991"}], "in_reply_to_user_id": "1109409838164074496"}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:09.000Z", "id": "1194801665242783751", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801665242783751"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2296355721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1194801662998798336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801662998798336"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "4821485649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:17:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "id": "1194801520769937408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801520769937408"], "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "author_id": "1015322426748567553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:17:29.000Z", "id": "1194801493347651585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801493347651585"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "834431900546654208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:17:08.000Z", "id": "1194801408224174081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801408224174081"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2962345827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:16:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.7981, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3965, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1194801371532472323", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801371532472323"], "text": "Hearing Excalibur enthusiastically shout Tope Suicida never gets old.", "author_id": "21159115"}, {"created_at": "2019-11-14T02:16:55.000Z", "id": "1194801351160737792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801351160737792"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "188192566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:16:11.000Z", "id": "1194801166477078534", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801166477078534"], "text": "Me da um neg\u00f3cio estranho que me da insta vontade de chorar quando vejo noticia de alguem que se matou", "author_id": "711946026"}, {"created_at": "2019-11-14T02:15:52.000Z", "id": "1194801088521789440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801088521789440"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "873292611485925376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:15:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/45Had9PggT", "expanded_url": "http://bit.ly/32HPB07", "display_url": "bit.ly/32HPB07"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/37v8dy8VJS", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1194801006858518528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/37v8dy8VJS", "media_key": "3_1194801005168168960"}]}, "id": "1194801006858518528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801006858518528"], "text": "Al menos 8 muertos y 14 heridos las v\u00edctimas de un atentado suicida en Kabul https://t.co/45Had9PggT https://t.co/37v8dy8VJS", "author_id": "829478992768008192"}, {"created_at": "2019-11-14T02:15:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mveigaa02", "id": "1074148696059772929"}]}, "id": "1194800945252704256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800945252704256"], "text": "@mveigaa02 Gerson era pra ser expulso umas 3 vezes se parar pra contar o tanto de contra ataque que matou, fora o pisao do Mari no Raul", "author_id": "902694256514617344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800660203610112"}], "in_reply_to_user_id": "1074148696059772929"}, {"created_at": "2019-11-14T02:15:09.000Z", "id": "1194800906396667910", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800906396667910"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "78797226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:15:07.000Z", "id": "1194800898318295040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800898318295040"], "text": "RT @israelrfe: *se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "israelrfe", "id": "1264743269780447232"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}, "author_id": "163531063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194661208101490688"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:15:04.000Z", "id": "1194800887459450880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800887459450880"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "99370774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:58.000Z", "id": "1194800862432026624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800862432026624"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "2174591569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:55.000Z", "id": "1194800849148620801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800849148620801"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "573001874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:53.000Z", "id": "1194800840130940928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800840130940928"], "text": "@GiahLee @joseantoniokast Depresi\u00f3n y tendencia suicida cuando no fueron educados en el amor, el respeto y el trabajo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GiahLee", "id": "1504117675685199872"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "author_id": "935184824385658881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194798995446607872"}], "in_reply_to_user_id": "1173990631292772352"}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "lisandro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoaquinBene", "id": "1321722922315165701"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mundoscerrados", "id": "358293107"}]}, "id": "1194800832962797573", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800832962797573"], "text": "@JoaquinBene @mundoscerrados @elperritoyyo_ A mi me pusieron lisandro por el socialista suicida santafesino.", "author_id": "1354883413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194799983750455296"}], "in_reply_to_user_id": "17559378"}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexcarther", "id": "1512875724"}]}, "id": "1194800811987099649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800811987099649"], "text": "@alexcarther F\u00e1cil demais irm\u00e3o, cidad\u00e3o bateu jogo inteiro e matou todas jogadas no meio com falta e simplesmente s\u00f3 recebeu amarelo porque chutou a bola... Se \u00e9 volante do Santos na 2\u00b0 \u00e9 amarelo.", "author_id": "2707703662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800309601738758"}], "in_reply_to_user_id": "1512875724"}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "id": "1194800726494601218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800726494601218"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1194800668625768448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800668625768448"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "author_id": "994044258243039232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:13:14.000Z", "id": "1194800425284833281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800425284833281"], "text": "o menino esquartejou um gato, e comeu o cora\u00e7\u00e3o do gato em video por \"curiosidade\" e xingaram e ferraram a m\u00e3e do menino, ai agr ele se matou e t\u00e3o xingando ela dnv tb", "author_id": "534425137"}, {"created_at": "2019-11-14T02:13:05.000Z", "id": "1194800387490041856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800387490041856"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "718221596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:12:21.000Z", "id": "1194800202936463360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800202936463360"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:12:08.000Z", "id": "1194800147886149632", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800147886149632"], "text": "@needszanessa Sim, ele se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "needszanessa", "id": "525860966"}]}, "author_id": "737366305985208321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194799351517908997"}], "in_reply_to_user_id": "525860966"}, {"created_at": "2019-11-14T02:12:04.000Z", "id": "1194800131008344066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800131008344066"], "text": "uma pessoa se suicidou, numa pra\u00e7a, ao ar livre, num lugar p\u00fablico \nn\u00e3o da pra mensurar quantos pedidos de socorro tem nessa cena", "author_id": "1104072180319612931"}, {"created_at": "2019-11-14T02:11:37.000Z", "id": "1194800018810638337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800018810638337"], "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "author_id": "2218334569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:11:30.000Z", "id": "1194799990251642880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799990251642880"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "69126337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:11:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "Pami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VillarruelDario", "id": "1532852965"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "BallesterDani", "id": "148316448"}]}, "id": "1194799981477142530", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799981477142530"], "text": "@VillarruelDario @BallesterDani Pami, que se suicida", "author_id": "81388181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194782139847528448"}], "in_reply_to_user_id": "1532852965"}, {"created_at": "2019-11-14T02:10:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Riverdale"}]}, "id": "1194799810366324736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799810366324736"], "text": "RT @LilHagois: Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "900536498684125184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194799354860707840"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:10:44.000Z", "id": "1194799796609003521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799796609003521"], "text": "RT @LucaPolchi1: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LucaPolchi1", "id": "2705750305"}]}, "author_id": "1097544590851272705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194798554679857153"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "xingchen"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "xue yang"}]}, "id": "1194799720536969216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799720536969216"], "text": "quando o xingchen descobriu a pessoa que o xue yang era e o que ele fez com ele o menino apenas se matou e vcs romantizando isso so por causa do queerbaiting mixuruca ridiculo q colocaram la no final me poipeeeeeeeee", "author_id": "1076965777423642626"}, {"created_at": "2019-11-14T02:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 183, "tag": "13Nov"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/sJvm0VvjKh", "expanded_url": "http://bit.ly/36Za4RA", "display_url": "bit.ly/36Za4RA"}]}, "id": "1194799611052867584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799611052867584"], "text": "Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas cuatro extranjeros, en un ataque suicida este mi\u00e9rcoles perpetrado en la capital de Afganist\u00e1n, Kabul #13Nov https://t.co/sJvm0VvjKh", "author_id": "40461089"}, {"created_at": "2019-11-14T02:09:47.000Z", "id": "1194799555805667328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799555805667328"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2959460291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:08:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "Riverdale"}]}, "id": "1194799354860707840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799354860707840"], "text": "Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "378148142"}, {"created_at": "2019-11-14T02:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "luisa mel"}]}, "id": "1194799331037061121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799331037061121"], "text": "@isabicas Se vc matou os bixo eu vou chamar a luisa mel", "author_id": "2294701828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194795437040889857"}], "in_reply_to_user_id": "38736524"}, {"created_at": "2019-11-14T02:08:50.000Z", "id": "1194799318189985792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799318189985792"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "author_id": "943506664745046016"}, {"created_at": "2019-11-14T02:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1194799056381501447", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799056381501447"], "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "author_id": "48431278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:07:12.000Z", "id": "1194798906892279810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798906892279810"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "250307783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:06:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "infoturquesa", "id": "78941660"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/SyiPGu6Fl6", "expanded_url": "https://turquesanews.mx/mexico/nino-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/", "display_url": "turquesanews.mx/mexico/nino-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://turquesanews.mx/mexico/nino-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/"}]}, "id": "1194798742454579200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798742454579200"], "text": "RT @infoturquesa: #M\u00e9xico | De manera extraoficial se supo que el ni\u00f1o sufr\u00eda bullying en la escuela.\n\nhttps://t.co/SyiPGu6Fl6", "author_id": "853604936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193980870664900609"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:06:27.000Z", "id": "1194798718517686272", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798718517686272"], "text": "RT @CharlieMingiedi: OYO EZALI KINDOKI TE?IL N\u2019Y A PAS LONGTEMPS QUE MATOU SAMUEL A PERDU SA TROISI\u00c8ME FEMME. ET IL VIENT ENCORE DE DEMANDE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CharlieMingiedi", "id": "721512728"}]}, "author_id": "1175062751330414592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194625902576992257"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:06:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1194798624460419072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798624460419072"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "244276190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:05:56.000Z", "id": "1194798586774642689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798586774642689"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "883711612460335104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:05:48.000Z", "id": "1194798554679857153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798554679857153"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "2705750305"}, {"created_at": "2019-11-14T02:05:15.000Z", "id": "1194798417584762880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798417584762880"], "text": "@Kasemi_123 Es el reto suicida :v", "author_id": "1167283071097409536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194798212726394885"}], "in_reply_to_user_id": "1095414678023475200"}, {"created_at": "2019-11-14T02:05:11.000Z", "id": "1194798400820125696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798400820125696"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2880027525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:04:41.000Z", "id": "1194798272994512896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798272994512896"], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "1169422297121349632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:04:28.000Z", "id": "1194798217843609600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798217843609600"], "text": "Minha m\u00e3e veio me contar do garoto que se suicidou na pra\u00e7a da minha cidade e mostrou uma foto sem eu nem querer ver. Eu fico assustado como as pessoas s\u00e3o podres de tirar foto desse tipo de situa\u00e7\u00e3o. Mano, to puto e triste", "author_id": "1866731936"}, {"created_at": "2019-11-14T02:03:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MSUCCAR", "id": "183465591"}]}, "id": "1194798029024444419", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798029024444419"], "text": "@MSUCCAR Se suicida Ferrari si es as\u00ed", "author_id": "1029074864638967808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194792763230998534"}], "in_reply_to_user_id": "183465591"}, {"created_at": "2019-11-14T02:03:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/coaiR3B2Xe", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tijolaco.net/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/"}]}, "id": "1194797991783211008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797991783211008"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/coaiR3B2Xe via @tijolaco\nCOISA DE DOIDO", "author_id": "166567189", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-11-14T02:03:26.000Z", "id": "1194797961403912192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797961403912192"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3343177665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:03:00.000Z", "id": "1194797850460377090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797850460377090"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1000771901256601609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:02:26.000Z", "id": "1194797706692190213", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797706692190213"], "text": "Esse mlq que matou o gatinho e se suicidou eu quero mais \u00e9 que ele apodre\u00e7a no inferno, que tenha os piores castigos possiveis e imaginaveis, maldito do caralho", "author_id": "855304872"}, {"created_at": "2019-11-14T02:02:16.000Z", "id": "1194797666464604160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797666464604160"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "301729133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:02:13.000Z", "id": "1194797651969089537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797651969089537"], "text": "@TheFlamingEyes Claro se usa con anestesia general en pacientes con episodios maniacos resistentes a otros tratamientos, depresion mayor con ideacion suicida, bipolaridad, etc", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheFlamingEyes", "id": "4514483123"}]}, "author_id": "14841303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194796853704957953"}], "in_reply_to_user_id": "4514483123"}, {"created_at": "2019-11-14T02:00:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "maria julia"}]}, "id": "1194797327803920384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797327803920384"], "text": "lobisomem que matou a familia bolsonaro se vc existe fa\u00e7a o mesmo com a maria julia pfv", "author_id": "905584293157769217"}, {"created_at": "2019-11-14T02:00:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Urus"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "Orda"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "khagan"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Orda"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Urus"}]}, "id": "1194797269968707585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797269968707585"], "text": "caralho, o Urus foi AJUDAR o irm\u00e3o Orda, mesmo estando na batalha contra ele pra ver quem seria o novo khagan, e o Orda foi e enfiou uma adaga no cora\u00e7\u00e3o dele, se aproveitando a situa\u00e7\u00e3o, mas ele errou por cent\u00edmetros e o Urus matou ele com a mesma adaga\n\noloco, chocada", "author_id": "743152244380536832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194795930534469632"}], "in_reply_to_user_id": "743152244380536832"}, {"created_at": "2019-11-14T02:00:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Mari \nRafinha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mh_S17", "id": "829404750030446592"}]}, "id": "1194797244387659779", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797244387659779"], "text": "@Mh_S17 Pisao do Mari \nRafinha se jogou na frente do \u00e1rbitro\nGerson j\u00e1 matou 6 contra ataque", "author_id": "1002014657052401666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194796950761148416"}], "in_reply_to_user_id": "829404750030446592"}, {"created_at": "2019-11-14T02:00:24.000Z", "id": "1194797196362895361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797196362895361"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1097641803052924930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:00:22.000Z", "id": "1194797187462356992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797187462356992"], "text": "RT @jimmy_lizcano: @tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jimmy_lizcano", "id": "149529680"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "author_id": "202891438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194459871795539969"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:59:48.000Z", "id": "1194797043212046336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797043212046336"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nhttps://t.co/NsBBB00z6V", "author_id": "303594780", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/NsBBB00z6V", "expanded_url": "http://www.lapoderosa.org.ar/2019/11/nadie-se-suicida-en-una-comisaria/", "display_url": "lapoderosa.org.ar/2019/11/nadie-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T01:59:04.000Z", "id": "1194796859577032714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796859577032714"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "author_id": "914590774058242048"}, {"created_at": "2019-11-14T01:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "skate"}]}, "id": "1194796789733441537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796789733441537"], "text": "mano e o mlk que se enforcou ali na pracinha de skate vei..", "author_id": "775893316214919168"}, {"created_at": "2019-11-14T01:58:42.000Z", "id": "1194796770481573888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796770481573888"], "text": "o jb pq tu se matou", "author_id": "724586937588310016"}, {"created_at": "2019-11-14T01:58:30.000Z", "id": "1194796719432773632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796719432773632"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "817521364559163393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:58:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Wilton"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/IAyRi2MnCs", "expanded_url": "https://twitter.com/Fla_Videos/status/1194795802465574912", "display_url": "twitter.com/Fla_Videos/sta\u2026"}]}, "id": "1194796698909982721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796698909982721"], "text": "E no lance seguinte, o Gerson matou um contra-ataque e o Wilton n\u00e3o deu cart\u00e3o tamb\u00e9m, se perdeu no jogo https://t.co/IAyRi2MnCs", "author_id": "140075357", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194795802465574912"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:58:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/coaiR3B2Xe", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tijolaco.net/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/"}]}, "id": "1194796628613488640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796628613488640"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/coaiR3B2Xe via @tijolaco", "author_id": "166567189", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-11-14T01:58:03.000Z", "id": "1194796605075009544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796605075009544"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1143878995148189696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:57:56.000Z", "id": "1194796573588426753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796573588426753"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "1198694492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:57:23.000Z", "id": "1194796438175330304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796438175330304"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1113563921275850753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:57:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 255, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mauro_ellovitch", "id": "56270424"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kj6Ppf4R3n", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/ro/vilhena-e-cone-sul/noticia/jovem-que-matou-ex-no-ato-sexual-tem-pena-reduzida-de-13-para-8-anos-em-ro.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026"}]}, "id": "1194796407930195974", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796407930195974"], "text": "@mauro_ellovitch S\u00f3 discordo dessa qualificadora aplicar-se apenas quando a v\u00edtima \u00e9 mulher, se fosse o contr\u00e1rio seria mero \"crime passional\". Homens s\u00e3o as maiores v\u00edtimas de homic\u00eddios decorrentes de viol\u00eancia dom\u00e9stica, conforme Mapa da Viol\u00eancia do MJ.\nhttps://t.co/kj6Ppf4R3n", "author_id": "1189648710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194715711018618885"}], "in_reply_to_user_id": "56270424"}, {"created_at": "2019-11-14T01:56:29.000Z", "id": "1194796210877607936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796210877607936"], "text": "mam\u00e3e me chamou pra rezar com ela pelo menino que se suicidou hoje e ela chorou no meio :( \nmentira quem chorou foi eu", "author_id": "3960533717"}, {"created_at": "2019-11-14T01:56:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "possess1va", "id": "3993794085"}]}, "id": "1194796116648300544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796116648300544"], "text": "@possess1va Dentre outras que me faz ter ran\u00e7o \u00e9 que n\u00e3o acrescenta em nada na vida de ningu\u00e9m est\u00e1 a parte q Vivi se sujeitando a ficar nas m\u00e3os de um machista escroto pra \u201c defender \u201c outro macho que matou um monte de gente e claro coitado n\u00e3o saberia se defender.", "author_id": "349788576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194789159531110404"}], "in_reply_to_user_id": "3993794085"}, {"created_at": "2019-11-14T01:55:48.000Z", "id": "1194796037854187521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796037854187521"], "text": "Matou o contra ataque e n\u00e3o ganha cart\u00e3o vai se fuder !", "author_id": "1176960049782099973"}, {"created_at": "2019-11-14T01:55:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}]}, "id": "1194796013720100866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796013720100866"], "text": "tw es como tumblr pero menos suicida", "author_id": "225888436"}, {"created_at": "2019-11-14T01:55:23.000Z", "id": "1194795935227957249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795935227957249"], "text": "Vai se fuder, o cara matou o ataque", "author_id": "1559733835"}, {"created_at": "2019-11-14T01:55:19.000Z", "id": "1194795915640524802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795915640524802"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "711153780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:55:12.000Z", "id": "1194795888880889856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795888880889856"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1193545504585588736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:54:45.000Z", "id": "1194795775043284992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795775043284992"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "4862397612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:54:32.000Z", "id": "1194795721502994439", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795721502994439"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1053745501085011969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:53:24.000Z", "id": "1194795434373451781", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795434373451781"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2628641514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Neto"}]}, "id": "1194795414253379585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795414253379585"], "text": "E minha m\u00e3e que deixou meu irm\u00e3o de 5 ANOS assistir esquadr\u00e3o suic\u00edda mas proibiu ele de assistir Lucas Neto??????", "author_id": "791068522268983297"}, {"created_at": "2019-11-14T01:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.752, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/l7vGKMLY2b", "expanded_url": "https://twitter.com/ecoletxy/status/1194430991391178752", "display_url": "twitter.com/ecoletxy/statu\u2026"}]}, "id": "1194795407739703298", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795407739703298"], "text": "Fala o mesmo sobre TCC.\nUm cara se matou pq nao aguentou a press\u00e3o de  apresentar um TCC . https://t.co/l7vGKMLY2b", "author_id": "1183856012928966656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194430991391178752"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:52:56.000Z", "id": "1194795318388383744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795318388383744"], "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "author_id": "1154935235534082049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:52:44.000Z", "id": "1194795268753035265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795268753035265"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim o suficiente pra ser guilty pleasure de algu\u00e9m?", "author_id": "770081207921020929"}, {"created_at": "2019-11-14T01:52:37.000Z", "id": "1194795236607897601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795236607897601"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "72195130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:52:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Elo"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "id": "1194795155062218752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795155062218752"], "text": "@bretuita Acho que me bloquearam porque falei que que a Elo se suicidou logo depois que saiu da Fazenda", "author_id": "772469499551449089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194794785170763776"}], "in_reply_to_user_id": "784081954782244866"}, {"created_at": "2019-11-14T01:52:15.000Z", "id": "1194795144580673537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795144580673537"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "1091786804922105858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:51:57.000Z", "id": "1194795070228226049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795070228226049"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "1087732667649531905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:50:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1194794806607859712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194794806607859712"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "1318193461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:49:49.000Z", "id": "1194794533931954177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194794533931954177"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "831211668604592129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "PJ tucker"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.3988, "type": "Organization", "normalized_text": "nba"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "OneMission"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "clippernation"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "nba"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "OneMission"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "clippernation"}]}, "id": "1194794522686971904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194794522686971904"], "text": "Meu dellls o PJ tucker quase se matou sozinho depois de errar a bandeja e trombar com o suporte da tabela...que lance bisonho\n\n#nba\n#OneMission \n#clippernation", "author_id": "22167803"}, {"created_at": "2019-11-14T01:48:05.000Z", "id": "1194794097187475456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194794097187475456"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1117637858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:48:00.000Z", "id": "1194794075238608896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194794075238608896"], "text": "@ReadNoWaYu1 Jovem se suicida por ter depresso e ansieso", "author_id": "1008812080198234112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194751455959359496"}], "in_reply_to_user_id": "1586845615"}, {"created_at": "2019-11-14T01:46:45.000Z", "id": "1194793759806017536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793759806017536"], "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "author_id": "1187878744498814976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:46:03.000Z", "id": "1194793583183839233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793583183839233"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "839127253611069444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:46:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "id": "1194793570634522624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793570634522624"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "author_id": "3308057263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:45:53.000Z", "id": "1194793541966413825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793541966413825"], "text": "@felpsneurisma nego serio q vc disse isso msm? fiquei mto abalado o menino se suicidou vei", "author_id": "4150960156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194779395766079488"}], "in_reply_to_user_id": "2763507112"}, {"created_at": "2019-11-14T01:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/gTbdtwMpAh", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194793486081499137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793486081499137"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/gTbdtwMpAh", "author_id": "39364507"}, {"created_at": "2019-11-14T01:45:12.000Z", "id": "1194793371405037568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793371405037568"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "491215715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:45:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/mXXcXAh6j5", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194793360466333701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793360466333701"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/mXXcXAh6j5 via @tijolaco", "author_id": "1182099722242273280"}, {"created_at": "2019-11-14T01:44:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xAtsuki143", "id": "766917241036087296"}]}, "id": "1194793155540983809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793155540983809"], "text": "RT @xAtsuki143: Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantand\u2026", "author_id": "1091198729472884742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729930925449216"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:43:51.000Z", "id": "1194793030068375552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194793030068375552"], "text": "@larepublica_pe Si la droga no llega jaimito se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "782161095276527616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194614123235074049"}], "in_reply_to_user_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-11-14T01:43:32.000Z", "id": "1194792951798489089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792951798489089"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3000000908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:43:20.000Z", "id": "1194792902335049729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792902335049729"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "1157781547065446400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3882, "type": "Person", "normalized_text": "Chic"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3847, "type": "Person", "normalized_text": "Chic"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Riverdale"}]}, "id": "1194792877949366273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792877949366273"], "text": "Pera\u2026 se Chic e Charles s\u00e3o um casal, pq Chic falou q Charles matou um cara a tesouradas? Isso n\u00e3o iria prejudic\u00e1-lo?? #Riverdale", "author_id": "2571888354"}, {"created_at": "2019-11-14T01:42:58.000Z", "id": "1194792811037626368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792811037626368"], "text": "RT @RadioCentroAmb: \ud83c\udf10 Internacional | Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas varios ni\u00f1os que iban a la\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RadioCentroAmb", "id": "323856206"}]}, "author_id": "4746528927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702039043002368"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:42:08.000Z", "id": "1194792600991088640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792600991088640"], "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "author_id": "239164393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:42:08.000Z", "id": "1194792600802344962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792600802344962"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "614491304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:40:44.000Z", "id": "1194792248103309313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792248103309313"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "704840439476547584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Pep"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "ag\u00fcero"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Otamendi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeBarrazaOK", "id": "3956354488"}]}, "id": "1194791905856499712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791905856499712"], "text": "@JorgeBarrazaOK Todos los comentarios valios\u00edsimos...pero Pep tiene que flexibilizar su esquema y hay que proyectar cambios : ag\u00fcero y Otamendi, ya es hora!\nDe otra parte, esa picaz\u00f3n para jugar con 3 defensas e suicida", "author_id": "1369546544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193977107547865091"}], "in_reply_to_user_id": "3956354488"}, {"created_at": "2019-11-14T01:39:13.000Z", "id": "1194791864794308608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791864794308608"], "text": "RT @___fireflies: mi hermano pregunt\u00f3 si descubrir iba con doble r ,,,,,     estudiante de letras suicida a su hermano etc etc", "author_id": "1075398026120835073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194790459425595396"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:38:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "id": "1194791652549971968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791652549971968"], "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "author_id": "499706725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:38:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1194791646849884160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791646849884160"], "text": "@BolsonaroSP @DeputadoFederal se comporta como  um parlamentar que defende as institui\u00e7\u00f5es brasileiras seu irrespons\u00e1vel!!! E tamb\u00e9m pqe sabe que o plano de vcs era provocar a morte dos idiotas que vcs colocaram para invadir a  embaixada e com isso dizer que a Venezuela matou brasileiros", "author_id": "1304151000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719915078496257"}], "in_reply_to_user_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-11-14T01:38:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "AEWDynamite"}]}, "id": "1194791610246193152", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791610246193152"], "text": "How come no one does a topo chico suicida? #AEWDynamite", "author_id": "24802759"}, {"created_at": "2019-11-14T01:38:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1194791562775089152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791562775089152"], "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "author_id": "798270259295821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:37:38.000Z", "id": "1194791465441988610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791465441988610"], "text": "RT @danielaybr_: me quiero tragar una botella de tu perfume\n\nporque me gustas             \n\ny porque soy suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "danielaybr_", "id": "1210334772"}]}, "author_id": "479797142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194429865639854080"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:37:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pepefdc", "id": "187566326"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Sabuli_2007", "id": "322362606"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "NriKeRoKKa", "id": "936622279269773313"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}]}, "id": "1194791450111827968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791450111827968"], "text": "RT @pepefdc: @Sabuli_2007 @NriKeRoKKa @SFP_mx Su esposo Germ\u00e1n Segovia (Liga de Comunistas armados) secuestr\u00f3 un jet de Mexicana en 1972 qu\u2026", "author_id": "936622279269773313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194789918121353216"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:36:48.000Z", "id": "1194791256481767424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791256481767424"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "2947695503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}]}, "id": "1194791201448312832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791201448312832"], "text": "RT @tijolaco: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/F\u2026", "author_id": "132021066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194777047161298944"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:36:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/si8Rn1A2Ak", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194791180392906752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791180392906752"], "text": "RT @MarceloPintoBA: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/si8Rn1A2Ak via @tijolaco", "author_id": "2155927873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194789555234324480"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:35:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ernestina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "MiercolesIntratable"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/9yq2RQ0w3q", "expanded_url": "https://www.infobae.com/2013/04/26/707831-ernestina-pais-tomar-lavandina-no-soy-una-loca-suicida/", "display_url": "infobae.com/2013/04/26/707\u2026"}]}, "id": "1194791037203599360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791037203599360"], "text": "#MiercolesIntratable Me parece que Ernestina est\u00e1 con abstinencia, \u00bfno habr\u00e1 un vasito de lavandina para que se calme un poquito??\n\nhttps://t.co/9yq2RQ0w3q", "author_id": "164876397"}, {"created_at": "2019-11-14T01:35:32.000Z", "id": "1194790938238959617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790938238959617"], "text": "@GebrimEGebrim Este a\u00ed j\u00e1 se suicidou politicamente,usou um dos seus snipers, est\u00e1 em plena campanha para presid\u00eancia achando q tem alguma chance..est\u00e1 se aliando ao q d mais podre tem na pol\u00edtica, depois n\u00e3o reclama hein..", "author_id": "755763151170396160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194790056579477504"}], "in_reply_to_user_id": "112699057"}, {"created_at": "2019-11-14T01:35:03.000Z", "id": "1194790816205533184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790816205533184"], "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "author_id": "35400575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:34:24.000Z", "id": "1194790653047259138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790653047259138"], "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "629771925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:34:23.000Z", "id": "1194790648848760832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790648848760832"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "3290430417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:34:05.000Z", "id": "1194790573892423680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790573892423680"], "text": "triste demais o menino daqui q se suicidou hoje e o tcc dele tbm era hoje, qd eu falo q essa desgra\u00e7a de faculdade acaba com a gente n\u00e3o \u00e9 exagero", "author_id": "826547035650277377"}, {"created_at": "2019-11-14T01:34:03.000Z", "id": "1194790566967558144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790566967558144"], "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "author_id": "1437163980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:33:56.000Z", "id": "1194790535766183936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790535766183936"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "2976325143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:33:54.000Z", "id": "1194790528380022786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790528380022786"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "833831565750833157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:33:40.000Z", "id": "1194790468208472064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790468208472064"], "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "author_id": "376371197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:33:38.000Z", "id": "1194790459425595396", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790459425595396"], "text": "mi hermano pregunt\u00f3 si descubrir iba con doble r ,,,,,     estudiante de letras suicida a su hermano etc etc", "author_id": "1317468288"}, {"created_at": "2019-11-14T01:33:33.000Z", "id": "1194790438647029761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790438647029761"], "text": "@ThalitaMalta2 pq ele \u00e9 policial e tem prova que o chiclete (q ela gosta), \u00e9 um assassino e matou um cara, a\u00ed se ela largar ele, ele prende o chiclete, por isso ela casou, tendeu?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThalitaMalta2", "id": "846738989361090560"}]}, "author_id": "2499835071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194790143242186753"}], "in_reply_to_user_id": "846738989361090560"}, {"created_at": "2019-11-14T01:33:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6048, "type": "Other", "normalized_text": "Ross"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "JRsBBQ", "id": "89556802"}]}, "id": "1194790410851246082", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790410851246082"], "text": "@AEWrestling @AEWonTNT \n\n@JRsBBQ Mr. Ross....you said tope suicida!\n\na lil chocolate cake before tonights show?", "author_id": "1109648209490505728", "in_reply_to_user_id": "1054863627029598208"}, {"created_at": "2019-11-14T01:32:50.000Z", "id": "1194790259952902144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790259952902144"], "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas", "author_id": "1367442954"}, {"created_at": "2019-11-14T01:32:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1194790239543418880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790239543418880"], "text": "\u00e9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico triste\n\nvai perceber\n\nvai ver se matou e o para\u00edso nao existe", "author_id": "3348214804"}, {"created_at": "2019-11-14T01:32:45.000Z", "id": "1194790237047861248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790237047861248"], "text": "com a aula de hoje percebi que eu tenho v\u00e1rios comportamentos suicidas por mania\n\nFicar falando que quer morrer, que preferia estar morta \u00e9 um comportamento suicida mesmo que eu fale brincando \n\npr\u00f3xima vez q eu falar isso eu dou um soco na minha cara", "author_id": "2844684328"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "84359336", "location": "Chiclayo", "name": "Henry HL", "username": "Blackratos2", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 463, "tweet_count": 6284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "public_metrics": {"followers_count": 130628, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}}, {"verified": false, "id": "2468621106", "location": "Nicaragua", "name": "steven", "username": "L_yagami12", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 111, "tweet_count": 6800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "id": "42465727", "location": "mcbo city, vzla", "name": "Michael Ramirez", "username": "radical_michael", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 2253, "tweet_count": 94871, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1091355397313757184", "name": "Loryxz", "username": "parrilagay", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 803, "tweet_count": 20884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "name": "screencaps friends", "username": "capfriends", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897599384413765634", "location": "WORLD", "name": "ELUAM", "username": "SouzaEluam", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 174, "tweet_count": 517056, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "1479764881", "location": "Brasil", "name": "Ag\u00eancia EFE", "username": "BrasilEFE", "public_metrics": {"followers_count": 7375, "following_count": 385, "tweet_count": 97950, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "id": "83503380", "name": "FernandoHL", "username": "ferdezrios", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 553, "tweet_count": 4855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3293816845", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Teresinha Lobo", "username": "LoboTeresinha", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 157, "tweet_count": 352985, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "147626191", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Pedro Y\u00e9pez", "username": "pedroyepezc", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 686, "tweet_count": 199130, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1187439636202831872", "name": "Tom Corneteiro", "username": "TomCorneteiro", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 32, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "295382584", "name": "AyslanTorresFla", "username": "AyslanFla", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4107514396", "location": "Paraty, Brasil", "name": "Wagner", "username": "luiz_netowa", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1546, "tweet_count": 27172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141411176229855232", "name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "username": "JosSandovALT1", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873007967200829442", "location": "Bel\u00e9m/PA", "name": "brian kinney gives a shit", "username": "joaolindleyfu", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 2479, "tweet_count": 83680, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "818181492", "location": "Chile. ", "name": "Ver\u00f3nica", "username": "89Cotidium", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2161, "tweet_count": 13068, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}}, {"verified": false, "id": "1108830271946797056", "location": "Mexico", "name": "FigueroaBooks", "username": "BooksFigueroa", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "820724226386755584", "name": "Ruben Dar\u00edo Gomez", "username": "RubenDariGomez1", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 186, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "119431745", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Movilidad Bogot\u00e1", "username": "SectorMovilidad", "public_metrics": {"followers_count": 1525576, "following_count": 726, "tweet_count": 161412, "listed_count": 1196}}, {"verified": false, "id": "150901817", "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad \u00ad\u00ad\u0412\u00adl\u00ad\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u00ada\u00ad\u00adn\u00ad\u00ad\u0441\u00ade\u00ad\u00ad", "username": "atreium", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 63, "tweet_count": 10748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "911533927", "location": "Chile.", "name": "elo", "username": "Ewalter54", "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 5468, "tweet_count": 112190, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3153183802", "location": "Providencia, Chile", "name": "Leonardo Navarrete R", "username": "lnavarrete10", "public_metrics": {"followers_count": 5158, "following_count": 5262, "tweet_count": 22184, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "782719462453678080", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Aleja Diaz", "username": "alejadiazmusica", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 258, "tweet_count": 22220, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "188062786", "location": "mexico", "name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473812, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "id": "127992947", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Percy Meza", "username": "Percy1180", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2703, "tweet_count": 37593, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "736612783", "name": "^=^ BATX\u00a5 ^=^", "username": "lucia89_1", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1464, "tweet_count": 2701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1022623068768923648", "name": "yas", "username": "yaffc_", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 379, "tweet_count": 18242, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2770534841", "location": "Em outro patamar", "name": "Emerson\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "mouracrf_", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 575, "tweet_count": 33238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "489713050", "location": "Campo Grande, MS", "name": "loscarjean", "username": "loscarjean", "public_metrics": {"followers_count": 3466, "following_count": 1038, "tweet_count": 171476, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2962184290", "location": "Espa\u00f1a (ojal\u00e1)", "name": "a,", "username": "feelikejambo", "public_metrics": {"followers_count": 6931, "following_count": 432, "tweet_count": 429228, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2264617474", "location": "Argentina- esperando a alba", "name": "zoe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "rechendless", "public_metrics": {"followers_count": 6405, "following_count": 1347, "tweet_count": 62083, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "86953318", "name": "Harald Wolf 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "HaraldHwolvesh", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 5001, "tweet_count": 57214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1169454534105751552", "name": "ju \u2728house of dragons", "username": "thbkstan", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 775, "tweet_count": 16229, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "91038995", "name": "rcldg", "username": "rcldg", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 371, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "351810153", "name": "Carmen Hertz Diputada", "username": "carmen_hertz", "public_metrics": {"followers_count": 276961, "following_count": 8354, "tweet_count": 38104, "listed_count": 420}}, {"verified": false, "id": "1239388100", "location": "Guarapari", "name": "lira jade", "username": "jadelira_", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 151, "tweet_count": 16594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2576531831", "name": "TOP_DOMINANT", "username": "Top_Dominant", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 788, "tweet_count": 89475, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3930562582", "location": "RJ", "name": "Vini \u25e4\u2720\u25e2", "username": "vinienx", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 121, "tweet_count": 15053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "701863584473681920", "location": "D \u2764\ufe0f", "name": "\u2728", "username": "isabxf", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 328, "tweet_count": 80873, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1015526273182035969", "location": "027", "name": "Talles", "username": "tallezinn", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 126, "tweet_count": 5892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3177605452", "location": "Barreira do Vasco", "name": "Legad\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "legadaovascaino", "public_metrics": {"followers_count": 30403, "following_count": 6135, "tweet_count": 22490, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1042959394324013056", "location": "Zulia", "name": "@giozz12gom", "username": "giozz12gom", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 139, "tweet_count": 11808, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "183738109", "name": "Christopher", "username": "ChrisjamesD", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2955787673", "location": "she/her", "name": "\u064b", "username": "SUNW00FAIRY", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1668, "tweet_count": 39491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2895565085", "name": "Losemar Ruiz Perez", "username": "losemarrp", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4024, "tweet_count": 608045, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "967501687186427904", "location": "Florida, USA", "name": "All In", "username": "EliteMiami305", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 194, "tweet_count": 5483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "731583778976608256", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "name": "marsel\u00f8 \u03c8", "username": "marselomarmelo", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 341, "tweet_count": 26647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946485786811273217", "location": "RJ ", "name": "nath\ud83c\udf3b", "username": "by_nathlya2", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 471, "tweet_count": 55701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117643358653095937", "name": "Ezequiel", "username": "liberboy1776", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1382, "tweet_count": 42147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "108478014", "location": "CHILE y donde este mi trabajo ", "name": "Fredy_B2021", "username": "fredy_beltran", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1865, "tweet_count": 42214, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1099757529863733250", "name": "Ningu\u00e9m", "username": "ammmyy93", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 222, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "864278881137811456", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf83 Spooky Nachito \ud83c\udf83\ud83c\udf83", "username": "monopicatecla", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 558, "tweet_count": 2341, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "295922966", "name": "Mimi", "username": "miicabanfi", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 93, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52344126", "location": "NB, Canada", "name": "Josh K", "username": "TheKotsabulous", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 431, "tweet_count": 18060, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "976790507925000192", "name": "GarvisoIquique", "username": "GarvisoI", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 3436, "tweet_count": 8872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "315562431", "name": "Anne Paz", "username": "_annecn", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 327, "tweet_count": 80585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3730067836", "location": "limeiracity", "name": "Little presunto", "username": "nathanblaber", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 880, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "859785677864673281", "location": "na casa do caralho \ud83e\udd2f", "name": "Diaba \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Ellensouza222", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2753, "tweet_count": 24885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082662216321646592", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Mercedes Sienra", "username": "MercedesSienra", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1142, "tweet_count": 16152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "172512273", "location": "Brazil \ud83c\udf3b ", "name": "\u231c\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc96\u231f\ud83e\udde3", "username": "bybrunagomes", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4918, "tweet_count": 511588, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto", "public_metrics": {"followers_count": 15237011, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}}, {"verified": false, "id": "2181010917", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Yayi \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "xglagtu", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 676, "tweet_count": 83872, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1007807286717370368", "location": "CdelU, Entre R\u00edos ", "name": "\u03f2\u044f\u03b9\u0455", "username": "cristalbarral1", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 189, "tweet_count": 11017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022222287100149765", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "k- yvvii\ud83d\udc9c\u2728", "username": "Mood_Suicida", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 202, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715709622854750208", "location": "Acre, Brasil", "name": "traficante da paz", "username": "didicarlh", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 295, "tweet_count": 24611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975494560255283200", "name": "Mikael Myers\ud83d\udd2a\ud83c\udf83", "username": "alannadelc", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 274, "tweet_count": 25759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713328923040477184", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Rodrigues \ud83d\udc51", "username": "RodrigsMila", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 276, "tweet_count": 25420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "25616313", "location": "\ud83c\udfdb", "name": "jota 1\u20e33\u20e3\u2b50", "username": "lenaluthir", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 685, "tweet_count": 136693, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "533292091", "name": "Focus on Demission", "username": "AladdinSane80", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 395, "tweet_count": 224905, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1147308309524955136", "name": "Fran \ud83d\udcd6", "username": "gouveafran", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 72, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902353861326905344", "location": "Apto202", "name": "Bacaninha da Vizinhan\u00e7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hotel202", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 368, "tweet_count": 7778, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "549274500", "location": "Madrid / Quito", "name": "Patricio Burbano", "username": "pburbanov", "public_metrics": {"followers_count": 7808, "following_count": 3470, "tweet_count": 16974, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "276121783", "name": "MILTON LUNA TAMAYO", "username": "mlunatamayo", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "3106331746", "location": "Hell de Janeiro", "name": "Cansado e Sem Rumo", "username": "Masfmatt", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 580, "tweet_count": 44959, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "139753138", "location": "rj", "name": "donFLU", "username": "don_FFC", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 870, "tweet_count": 20503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "806498773966921728", "location": "Para\u00edba do Sul, Brasil", "name": "Ramon \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "_ramonfaria", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1251, "tweet_count": 49310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1186832732401393665", "name": "Orlando Moreno", "username": "Orlando07534362", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 1, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "628750106", "location": "Chicago, IL", "name": "Sin Censura", "username": "_VicenteSerrano", "public_metrics": {"followers_count": 530623, "following_count": 1151, "tweet_count": 170977, "listed_count": 731}}, {"verified": false, "id": "1131341708459991042", "name": "Moreira\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ocleysin", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 53, "tweet_count": 10827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "879538076695093248", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Pr\u00f8xy", "username": "ProxyWR", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 727, "tweet_count": 5993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022320084486897665", "location": "+55021 \ud83c\udf34", "name": "Ryanzinho", "username": "ryanzincarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 565, "tweet_count": 14135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "975802135270084609", "name": "Madeleine", "username": "MadeleineOlaria", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 748, "tweet_count": 13479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "244695284", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Lariica", "username": "lvvasconcelos_", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 243, "tweet_count": 5020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "802007124415016960", "location": "i can\u2019t change", "name": "J", "username": "houisbil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 379, "tweet_count": 107066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64935752", "name": "Juliano Ximenes", "username": "julianoximenes", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 4398, "tweet_count": 102830, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "198014461", "location": "Goi\u00e2nia - GO", "name": "A Voz do Cerrado", "username": "avozdocerrado_", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 368, "tweet_count": 28593, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "118180949", "location": "\u062f\u0628\u064a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629", "name": "lore\u00b9\u00b9", "username": "lorelex11", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 4989, "tweet_count": 120363, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "824250346189062145", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Pedro Bed\u00f3n", "username": "BedonPedro", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 36, "tweet_count": 22437, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "95217117", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Teleamazonas", "username": "teleamazonasec", "public_metrics": {"followers_count": 2607872, "following_count": 631, "tweet_count": 371885, "listed_count": 4026}}, {"verified": false, "id": "240691761", "location": "London, England", "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud83d\udcd6", "username": "nathyinbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1190, "tweet_count": 112470, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1320723487", "name": "Juliana", "username": "mce_juls", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 1482, "tweet_count": 68591, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "322468298", "name": "Ciro Gutierrez M", "username": "CiroGutierrezM", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1490, "tweet_count": 58911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4701516436", "location": "Rosewood", "name": "Patrick", "username": "harlsxquinn", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 288, "tweet_count": 14178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87588593", "location": "Per\u00fa", "name": "Arturo Reyes", "username": "ArturoReyes_C", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 3024, "tweet_count": 283558, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "1166354474341937152", "name": "Cryptoboy", "username": "CryptoPLP", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 671, "tweet_count": 17817, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "260874919", "location": "Like Theo the boy cat", "name": "Gabi", "username": "gabisfrts", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 745, "tweet_count": 71471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42987493", "location": "Saint Gallen, Switzerland", "name": "Janus", "username": "janusinho", "public_metrics": {"followers_count": 5025, "following_count": 951, "tweet_count": 41492, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "241732767", "name": "flacoacero", "username": "flacoacero", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 102, "tweet_count": 22504, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "1125931320906006528", "location": "012 | ptr$ | giubf ", "name": "biela", "username": "mxtkr", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 668, "tweet_count": 16430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2498564974", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Sebastian", "username": "SMerlo_11", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 241, "tweet_count": 55002, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "754669853940867072", "location": "Ceil\u00f4ndres", "name": "Pam", "username": "babyforjin", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 289, "tweet_count": 4776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111349390504013824", "name": "Miguel", "username": "Miguel66025826", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 1337, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469031, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}}, {"verified": false, "id": "1099768078374785027", "location": "Tierra", "name": "Nexus.1984", "username": "1984Nexus", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 3120, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "393990324", "name": "camijuela", "username": "unchogur", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 548, "tweet_count": 12017, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "145496396", "name": "Gisela", "username": "giisatarich", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 344, "tweet_count": 2266, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3002627752", "location": "potiguar", "name": "emilly", "username": "emisv_", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1127, "tweet_count": 58737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "519648101", "location": "Tandil", "name": "Mayra Garcimu\u00f1o \ufee5", "username": "may_Is62", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 4884, "tweet_count": 10414, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "7848592", "location": "Madrid", "name": "Mauro Accurso", "username": "maccur", "public_metrics": {"followers_count": 43309, "following_count": 5381, "tweet_count": 41068, "listed_count": 459}}, {"verified": false, "id": "1098777175", "location": "Santos, Brasil", "name": "comunevelynn", "username": "andrag_queen", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 300, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044442247499001856", "name": "Braga\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "DSilva_0799", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 3853, "tweet_count": 10766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918710044513808384", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Johnny Buddy Holly!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8", "username": "JohnnyZCtba", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 4997, "tweet_count": 15872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "113667934", "location": "latinoamerica", "name": "condorcaribe", "username": "condorcaribe", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1412, "tweet_count": 52498, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "118878820", "location": "Buenos Aires", "name": "ideasusadas", "username": "ideasusadas", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 4916, "tweet_count": 313211, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "id": "1063624846557528066", "location": "banda de garagem vingadores ", "name": "gabie \u00b9\u00b3", "username": "natwwoman", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3906, "tweet_count": 62588, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "396328572", "location": "Argentina", "name": "Dielinke", "username": "dielincon", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 760, "tweet_count": 41205, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "380741459", "name": "Paula Oliveto Lago", "username": "pau_oliveto", "public_metrics": {"followers_count": 203260, "following_count": 596, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "61027121", "name": "Mateus Amaral", "username": "TeuAmaral", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 0, "tweet_count": 9961, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "81448614", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Laura Peconick", "username": "LauraPeconick", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 1069, "tweet_count": 116880, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "751982168738529280", "location": "Santos, Brasil", "name": "THEUS", "username": "oitheuss", "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1036, "tweet_count": 5782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "137490314", "location": "Somewhere in the World", "name": "PetroDC", "username": "GeographerDC", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 4948, "tweet_count": 266676, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "803315089549959169", "location": "Paradise, CA", "name": "Bittar Barbara", "username": "barbara_bitar", "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 7379, "tweet_count": 307514, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2266631528", "location": "Montevideo", "name": "Gonzaloblmnt", "username": "GonzaloEvn", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1813, "tweet_count": 6381, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "862397354258956289", "location": "Porto velho", "name": "fernanda", "username": "fer_olvrr", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 556, "tweet_count": 45982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "217223602", "location": "Guayaquil ", "name": "Kevin Vera", "username": "kevin_vera", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 3747, "tweet_count": 198520, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "156181055", "name": "Mario Luis", "username": "bbbolsa", "public_metrics": {"followers_count": 21069, "following_count": 246, "tweet_count": 109719, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "id": "1154757770635284482", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Antonio", "username": "Antonio22524665", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 991, "tweet_count": 74878, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "58978736", "location": "Santiago, Chile", "name": "Yamil Gorayeb Lay \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "username": "ygorayeb", "public_metrics": {"followers_count": 25587, "following_count": 28114, "tweet_count": 422547, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "953774019630850049", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "name": "duda\u17f9 off", "username": "thxlouvrv", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1458, "tweet_count": 60626, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3257492913", "name": "Orwellio 1984", "username": "QuidielloV", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 785, "tweet_count": 35574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "50185365", "name": "\ud83d\udc38Deplorable Alex\ud83d\udc38", "username": "3Deplorable", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3103, "tweet_count": 80938, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3092078535", "location": "dema \u2191 eroda \u2193 princess park", "name": "meet me in the hallway", "username": "adoraapplesauce", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 876, "tweet_count": 33545, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1158368368635908096", "location": "Curitoba", "name": "courtney hate", "username": "tiranossaurarex", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 362, "tweet_count": 22413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4730686516", "name": "julia", "username": "dxmxsxx", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 245, "tweet_count": 5265, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "739842166537760768", "name": "Liberales", "username": "_liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "982098343659646978", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "buba", "username": "b_fontesss", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 483, "tweet_count": 10305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791823234874441728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Cleytos", "username": "cstroneves", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 457, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67104941", "name": "Thiago Lopes \u25e4\u2720\u25e2", "username": "thiagolfmth", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 553, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3033599415", "location": "pvh", "name": "nay", "username": "nayratrajano", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 660, "tweet_count": 52695, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1051990501379989505", "name": "Ciuldin", "username": "Moranguinholc", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 879, "tweet_count": 40488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "841494178848727040", "location": "RJ", "name": "Sandy \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "isandysoares", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 588, "tweet_count": 19522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145504868876111873", "name": "correiajoice314@gmail.com", "username": "correiajoice314", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 193, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "187597569", "name": "Soane", "username": "sool_oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 53, "tweet_count": 10680, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "567359477", "location": "Rowlett, Texas", "name": "GeorgiennetteHaddock", "username": "GeorgiennetteHa", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 51, "tweet_count": 5011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120146044216430592", "name": "Mco R", "username": "MarcoRo97773963", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 148, "tweet_count": 2121, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}}, {"verified": false, "id": "1078436801591808001", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "veequetoria", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 296, "tweet_count": 20252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216819058", "name": "C\u00e9sar VM", "username": "cali1003", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 74, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1629641660", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Harold J. Franco Arias", "username": "SoyHaroldFranco", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1618, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916452819732979712", "location": "  ela/dela", "name": "duda", "username": "amitysberries", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 2218, "tweet_count": 29474, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1124370262001115136", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "username": "littlejaynnie", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4027754483", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd9e.", "username": "dylanr_t", "public_metrics": {"followers_count": 5486, "following_count": 1093, "tweet_count": 33467, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4838732637", "location": "fan account", "name": "c.", "username": "chwe98s", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 394, "tweet_count": 30676, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "112543044", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Igor Natusch", "username": "igornatusch", "public_metrics": {"followers_count": 25067, "following_count": 2478, "tweet_count": 120695, "listed_count": 192}}, {"verified": false, "id": "556476662", "location": "Satandr\u00e9 ABC SP", "name": "oi, debra", "username": "quexquisitaa", "public_metrics": {"followers_count": 3578, "following_count": 1606, "tweet_count": 221472, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "378907601", "location": "chile  y otros", "name": "nenita\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "nenigreat", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1332, "tweet_count": 76836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99225598", "location": "Ni tan lejos, ni tan cerca...", "name": "Ren\u00e9 Canales", "username": "Eneatipo7", "public_metrics": {"followers_count": 54286, "following_count": 1911, "tweet_count": 86062, "listed_count": 168}}, {"verified": false, "id": "1128692956066713600", "name": "kah\u2077 | rush hour", "username": "Kamzjk", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1590, "tweet_count": 16706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "536837994", "name": "valentin soto", "username": "valentinsotov", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 3530, "tweet_count": 14555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866854102130716673", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "GrazaTHA", "username": "GrazaTHA", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 648, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3953031011", "name": "Dona do Brasil e 10 dias pra ser Dona da Am\u00e9rica", "username": "_azvitoria", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 446, "tweet_count": 24647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "850781269751463937", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Humberto Leone", "username": "LeoneHumberto", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 165, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39578447", "location": "Dallas/Ft. Worth, TX", "name": "Telemundo 39", "username": "Telemundo39", "public_metrics": {"followers_count": 12429, "following_count": 406, "tweet_count": 72706, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "id": "1052102390013448193", "location": "Pelo cu dos fofoqueiros \ud83d\udd95", "name": "insuport\u00e1vel \ud83e\udd2f", "username": "Carolinaaaaa_01", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 370, "tweet_count": 34999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049821900430557184", "name": "larissa \ud83e\udee6", "username": "Larissa90659510", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 793, "tweet_count": 65017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3035173286", "name": "Andrea", "username": "LisaBxG_", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 458, "tweet_count": 95761, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1074161500627988480", "name": "Peter", "username": "fkgealach", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 10, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748022598", "name": "scalioni", "username": "inLokihome", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1593, "tweet_count": 71029, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "494288351", "location": "Miami, FL y Stgo", "name": "jose de maria s.", "username": "josedemariasanc", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 85, "tweet_count": 7991, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "283130538", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "sonja", "username": "raissazsz", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 642, "tweet_count": 85587, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3435794344", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "lula", "username": "LulaCampos05", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 498, "tweet_count": 11899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102832062875295744", "name": "Marco Sanchez", "username": "MarcoSa57679297", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 291, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "992826183002845184", "location": "Bag\u00e9, Brasil", "name": "Pietra", "username": "pietramaraal", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 90, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862812059347582976", "name": "Nuria Conesa", "username": "nuria_conesa", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 270, "tweet_count": 10511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1130834125", "location": "Vallcarca, BCN, Catalunya", "name": "Heura Negra", "username": "HeuraNegraVKK", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 1288, "tweet_count": 45176, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "186449025", "name": "midnights bruno", "username": "ComputerSciNoob", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 935, "tweet_count": 166390, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2711855805", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Lara 13 \u2b50\u2764", "username": "lararantess", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 407, "tweet_count": 21187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "750534854442450944", "name": "Lucaxsx", "username": "luucaxx21", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 553, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "358795998", "name": "Maricarmen A", "username": "Maranjus", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 3661, "tweet_count": 113151, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "933174345136041984", "location": "Miami, FL", "name": "Luka", "username": "TheFucKingLuk", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 164, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039604352904818689", "name": "Sigan a @FailuRedHead", "username": "Yanosigan", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 554, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "102678232", "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13", "username": "PerukaKatia", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 4206, "tweet_count": 441674, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "1057674291695833088", "name": "\u221e Curitiba em Transe \u221e", "username": "ffBras", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2264, "tweet_count": 12686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "894342474042421252", "location": "Laranjeiras, Rio de Janeiro", "name": "$ierra", "username": "money10sierra", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 236, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078631491", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "LAI | \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "SapaTolices", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 1400, "tweet_count": 76654, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "262347638", "location": "Curitiba-PR", "name": "Nekotina", "username": "_Nekotinazxx", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 365, "tweet_count": 21966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "username": "txmhg018", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2172993888", "name": "F", "username": "FH091n", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 317, "tweet_count": 27544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1917452738", "location": "Catamarca, Argentina", "name": "VIR", "username": "viracevedo_", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 964, "tweet_count": 28400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2403591706", "location": "Vi \u2661", "name": "bru \ud83c\udf1f", "username": "whybrunne", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 530, "tweet_count": 21446, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "70803985", "location": "Niteroi, RJ", "name": "Nogueira", "username": "Arthur_CRF", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 970, "tweet_count": 105632, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2576273855", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "\ud83c\udd70\ufe0frthur\u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43", "username": "ArthurCRF_10", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1383, "tweet_count": 5719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122437788", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Aaron Lukah", "username": "aaronlukah", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 255, "tweet_count": 3962, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "825033810282676225", "name": "G", "username": "GautoAlejandroo", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 569, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "223151270", "location": "tgcf \u2022 nnn \u2022 astro \u2022 snsd", "name": "Ary", "username": "qironghx", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 655, "tweet_count": 20104, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3231389212", "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "username": "wuxlian", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122776, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1554397568", "name": "GT\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "giot81", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 804, "tweet_count": 28707, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "164088786", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mona Good Vibes \ud83e\udd8b", "username": "lucearaujo", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 809, "tweet_count": 270789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "public_metrics": {"followers_count": 816337, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "id": "1559344537", "location": "jb follows", "name": "thay", "username": "missktew", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 829, "tweet_count": 67943, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "47199867", "name": "Angel \u2665", "username": "taehshipps", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 4347, "tweet_count": 138108, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1018339494041399297", "location": "Pantano Grande, Brasil", "name": "Sandra", "username": "Sandra43282854", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 212, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327720880", "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "username": "aruthcao", "public_metrics": {"followers_count": 28161, "following_count": 3226, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "2894002895", "location": "Ilus\u00e3o\u2728", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude7a\ud835\ude70\u2019", "username": "iam_badcarol", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 627, "tweet_count": 20785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "364832243", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "David Gonz\u00e1lez Quiroz", "username": "DaJoGonzalezQ", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1030, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1714069518", "name": "Orii\ud83c\udf19", "username": "oriana_mio", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1253, "tweet_count": 38453, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2705750305", "location": "Gualeguaych\u00fa - Entre R\u00edos.", "name": "Pol", "username": "LucaPolchi1", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 547, "tweet_count": 18001, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1022977673465868288", "location": " ", "name": "gueni \u2600\ufe0f", "username": "solxaro", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 971, "tweet_count": 116186, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "11302782", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Coutinho", "username": "marcelocoutinho", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 4062, "tweet_count": 33006, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "162450182", "location": "argentina-mendoza", "name": "rose", "username": "GladysRCastro", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 435, "tweet_count": 145194, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "506560739", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "mapaz", "username": "mapaz39", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1041, "tweet_count": 14511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "151212821", "location": "mexico", "name": "Eyther Lopez", "username": "Eytherlopez", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 159, "tweet_count": 14046, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "78456076", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99 \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd93", "username": "pattbp_", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 701, "tweet_count": 26298, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "911889188022349826", "location": "Barcelona, Rep\u00fablica Catalana", "name": "Rajoy de la Tormenta\ud83c\udf97", "username": "rajoydrag", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 568, "tweet_count": 13696, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1069396759", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "marianpy1", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "709212309009383425", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "vi\u019ai\u1d0e\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "srhilario04", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1385, "tweet_count": 80228, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048032988041289729", "location": "Tabajara, Copacabana \ud83d\udd25", "name": "Malvad\u00e3o \ud83e\udd11", "username": "David_Malvadao", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 994, "tweet_count": 21280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729381280085872640", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "C. Alfonso Zambrano", "username": "czambra58056761", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 2666, "tweet_count": 18411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830165455", "location": "SP (poderia ser outro nome)", "name": "analu", "username": "analupleall", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 793, "tweet_count": 39899, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "100671260", "location": "Around the World", "name": "Elisa\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f", "username": "Lizzy_Doolittle", "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 3267, "tweet_count": 252059, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "1118688903328935936", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "A CARLI\ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "CARLIZZINHA", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 260, "tweet_count": 10798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "793876684017635328", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "F\u00e1bio", "username": "ppkOfAlly", "public_metrics": {"followers_count": 7617, "following_count": 6079, "tweet_count": 14030, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1918036280", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd1e\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "GarotaMoschino", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3172, "tweet_count": 200649, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "378148142", "location": "Fortaleza / Brasil ", "name": "Lia Luthor \ud83c\udf3b", "username": "lilialuthor_", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1019, "tweet_count": 11288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042091923673178114", "location": "brasil", "name": ". \ud83e\udee7", "username": "0800BUBBLES", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2493, "tweet_count": 92604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1096837555", "name": "El Efra", "username": "El_eFrargas", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 137, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "608185493", "location": "High Table", "name": "Paty la cabezona \ud83d\udc82\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "hassansrfe", "public_metrics": {"followers_count": 40379, "following_count": 3830, "tweet_count": 66218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963171140", "location": "Instagram: @marretamar", "name": "Mar Retamar", "username": "MarRetamar1", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 865, "tweet_count": 24277, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "981624162", "name": "Myrtha Carre\u00f1o", "username": "MyrthaMarisol", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 314, "tweet_count": 48778, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "935184824385658881", "name": "NIKITA", "username": "NIKITA65731652", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 874, "tweet_count": 19403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "776948137", "location": "Sobre el asfalto.", "name": "Ella,la que no puede ser controlada", "username": "EvelinOrtiz13", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 208, "tweet_count": 21449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "450310216", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Emmanuel Sarmiento", "username": "emma_sar", "public_metrics": {"followers_count": 6247, "following_count": 564, "tweet_count": 3100, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "20387070", "name": "V\u00e2nia Oliv Gonzalez", "username": "VaniadeOG", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1071, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2951168338", "name": "Myl(o\u2267\u25bd\uff9f)o|(^ _ ^)/(*\u2267\u2200\u2266*)(\u2743\u2022\u0324\u0962\u15dc\u2022\u0324\u0962)\u2732*\uff61\u2661\uff61danmeis", "username": "myl_lovedanmeis", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4969, "tweet_count": 94033, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1194012262094245890", "name": "Wolf Germany \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "WolfGermany2", "public_metrics": {"followers_count": 16938, "following_count": 16804, "tweet_count": 26355, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3301056970", "location": "Uruguay", "name": "Micaela Lagos", "username": "MicaelaLagos16", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 423, "tweet_count": 32018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "286749295", "name": "Mateo Monroy", "username": "m_monroy", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 400, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "929217097254735873", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Humo Cardenal \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "HumoCardenal8", "public_metrics": {"followers_count": 8086, "following_count": 165, "tweet_count": 10151, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1035191427184177153", "location": "Peru", "name": "MRG", "username": "rg_mariella", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 722, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "140670223", "location": "Lima, Peru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "username": "OPSOMSPeru", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "id": "861404969907499008", "location": "Bogot\u00e1, D.C.", "name": "Esteban", "username": "esteban_bojaca", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 111, "tweet_count": 2580, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "201122984", "location": "Bulgaria vratsa", "name": "Brayan Andres Perea", "username": "brayanpe34COCO", "public_metrics": {"followers_count": 25731, "following_count": 362, "tweet_count": 1235, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "951176483204149250", "location": "Macaiba Rn", "name": "@GilmarXavier\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "gilmardemoura8", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1789, "tweet_count": 1294, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "158092325", "name": "Ol\u00e9 do Brasil", "username": "Oledobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 1173363, "following_count": 2105, "tweet_count": 94291, "listed_count": 1092}}, {"verified": false, "id": "1659275090", "name": "asas da liberdade", "username": "theXcreatorr", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 458, "tweet_count": 271549, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1129061680212774912", "location": "saco de lixo de Dianxia ", "name": "Chocolate Dourado", "username": "chocolatepraum", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 618, "tweet_count": 14745, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "629782987", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "F\u042f\u039b\u041f\ud83e\udd81", "username": "abfrann", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 94, "tweet_count": 127980, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2228959885", "name": "Igna", "username": "Ignateruel", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 953, "tweet_count": 3824, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "920847366768549889", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "chris", "username": "chriwz", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 298, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "525860966", "name": "vanessa", "username": "needszanessa", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 872, "tweet_count": 108584, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "788391026", "location": "Mexico", "name": "coya ochoa.", "username": "coralochoa", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 825, "tweet_count": 5507, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "15094072", "location": "TRC", "name": "RAUV", "username": "chobe3", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 812, "tweet_count": 9244, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1475421427", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Jo\u00e3o", "username": "eujoaok", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 528, "tweet_count": 15900, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4350826277", "location": "ju is my wife ", "name": "c\u0251mi", "username": "jozrnals", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 564, "tweet_count": 60493, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2367912397", "name": "Santi", "username": "s4ntipintosss", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 188, "tweet_count": 44631, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "926092574447865859", "name": "\ud83d\ude21", "username": "PedrohCRF81", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 253, "tweet_count": 26228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897213844325617665", "name": "FlamengoREI", "username": "FlaRei_1895", "public_metrics": {"followers_count": 9182, "following_count": 1044, "tweet_count": 60220, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "749422545389125632", "location": "Pitrufqu\u00e9n, Chile", "name": "PatoPachecoCabezas", "username": "PachecoCab", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 259, "tweet_count": 3454, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1154824368238792705", "name": "Agustina Vega", "username": "agust_vega1", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 298, "tweet_count": 7980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073273915231879168", "location": "by \ub0a8\uc900", "name": "sam", "username": "namjhurts", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 489, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "368358583", "location": "Panam\u00e1", "name": "Martin Molina", "username": "martinmolina13", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 396, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98992221", "location": "Fondo de Bikini", "name": "Soy un pan \ud83c\udf5e", "username": "Hungue", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 431, "tweet_count": 16633, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "729848585919979521", "name": "Pocos Cocodrilos Locos", "username": "pocoscocodrilos", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 564, "tweet_count": 4416, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "700710204103483393", "name": "Boro", "username": "Boro_RR", "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "1027403095960113153", "name": "DJ Alvinho Sambinha", "username": "neuroticuzinho", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 752, "tweet_count": 51753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "348169441", "location": "CCS, Ven & San Crist\u00f3bal, Tach", "name": "Nicol\u00e1s Rubio B.", "username": "NicolasRubioB", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 756, "tweet_count": 19537, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "952616459510960128", "location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "name": "Gabriel Soares \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "username": "BiielSoares97", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 583, "tweet_count": 20327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "21822738", "name": "tocaraul nas elei\u00e7\u00f5es 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "_tocaraul", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 4995, "tweet_count": 95096, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1074517783529041920", "name": "HOUSE OF GUCCI", "username": "JollieDESATIVAD", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 282, "tweet_count": 15389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2544326000", "name": "ana", "username": "loladsss", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 315, "tweet_count": 48489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1015366720574382081", "location": "022", "name": "Mau vadeza", "username": "Crf_maues", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 496, "tweet_count": 58510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "206396925", "name": "tiz quadros", "username": "tizquadros", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 2113, "tweet_count": 207936, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1304151000", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Charles Chaves", "username": "CharlesChaves2", "public_metrics": {"followers_count": 3434, "following_count": 4962, "tweet_count": 35824, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1146546596693401600", "location": "Alfea, Magix", "name": "ylla", "username": "lisdelanuit", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 3863, "tweet_count": 21917, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "70361143", "location": "Santiago, Pluriestado Wallmart", "name": "(((Alexander Hertz)))", "username": "hertzvillegas", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 858, "tweet_count": 100153, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "135045554", "location": "Santiago CHILE", "name": "Patricia Palma", "username": "pattypalma2001", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 424, "tweet_count": 10354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "765308248329035776", "location": "Guatemala", "name": "Ixmucan\u00e9", "username": "IIxmucane", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 88, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018614181", "location": "Onalaska, WI", "name": "AOL (the friendly ghost)", "username": "transfionacoyne", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2529, "tweet_count": 34676, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "2214670652", "location": "San Vicente", "name": "Lu", "username": "Lucia_Lopez___", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 202, "tweet_count": 8596, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "803813608660619264", "name": "culian", "username": "brieffinquiry", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 205, "tweet_count": 3422, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1155945746925064192", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil \u2661", "name": "Gab:)", "username": "_gabriellaxy", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 83, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3245484953", "name": "bewnqa \u238a\u2728", "username": "bivenusx", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 2387, "tweet_count": 18150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2514940329", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "mateo", "username": "MateoEschoyez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 166, "tweet_count": 11824, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4834078810", "location": "chatice ", "name": "bru \ud83d\udc38", "username": "gokuwoman", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 914, "tweet_count": 10515, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "826547035650277377", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "\u200f\u0618", "username": "fIannerys", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1575, "tweet_count": 40235, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "34855690", "location": "Sao Paulo", "name": "William Wars \u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "WilliamWars", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 385, "tweet_count": 4862, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223779, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}}, {"verified": false, "id": "65411733", "location": "Brasil", "name": "\u30a4\u30e9\u30f3 \ud83d\udc51 \ud83c\udd52\ud83c\udd61\ud83c\udd55 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "iranfelixdelima", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1283, "tweet_count": 34385, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1140819012789518337", "name": "\u2728\ud835\udc69\ud835\udc68\ud835\udc69\ud835\udc80\ud835\udc6a\ud835\udc7c\ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc6c\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc73\ud835\udc70\ud835\udc68\ud835\udc6a\u2728", "username": "babycuteemiliac", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 242, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088245367710367744", "name": "TuQueen\ud83e\udd8b", "username": "TheKillerQueenm", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 669, "tweet_count": 2375, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "568540284", "location": "Rep\u00fablica de C\u00f3rdoba", "name": "hiperjuancruz", "username": "unfaithful_blue", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 862, "tweet_count": 30368, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "292391142", "location": "aveces aqui otras alla.", "name": "antonio jimenez", "username": "Antuajiz", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 414, "tweet_count": 7191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "6351362", "location": "Santiago de Chile", "name": "Karen G.", "username": "karenglavic", "public_metrics": {"followers_count": 11776, "following_count": 2249, "tweet_count": 80699, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1426778461", "name": "biga", "username": "eclipsevt", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 1057, "tweet_count": 278113, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2833062545", "name": "babi", "username": "babscomics", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 1097, "tweet_count": 48297, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "30591965", "location": "Maracaibo", "name": "Chris \ud83c\udf83", "username": "christinawoop", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 411, "tweet_count": 14721, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "160030566", "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "abril", "username": "AbriltheDuchess", "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "1363109101", "name": "Marcelo Alonso H", "username": "marceloalonsoh", "public_metrics": {"followers_count": 16784, "following_count": 16785, "tweet_count": 410321, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "542846385", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "name": "Mauri J.M. \ud83e\udde3", "username": "MauriJMA", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 740, "tweet_count": 15108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "513908434", "location": "Honduras", "name": "Margarita", "username": "anamargaritazul", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 732, "tweet_count": 24657, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2903181951", "location": "Espanha", "name": "Cristianne Leal", "username": "CristianneLeal", "public_metrics": {"followers_count": 5606, "following_count": 4258, "tweet_count": 8349, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1049436087599411200", "name": "Ennayad", "username": "beemprincesa", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 598, "tweet_count": 32178, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1050558209289801729", "location": " Lulaland \ud83c\udf08\ud83d\udc26\ud83e\udd8d\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "name": "\ud83e\udd8dMacacos Me Mordam\u2122\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "MmMordam2", "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 4677, "tweet_count": 53644, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2826714292", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Caroline LULA de Oliveira Haddad \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "om_caroline", "public_metrics": {"followers_count": 5412, "following_count": 5278, "tweet_count": 16842, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2772974019", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Andres Nu\u00f1ez Ugarte", "username": "AndynuneNunez", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 2636, "tweet_count": 71053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985376829207871489", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Jiraya da Democracia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "JirayaResiste", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 5001, "tweet_count": 13022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87324565", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tijola\u00e7o", "username": "tijolaco", "public_metrics": {"followers_count": 137556, "following_count": 616, "tweet_count": 21049, "listed_count": 922}}, {"verified": false, "id": "1044398949006807040", "location": "Queimados, Brasil", "name": "Guilherme Alexandre", "username": "200milhoes", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 299, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "44882410", "name": "Teresa Cristina", "username": "TeresaCristina", "public_metrics": {"followers_count": 173415, "following_count": 1607, "tweet_count": 20428, "listed_count": 300}}, {"verified": false, "id": "952610146668236800", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "nelson pedraza", "username": "nelson_psi2", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 103, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "264273088", "location": "Bucaramanga, Santander", "name": "Mlancheros", "username": "TICALANCHEROS", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 367, "tweet_count": 6059, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1099505350733168641", "location": "Limeira, Brasil", "name": "Jujuba", "username": "juhlliinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 252, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775561702024896512", "location": "Limeira, Brasil", "name": "GabiShow \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Biel_Oliveiiira", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 375, "tweet_count": 5138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1107715936226869248", "location": "Heli\u00f3polis, Belford Roxo", "name": "Extreme Comics", "username": "ExtremeComics1", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 3, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089971462163914758", "name": "Emilie de Letras \ud83d\udcd8", "username": "ErosEmilie", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 241, "tweet_count": 5552, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "266386398", "location": "Mexico City", "name": "Andy", "username": "icary84", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1446, "tweet_count": 54431, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "1088915205655015424", "name": "Thiago", "username": "Th_Lucas14", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 808, "tweet_count": 73356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069272881564127234", "location": "Duque de caxias", "name": "j. \uf8ff", "username": "jotax_7", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 957, "tweet_count": 52215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "476915963", "location": "Dick do vilar", "name": "DJ NEM DO DICK \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "username": "djnemdodick", "public_metrics": {"followers_count": 153312, "following_count": 516, "tweet_count": 58050, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "880551923581165568", "location": "hotel valhalla", "name": "midnights MAYhem with me", "username": "zerayshennriaa", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 3256, "tweet_count": 138203, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "151650124", "location": "CHILE", "name": "MARIA CLAUDIA", "username": "MARIACLAUDIADF", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 980, "tweet_count": 8909, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "DanielFantaC3", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "412610454", "name": "Jesus Manuel Peraza", "username": "jesusmanuelpera", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 5006, "tweet_count": 194361, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "832762078339309570", "name": "jur\u00eddico do Ranissauro", "username": "BruceleedoMA", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 230, "tweet_count": 9890, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "230186518", "name": "Whindersson", "username": "whindersson", "public_metrics": {"followers_count": 26111699, "following_count": 1221, "tweet_count": 6004, "listed_count": 2033}}, {"verified": false, "id": "1081020661450113025", "name": "Ella", "username": "3llamaia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 126, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "573954158", "name": "darlan", "username": "evenflow_", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1031, "tweet_count": 43465, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "78803947", "location": "Santo Andr\u00e9-SP", "name": "Henrique", "username": "rickque", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 988, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943531447775907840", "location": "Nv city Es\ud83d\udd25", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcc0 \ud835\udcae\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udccb\ud835\udcb6 \uf8ff \uf8ff \uf8ff \uf8ff", "username": "Patriquesilva61", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2296, "tweet_count": 17737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135925218650836992", "name": "\ud80c\udd99Lohany\uaa04", "username": "Lohanylopes8", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 240, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3132063683", "name": "lelets", "username": "letsanjoss", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1251, "tweet_count": 26834, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "83936996", "name": "Veraluna", "username": "Veraluuu", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 347, "tweet_count": 26789, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "148932624", "location": "Milky Way, Spaceship", "name": "Gustavo J 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "djgustavoj", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1512, "tweet_count": 52019, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "72694672", "location": "Brasil", "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ricardo___rf", "public_metrics": {"followers_count": 51118, "following_count": 50809, "tweet_count": 281528, "listed_count": 262}}, {"verified": false, "id": "390854252", "name": "Monito", "username": "mpmbg2003", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1479, "tweet_count": 78759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "590473751", "location": "El Conurbano bonaerense ", "name": "cfi", "username": "Seeffi", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 847, "tweet_count": 64952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "198592419", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Michi", "username": "Michelledbolo", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1312, "tweet_count": 25560, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "297766843", "location": "Desubicada", "name": "Rey", "username": "AleBoppp", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 920, "tweet_count": 12922, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "311712840", "location": "Medellin-Colombia", "name": "Bernarda Cecilia \ud83e\udd95", "username": "mariaisa600", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 681, "tweet_count": 20681, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1132614235131924481", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Edivaldo S. Prosper", "username": "EdivaldoProsper", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 149, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "94451423", "name": "Major Olimpio", "username": "majorolimpio", "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}}, {"verified": false, "id": "92613487", "location": "Natal/RN - Brasil", "name": "Marcos Batatinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "MarcosBatatinha", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1372, "tweet_count": 147417, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3848466677", "location": "013", "name": "Giovanna Bertoldi", "username": "gi_bertoldi", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 353, "tweet_count": 9052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910339133318541312", "location": "Registro, Brasil", "name": "brun\u00b2o", "username": "brunno_caroli", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 346, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1067738782781321216", "name": "princessbibiz", "username": "biaberaldom", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 97, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "372518007", "location": "Ecuador", "name": "\u015e\u0280\u0105. \u13a0' \u0191\u0268\u025b\u0280\u0280\u03c3 \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "carlaesoria", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 395, "tweet_count": 54267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090676934130970625", "name": "Ana Maria Gajardo B", "username": "AnaMariaGajard6", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 295, "tweet_count": 11641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67404530", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "name": "sad&horny", "username": "itsandisucka", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 193, "tweet_count": 11912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867750360504520704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u30df\u30ec\u30e9", "username": "yshmtvrs", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 241, "tweet_count": 8130, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1187913561705766912", "location": "Bolivia", "name": "Ignacio Aramayo", "username": "Ignacio_Monten", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 46, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1306181761", "name": "flexvega", "username": "FlexVegaYT", "public_metrics": {"followers_count": 256947, "following_count": 321, "tweet_count": 9937, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "id": "1044438815174209536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tchubirula", "username": "tchubirula", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 309, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "832228804437344257", "name": "Thais Felix", "username": "ThaisFelixPere3", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 264, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "866477928015646721", "location": "i: PIXELYTE \u2022 h: nellcherbee", "name": "andie \u2727", "username": "dragonheartss", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 501, "tweet_count": 143912, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "182041148", "location": "chile", "name": "ClaudioPatriota", "username": "chilitopatriota", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 227, "tweet_count": 6445, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "118784585", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carabineros de Chile", "username": "Carabdechile", "public_metrics": {"followers_count": 1837422, "following_count": 201, "tweet_count": 147245, "listed_count": 2937}}, {"verified": false, "id": "2876531800", "name": "pau lo seu cu", "username": "calafz_", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1201, "tweet_count": 36530, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "735530541823451141", "name": "Timoteo Assun\u00e7\u00e3o", "username": "TimoteoAssuncao", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 184, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2729625598", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Vit\u00f3ria \ud83d\udcab", "username": "pjt_vih", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 91, "tweet_count": 16072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1194305208068792321", "name": "Andressa Rodrigues", "username": "Andress02557712", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 53, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923657628", "location": "Torrelavega. Cantabria", "name": "Jes\u00fas Alberto", "username": "korocotta75", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 5007, "tweet_count": 286434, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "1626326880", "location": "Argentina", "name": "Vicky", "username": "vickynobile741", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 264, "tweet_count": 10705, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2882073837", "location": "\ud83d\udc62", "name": "bea. \ud83e\udd8b", "username": "ihavetini", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 1994, "tweet_count": 187968, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "35400575", "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "name": "Blanca Hern\u00e1ndez", "username": "blanca_mar2004", "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 6097, "tweet_count": 704484, "listed_count": 678}}, {"verified": true, "id": "40461089", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Anal\u00edtica", "username": "Analitica", "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783454, "listed_count": 1203}}, {"verified": false, "id": "789971065854369792", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "O \u00faltimo rom\u00e2ntico", "username": "ChrislGuito", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 165, "tweet_count": 22898, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3328272052", "name": "XAVIER", "username": "xavizabela", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 622, "tweet_count": 73984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3031658719", "location": "M\u00e9xico", "name": "L\u00ednea de la Vida", "username": "LineaDe_LaVida", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 330, "tweet_count": 9294, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "487534630", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "junior 13 \u2b50\ufe0f", "username": "juniudepaula", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 1413, "tweet_count": 129478, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "937408737052168197", "location": "na dela", "name": "mc rick", "username": "ricardodalarme", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 192, "tweet_count": 16231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063286084916965376", "location": "Avengers Tower", "name": "yas 13 \u2b50\ufe0f", "username": "jealouspn", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1751, "tweet_count": 64564, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "131585958", "location": "Alagoa Grande PB", "name": "N\u00e9lio Barbosa", "username": "neliobarbosa", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 329, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830117564885893121", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Renato M. Prado", "username": "RMPoficial", "public_metrics": {"followers_count": 103086, "following_count": 2387, "tweet_count": 21921, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "756044540608389120", "location": "Solymar. ", "name": "Carmela \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "carmela_pirez", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 601, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2826225479", "name": "Luc\u00eda facha incansable", "username": "Lfachalu", "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 1054, "tweet_count": 1829, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148995, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1158864902926274561", "name": "Olhos que condenam BR", "username": "OlhosQCondenam", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 47, "tweet_count": 331, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3234569966", "name": "Manuel Madrigal", "username": "AJarchaMadrigal", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 37, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "572843753", "location": "Dependendo: aqui, ali e acol\u00e1 ", "name": "Vera Nilce Cordeiro", "username": "verancorrea", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2425, "tweet_count": 54708, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "984873045914521600", "location": "San Francisco, CA", "name": "Marcio Tonisso", "username": "MarcioTonisso", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 569, "tweet_count": 82581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "223317518", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2693\ufe0f", "name": "JR", "username": "Jrspoerer", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 11594, "tweet_count": 92055, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "776107722412523521", "location": "Paranava\u00ed/ Toledo", "name": "\u00b0\u2022.duda", "username": "maria_duda_rq", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1621, "tweet_count": 36174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "795746687402840064", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "name": "hohol", "username": "Hohollz", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 613, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "893342139324805120", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "Jair Caballero", "username": "Jair_Caballero1", "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 977, "tweet_count": 41559, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1384545042", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Roc\u00edo", "username": "Saalvatierra", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 957, "tweet_count": 53621, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1111481403596783616", "location": "Buenos Aires", "name": "matias", "username": "matiencc", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 541, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174852975", "name": "Maria que \u00e9 composto por Vit\u00f3ria", "username": "mariarueb", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 235, "tweet_count": 12196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988474638635360256", "location": "Por pura divers\u00e3o ", "name": "Polyana", "username": "_polyanarenata", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 518, "tweet_count": 21108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "146989238", "name": "\u1d04\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u029f\u1d00\u0280\u026a\u1d00", "username": "CandeHrenenco", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 589, "tweet_count": 65027, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1067257152929177600", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mili\ud83e\udd0d", "username": "araujomilagros_", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 186, "tweet_count": 8582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167543718515224578", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "name": "\u26c8", "username": "tefy_inha", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 275, "tweet_count": 5038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "886399931837296640", "location": "\ud83c\udfae\ud83c\udfb8", "name": "Max \ud83d\udd74", "username": "Imaxsct", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 503, "tweet_count": 6507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1156412367690969089", "location": "ela/dela", "name": "fall\u17f9", "username": "ashlynxart", "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 3765, "tweet_count": 27072, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1133869085668892672", "location": "enby i aroace | \ud83d\udcd6 tgcf\u00b3", "name": "kaah\u00b3\u2075", "username": "gessingler", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 559, "tweet_count": 67314, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1189304460616577027", "name": "G&NER", "username": "GNER28903888", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 232, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "1123722579305553923", "name": "A darle \u00e1tomos", "username": "rociosipluk", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 410, "tweet_count": 7176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "960746737848680453", "name": "fijadoooo", "username": "fransrevenge", "public_metrics": {"followers_count": 4855, "following_count": 709, "tweet_count": 281, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "636009538", "location": "Neo Santiago", "name": "\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd31 \ud835\udd32\ud835\udd2d, \ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd34\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21", "username": "twinkluffy", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 482, "tweet_count": 66290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "439040119", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "cristina", "username": "_ci666", "public_metrics": {"followers_count": 17018, "following_count": 214, "tweet_count": 13702, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "852566466964713472", "location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro", "name": "Camile", "username": "xxcamile", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 118, "tweet_count": 13586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102200193297063936", "location": "@littlebodybigheart", "name": "let midnights", "username": "forkssgirl", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1934, "tweet_count": 82661, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1518258992", "location": "youngwoon heart. \u2022 gab \ud83d\udc99", "name": "faith \ud83e\udd6d\u2600\ufe0f\ud83c\udf49", "username": "feelsoshi", "public_metrics": {"followers_count": 9643, "following_count": 2994, "tweet_count": 271618, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "2347013912", "name": "CJ Miranda", "username": "cm_carlito", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 343, "tweet_count": 6301, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "564825490", "location": "Braga, Portugal", "name": "Andres Cassale", "username": "AndresCassale", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 458, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "155556811", "location": "Colombia", "name": "Progresista\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf39\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc26\ud83d\udc3f\ud83d\udc08", "username": "HenyProgresista", "public_metrics": {"followers_count": 15994, "following_count": 12445, "tweet_count": 299356, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "279503093", "location": "Maip\u00fa, Chile", "name": "Eme Ce #Rechazo", "username": "mcarr005", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 929, "tweet_count": 5230, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "739741396534472704", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Luiz RM Chaves", "username": "andrermchaves", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 646, "tweet_count": 11838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "public_metrics": {"followers_count": 857563, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "id": "1081607937188159488", "name": "jubs \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "kccgoode", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 3468, "tweet_count": 47397, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "138270173", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Maurizio", "username": "brandy2425", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 654, "tweet_count": 23759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "public_metrics": {"followers_count": 544133, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}}, {"verified": false, "id": "705982249", "name": "bernardocrosswhite", "username": "bernardocrosswh", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 3102, "tweet_count": 9203, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "78941660", "location": "Canc\u00fan", "name": "Turquesa News", "username": "infoturquesa", "public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 453, "tweet_count": 115782, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "17741945", "name": "Rodolfo Soriano N\u00fa\u00f1ez", "username": "rsnunez", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 4472, "tweet_count": 265434, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "id": "88033645", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "J. Alberto M\u00e1rquez S.", "username": "jamsalazar", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1347, "tweet_count": 35309, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "1128828212312723460", "name": "@bobyclima.con", "username": "BobyclimaC", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149766593", "location": "Piracicaba - SP", "name": "Mateus Berlinck", "username": "mateusberlinck", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 704, "tweet_count": 107635, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1101893250812702720", "name": "BET\u2206", "username": "Nbb_beta", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 158, "tweet_count": 9695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "859169442806288384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Shinee is back caralho", "username": "SunHee_Unnie", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 182, "tweet_count": 1728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "242865365", "name": "Richard Warner", "username": "magicninja83", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 244, "tweet_count": 815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "336676673", "location": "Brasilia DF", "name": "Santa Que Peca", "username": "PeleArrepiada", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 93, "tweet_count": 83466, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1149441573106700290", "name": "Thiago Schadeck", "username": "Thiago_Schadeck", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 262, "tweet_count": 6689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154734050969554944", "name": "Femme", "username": "Femme86619101", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 110, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "817266176", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "A n i t a \ud83e\udd8a\u270a\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "elperritorubio", "public_metrics": {"followers_count": 10829, "following_count": 1721, "tweet_count": 289460, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1354883413", "location": "Salta, Argentina", "name": "Lisandro Bertero", "username": "lberteroorfebre", "public_metrics": {"followers_count": 16268, "following_count": 1354, "tweet_count": 222015, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "2462279840", "name": "Naty", "username": "docesnaty", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 315, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109409838164074496", "name": "ARLINDETE SANTOS ARAUJO", "username": "ArlindeteA", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1509, "tweet_count": 10678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2296355721", "name": "nalu \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "goldnjheart", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1539, "tweet_count": 49219, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4821485649", "location": "Madrid", "name": "SOLITARIO", "username": "lopezmma", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1143, "tweet_count": 48829, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1015322426748567553", "name": "Fairy \ud83e\udd89", "username": "xwhosrose", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 954, "tweet_count": 19952, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "834431900546654208", "name": "Herminda Corvalan E.", "username": "hermicorvalan", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 550, "tweet_count": 110053, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2962345827", "name": "pri", "username": "alicsirpy", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1411, "tweet_count": 40092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "21159115", "location": "Hell (Earth circa 2020)", "name": "Itchy & Scratchy Show's Disgruntled Goat Superfan", "username": "Akileese", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 2381, "tweet_count": 103531, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "188192566", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ema Fernandez\ud83d\udc9a", "username": "ramodevioleta", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 1750, "tweet_count": 145935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "711946026", "location": "Registro, Brasil", "name": "Douris de Dourado", "username": "RafaeljDourado", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 514, "tweet_count": 17599, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "873292611485925376", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "Bricelda Rincon", "username": "RinconBricelda", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 848, "tweet_count": 116388, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403633, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "902694256514617344", "location": "Laguna, Brasil", "name": "jos\u00e9", "username": "jose__pdj", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 266, "tweet_count": 5028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1074148696059772929", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "veiga", "username": "mveigaa02", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 389, "tweet_count": 3349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "78797226", "name": "ABRAHAMRD", "username": "abrahamrd", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 5000, "tweet_count": 41645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163531063", "name": "Sul", "username": "saulDLTC", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 64, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99370774", "name": "Cristhian Holz B", "username": "dosmarcianos", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1700, "tweet_count": 56642, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2174591569", "name": "\u27ed\u27ec\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\u27ed\u27ec", "username": "artcathistorian", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 882, "tweet_count": 21357, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "573001874", "location": "221B, Baker Street", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd99 \u2694\ufe0f | \ud83d\udcd6 her\u00f3is do olimpo", "username": "marieolivver", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 2246, "tweet_count": 47174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2707703662", "name": "Jeff", "username": "quickocara", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 812, "tweet_count": 38931, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1512875724", "location": "Narnia", "name": "AlexCarther", "username": "alexcarther", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1042, "tweet_count": 6706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "994044258243039232", "name": "karenthetargaryenloyalist", "username": "Karensmc17", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 397, "tweet_count": 81574, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "534425137", "location": "bahia mo ", "name": "gata tatuada", "username": "dreliciia", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 281, "tweet_count": 23249, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "718221596", "name": "NN", "username": "busquedainfinit", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1128, "tweet_count": 54797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "589154056", "location": "  BRASIL", "name": "Valdira de Holanda", "username": "diraholanda", "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "737366305985208321", "location": "Peitos do nick nelson", "name": "samuca", "username": "j3nesuispas", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 790, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1104072180319612931", "location": "| 20 |", "name": "athena \ud83c\udfdb", "username": "biancafrwitas", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 597, "tweet_count": 35579, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2218334569", "location": "Loja, Ecuador", "name": "JPMS \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "JPMS66", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 273, "tweet_count": 43013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69126337", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Rosmarie Herrmann", "username": "rosmarieher", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1332, "tweet_count": 54525, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "81388181", "location": "Pueden cortar las flores del..", "name": "Pipon", "username": "dinomateo", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1556, "tweet_count": 11053, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1532852965", "name": "Dario Villarruel", "username": "VillarruelDario", "public_metrics": {"followers_count": 162919, "following_count": 3692, "tweet_count": 11999, "listed_count": 305}}, {"verified": false, "id": "900536498684125184", "location": "   \ud835\udc25\ud835\udc28\u30fb\ud835\udc2f\ud835\udc1e  \ud80c\udc83 ", "name": "\ud835\udda2\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddd2 \u2661", "username": "Cleyblssmtpz", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 615, "tweet_count": 8760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1097544590851272705", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "name": "Emii\ud83c\udccf", "username": "EmiiSilva11", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 356, "tweet_count": 13433, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076965777423642626", "location": "she/her 22", "name": "madu", "username": "nctnaruto", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 314, "tweet_count": 54430, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2959460291", "location": "pe", "name": "carol. 13", "username": "caroIjna", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 662, "tweet_count": 25766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2294701828", "name": "Lucahs incompetente", "username": "LucahsChuveiro", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 298, "tweet_count": 5676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38736524", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "name": "cris", "username": "isa_bicas", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 279, "tweet_count": 1822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943506664745046016", "name": "hist\u00f3ria parecida com a da ju", "username": "aicitelcolvr", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 603, "tweet_count": 12950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48431278", "location": "BETIM-MG", "name": "Reinaldo Roriz\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913 Lula Presidente", "username": "reinaldororiz10", "public_metrics": {"followers_count": 5252, "following_count": 5156, "tweet_count": 123508, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}}, {"verified": false, "id": "250307783", "location": "Belo Horizonte,Minas Gerais", "name": "\u2113\u03c5\u00ae \ud83d\udc83\ud83c\udfff\u26a1\ud83e\udd8b\ud83c\udfa9\ud83c\udfb2", "username": "lukkaribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 2430, "tweet_count": 65665, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "853604936", "name": "heliodororubiales", "username": "heliodororubial", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175062751330414592", "location": "R\u00e9publique D\u00e9mocratique Du Con", "name": "Japhet Mwimba", "username": "mwimba_japhet", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1091, "tweet_count": 6438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "721512728", "location": "Johannesburg, South Africa", "name": "#RwandaIsKillingInDRC", "username": "CharlieMingiedi", "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 1013, "tweet_count": 74991, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "244276190", "location": "MONgrony", "name": "COMTE_ARNAU \ud83c\udf97", "username": "comte_arnau", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 684, "tweet_count": 23778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "883711612460335104", "name": "ju bissi", "username": "_juliabissi", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1751, "tweet_count": 32482, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1167283071097409536", "name": "Alex (k\u00e1iser)", "username": "Aleja78471839", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 40, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2880027525", "name": "Gabi Garcia", "username": "Garciazinha__", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 653, "tweet_count": 85523, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1169422297121349632", "name": "patry jocoteca@513", "username": "Adriana5133", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 139, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"verified": false, "id": "1866731936", "name": "felipe", "username": "fftshrz", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 232, "tweet_count": 28818, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1029074864638967808", "name": "\u00c1ngela Labarthe", "username": "Angela_Lab3", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 2592, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183465591", "location": "Lima ", "name": "Michael Succar", "username": "MSUCCAR", "public_metrics": {"followers_count": 83366, "following_count": 473, "tweet_count": 4684, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "id": "166567189", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@Sheila Maria", "username": "redsonmello", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 682, "tweet_count": 99606, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3343177665", "location": "Na puta que pariu", "name": "So Far Away \ud83c\udf43", "username": "lumospotterx", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1517, "tweet_count": 31671, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1000771901256601609", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Isa", "username": "xxxxisaab", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 869, "tweet_count": 46045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855304872", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "name": "Kaique Barreto", "username": "kaiqueshzg", "public_metrics": {"followers_count": 8809, "following_count": 6359, "tweet_count": 59101, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "301729133", "location": "09/10 \u2765", "name": "jur\u00eddico michelle", "username": "maridbi", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1691, "tweet_count": 147386, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "14841303", "location": "Santiago, Chile", "name": "Marcelo", "username": "marcello77", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 90, "tweet_count": 2838, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4514483123", "location": "0000000,000", "name": "Rodrigo", "username": "TheFlamingEyes", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1473, "tweet_count": 58071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905584293157769217", "location": "Araraquara, Brasil", "name": "vini", "username": "vinisnog", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 692, "tweet_count": 15379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "743152244380536832", "name": "Ninja Lena", "username": "havvilliard", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 311, "tweet_count": 14852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1002014657052401666", "location": "Honorio gurgel", "name": "eu", "username": "mazzeivinicius", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 868, "tweet_count": 28101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829404750030446592", "location": "planalto", "name": "TETRA DA CDB \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "Mh_S17", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 262, "tweet_count": 16944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097641803052924930", "location": "flamengo", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1a \ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc21", "username": "romvnova", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1372, "tweet_count": 5849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202891438", "name": "JESUS RUELAS", "username": "havarinchavari1", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 3274, "tweet_count": 22605, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "149529680", "name": "Jaime Lizcano", "username": "jimmy_lizcano", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 4357, "tweet_count": 26285, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "303594780", "name": "Fede", "username": "fede_belbruno", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 666, "tweet_count": 30963, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "914590774058242048", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc6b\u2019\ud835\udc6a", "username": "EscribiendoD", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 273, "tweet_count": 7058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775893316214919168", "location": "Brasil", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "leallealleal", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 865, "tweet_count": 16621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "724586937588310016", "location": "feira de santana, ba", "name": "thiago", "username": "desativadopivet", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 426, "tweet_count": 34393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "817521364559163393", "location": "eu amo halloween", "name": "Nappior\ud83c\udf83\u2071\u1d57'\u02e2 \u02b0\u1d43\u02e1\u02e1\u1d52\u02b7\u1d49\u1d49\u207f \u1d50\u1d52\u207f\u1d57\u02b0 \u1d47\u2071\u1d57\u1d9c\u02b0!", "username": "this_is_Nappi", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 138, "tweet_count": 10910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140075357", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "lucas lima", "username": "lukelimars", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 803, "tweet_count": 407240, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "743301965979914240", "name": "Fora Braz, Fora Landim", "username": "Fla_Videos", "public_metrics": {"followers_count": 28755, "following_count": 13, "tweet_count": 9101, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "1143878995148189696", "location": "Chile", "name": "Alberto Jesus", "username": "Alberto85366967", "public_metrics": {"followers_count": 21487, "following_count": 23603, "tweet_count": 67256, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1198694492", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "iraci mailde", "username": "iracimailde", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1596, "tweet_count": 71068, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1113563921275850753", "location": "asgard", "name": "laura \u096a", "username": "laufeysonra", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 473, "tweet_count": 13045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1189648710", "location": "Brasil", "name": "William", "username": "Silva8William", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 51, "tweet_count": 78233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56270424", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Mauro Ellovitch", "username": "mauro_ellovitch", "public_metrics": {"followers_count": 7524, "following_count": 2912, "tweet_count": 26420, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "3960533717", "location": "Brasil", "name": "cutrim", "username": "amandacutriiim", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 455, "tweet_count": 12654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "349788576", "location": "Brasil", "name": "Michele \ud83e\udd84\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "InCaseMiih", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 711, "tweet_count": 16668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3993794085", "location": "Jaboticabal, Brasil", "name": "A irm\u00e3 da Laura", "username": "possess1va", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 311, "tweet_count": 6301, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1176960049782099973", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "Lucas Thurler \u2720", "username": "casluthurler", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 65, "tweet_count": 1032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225888436", "name": "francina", "username": "FranFeliciani", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 299, "tweet_count": 32199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1559733835", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "name": "Marcos Vinicius \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Marcosbotlh", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1104, "tweet_count": 102561, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "711153780", "location": "Chile", "name": "Exequiel Aguirre", "username": "Rojoantiguo", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2330, "tweet_count": 65375, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1193545504585588736", "location": "Alerce, Puerto Montt \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "name": "\u24b6rlequ\u00edn \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83c\udccf\ud83e\udd94\u660e\u65e5\u7167", "username": "astheroth1", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 2384, "tweet_count": 103076, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4862397612", "location": "Osasco, Brasil", "name": "mands", "username": "xmandss_", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 469, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053745501085011969", "location": "rogue one", "name": "miya blink\u00b9\u2078\u00b2", "username": "lovesdaiki", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 990, "tweet_count": 152019, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2628641514", "location": "Portugal, Porto", "name": "C\u00e9lia \ud83c\udf80", "username": "Celiajt99", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 398, "tweet_count": 10742, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "791068522268983297", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud83d\udc09", "username": "AnaPalmitinho", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 532, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1183856012928966656", "location": "cabenson se beijando ", "name": "Lara // Nyra Falando Dracarys \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "username": "MontherDragonsK", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1164, "tweet_count": 17374, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2902059072", "location": "Macei\u00f3, Brasil [ela/dela]", "name": "lequinha do sus \u2606", "username": "ecoletxy", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 505, "tweet_count": 27923, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1154935235534082049", "location": "Olinda, Pernambuco", "name": "princesinha", "username": "vitorialopescf", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 56, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037504349637894144", "location": "Barcelona, Spain", "name": "chapada de hax nas europa", "username": "laariaraaujo1", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770081207921020929", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "gabipir/@com.tatinho no insta", "username": "gabipiroriginal", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1228, "tweet_count": 23216, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "72195130", "name": "Cristian A.", "username": "NautilusCA", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 106, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772469499551449089", "name": "ana", "username": "ana_darcia", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091786804922105858", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "iza, a tar\u00f3loga", "username": "IMalavasi0505", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 222, "tweet_count": 9700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1087732667649531905", "name": "\u2661\u2022~", "username": "SoledadAmorCam1", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2531, "tweet_count": 11950, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1318193461", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "name": "Medicis. \ud83d\udd3b", "username": "MJose23342951", "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 2658, "tweet_count": 111275, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "831211668604592129", "name": "Sebasti\u00e1n \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "sebasRC68", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1645, "tweet_count": 36680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "22167803", "location": "Sorocaba SP", "name": "Anatoly", "username": "anatolyyannick", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 270, "tweet_count": 1227, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1117637858", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Depreda-Boot", "username": "f21_r", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 966, "tweet_count": 27570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008812080198234112", "location": "Macacol\u00e2ndia, Banania", "name": "Gabriel \u264fendes \u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd5b", "username": "xBiel666", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 545, "tweet_count": 14036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187878744498814976", "name": "LaranjalEmChamas", "username": "FogoLaranjal", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 90, "tweet_count": 3129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "839127253611069444", "location": "Temuco, Chile", "name": "Jorge Dur\u00e1n Sep\u00falveda", "username": "duran_sepulved", "public_metrics": {"followers_count": 6333, "following_count": 6085, "tweet_count": 33686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3308057263", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Maria De Fatima Fern", "username": "fatimaf13264600", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 408, "tweet_count": 69991, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4150960156", "name": "m4zzo", "username": "pedrohmazzo", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 196, "tweet_count": 17798, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2763507112", "name": "crying session", "username": "fefeat7pm", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 770, "tweet_count": 80797, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "39364507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Carlos Roberto LULA\u00b9\u00b3", "username": "carlosrro", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 300, "tweet_count": 72477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "491215715", "location": "Paulista -PE", "name": "hughes lauria", "username": "hugheslauria", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 820, "tweet_count": 77853, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1182099722242273280", "name": "SILAS", "username": "SILASVIEIRADEA1", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 709, "tweet_count": 55282, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1091198729472884742", "location": "\u26a5 she \u2022 he", "name": "-` Phonik\u250a", "username": "_Phonik", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 681, "tweet_count": 65840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "766917241036087296", "name": "Atsu-chan \ud83d\udcae", "username": "xAtsuki143", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 88, "tweet_count": 17985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "782161095276527616", "location": "Huancayo, Peru", "name": "Chagua Andr\u00e9s", "username": "chagua_andres", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 248, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711440, "listed_count": 5390}}, {"verified": false, "id": "3000000908", "name": "t", "username": "taacrf", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 998, "tweet_count": 104053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157781547065446400", "name": "EL CABEZA E PANDA, COMBATIR\u00c1 COMUNISMO", "username": "cabeza_roja0", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 226, "tweet_count": 15132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2571888354", "name": "Yumi", "username": "jiley_lovato", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 53, "tweet_count": 78349, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4746528927", "location": "Tungurahua, Ecuador", "name": "Maria Elena Gamboa", "username": "MariaElenaGamb6", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 716, "tweet_count": 22371, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "323856206", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Radio Centro", "username": "RadioCentroAmb", "public_metrics": {"followers_count": 12412, "following_count": 1566, "tweet_count": 30793, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "239164393", "location": "puebla, m\u00e9xico", "name": "alejandro montiel b", "username": "montielabonilla", "public_metrics": {"followers_count": 14398, "following_count": 13899, "tweet_count": 409314, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "614491304", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tha\u00edsquecendo das coisas", "username": "thaisfloriano7", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 81, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "704840439476547584", "location": "paz, filhos da puta ", "name": "cris tiane", "username": "kardashcris", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 903, "tweet_count": 8145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1369546544", "name": "Mario Salas", "username": "dipec2020", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 37, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3956354488", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jorge Barraza", "username": "JorgeBarrazaOK", "public_metrics": {"followers_count": 25076, "following_count": 325, "tweet_count": 15783, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "id": "1075398026120835073", "location": "Fcio Varela costera pasi\u00f3n ", "name": "genitivo partitivo\ud83c\udf3c", "username": "dearbeatrice_", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 405, "tweet_count": 21290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1317468288", "location": "dfi -18", "name": ":)", "username": "bbeomeow", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 79, "tweet_count": 67443, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "499706725", "location": "Cuba", "name": "Pilar en mode Off ||*||", "username": "PTizne", "public_metrics": {"followers_count": 3804, "following_count": 3524, "tweet_count": 69900, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2320061, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}}, {"verified": false, "id": "24802759", "location": "Bellows Falls, VT", "name": "Joshua Chapa", "username": "joshuachapa", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 654, "tweet_count": 13305, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "798270259295821824", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "username": "Henriqu23673678", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "479797142", "location": "Babilonia", "name": "El Mapache Anarquista", "username": "ElMapacheAnarco", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 981, "tweet_count": 6266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1210334772", "location": "Plut\u00f3n", "name": "spooky churri \u2282(\u2022\u0300_\u2022\u0301\u2282 )\u2218\u02da\u02f3\u00b0 \u263e", "username": "danielaybr_", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 752, "tweet_count": 12846, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "936622279269773313", "location": "Post M\u00e9xico ", "name": "Enrique Morales", "username": "NriKeRoKKa", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 260, "tweet_count": 190061, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "187566326", "location": "MEXICO", "name": "#Don2011", "username": "pepefdc", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1750, "tweet_count": 23078, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2947695503", "name": "Antony Orfanoz", "username": "c2ebff5fcd134d8", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 2410, "tweet_count": 19085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132021066", "name": "Fabiano Nascimento", "username": "Fabiano_30", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340481, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2155927873", "location": "Brasil", "name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "username": "katiymaia", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363654, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "56470032", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "username": "MarceloPintoBA", "public_metrics": {"followers_count": 55342, "following_count": 42130, "tweet_count": 276785, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "164876397", "location": "Argentina", "name": "Car Mona", "username": "carmona1973", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 402, "tweet_count": 18141, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "755763151170396160", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Andreza 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u25e4\u2720\u25e2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "username": "dezacrvg", "public_metrics": {"followers_count": 6473, "following_count": 3724, "tweet_count": 31073, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Gebrim_H", "public_metrics": {"followers_count": 67514, "following_count": 56278, "tweet_count": 32128, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "629771925", "location": "Santiago de Chile ", "name": "Del 62% VLLC!", "username": "newegata", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 3221, "tweet_count": 116360, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3290430417", "location": "vda", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1c", "username": "maracrara", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 482, "tweet_count": 92195, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1437163980", "name": "\ud83d\udea9Esquerdalho oper\u00e1rio \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "username": "CheVivee", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 2237, "tweet_count": 24951, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2976325143", "name": "lud", "username": "kkkludkkk", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1027, "tweet_count": 57805, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "833831565750833157", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "bi campe\u00e3 da am\u00e9rica", "username": "mandsabreud", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2466, "tweet_count": 36757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "376371197", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "dani 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "chernodani", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 294, "tweet_count": 72537, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2499835071", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "decepcioNando", "username": "eunandog", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 517, "tweet_count": 34123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "846738989361090560", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "Thalita Malta", "username": "ThalitaMalta2", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 257, "tweet_count": 2878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109648209490505728", "location": "check my gps yourself", "name": "Sunsetboy4ever", "username": "Sunsetboy4ever1", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 333, "tweet_count": 21031, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1054863627029598208", "location": "Jacksonville, Florida", "name": "All Elite Wrestling", "username": "AEW", "public_metrics": {"followers_count": 880220, "following_count": 1226, "tweet_count": 63688, "listed_count": 2172}}, {"verified": false, "id": "1367442954", "name": "Araceli Rojas", "username": "_AraceliRojas8", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 265, "tweet_count": 7188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3348214804", "location": "XOTAWOD squad", "name": "IGOR & The Big Steppers", "username": "Blindbytheghost", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1075, "tweet_count": 26916, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2844684328", "name": "Larissinha \u24df", "username": "larissaug_", "public_metrics": {"followers_count": 5062, "following_count": 1489, "tweet_count": 26498, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-14T04:09:26.000Z", "id": "1194829667162832896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 54, "like_count": 464, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829667162832896"], "text": "Este es un libro, que si a alguien interesa leerlo, s\u00ed merecer\u00eda ser comprado en versi\u00f3n PIRATA para hacerle \u201chomenaje\u201d a uno de los presidentes m\u00e1s corruptos y ladrones de nuestra historia. https://t.co/DuLeucyZVG", "author_id": "3309347867", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DuLeucyZVG", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1194829667162832896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DuLeucyZVG", "media_key": "3_1194829650993778688"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1194826542259613702", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826542259613702"], "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "id": "1194670006530904064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "author_id": "860158681861718016"}, {"created_at": "2019-11-13T19:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/eQLRPIqlam", "expanded_url": "http://bit.ly/2CDYqgT", "display_url": "bit.ly/2CDYqgT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=9hPt2qTX-dk"}]}, "id": "1194698948901883905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194698948901883905"], "text": "V\u00cdDEO | Atentado suicida mata 8 e fere 14 em Cabul https://t.co/eQLRPIqlam", "author_id": "1479764881"}, {"created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "id": "1194565205893767168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "author_id": "119882619", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "id": "1194621556074303488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "author_id": "212552510"}, {"created_at": "2019-10-24T19:38:04.000Z", "id": "1187453220026748936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 52, "like_count": 333, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1187453220026748936"], "text": "Mira este experimento que realizamos y conoce por qu\u00e9 conducir en zonas residenciales a 30 km/h, o menos, salva vidas. \ud83d\udc47", "author_id": "119431745"}, {"created_at": "2019-11-13T10:11:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alywin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maylwino", "id": "101614836"}]}, "id": "1194558472651759616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194558472651759616"], "text": "@maylwino Usted es una digna  hija de su padre. El presidente Alywin es el que deber\u00eda tener honores frente a la moneda y no el suicida.", "author_id": "3153183802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194407828628398080"}], "in_reply_to_user_id": "101614836"}, {"created_at": "2019-11-13T22:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 130, "tag": "CCXP"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 236, "end": 249, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rEsGCawgIz", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1194750743540125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEsGCawgIz", "media_key": "3_1194750734883012610"}]}, "id": "1194750743540125696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 336, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194750743540125696"], "text": "A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na #CCXP para promover o filme #TheSuicideSquad. \nA mesma tamb\u00e9m disse que a CCXP \u00e9 a maior Comic Con do Mundo. \n\n#SuicideSquad https://t.co/rEsGCawgIz", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "id": "1194400159737765890", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "in_reply_to_user_id": "231551057"}, {"created_at": "2019-11-14T04:25:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "jpgssantos", "id": "808464518045175808"}]}, "id": "1194833735969099776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833735969099776"], "text": "@yasffc1 @jpgssantos Imundo \u00e9 o seu time que n\u00e3o paga a s\u00e9rie B, ops agora vai pagar, voc\u00ea estuda direito, passa mais vergonha do que qualquer outra pessoa quando escreve essas coisas, qualquer um na sua turma teria vergonha disso, antes de escrever bosta, PESQUISA!", "author_id": "2770534841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194833065132134400"}], "in_reply_to_user_id": "1022623068768923648"}, {"created_at": "2019-11-14T04:24:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "beret"}]}, "id": "1194833472709447680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194833472709447680"], "text": "porque soy tan suicida de estar escuchando beret a estas horas de la madrugada", "author_id": "2264617474"}, {"created_at": "2019-11-14T04:18:42.000Z", "id": "1194831998952583168", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194831998952583168"], "text": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/DygKc3adw8", "author_id": "1169454534105751552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194831226370170880"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DygKc3adw8", "expanded_url": "https://twitter.com/thbkstan/status/1194831998952583168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DygKc3adw8", "media_key": "3_1194831970309681153"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169454534105751552"}, {"created_at": "2019-11-13T00:24:47.000Z", "id": "1194410746626621442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2151, "reply_count": 679, "like_count": 3680, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1194410746626621442"], "text": "Sacados @Carabdechile de la calle, incendios propagados sin control @sebastianpinera preparando el camino para estado de sitio y m\u00e1s represion ?", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "author_id": "351810153"}, {"created_at": "2019-11-14T03:03:58.000Z", "id": "1194813192192614401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 573, "reply_count": 157, "like_count": 1635, "quote_count": 433}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813192192614401"], "text": "Acho que isso aqui deveria passar no vesti\u00e1rio em todo pr\u00e9 jogo e servir com inspira\u00e7\u00e3o pro time. Porque n\u00e3o \u00e9 maneiro, isso \u00e9 falta de respeito com uma institui\u00e7\u00e3o, com uma hist\u00f3ria. Acho que qualquer pessoa deve saber respeitar o momento, porque a vida tem altos e baixos. https://t.co/VDZws0A3Ie", "author_id": "3177605452", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VDZws0A3Ie", "expanded_url": "https://twitter.com/MlkdaColina/status/1194813192192614401/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDZws0A3Ie", "media_key": "7_1194813122290311168"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T04:18:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marselolima", "id": "1295501176948097024"}]}, "id": "1194831883386916864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194831883386916864"], "text": "@marselolima n\u00e3o mentiu, mas qualquer pessoa sabe que o tweet foi sobre a hist\u00f3ria NO FUTEBOL. Edmundo \u00e9 gigante no futebol, querendo ou n\u00e3o. Extra campo \u00e9 outra conversa. Estamos falando de Edmundo jogador de futebol.", "author_id": "946485786811273217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194831382087897088"}], "in_reply_to_user_id": "731583778976608256"}, {"created_at": "2019-11-14T04:15:54.000Z", "id": "1194831293881749504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194831293881749504"], "text": "@monopicatecla Y de cabecear una bala ni te cuento", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monopicatecla", "id": "864278881137811456"}]}, "author_id": "295922966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194740899768668161"}], "in_reply_to_user_id": "864278881137811456"}, {"created_at": "2019-11-14T04:07:42.000Z", "id": "1194829231462723584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194829231462723584"], "text": "@vilanelledejour T\u00e3o pegando UM caso q ningu\u00e9m sabe os detalhes,ningu\u00e9m sabe qual era a condi\u00e7\u00e3o real de sa\u00fade dessa mo\u00e7a,pra fazer um sensacionalismo barato e desrespeitoso", "author_id": "533292091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194828523434852352"}], "in_reply_to_user_id": "25616313"}, {"created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "id": "1194616392101900288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"], "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "author_id": "276121783", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T04:06:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "TAKA"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Bee"}, {"start": 276, "end": 281, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kageryama", "id": "1313065356844359680"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "kaminarx", "id": "1232923901547732992"}]}, "id": "1194828986905513984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194828986905513984"], "text": "@kageryama @kaminarx A TAKA (aquele grupinho do Sasuke l\u00e1 na akatsuki) atacou o Killer Bee e \u201cMatou\u201d ele e levou o corpo pro pain tirar o bijuu l\u00e1 (todo mundo achava isso) e esses caras s\u00e3o amig\u00f5es do bee tipo irm\u00e3o assim a\u00ed eles tavam na folha meio q \u201ctirar satisfa\u00e7\u00e3o\u201d pq o Sasuke n\u00e9 digamos assim", "author_id": "3106331746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194793740143071232"}], "in_reply_to_user_id": "926163693662031873"}, {"created_at": "2019-11-14T02:51:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1194809974297415681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809974297415681"], "text": "eu ODEIO quem usa a morte dos meninos para atingir o Flamengo e sua torcida, pra mim essas pessoas s\u00e3o as mais t\u00f3xicas do mundo, quero dist\u00e2ncia, chega dessa bizarrice!!! voc\u00eas s\u00e3o sujos!", "author_id": "806498773966921728"}, {"created_at": "2019-11-13T17:07:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7439, "type": "Place", "normalized_text": "Sumatra"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NNbtBugVuD", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/13/ataque-suicida-deja-un-muerto-y-seis-heridos-en-indonesia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/13/ata\u2026"}]}, "id": "1194663018333757440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194663018333757440"], "text": "El cuartel general de la polic\u00eda de la provincia indonesia de Sumatra fue atacado por un hombre de 24 a\u00f1os de edad, con saldo de un muerto y seis heridos, entre ellos un civil\nhttps://t.co/NNbtBugVuD", "author_id": "628750106"}, {"created_at": "2019-11-14T03:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 273, "end": 280, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "candidaamaro", "id": "2284899377"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "id": "1194824130811572224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 35, "like_count": 199, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824130811572224"], "text": "@candidaamaro @_crfmica @EuclidesFla Um acidente que poderia ter sido evitado, ja foi falado 500 vezes a porrada de irregularidade que tinha naquele CT, e ate hoje as familia choram pela negligencia do flamengo, familia que buscaram ajuda para enterrar o filho no Vasco pq flamengo se negou a bancar o enterro", "author_id": "879538076695093248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194823181388959744"}], "in_reply_to_user_id": "2284899377"}, {"created_at": "2019-11-14T00:23:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}]}, "id": "1194772863473143813", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194772863473143813"], "text": "\u00c9 bom lembrar que a esquerda italiana matou o Mussolini e o pendurou de cabe\u00e7a para baixo num posto de gasolina.\nOs fascistas come\u00e7am cheios de moral e for\u00e7a e depois terminam mortos e humilhados.\nN\u00e3o se deve subestimar a f\u00faria popular.", "author_id": "198014461"}, {"created_at": "2019-11-13T00:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Rusia"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/x57xS1Z2JL", "expanded_url": "http://ow.ly/wfWE30pSsrD", "display_url": "ow.ly/wfWE30pSsrD"}]}, "id": "1194415853586059268", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194415853586059268"], "text": "#Rusia|Una mujer rusa se suicida tras la fuga de hijos a los que ten\u00eda secuestrados\nhttps://t.co/x57xS1Z2JL", "author_id": "95217117"}, {"created_at": "2019-11-14T02:47:57.000Z", "id": "1194809161068007424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809161068007424"], "text": "@janusinho Eso fue estar -40% en alg\u00fan momento y seguir creyendo. Gran temple, y ahora la empresa dando unos resultados excelentes.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "janusinho", "id": "42987493"}]}, "author_id": "241732767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800725131513857"}], "in_reply_to_user_id": "42987493"}, {"created_at": "2019-11-14T01:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rSXsPTBWtY", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1194795530917949440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSXsPTBWtY", "media_key": "7_1194795467135225857"}]}, "id": "1194795530917949440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 537, "like_count": 443, "quote_count": 197}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795530917949440"], "text": "[LO \u00daLTIMO] Mark Vito se declara en huelga de hambre \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/rSXsPTBWtY", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-11-14T03:55:46.000Z", "id": "1194826230362718208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194826230362718208"], "text": "@LuengoCami Esto est\u00e1 chequeado??? Estoy en el 351 creo q voy a ir haciendo la suicidacion \ud83d\ude25", "author_id": "145496396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193760822402670592"}], "in_reply_to_user_id": "393990324"}, {"created_at": "2019-11-13T19:26:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/94DgP3488E", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194680034985959424", "display_url": "twitter.com/farnargentina/\u2026"}]}, "id": "1194698023965790209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194698023965790209"], "text": "Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\" https://t.co/94DgP3488E", "author_id": "7848592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194680034985959424"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:41:08.000Z", "id": "1194822546287472640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822546287472640"], "text": "@crfjvps @HernaneBrocad0r Cobertos de raz\u00e3o!", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "hernanebrocad0r", "id": "1281345257880408064"}]}, "author_id": "918710044513808384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194813435512545281"}], "in_reply_to_user_id": "3312417189"}, {"created_at": "2019-11-13T23:00:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/liBubfk6rn", "expanded_url": "https://twitter.com/pau_oliveto/status/1194751868158795778/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/liBubfk6rn", "media_key": "7_1194751778669187072"}]}, "id": "1194751868158795778", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 858, "reply_count": 168, "like_count": 2520, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1194751868158795778"], "text": "Nosotros condenamos el golpe. Condenamos la violencia. Queremos libertad para Bolivia. Y eso significa que los ciudadanos se puedan expresar libremente, que haya elecciones transparentes, que nadie se quiera eternizar en el poder y que se respete la divisi\u00f3n de poderes. https://t.co/liBubfk6rn", "author_id": "380741459"}, {"created_at": "2019-11-14T03:24:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1194818428336513024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818428336513024"], "text": "Queria s\u00f3 que um jornalista perguntasse pros jogadores como eles se sentem sabendo que o sal\u00e1rio deles t\u00e1 em dia e o Flamengo ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o pras fam\u00edlias dos meninos que matou. S\u00f3 isso.", "author_id": "81448614"}, {"created_at": "2019-11-13T20:20:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "luisa"}]}, "id": "1194711577318109184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194711577318109184"], "text": "@yllwgravestones luisa eu vo mata ela", "author_id": "1158368368635908096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194705346247430144"}], "in_reply_to_user_id": "3092078535"}, {"created_at": "2019-11-14T03:45:31.000Z", "id": "1194823649141895169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823649141895169"], "text": "@TioBooBooDepre @FlaResenhaNews S\u00e3o assassinos, colocaram os mulek l\u00e1, sabendo do risco e sabendo q nao tinha autoriza\u00e7\u00e3o pra tal.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TioBooBooDepre", "id": "1022562488"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FlaResenhaNews", "id": "454816111"}]}, "author_id": "67104941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194823302851780608"}], "in_reply_to_user_id": "1022562488"}, {"created_at": "2019-11-13T03:53:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Indonesia"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/cLgbyzdL7y", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJ9NZj", "display_url": "dlvr.it/RJ9NZj"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CQ1e2BMFvv", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1194463280909012992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQ1e2BMFvv", "media_key": "3_1194463278723825664"}]}, "id": "1194463280909012992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194463280909012992"], "text": "Se registra un posible ataque suicida tras una explosi\u00f3n fuera de una comisar\u00eda en Indonesia https://t.co/cLgbyzdL7y https://t.co/CQ1e2BMFvv", "author_id": "1114707324"}, {"created_at": "2019-11-10T19:06:57.000Z", "id": "1193605984188416000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 61, "like_count": 2208, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1193605984188416000"], "text": "En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazos\u201d, mucho menos si se trata de narcotraficantes envenenadores de la sociedad y criminales despiadados. Es una decisi\u00f3n suicida que amenaza a toda la naci\u00f3n!!", "author_id": "96853458"}, {"created_at": "2019-11-14T02:07:08.000Z", "id": "1194798889448169472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798889448169472"], "text": "@jontanmeza @MijaelGLP Hay que mandarte a leer. No hubo m\u00e1s que un indulto y lo dem\u00e1s fue conmutaciones de penas. Dicha situaci\u00f3n fue investigada por la megacomisi\u00f3n, y ya sabemos que la presidi\u00f3 un enemigo del gobierno de ese entonces. Conclusi\u00f3n, no hubo nada irregular.", "author_id": "1629641660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194440412083216386"}], "in_reply_to_user_id": "191719473"}, {"created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}]}, "id": "1194696902824124417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "author_id": "1124370262001115136"}, {"created_at": "2019-11-14T03:39:57.000Z", "id": "1194822250685448192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822250685448192"], "text": "un fav por una verdad.", "author_id": "4027754483"}, {"created_at": "2019-11-14T03:49:20.000Z", "id": "1194824608723156992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824608723156992"], "text": "esse \u00e9 um dos maiores pavores da minha vida https://t.co/66WrkCvuSF", "author_id": "556476662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194822910562721792"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/66WrkCvuSF", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1194822910562721792", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:29:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo Varas"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3189, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Dance"}]}, "id": "1194819639571861505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819639571861505"], "text": "Cuando llegamos a leer y opinar sobre un tal Edmundo Varas, un Junior Playboy o un tal Karol Dance,es que ya tocamos fondo y perdimos el norte de todo. Quiz\u00e1 nos merecemos todo esto, pues la estupidez tiene un l\u00edmite y no puede ser infinita, aunque lo parezca. Hag\u00e1monos cargo.", "author_id": "99225598"}, {"created_at": "2019-11-14T03:48:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Flaloucos81", "id": "893619423453597697"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "id": "1194824283408752641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194824283408752641"], "text": "@SepGraziano @Flaloucos81 @futebol_info Vc acha justo o Flamengo pagar valores al\u00e9m do contrato deles? O sustento estava garantido at\u00e9 o per\u00edodo do contrato, dali em diante nem o jogador nem a fam\u00edlia saberia oq iria acontecer, pq teve umas q aceitou e outras nao? Vcs querem usar isso de escasa pra desmerecr o time.", "author_id": "3953031011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194823327380070406"}], "in_reply_to_user_id": "866854102130716673"}, {"created_at": "2019-11-14T03:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 185, "probability": 0.4752, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "id": "1194823406308470790", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823406308470790"], "text": "cara, eu fico vendo esses caso de homem matando mulher mais n\u00e3o vejo um caso de mulher matou o homem, toda hora passa na minha mente se um dia algum homem tenta me mata eu viro a Josiane kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "1049821900430557184"}, {"created_at": "2019-11-14T03:27:43.000Z", "id": "1194819170019500032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819170019500032"], "text": "Me siento mal, se me baja el az\u00facar y me niego a comer algo... Siempre con ganas de la morision", "author_id": "1102832062875295744"}, {"created_at": "2019-11-13T00:34:28.000Z", "id": "1194413182850387968", "lang": "hu", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194413182850387968"], "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "Vallcarca"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/X4oPlX9IEk", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sqFivmWAFx", "expanded_url": "https://twitter.com/AsLLibVallcarca/status/1194413182850387968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqFivmWAFx", "media_key": "3_1194412809146249216"}]}, "text": "Ni oblit, ni perd\u00f3. Vist a #Vallcarca. https://t.co/X4oPlX9IEk https://t.co/sqFivmWAFx", "author_id": "1130834125"}, {"created_at": "2019-11-14T03:43:36.000Z", "id": "1194823167606493184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194823167606493184"], "text": "\u00c9 como se estiv\u00e9ssemos jogando um jogo silencioso no qual ela precisa fazer nada para ganhar, por\u00e9m eu tenho at\u00e9 a primeira semana de dezembro para descobrir se ela sabe e, se sim, se ela sabe que eu sei.", "author_id": "186449025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194822931496525824"}], "in_reply_to_user_id": "186449025"}, {"created_at": "2019-11-14T03:42:13.000Z", "id": "1194822817742807041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194822817742807041"], "text": "@inLokihome Amiga, meu sonho de princesa que alguma conf tenha um baile charme s\u00f3 com os funks 2012 a 2015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "inLokihome", "id": "748022598"}]}, "author_id": "2711855805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194820844121407489"}], "in_reply_to_user_id": "748022598", "geo": {"place_id": "a86b055bb029f6d1"}}, {"created_at": "2019-11-14T03:36:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}]}, "id": "1194821395789832193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194821395789832193"], "text": "Zeus ronca y voy a tener que amarrar a Luka al asiento.\n\nA\u00fan no son seis horas de vuelo. \ud83d\ude44", "author_id": "1039604352904818689"}, {"created_at": "2019-11-14T03:18:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/j7TWguSCuD", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194816767878664193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816767878664193"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/j7TWguSCuD via @tijolaco", "author_id": "1057674291695833088"}, {"created_at": "2019-11-14T03:20:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}]}, "id": "1194817319526109185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194817319526109185"], "text": "Mi hna RE entusiasmada con la facu, peg\u00f3 el programa en la carrera en el ropero, yo tengo una foto del gauchito Gil en el m\u00edo", "author_id": "1917452738", "geo": {"place_id": "0001eac9096ed83c"}}, {"created_at": "2019-11-14T03:30:40.000Z", "id": "1194819914110001154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194819914110001154"], "text": "@EsteValencia @hecfabian Como paciente psiqui\u00e1trico con diez a\u00f1os de experiencia y tratamiento encima, t\u00edtulo universitario, trabajo y salario acorde a mi profesi\u00f3n, perm\u00edtame decirle que palabras como esas no nos ayudan: de hecho nos hacen sentir culpables por no poder ver la vida con otra mirada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EsteValencia", "id": "32167919"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "hecfabian", "id": "154165651"}]}, "author_id": "122437788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194744293921046535"}], "in_reply_to_user_id": "32167919", "geo": {"place_id": "1ed82be977be0cfa"}}, {"created_at": "2019-11-13T22:06:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/0PBuVRvJjR", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1163239701240844289", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}, "id": "1194738294430547968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194738294430547968"], "text": "eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o maior vil\u00e3o de mdzs sem manchar as pr\u00f3prias m\u00e3os mas tava sempre se fazendo de sonso e inocente pros outros a sua volta \nte amo cobrinha linda https://t.co/0PBuVRvJjR", "author_id": "3231389212"}, {"created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "id": "1192767863398043649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "author_id": "2892290499"}, {"created_at": "2019-11-13T21:41:03.000Z", "id": "1194731927380602880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194731927380602880"], "text": "@SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9ns Ministro @SF_Moro !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "327720880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719195772194816"}], "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641"}, {"created_at": "2019-11-14T02:05:48.000Z", "id": "1194798554679857153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798554679857153"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "2705750305"}, {"created_at": "2019-11-13T20:48:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5575, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ChileEnLlamas"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "malaga005", "id": "954839094"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ksDKmiQ3JM", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1194619360633065472", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}]}, "id": "1194718742569267202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194718742569267202"], "text": "#ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia suicida de la izquierda https://t.co/ksDKmiQ3JM", "author_id": "506560739", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194619360633065472"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:18:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6195, "type": "Other", "normalized_text": "sushi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eytherlopez", "id": "151212821"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ElaaynePS", "id": "61244102"}]}, "id": "1194816925643296769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816925643296769"], "text": "@Eytherlopez @ElaaynePS Mejor sushi", "author_id": "78456076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194786999452028929"}], "in_reply_to_user_id": "151212821"}, {"created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}]}, "id": "1194702897872805888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "author_id": "1069396759", "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}}, {"created_at": "2019-11-14T03:24:30.000Z", "id": "1194818358698528770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194818358698528770"], "text": "@Pksigla @isajtvr @gutierresouza07 @Adrianoxs_ Vamos come\u00e7ar ent\u00e3o, no dia do jogo quinta vi que nem falou nada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pksigla", "id": "1439071424887525377"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "isajtvr", "id": "788022970899980288"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "gutierresouza07", "id": "915698191647076357"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "Adrianoxs_", "id": "2957897164"}]}, "author_id": "1048032988041289729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194818118297825280"}], "in_reply_to_user_id": "3222641627"}, {"created_at": "2019-11-14T02:08:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "Riverdale"}]}, "id": "1194799354860707840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799354860707840"], "text": "Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "author_id": "378148142"}, {"created_at": "2019-11-13T17:00:02.000Z", "id": "1194661208101490688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194661208101490688"], "text": "*se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "author_id": "608185493", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:53.000Z", "id": "1194800840130940928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800840130940928"], "text": "@GiahLee @joseantoniokast Depresi\u00f3n y tendencia suicida cuando no fueron educados en el amor, el respeto y el trabajo!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GiahLee", "id": "1504117675685199872"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "author_id": "935184824385658881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194798995446607872"}], "in_reply_to_user_id": "1173990631292772352"}, {"created_at": "2019-11-14T00:20:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOHOL"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 233, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "CONADICmx", "id": "334747582"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/2gZLMRBKvC", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1194772061568282624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2gZLMRBKvC", "media_key": "3_1194772055243264000"}]}, "id": "1194772061568282624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194772061568282624"], "text": "TALLER SOBRE CONSUMO DE ALCOHOL Y SUICIDIO.\n\nEl consumo de alcohol aumenta de manera significativa el riesgo de presentar conducta suicida. Debe considerarse uno de los principales factores de riesgo a identificar y prevenir. @INPRFM @CONADICmx https://t.co/2gZLMRBKvC", "author_id": "450310216"}, {"created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "id": "1194406118342172672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "author_id": "1142902008535535616", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T03:17:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Coco"}]}, "id": "1194816550932488194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194816550932488194"], "text": "El Coco les despejo el bal\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.", "author_id": "929217097254735873"}, {"created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "id": "1182291226273312769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"], "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}]}, "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "author_id": "140670223"}, {"created_at": "2019-11-14T01:24:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}]}, "id": "1194788195248029697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 224, "like_count": 572, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1194788195248029697"], "text": "Mas e a\u00ed? Foi falta no lance que originou o segundo gol do Meng\u00e3o?", "author_id": "158092325"}, {"created_at": "2019-11-14T02:08:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.7237, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "id": "1194799351517908997", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799351517908997"], "text": "o garoto que matou o gato e depois postou no tt morreu?????", "author_id": "525860966"}, {"created_at": "2019-11-14T02:07:53.000Z", "id": "1194799080574197760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799080574197760"], "text": "@coralochoa Prefiero t\u00fa sonrisa, y un caf\u00e9.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "coralochoa", "id": "788391026"}]}, "author_id": "15094072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194691218665459712"}], "in_reply_to_user_id": "788391026"}, {"created_at": "2019-11-14T03:08:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "s\u00e3o paulo"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/B6A3nZC6I2", "expanded_url": "https://twitter.com/Patrickgalden93/status/1194808693944176641", "display_url": "twitter.com/Patrickgalden9\u2026"}]}, "id": "1194814384339607553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194814384339607553"], "text": "N\u00e3o temos rival um cacete. Rival em s\u00e3o paulo o caralho, quem fala isso contribui pra vagabundo chegar calado no Maracan\u00e3 hoje e os caras sempre em clima de guerra. S\u00f3 n\u00e3o vou considerar esse timeco inimigo quando ver esse lixo de portas fechadas e sede leiloada. https://t.co/B6A3nZC6I2", "author_id": "897213844325617665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808693944176641"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:03:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/62AWtH0vrw", "expanded_url": "https://twitter.com/Hungue/status/1194813167542657024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62AWtH0vrw", "media_key": "3_1194813011434909697"}]}, "id": "1194813167542657024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813167542657024"], "text": "Tengo un pana que en WhatsApp que lleva rato subiendo stories as\u00ed.. Aveces hasta m\u00e1s depresivos y la verdad no se como hablarle.. O si no hacerlo o que hacer!!\n\nAveces pone vainas m\u00e1s depresivas y hasta se ha cortado la parte de los antebrazos con navajas https://t.co/62AWtH0vrw", "author_id": "98992221"}, {"created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}]}, "id": "1194662439691980800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "author_id": "700710204103483393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}]}, {"created_at": "2019-11-14T03:04:57.000Z", "id": "1194813440344412161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813440344412161"], "text": "@superdiogo41 ele ta a falar de hb gente, calma", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "superdiogo41", "id": "1148320604208209921"}]}, "author_id": "2544326000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194771064578072576"}], "in_reply_to_user_id": "1148320604208209921"}, {"created_at": "2019-11-14T01:38:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 269, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "id": "1194791646849884160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791646849884160"], "text": "@BolsonaroSP @DeputadoFederal se comporta como  um parlamentar que defende as institui\u00e7\u00f5es brasileiras seu irrespons\u00e1vel!!! E tamb\u00e9m pqe sabe que o plano de vcs era provocar a morte dos idiotas que vcs colocaram para invadir a  embaixada e com isso dizer que a Venezuela matou brasileiros", "author_id": "1304151000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719915078496257"}], "in_reply_to_user_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-11-14T03:04:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "luchasaurus"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "JERICHO"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "MJF"}]}, "id": "1194813423755943937", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194813423755943937"], "text": "- luchasaurus coming out and hugging the thrash twinks singlehandedly got the jurassic express over with me, i love this dino and his 2 sons\n- HOLY FUCK THE WHOLE JERICHO/MJF PROMO EEEEEEEE", "author_id": "1018614181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194813417212825601"}], "in_reply_to_user_id": "1018614181"}, {"created_at": "2019-11-13T02:40:21.000Z", "id": "1194444863015727106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 852, "reply_count": 26, "like_count": 28972, "quote_count": 260}, "edit_history_tweet_ids": ["1194444863015727106"], "text": "un vecino hoy se suicid\u00f3 y mi mama me conto q eran las 3 de la tarde y lo estaban bardeando porque no se levantaba Y ESTABA MUERTO", "author_id": "803813608660619264"}, {"created_at": "2019-11-14T01:34:05.000Z", "id": "1194790573892423680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790573892423680"], "text": "triste demais o menino daqui q se suicidou hoje e o tcc dele tbm era hoje, qd eu falo q essa desgra\u00e7a de faculdade acaba com a gente n\u00e3o \u00e9 exagero", "author_id": "826547035650277377"}, {"created_at": "2019-11-13T11:56:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rafael__Babu", "id": "531696011"}, {"start": 14, "end": 18, "username": "PVC", "id": "55583641"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "UOLEsporte", "id": "14595245"}, {"start": 31, "end": 35, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1194584707528347648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 180, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194584707528347648"], "text": "@Rafael__Babu @PVC @UOLEsporte @UOL Veja como faz tempo que o atual treinador do Vasco, hoje adepto de simplificado estilo reativo, era refer\u00eancia. D\u00e9cadas se passaram. Em 1993 Jesus tinha 39 anos. Seu 1\u00b0 grande clube, o Benfica, o contrataria apenas 16 anos depois. S\u00e3o t\u00e9cnicos brasileiros estacionados no tempo.", "author_id": "55069015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194580309465083909"}], "in_reply_to_user_id": "531696011"}, {"created_at": "2019-11-14T02:59:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 279, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mafixpi0l4", "id": "1085234392384110593"}]}, "id": "1194811968743452673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811968743452673"], "text": "@mafixpi0l4 Que f\u00e1cil ser\u00eda entonces inculpar a alguien. Lo escrachan por m\u00e1s que no sea verdad. Si se suicida, habr\u00e1 confirmado su culpa porque no aguant\u00f3 el peso de sus acciones. Total, es rid\u00edculo pensar que no soport\u00f3 la presi\u00f3n de que lo acusen de algo que no hizo, \u00bfno? Mili, vos sos...", "author_id": "568540284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194811027910729728"}], "in_reply_to_user_id": "568540284"}, {"created_at": "2019-11-14T02:55:22.000Z", "id": "1194811027910729728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194811027910729728"], "text": "@mafixpi0l4 Pero, y si efectivamente el escrache es falso y no pod\u00e9s vivir con la presi\u00f3n? Te arruinan la vida... si te terminas suicidando no demuestra que sos culpable. Si me acusaran falsamente quiz\u00e1s tambi\u00e9n me suicidar\u00eda y eso no probar\u00eda mi culpa, m\u00e1s bien me habr\u00e1n destru\u00eddo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mafixpi0l4", "id": "1085234392384110593"}]}, "author_id": "568540284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809644448919552"}], "in_reply_to_user_id": "1085234392384110593"}, {"created_at": "2019-11-14T00:00:33.000Z", "id": "1194767034728550401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194767034728550401"], "text": "Acabo de ver el video del socio tocando El derecho de vivir en paz en saxo atr\u00e1s de los capuchas meta piedrazo contra los pacos. Sublime.", "author_id": "6351362"}, {"created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "id": "1193999881247088641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "author_id": "2397854668", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-23T17:48:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8983, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "mickey mouse"}]}, "id": "1187063289068576768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2875, "reply_count": 38, "like_count": 23194, "quote_count": 226}, "edit_history_tweet_ids": ["1187063289068576768"], "text": "El d\u00eda q me enter\u00e9 q disney transporto como 20 cachorros golden retriever a otro lugar para filmar 1 pel\u00edcula y se murieron 8 se me arruin\u00f3 la vida para siempre mickey mouse si te veo te re cago a trompadas", "author_id": "160030566"}, {"created_at": "2019-11-13T22:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 181, "probability": 0.2719, "type": "Person", "normalized_text": "BAZOFIA"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/MTzFDlhL5J", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgioJackson/status/1194637138622472198", "display_url": "twitter.com/GiorgioJackson\u2026"}]}, "id": "1194745890902364161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 59, "like_count": 730, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1194745890902364161"], "text": "Uffff..... Que hipocres\u00eda m\u00e1s grande.\nTarde, despu\u00e9s de llamar a la desobediencia civil, no tienes moral.\nTodo el odio, resentimiento y envidia que haz propalado te antecede.\nBAZOFIA https://t.co/MTzFDlhL5J", "author_id": "1363109101", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194637138622472198"}]}, {"created_at": "2019-11-13T14:29:08.000Z", "id": "1194623231849684998", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194623231849684998"], "text": "Si van a hablar de un tema tan importante, estudien. No est\u00e1n ayudando cuando desinforman. La conducta suicida no es una pregunta de opci\u00f3n m\u00faltiple. En la mayor\u00eda los casos se confirma la presencia de un trastorno psiqui\u00e1trico. https://t.co/J4H2h0987n", "author_id": "513908434", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194586729321291781"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/J4H2h0987n", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1194586729321291781", "display_url": "twitter.com/HoyMismoTSI/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T00:43:09.000Z", "id": "1194777753817698310", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194777753817698310"], "text": "@lolaescreva Combater misoginia tudo bem, mas defender nossos algozes \u00e9 estrat\u00e9gia suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "author_id": "2826714292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194776065736151040"}], "in_reply_to_user_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-14T00:40:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/FFi6fmXZCe", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194777047161298944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194777047161298944"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida - TIJOLA\u00c7O | \u201cA pol\u00edtica, sem pol\u00eamica, \u00e9 a arma das elites.\u201d https://t.co/FFi6fmXZCe", "author_id": "87324565"}, {"created_at": "2019-11-14T02:27:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9125, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1194804053605310475", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 706, "reply_count": 93, "like_count": 4159, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804053605310475"], "text": "T\u00f4 nem a\u00ed pro final desse jogo. Um time cheio de limita\u00e7\u00f5es fez 4 gols na sensa\u00e7\u00e3o do Brasileir\u00e3o. Vontade de pegar esse time do Vasco, botar numa redinha e ficar dando \u00e1gua de c\u00f4co. Meu amor n\u00e3o erra. Te amo, Vasco!", "author_id": "44882410"}, {"created_at": "2019-11-13T13:50:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/CpXQfNKiU8", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaSaray/status/1194611062882127873", "display_url": "twitter.com/DianaSaray/sta\u2026"}]}, "id": "1194613458932776960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194613458932776960"], "text": "No hay derecho q el pueblo mas bello de Colombia siga sufriendo de esta manera!! Y este es el apoyo al turismo q se dice se ha impulsado?? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/CpXQfNKiU8", "author_id": "264273088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194611062882127873"}]}, {"created_at": "2019-11-14T02:53:25.000Z", "id": "1194810539760857093", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810539760857093"], "text": "@juuhlinha02 Minha m\u00e3e te mata pdp kkkk", "author_id": "775561702024896512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194810488095485952"}], "in_reply_to_user_id": "1099505350733168641"}, {"created_at": "2019-11-14T02:52:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9074, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VsKU122zgx", "expanded_url": "https://twitter.com/djnemdodick/status/1194808269908393984", "display_url": "twitter.com/djnemdodick/st\u2026"}]}, "id": "1194810210679963648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194810210679963648"], "text": "Um time que se matou pra empatar a cada gol do Flamengo e que comemorou no final com um empate contra o l\u00edder, Vasco n\u00e9 rs https://t.co/VsKU122zgx", "author_id": "1069272881564127234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808269908393984"}], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}}, {"created_at": "2019-11-14T02:44:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "VASCO"}]}, "id": "1194808269908393984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808269908393984"], "text": "VASCO!!!!!!!!!!", "author_id": "476915963"}, {"created_at": "2019-11-14T02:48:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}, {"start": 238, "end": 247, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxemburgo"}, {"start": 297, "end": 300, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "T_Independente", "id": "53057066"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "LecoPresidente", "id": "832218409005875201"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "DiegoLugano", "id": "253203161"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "macmarcoaurelio", "id": "219657748"}]}, "id": "1194809329167278080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809329167278080"], "text": "@T_Independente @SaoPauloFC @LecoPresidente, @rai10oficial, @DiegoLugano, @juliocasares_SP, @macmarcoaurelio \n\nO SPFC tem que parar de apostas, Diniz n\u00e3o era pra ter vindo. T\u00e3o falando do Osorio (outro t\u00e9cnico superestimado e ''blas\u00e9''). Luxemburgo tem hist\u00f3ria, tem colh\u00e3o! Merece essa chance no SPFC !", "author_id": "477070593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194808821882990592"}], "in_reply_to_user_id": "477070593"}, {"created_at": "2019-11-14T00:31:38.000Z", "id": "1194774856421855237", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3511, "reply_count": 736, "like_count": 24970, "quote_count": 847}, "edit_history_tweet_ids": ["1194774856421855237"], "text": "PUTA Q PARIUUUUUU", "author_id": "230186518"}, {"created_at": "2019-11-14T02:47:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 207, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "opedrocaruso", "id": "707341541"}]}, "id": "1194808923632607232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808923632607232"], "text": "@darlannmelo @opedrocaruso Cansamos de Ganhar ..j\u00e1 estava na hora de acabar com esse cheirinho n\u00e9 ... Fazia tempo que voc\u00eas n\u00e3o falam com palmeirense sobre ganhar t\u00edtulo ....era s\u00f3 correndo atr\u00e1s do Palmeiras..kkkk", "author_id": "78803947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194807928508887040"}], "in_reply_to_user_id": "573954158"}, {"created_at": "2019-11-14T02:49:12.000Z", "id": "1194809475087110144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194809475087110144"], "text": "Vcs q s\u00e3o tudo emocionados\ud83d\ude44\ud83d\ude34 https://t.co/mDG4SWhVZf", "author_id": "1135925218650836992", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mDG4SWhVZf", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriquesilva61/status/1194807966559543296", "display_url": "twitter.com/Patriquesilva6\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T02:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Sefi"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dk2QttDBng", "expanded_url": "https://twitter.com/Seeffi/status/1194798966648582145", "display_url": "twitter.com/Seeffi/status/\u2026"}]}, "id": "1194803755621011456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194803755621011456"], "text": "A esta le decis que te queres morir y te dice pelotuda, o te dice same.\n\nSefi alias \"0800 - ayuda al suicida\" https://t.co/dk2QttDBng", "author_id": "198592419", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194798966648582145"}]}, {"created_at": "2019-11-12T16:33:49.000Z", "id": "1194292222570745860", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 146, "like_count": 5798, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1194292222570745860"], "text": "El man con el que estoy saliendo sabe que tomo medicamentos para la depresi\u00f3n y me acaba de mandar un v\u00eddeo que dice \"no estas deprimido, estas distra\u00eddo\"...\nCada fav es un \"amiga date cuenta\"", "author_id": "311712840"}, {"created_at": "2019-11-13T23:56:18.000Z", "id": "1194765964509880321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 111, "like_count": 2076, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1194765964509880321"], "text": "Seguran\u00e7a atento, bandido no preju\u00edzo! https://t.co/pQhbJilLO8", "author_id": "94451423", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/pQhbJilLO8", "expanded_url": "https://twitter.com/majorolimpio/status/1194765964509880321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQhbJilLO8", "media_key": "7_1194765835623116800"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T02:44:23.000Z", "id": "1194808266217443328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194808266217443328"], "text": "@gi_bertoldi Estou por fora", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gi_bertoldi", "id": "3848466677"}]}, "author_id": "910339133318541312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194806333352136707"}], "in_reply_to_user_id": "3848466677"}, {"created_at": "2019-11-14T02:27:40.000Z", "id": "1194804058445557762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194804058445557762"], "text": "@itsandisucka Eu t\u00f4 muito traumatizada, acho que \u00e9 um sinal dos c\u00e9us pra tirar o meu logo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "itsandisucka", "id": "67404530"}]}, "author_id": "867750360504520704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194795309957820417"}], "in_reply_to_user_id": "67404530"}, {"created_at": "2019-11-14T02:41:48.000Z", "id": "1194807614837796864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 94, "like_count": 667, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194807614837796864"], "text": "\u00bfLes notifico el video?", "author_id": "1306181761"}, {"created_at": "2019-11-13T22:34:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 143, "probability": 0.5862, "type": "Organization", "normalized_text": "CarabinerosdeChile"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 144, "tag": "CarabinerosdeChile"}, {"start": 145, "end": 164, "tag": "GraciasCarabineros"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/VgpglewrCT", "expanded_url": "https://twitter.com/Carabdechile/status/1194745312050634752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgpglewrCT", "media_key": "3_1194745292245090304"}]}, "id": "1194745312050634752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7633, "reply_count": 7758, "like_count": 26534, "quote_count": 2457}, "edit_history_tweet_ids": ["1194745312050634752"], "text": "Nos encontramos desplegados en todo el pa\u00eds, brindando protecci\u00f3n y seguridad a todos los chilenos. Somos y seremos siempre  #CarabinerosdeChile #GraciasCarabineros https://t.co/VgpglewrCT", "author_id": "118784585"}, {"created_at": "2019-11-14T02:38:43.000Z", "id": "1194806837117440002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806837117440002"], "text": "@calafz_ @abeljacobsts @Casimiro Ele tomou o cart\u00e3o no chut\u00e3o da bola", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "calafz_", "id": "2876531800"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "abeljacobsts", "id": "734968416017240064"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Casimiro", "id": "228023472"}]}, "author_id": "735530541823451141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194806129374744578"}], "in_reply_to_user_id": "2876531800"}, {"created_at": "2019-11-14T02:38:35.000Z", "id": "1194806806050168832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194806806050168832"], "text": "Depress\u00e3o muito triste, menina da minha cidades morreu por causa disso", "author_id": "1194305208068792321"}, {"created_at": "2019-11-14T02:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 183, "tag": "13Nov"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/sJvm0VvjKh", "expanded_url": "http://bit.ly/36Za4RA", "display_url": "bit.ly/36Za4RA"}]}, "id": "1194799611052867584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194799611052867584"], "text": "Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas cuatro extranjeros, en un ataque suicida este mi\u00e9rcoles perpetrado en la capital de Afganist\u00e1n, Kabul #13Nov https://t.co/sJvm0VvjKh", "author_id": "40461089"}, {"created_at": "2019-11-14T02:32:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9137, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "id": "1194805177976578048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 70, "like_count": 1177, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194805177976578048"], "text": "Jogo de arrepiar em que o Vasco foi heroico e o Fla deu claros sinais de exaust\u00e3o. Desde a derrota para o Bahia, o time de Jesus n\u00e3o jogava taticamente t\u00e3o bagun\u00e7ado. Espa\u00e7os enormes entre defesa, meio-campo e ataque. Empate pode fazer diferen\u00e7a cair para oito pontos. Segue...", "author_id": "830117564885893121"}, {"created_at": "2019-11-14T02:19:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednez"}]}, "id": "1194802123956867072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 109, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802123956867072"], "text": "Que pesado Mart\u00ednez con los privilegiados, que complejo que tiene.", "author_id": "2826225479"}, {"created_at": "2019-11-13T20:23:34.000Z", "id": "1194712428124278786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1194712428124278786"], "text": "\u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aqui todo mundo \u00e9 bandido, mas n\u00e3o \u00e9. Todo mundo acorda 5h da manh\u00e3 p/ trabalhar\u201d - PM matou 4 pessoas semana passada e amea\u00e7ou quem postasse sobre isso nas redes: https://t.co/f2bzyoguvj", "author_id": "1158864902926274561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194458952471322625"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f2bzyoguvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caevasconcelos/status/1194458952471322625", "display_url": "twitter.com/caevasconcelos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-13T22:07:44.000Z", "id": "1194738642440347649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194738642440347649"], "text": "tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "author_id": "795746687402840064"}, {"created_at": "2019-11-14T01:39:19.000Z", "id": "1194791891625226240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194791891625226240"], "text": "muy linda noche para dormir fresco reci\u00e9n ba\u00f1ado con el ventilador contento y feliz y no despertarse nunca m\u00e1s", "author_id": "1111481403596783616"}, {"created_at": "2019-11-12T16:02:52.000Z", "id": "1194284433286877185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10022, "reply_count": 73, "like_count": 40273, "quote_count": 516}, "edit_history_tweet_ids": ["1194284433286877185"], "text": "el universitario en \u00e9poca de parciales cruza la calle como quiera, es decisi\u00f3n del que maneja si lo choca o no", "author_id": "1067257152929177600"}, {"created_at": "2019-11-13T17:38:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "Planeta"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/RRCf9O47sq", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194670776756121600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRCf9O47sq", "media_key": "3_1194670759404281858"}]}, "id": "1194670776756121600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 288, "reply_count": 262, "like_count": 1259, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1194670776756121600"], "text": "Metamemorias, un libro escrito \u00edntegramente por Alan Garc\u00eda y que ser\u00e1 publicado de manera p\u00f3stuma por Planeta, estar\u00e1 a la venta en todas las librer\u00edas a partir del 23 de noviembre. https://t.co/RRCf9O47sq", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-11-14T02:07:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Miche"}]}, "id": "1194798966648582145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194798966648582145"], "text": "Que cara dura yo dici\u00e9ndole a Miche \"no llores mogolica\" aksjajja justo yo", "author_id": "590473751"}, {"created_at": "2019-11-14T02:21:26.000Z", "id": "1194802487745765378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194802487745765378"], "text": "@kickats oq eu penso sobre esse caso \u00e9 que quem cria o monstro \u00e9 a internet, pq isso abriu portas para todo tipo de lun\u00e1tico se aproveitar da situa\u00e7\u00e3o. Depois que o garoto foi internado, criaram um fake com o nome e a foto dele e come\u00e7aram a postar videos de abuso infantil", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kickats", "id": "1065411090861953024"}]}, "author_id": "439040119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194802111109849089"}], "in_reply_to_user_id": "439040119"}, {"created_at": "2019-11-14T02:03:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1oYth3FgGV", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/1194774337036918787", "display_url": "twitter.com/evoespueblo/st\u2026"}]}, "id": "1194797907347693574", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 186, "like_count": 352, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1194797907347693574"], "text": "Evo se ofrece para regresar a #Bolivia para un di\u00e1logo nacional https://t.co/1oYth3FgGV", "author_id": "119758810", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194774337036918787"}]}, {"created_at": "2019-11-11T19:56:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SyiPGu6Fl6", "expanded_url": "https://turquesanews.mx/mexico/nino-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/", "display_url": "turquesanews.mx/mexico/nino-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://turquesanews.mx/mexico/nino-se-suicida-porque-no-lo-dejaron-salir-a-jugar/"}]}, "id": "1193980870664900609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193980870664900609"], "text": "#M\u00e9xico | De manera extraoficial se supo que el ni\u00f1o sufr\u00eda bullying en la escuela.\n\nhttps://t.co/SyiPGu6Fl6", "author_id": "78941660"}, {"created_at": "2017-12-19T15:51:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "RosesForJonghyun"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "RosesForJonghyun"}]}, "id": "943146659504107521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["943146659504107521"], "text": "A depress\u00e3o mata mais que o c\u00e2ncer e existem pessoas que ainda colocam isso como \"drama\". Jonghyun se MATOU e ele estava cercado de pessoas que o amavam, j\u00e1 parou pra pensar sobre quem n\u00e3o tem ningu\u00e9m? Se seu amigo falar que est\u00e1 triste O ABRACE O DEIXE CHORAR.\n #RosesForJonghyun", "author_id": "859169442806288384"}, {"created_at": "2019-11-14T01:18:30.000Z", "id": "1194786649684791296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194786649684791296"], "text": "@PeleArrepiada @jnascim @camaradeputados @MPF_PGR @PFDC_MPF @Astro_Pontes @rubensvalente @mctic @emicida @patriciapillar @MROFICIAL @eurenesilva @raullsantiago @franca_rodrigo @Marcelodedois @lolaescreva @1TeresaCristina @flaviaol @PTnaCamara @psolnacamara @PDTnaCamara @SenadoFederal \u00c9 preconceito do bem que chama isso n\u00e9?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PeleArrepiada", "id": "336676673"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jnascim", "id": "34779125"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "PFDC_MPF", "id": "288420461"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "astro_pontes", "id": "93339429"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "rubensvalente", "id": "45982977"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "emicida", "id": "21054053"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "mroficial", "id": "1220427047249612801"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}, {"start": 145, "end": 159, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 160, "end": 175, "username": "franca_rodrigo", "id": "98747574"}, {"start": 176, "end": 190, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}, {"start": 191, "end": 203, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 221, "end": 230, "username": "flaviaol", "id": "146591912"}, {"start": 231, "end": 242, "username": "PTnaCamara", "id": "75031882"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "psolnacamara", "id": "52178556"}, {"start": 257, "end": 269, "username": "PDTnaCamara", "id": "481498341"}, {"start": 270, "end": 284, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "author_id": "1149441573106700290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194584096019795968"}], "in_reply_to_user_id": "336676673"}, {"created_at": "2019-11-14T02:16:04.000Z", "id": "1194801140971589632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194801140971589632"], "text": "@elperritoyyo_ @JoaquinBene @mundoscerrados Loa tres peores defectos que puede tener una persona", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "JoaquinBene", "id": "1321722922315165701"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "mundoscerrados", "id": "358293107"}]}, "author_id": "1354883413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800961413435392"}], "in_reply_to_user_id": "817266176"}, {"created_at": "2019-11-10T20:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Lu13Luiza", "id": "873404176545525760"}]}, "id": "1193630235075497991", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193630235075497991"], "text": "@JosPedr68924987 @Lu13Luiza Que tolice , um homem  como Bolsonaro  nunca   agiria assim!", "author_id": "1109409838164074496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193586696476078080"}], "in_reply_to_user_id": "1109800741609316353"}, {"created_at": "2019-11-14T02:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Guarin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jose__pdj", "id": "902694256514617344"}]}, "id": "1194800660203610112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800660203610112"], "text": "@jose__pdj n fode Guarin era pra ser expulso e ele se cagou pra expulsar", "author_id": "1074148696059772929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800189439172608"}], "in_reply_to_user_id": "902694256514617344"}, {"created_at": "2019-11-14T02:12:46.000Z", "id": "1194800309601738758", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194800309601738758"], "text": "@quickocara E s\u00f3 recebeu pq chutou a bola", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quickocara", "id": "2707703662"}]}, "author_id": "1512875724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194800022459756545"}], "in_reply_to_user_id": "2707703662"}, {"created_at": "2019-11-14T01:00:34.000Z", "id": "1194782139847528448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 836, "reply_count": 31, "like_count": 1712, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1194782139847528448"], "text": "La luz al final del tunel. https://t.co/xqUdQuPu7h", "author_id": "1532852965", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194773193057296386"}], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/xqUdQuPu7h", "expanded_url": "https://twitter.com/Ragendorfer/status/1194773193057296386", "display_url": "twitter.com/Ragendorfer/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-14T01:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "id": "1194795437040889857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795437040889857"], "text": "hoje j\u00e1 achei cobra, aranha e barata, qual \u00e9 o pr\u00f3ximo que eu ja to preparada", "author_id": "38736524"}, {"created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "id": "1194329465264001024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-13T14:39:44.000Z", "id": "1194625902576992257", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1194625902576992257"], "text": "OYO EZALI KINDOKI TE?IL N\u2019Y A PAS LONGTEMPS QUE MATOU SAMUEL A PERDU SA TROISI\u00c8ME FEMME. ET IL VIENT ENCORE DE DEMANDER LA MAIN \u00c0 CETTE AUTRE FEMME VIVANT EN EUROPE!ON NE SE MOQUE PAS DE DIEU CE QU\u2019UN HOMME AURA SEM\u00c9, IL LE MOISSONNERA AUSSI. @MuntuMosi @KimKimuntu @senghajustice https://t.co/id6d4C2Oyz", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "MuntuMosi", "id": "628729399"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "KimKimuntu", "id": "4636004957"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "senghajustice", "id": "826805146105606144"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/id6d4C2Oyz", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlieMingiedi/status/1194625902576992257/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/id6d4C2Oyz", "media_key": "7_1194625133131862016"}]}, "author_id": "721512728"}, {"created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "id": "1192471887902842880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677"}, {"created_at": "2019-11-14T01:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "id": "1194792763230998534", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 21, "like_count": 211, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1194792763230998534"], "text": "A esta hora de la noche Panam\u00e1 sigue siendo la primera y una de las poqu\u00edsimas opciones. Ojal\u00e1 se concrete.", "author_id": "183465591"}, {"created_at": "2019-11-14T01:59:02.000Z", "id": "1194796853704957953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796853704957953"], "text": "@marcello77 \u00bfEs real eso?, \u00bfexiste para pacientes as\u00ed?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcello77", "id": "14841303"}]}, "author_id": "4514483123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194796618874314754"}], "in_reply_to_user_id": "14841303"}, {"created_at": "2019-11-14T01:55:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "khagan"}]}, "id": "1194795930534469632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795930534469632"], "text": "at\u00e9 o final do livro eu acredito q eu gravo os nomes dos filhos do khagan pq olha... cada nome dif\u00edcil", "author_id": "743152244380536832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194793825157423105"}], "in_reply_to_user_id": "743152244380536832"}, {"created_at": "2019-11-14T01:59:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mazzeivinicius", "id": "1002014657052401666"}]}, "id": "1194796950761148416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194796950761148416"], "text": "@mazzeivinicius Rafinha? Mari? Gerson? a pera ai menor kkkkkkk d\u00e1 uma segurada", "author_id": "829404750030446592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194796825108197376"}], "in_reply_to_user_id": "1002014657052401666"}, {"created_at": "2019-11-13T03:40:00.000Z", "id": "1194459871795539969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194459871795539969"], "text": "@tumbaburross Si el bisabuelo lo viera se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tumbaburross", "id": "3072835883"}]}, "author_id": "149529680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194456951310241793"}], "in_reply_to_user_id": "3072835883"}, {"created_at": "2019-11-14T01:54:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "SOZINHO"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "WILTON"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wOhrr5Ma4b", "expanded_url": "https://twitter.com/Fla_Videos/status/1194795802465574912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOhrr5Ma4b", "media_key": "3_1194795763756351489"}]}, "id": "1194795802465574912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 175, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1194795802465574912"], "text": "ELE IA PRA \u00c1REA SOZINHO, O WILTON \u00c9 UM LIXOOOOOOOOO https://t.co/wOhrr5Ma4b", "author_id": "743301965979914240"}, {"created_at": "2019-11-13T20:36:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00fari"}]}, "id": "1194715711018618885", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194715711018618885"], "text": "Mais de 8 horas de J\u00fari mas miss\u00e3o cumprida. Conseguimos condena\u00e7\u00e3o a 18 anos de reclus\u00e3o por um feminic\u00eddio cruel. A m\u00e3e da v\u00edtima estava presente e, embora nada v\u00e1 trazer sua filha de volta, pelo menos ela teve o conforto de saber que a Justi\u00e7a foi feita e o assassino punido", "author_id": "56270424"}, {"created_at": "2019-11-14T01:28:28.000Z", "id": "1194789159531110404", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194789159531110404"], "text": "@InCaseMiih Pq?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "InCaseMiih", "id": "349788576"}]}, "author_id": "3993794085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194778454597787648"}], "in_reply_to_user_id": "349788576"}, {"created_at": "2019-11-13T01:45:14.000Z", "id": "1194430991391178752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5225, "reply_count": 49, "like_count": 19578, "quote_count": 169}, "edit_history_tweet_ids": ["1194430991391178752"], "text": "podia ter sido eu. podia ter sido minha amiga que desenvolveu ansiedade no ensino m\u00e9dio. ou meu amigo que chorou fazendo quest\u00e3o uma vez. podia ter sido qualquer vestibulando. pq essa prova \u00e9 um terrorismo. e n\u00e3o h\u00e1 meritocracia quando a concorr\u00eancia est\u00e1 morrendo ao seu lado.", "author_id": "2902059072"}, {"created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "id": "1194561614730711041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "author_id": "1037504349637894144"}, {"created_at": "2019-11-13T21:33:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}]}, "id": "1194729930925449216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194729930925449216"], "text": "Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantando todo eso tenia que hacer algo radical, y aqu\u00ed me voy para dos opciones:\na) Kala huye de casa sin decirle nada a nadie o\nb) Kala se suicida \n\nClaro, una es+", "author_id": "766917241036087296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729057486852103"}], "in_reply_to_user_id": "766917241036087296"}, {"created_at": "2019-11-13T13:52:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rtel"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5042, "type": "Person", "normalized_text": "Sinaloa"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/dAwSmiUTBs", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/13/evo-morales-jaime-bayly-afirma-que-expresidente-de-bolivia-vendia-cocaina-a-cartel-de-sinaloa-y-era-socio-del-chapo-guzman-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/13/evo-morales-jaime-bayly-afirma-que-expresidente-de-bolivia-vendia-cocaina-a-cartel-de-sinaloa-y-era-socio-del-chapo-guzman-atmp/"}]}, "id": "1194614123235074049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 113, "like_count": 210, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1194614123235074049"], "text": "#VIDEO | Jaime Bayly arremete contra Evo Morales: \u201cVend\u00eda coca\u00edna a C\u00e1rtel de Sinaloa y era socio del \u2018Chapo\u2019 Guzm\u00e1n\n\nhttps://t.co/dAwSmiUTBs", "author_id": "66746614"}, {"created_at": "2019-11-13T19:42:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 258, "tag": "RadioCentro"}, {"start": 259, "end": 279, "tag": "LaRadioDeTodaLaVida"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/hVL5pQfPUJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Oasl5N", "display_url": "bit.ly/2Oasl5N"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NEY5NGWRmj", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCentroAmb/status/1194702039043002368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NEY5NGWRmj", "media_key": "3_1194701997318049794"}]}, "id": "1194702039043002368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194702039043002368"], "text": "\ud83c\udf10 Internacional | Al menos ocho personas murieron y otras 14 resultaron heridas, entre ellas varios ni\u00f1os que iban a la escuela, en un ataque suicida perpetrado este mi\u00e9rcoles 13 de noviembre en Kabul. M\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/hVL5pQfPUJ\n\n#RadioCentro\n#LaRadioDeTodaLaVida https://t.co/NEY5NGWRmj", "author_id": "323856206"}, {"created_at": "2019-11-11T19:41:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.9388, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester City"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZmUccdlRKZ", "expanded_url": "https://twitter.com/VfArmando/status/1193974464515588101", "display_url": "twitter.com/VfArmando/stat\u2026"}]}, "id": "1193977107547865091", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193977107547865091"], "text": "Indiscutible triunfo del Liverpool, jug\u00f3 muy bien, fue efectivo, supo defender, tuvo inteligencia, tremenda intensidad. Pero de ah\u00ed a decir \"arras\u00f3 al Manchester City\" como he le\u00eddo en varios lados, no. El City lo domin\u00f3 y le gener\u00f3 peligro cierto durante gran parte del partido. https://t.co/ZmUccdlRKZ", "author_id": "3956354488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193974464515588101"}]}, {"created_at": "2019-11-14T01:33:38.000Z", "id": "1194790459425595396", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790459425595396"], "text": "mi hermano pregunt\u00f3 si descubrir iba con doble r ,,,,,     estudiante de letras suicida a su hermano etc etc", "author_id": "1317468288"}, {"created_at": "2019-11-13T20:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Pimenta"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TaWJznBSK4", "expanded_url": "https://twitter.com/lcoutinho/status/1194609652555755521", "display_url": "twitter.com/lcoutinho/stat\u2026"}]}, "id": "1194719915078496257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3372, "reply_count": 2474, "like_count": 15997, "quote_count": 324}, "edit_history_tweet_ids": ["1194719915078496257"], "text": "Paulo Pimenta se comporta como chefe da mil\u00edcia de Maduro no Brasil. Lament\u00e1vel. https://t.co/TaWJznBSK4", "author_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194609652555755521"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-11-13T01:40:46.000Z", "id": "1194429865639854080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194429865639854080"], "text": "me quiero tragar una botella de tu perfume\n\nporque me gustas             \n\ny porque soy suicida", "author_id": "1210334772"}, {"created_at": "2019-11-14T01:31:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Segovia"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.5218, "type": "Organization", "normalized_text": "DF"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 211, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez \nPortillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sabuli_2007", "id": "322362606"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "NriKeRoKKa", "id": "936622279269773313"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "SFP_mx", "id": "86124722"}]}, "id": "1194789918121353216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194789918121353216"], "text": "@Sabuli_2007 @NriKeRoKKa @SFP_mx Su esposo Germ\u00e1n Segovia (Liga de Comunistas armados) secuestr\u00f3 un jet de Mexicana en 1972 que volaba de Monterrey al DF, y lo desv\u00edo a Cuba donde encarcelado.Fue amnistiado por L\u00f3pez \nPortillo en 1978 y se suicida en 1981.", "author_id": "187566326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194785330286727171"}], "in_reply_to_user_id": "322362606"}, {"created_at": "2019-11-14T01:30:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/si8Rn1A2Ak", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}]}, "id": "1194789555234324480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194789555234324480"], "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/si8Rn1A2Ak via @tijolaco", "author_id": "56470032"}, {"created_at": "2019-11-14T01:32:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.9267, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1194790056579477504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 90, "like_count": 913, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790056579477504"], "text": "Wilson Witzel vai se arrepender tanto dos arroubos socialistas que anda tendo, aguardem. O governador foi eleito com votos da direita conservadora ligada a Bolsonaro, agora o traidor defende pris\u00e3o em \u00faltima inst\u00e2ncia e ainda diz que vai \u00e0 Argentina na posse do peronista.\nSafado!", "author_id": "112699057"}, {"created_at": "2019-11-14T01:32:22.000Z", "id": "1194790143242186753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194790143242186753"], "text": "@eunandog Me explica pq a blogueira num larga o marido t\u00f3xico pfrrr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eunandog", "id": "2499835071"}]}, "author_id": "846738989361090560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194773011343302662"}], "in_reply_to_user_id": "2499835071"}], "places": [{"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Cidade Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "1ed82be977be0cfa"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1194836556311384065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194836556311384065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194836556311384065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194787796822740993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194787796822740993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194787796822740993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3361951883", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3361951883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3361951883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194833930811248641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194833930811248641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194833930811248641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194832716723892224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194832716723892224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194832716723892224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194827510627876864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194827510627876864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194827510627876864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194822039053488129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194822039053488129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194822039053488129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083694897", "value": "1083694897", "detail": "User has been suspended: [1083694897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194827595944255489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194827595944255489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194827595944255489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194704164267450368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194704164267450368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194704164267450368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147404808434962432", "value": "1147404808434962432", "detail": "User has been suspended: [1147404808434962432].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194824669884485633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194824669884485633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194824669884485633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194822586124779521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194822586124779521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194822586124779521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171881370823647235", "value": "1171881370823647235", "detail": "User has been suspended: [1171881370823647235].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194816165874405382", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194816165874405382", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194816165874405382].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2944202859", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2944202859].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2944202859", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194820831026827264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194820831026827264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194820831026827264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "98988689", "value": "98988689", "detail": "User has been suspended: [98988689].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194600999564038145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194600999564038145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194600999564038145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "213589457", "value": "213589457", "detail": "User has been suspended: [213589457].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194805458646847488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194805458646847488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194805458646847488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2810079552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2810079552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2810079552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194815636020617216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194815636020617216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194815636020617216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194815778429788161", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194815778429788161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194815778429788161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3617957113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3617957113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3617957113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194808421830287360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194808421830287360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194808421830287360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194744713410166784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194744713410166784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194744713410166784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1138538275407376390", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1138538275407376390].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138538275407376390", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194776519052320770", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194776519052320770].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194776519052320770", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185470820463849472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1185470820463849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185470820463849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194789410237227008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194789410237227008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194789410237227008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186241039385972736", "value": "1186241039385972736", "detail": "User has been suspended: [1186241039385972736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194807370934865923", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194807370934865923", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194807370934865923].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1186241039385972736", "value": "1186241039385972736", "detail": "User has been suspended: [1186241039385972736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194805310428459008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194805310428459008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194805310428459008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773610639591895041", "value": "773610639591895041", "detail": "User has been suspended: [773610639591895041].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194800626699554818", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194800626699554818", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194800626699554818].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106385100000747521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106385100000747521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106385100000747521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194691105918337024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194691105918337024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194691105918337024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194796886034661377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194796886034661377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194796886034661377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194632888483864576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194632888483864576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194632888483864576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194615243747594241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194615243747594241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194615243747594241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173990631292772352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173990631292772352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173990631292772352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194798995446607872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194798995446607872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194798995446607872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "17559378", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [17559378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "17559378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194799983750455296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194799983750455296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194799983750455296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095414678023475200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095414678023475200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095414678023475200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194798212726394885", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194798212726394885].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194798212726394885", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "784081954782244866", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [784081954782244866].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "784081954782244866", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194794785170763776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194794785170763776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194794785170763776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1586845615", "value": "1586845615", "detail": "User has been suspended: [1586845615].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194751455959359496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194751455959359496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194751455959359496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194779395766079488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194779395766079488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194779395766079488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194838745335382016", "oldest_id": "1194790237047861248", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlhy1dffm3jho6n4w8tp8k0znh"}}