{"data": [{"id": "1177343647987261441", "text": "Passada acho q a mona se matou \ud83d\ude32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946930776783949825", "edit_history_tweet_ids": ["1177343647987261441"], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "created_at": "2019-09-26T22:06:14.000Z"}, {"id": "1177343647861399555", "text": "a dalila se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "1043099798", "edit_history_tweet_ids": ["1177343647861399555"], "created_at": "2019-09-26T22:06:14.000Z"}, {"id": "1177343631017095169", "text": "@ItsHelenC ELA SE MATOU??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54757192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343308370194432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ItsHelenC", "id": "136798090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343631017095169"], "in_reply_to_user_id": "136798090", "created_at": "2019-09-26T22:06:10.000Z"}, {"id": "1177343617431756808", "text": "@taezvante Se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "2694061524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177343408312061956"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177343617431756808"], "in_reply_to_user_id": "715670582285758464", "created_at": "2019-09-26T22:06:07.000Z"}, {"id": "1177343616496353292", "text": "Dalila se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "533604777", "edit_history_tweet_ids": ["1177343616496353292"], "created_at": "2019-09-26T22:06:06.000Z"}, {"id": "1177343560460509189", "text": "D\u00e1lila se matou?  #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "473245786", "edit_history_tweet_ids": ["1177343560460509189"], "created_at": "2019-09-26T22:05:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}}, {"id": "1177343559843926016", "text": "A DALILA SE MATOU SCRR #OrfaosDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1122340495835922432", "edit_history_tweet_ids": ["1177343559843926016"], "created_at": "2019-09-26T22:05:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}}, {"id": "1177343497164206086", "text": "matou jamaila ou se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1061593982", "edit_history_tweet_ids": ["1177343497164206086"], "created_at": "2019-09-26T22:05:38.000Z"}, {"id": "1177343478273105921", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038863313424330755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343478273105921"], "created_at": "2019-09-26T22:05:33.000Z"}, {"id": "1177343420580487170", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161128919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343420580487170"], "created_at": "2019-09-26T22:05:20.000Z"}, {"id": "1177343392273051648", "text": "@Afrozen_ Eu n\u00e3o entendi tudo pq t\u00f4 muito atrasada,mas assim...o pai do Connor morreu,certo? \nEnt\u00e3o a Ava foi respons\u00e1vel de alguma forma e ao confessar para  o nosso Dr.Rhodes ela se suicidou (Oi??!?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "635602590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177339151722668032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Afrozen_", "id": "327393887"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Dr.Rhodes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343392273051648"], "in_reply_to_user_id": "327393887", "created_at": "2019-09-26T22:05:13.000Z"}, {"id": "1177343369527189506", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado https://t.co/K0nt6KSoWw https://t.co/g5pCLmbeU2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221486871", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/K0nt6KSoWw", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzGkf", "display_url": "dlvr.it/RDzGkf"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/g5pCLmbeU2", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1177343369527189506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5pCLmbeU2", "media_key": "3_1177343368105299969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343369527189506"], "created_at": "2019-09-26T22:05:07.000Z"}, {"id": "1177343218465366016", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "821879334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343218465366016"], "created_at": "2019-09-26T22:04:31.000Z"}, {"id": "1177343073451466752", "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150085938015588355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343073451466752"], "created_at": "2019-09-26T22:03:57.000Z"}, {"id": "1177343044733079553", "text": "Eu chego em casa e minha rua ta com um samu e um carro preto da Pol\u00edcia escrito \"homic\u00eddio \"\nSimplesmente um cara se me matou enforcado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057444318238179334", "edit_history_tweet_ids": ["1177343044733079553"], "created_at": "2019-09-26T22:03:50.000Z"}, {"id": "1177343025141432322", "text": "Gente Dalila se matou? #Orf\u00e3osDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "2979173805", "edit_history_tweet_ids": ["1177343025141432322"], "created_at": "2019-09-26T22:03:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}}, {"id": "1177342925296021505", "text": "Laila \u00e9 suicida n\u00e9 \n#\u00f3rf\u00e3osdaterra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3548635227", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "Laila"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00f3rf\u00e3osdaterra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342925296021505"], "created_at": "2019-09-26T22:03:22.000Z"}, {"id": "1177342810015567872", "text": "MEU DEUS A DALILA SE MATOU?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "558741399", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "DALILA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342810015567872"], "created_at": "2019-09-26T22:02:54.000Z"}, {"id": "1177342752180310018", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2248817447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177342752180310018"], "created_at": "2019-09-26T22:02:40.000Z"}, {"id": "1177342733247295489", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91152100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342733247295489"], "created_at": "2019-09-26T22:02:36.000Z"}, {"id": "1177342671574175744", "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203706712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342671574175744"], "created_at": "2019-09-26T22:02:21.000Z"}, {"id": "1177342644529373184", "text": "esse povo aq da sala \u00e9 suicida c ventilador nesse frio vei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2228742961", "edit_history_tweet_ids": ["1177342644529373184"], "created_at": "2019-09-26T22:02:15.000Z"}, {"id": "1177342448181350400", "text": "Estados Unidos \u2013 Esposo de 72 a\u00f1os mata a dominicana de 28, al supuesto novio de ella y luego se suicida. \u2013 Felix Victorino https://t.co/NwcsCZU4uQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62365000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Felix Victorino"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/NwcsCZU4uQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzD2F", "display_url": "dlvr.it/RDzD2F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342448181350400"], "created_at": "2019-09-26T22:01:28.000Z"}, {"id": "1177342445912244224", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "985259745975197696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342445912244224"], "created_at": "2019-09-26T22:01:27.000Z"}, {"id": "1177342404883550209", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2645875807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177342404883550209"], "created_at": "2019-09-26T22:01:17.000Z"}, {"id": "1177342353343991808", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "lang": "es", "author_id": "152090407", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z"}, {"id": "1177342207994597377", "text": "eu enforcou ele em 2 segundos com esse fio se ele n\u00e3o para de putaria na porra do wi-fi caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902660171264118784", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "-"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342207994597377"], "created_at": "2019-09-26T22:00:31.000Z"}, {"id": "1177341998677798912", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "418080154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177341998677798912"], "created_at": "2019-09-26T21:59:41.000Z"}, {"id": "1177341821514604544", "text": "Dalila foi em miss\u00e3o suicida... #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059873982768386048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7317, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341821514604544"], "created_at": "2019-09-26T21:58:58.000Z"}, {"id": "1177341771090681864", "text": "@shyymonkeys Y se puede, solo necesitas jugar HORRIBLEMENTE o un champi suicida y punto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2572771043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333191297908736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177341771090681864"], "in_reply_to_user_id": "949736628112764929", "created_at": "2019-09-26T21:58:46.000Z"}, {"id": "1177341756062470144", "text": "dalila, se voc\u00ea matou a camila, eu nunca vou te perdoar \ud83e\udd2c#orf\u00e3osdaterra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108028450105905152", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "orf\u00e3osdaterra"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "orf\u00e3osdaterra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341756062470144"], "created_at": "2019-09-26T21:58:43.000Z"}, {"id": "1177341692233572352", "text": "pior do que ir mal em uma prova \u00e9 vc ir mal em uma prova que se matou de tanto estudar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "970022521536950272", "edit_history_tweet_ids": ["1177341692233572352"], "created_at": "2019-09-26T21:58:28.000Z"}, {"id": "1177341661870985217", "text": "Hombre mata esposa dominicana y al novio de esta y luego se suicida en Florida - https://t.co/YOJEbV03iz https://t.co/QwOsggr5o3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008774926", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YOJEbV03iz", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/187355/hombre-mata-esposa-dominicana-y-al-novio-de-esta-y-luego-se-suicida-en-florida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QwOsggr5o3", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1177341661870985217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QwOsggr5o3", "media_key": "3_1177341660243681280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341661870985217"], "created_at": "2019-09-26T21:58:20.000Z"}, {"id": "1177341550935846912", "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226606719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341550935846912"], "created_at": "2019-09-26T21:57:54.000Z"}, {"id": "1177341491930382336", "text": "Essa novela n\u00e3o faz o menor sentido. Dalila queria se vingar de quem matou o pai dela e agora troca a Camila pela Laila. Alem dos planos infal\u00edveis, Dalila nunca teve claro o que queria de verdade. Ainda bem que abandonei qdo o sheik morreu. #orfasdaterra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61533994", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.3981, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.3868, "type": "Other", "normalized_text": "sheik"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 255, "tag": "orfasdaterra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341491930382336"], "created_at": "2019-09-26T21:57:40.000Z"}, {"id": "1177341148437864449", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1140637996036820992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341148437864449"], "created_at": "2019-09-26T21:56:18.000Z"}, {"id": "1177341123741794304", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45143554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341123741794304"], "created_at": "2019-09-26T21:56:12.000Z"}, {"id": "1177341094977318914", "text": "@jeanwyllys_real @revistaazmina @anis_bioetica Jean wyllys, quem aborta comete crime sim. A crian\u00e7a que est\u00e1 ali \u00e9 um ser humano vivo. E se sua m\u00e3e tivesse te matado antes de vc nascer?\nIndependente de ser legal ou clandestino, abortou, matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118918646531862528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176886582999171075"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Jean wyllys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177341094977318914"], "in_reply_to_user_id": "111123176", "created_at": "2019-09-26T21:56:05.000Z"}, {"id": "1177340865779572736", "text": "La prima vittima di Greta \ud83d\ude4f ragazzino si suicida causa \"cambiamento climatico\". \nWell done kiddo,well done Dem \ud83e\udd2c https://t.co/tzEUKVSv83", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1164605350605205509", "edit_history_tweet_ids": ["1177340865779572736"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tzEUKVSv83", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingNLive/status/1177273817984581633", "display_url": "twitter.com/BreakingNLive/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:55:10.000Z"}, {"id": "1177340733176582144", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "259254286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340733176582144"], "created_at": "2019-09-26T21:54:39.000Z"}, {"id": "1177340500237541376", "text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea matou a lava jato.\nNunca mais se eleger\u00e1 e eu vou fazer campanha contra voc\u00ea todo santo dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049643545240440832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176934032652865537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340500237541376"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-09-26T21:53:43.000Z"}, {"id": "1177340487717535744", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798292797820387328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340487717535744"], "created_at": "2019-09-26T21:53:40.000Z"}, {"id": "1177340466880221184", "text": "Num deles 2 Kaijuus lutam causando perigo a Terra e os militares japoneses querem sacrificar Tokyo pea salvar o mundo. O MAT \u00e9 contra e com um plano suicida entra na linha de frente numa demonstra\u00e7\u00e3o de hero\u00edsmo \u00edmpar. Outro de destaque \u00e9 sobre 2 Kaijuu lend\u00e1rios e uma trama...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "103363459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177340463709392896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Kaijuus"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5692, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.3921, "type": "Organization", "normalized_text": "MAT"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.4108, "type": "Person", "normalized_text": "Kaijuu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340466880221184"], "in_reply_to_user_id": "103363459", "created_at": "2019-09-26T21:53:35.000Z"}, {"id": "1177340461146677248", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1222307952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340461146677248"], "created_at": "2019-09-26T21:53:34.000Z"}, {"id": "1177340446995034119", "text": "Solo si lo haces corriendo. Si te quedas sentado es actividad suicida. https://t.co/LNozwCUpNb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "272627216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177262085740388355"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177340446995034119"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LNozwCUpNb", "expanded_url": "https://twitter.com/lherrero/status/1177262085740388355", "display_url": "twitter.com/lherrero/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:53:31.000Z"}, {"id": "1177340186243543043", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1043250043862614016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340186243543043"], "created_at": "2019-09-26T21:52:28.000Z"}, {"id": "1177340015476523008", "text": "EEUU: Esposo mata a dominicana, al supuesto novio de ella y luego se suicida.Seg\u00fan las autoridades, Enrique Paulino, de 72 a\u00f1os, mat\u00f3 a su esposa Janeyri Urena De Paulino, de 28 a\u00f1os y de origen dominicano, y al\u2026 https://t.co/ULpatoo7Bl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065314982143889409", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Paulino"}, {"start": 146, "end": 169, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "Janeyri Urena De Paulino"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ULpatoo7Bl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B24-HTSBXEr/?igshid=h7tntsngc1x1", "display_url": "instagram.com/p/B24-HTSBXEr/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340015476523008"], "created_at": "2019-09-26T21:51:48.000Z"}, {"id": "1177339966734688257", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1121849055955640320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339966734688257"], "created_at": "2019-09-26T21:51:36.000Z"}, {"id": "1177339920974786563", "text": "No me jo...roben con \"Dictadura\" franquista. 2 a\u00f1os leyendo libros II Republica q provoco la Guerra Civil,  3 meses fotocopiando 1400 Pag de prensa en hemeroteca y 2 meses escribiendo mi libro: https://t.co/ziA1Ph5hqY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2831740338", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6328, "type": "Other", "normalized_text": "Dictadura"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Republica"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Civil"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.4965, "type": "Place", "normalized_text": "hemeroteca"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339920974786563"], "created_at": "2019-09-26T21:51:25.000Z"}, {"id": "1177339807988629511", "text": "v\u00ea o coleguinha triste e n\u00e3o fala nada\nquando coleguinha c suicida posta falando que sente muito e que c soubesse teria ajudado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154208537729482755", "edit_history_tweet_ids": ["1177339807988629511"], "created_at": "2019-09-26T21:50:58.000Z"}, {"id": "1177339755899625479", "text": "Aquilo que espera Silas \u00e9 uma miss\u00e3o suicida. Gostava de acordar amanh\u00e3 e j\u00e1 n\u00e3o ter l\u00e1 esta gente. Mas isso \u00e9 pedir o imposs\u00edvel #SportingCP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2927297234", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Silas"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.4295, "type": "Organization", "normalized_text": "SportingCP"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 141, "tag": "SportingCP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339755899625479"], "created_at": "2019-09-26T21:50:46.000Z"}, {"id": "1177339704636792833", "text": "@hbredda Bredda, excelente.  Nos EUA, acho q vc matou.  Os q vierem a perder o emprego, v\u00e3o ter mto problema p/ pagar aluguel/mortgage.  J\u00e1 se fosse num pa\u00eds como o BRZ, onde os caras nunca tiveram nada, eles aproveitariam o ganho salarial para tomar mais Skol.  Dito isso SELIC 4.5% \u00e9 QE?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2596301080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177315656242487296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6823, "type": "Organization", "normalized_text": "BRZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339704636792833"], "in_reply_to_user_id": "716715471148552193", "created_at": "2019-09-26T21:50:34.000Z"}, {"id": "1177339346531364864", "text": "@Bioca18 Vc acha normal seu namorado falar que se vc terminar com ele o mesmo se suicida? Porque se for, desculpa mas vc precisa de ajuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102023249058242562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335693120540676"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bioca18", "id": "1169995844831125504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339346531364864"], "in_reply_to_user_id": "1169995844831125504", "created_at": "2019-09-26T21:49:08.000Z"}, {"id": "1177339185734311936", "text": "RT @elmonodesofista: Del otro lado, Ale Rozitchner, seguramente resentido porque quer\u00eda el mismo cargo, dec\u00eda que Abel Posse no pod\u00eda ser m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186535064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177338305815465989"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Ale Rozitchner"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Posse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339185734311936"], "created_at": "2019-09-26T21:48:30.000Z"}, {"id": "1177339087231102976", "text": "acabei de receber a not\u00edcia de que meu tio se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d to indo pra Joinville agora \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011082812252966913", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.623, "type": "Place", "normalized_text": "Joinville"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339087231102976"], "geo": {"place_id": "0e60e12b93a0ab0f"}, "created_at": "2019-09-26T21:48:06.000Z"}, {"id": "1177339084873883648", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105556586825764869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339084873883648"], "created_at": "2019-09-26T21:48:06.000Z"}, {"id": "1177339007862284288", "text": "@meroko_yuki Para mi significa emo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333948592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177337780181094403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "meroko_yuki", "id": "155909296"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339007862284288"], "in_reply_to_user_id": "155909296", "created_at": "2019-09-26T21:47:48.000Z"}, {"id": "1177338972923711493", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2895641883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177338972923711493"], "created_at": "2019-09-26T21:47:39.000Z"}, {"id": "1177338367446573061", "text": "#IPANEMA | Em uma cela de um hosp\u00edcio, um assassino homof\u00f3bico e uma travesti suicida se confrontam.\n\n.\n\ud83c\udfab INFORMA\u00c7\u00d5ES e VENDAS ONLINE com o melhor desconto garantido em https://t.co/uRwdnC93ot ou WhatsApp 2120182414\n\n. https://t.co/gm3tDMTR48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "465086383", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "IPANEMA"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uRwdnC93ot", "expanded_url": "http://LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "display_url": "LOJA.RIONOTEATRO.com.br", "status": 200, "unwound_url": "https://loja.rnt.art.br/pecas.php"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/gm3tDMTR48", "expanded_url": "https://twitter.com/RioNoTeatro/status/1177338367446573061/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gm3tDMTR48", "media_key": "3_1177338365517152257"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "IPANEMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177338367446573061"], "created_at": "2019-09-26T21:45:15.000Z"}, {"id": "1177338305815465989", "text": "Del otro lado, Ale Rozitchner, seguramente resentido porque quer\u00eda el mismo cargo, dec\u00eda que Abel Posse no pod\u00eda ser ministro de cultura porque uno de sus hijos se hab\u00eda suicidado (?!), que si un hijo se suicida siempre es culpa del padre (??!!). Un non sequitur miserable.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4871194606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177337777953882113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Ale Rozitchner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Posse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177338305815465989"], "in_reply_to_user_id": "4871194606", "created_at": "2019-09-26T21:45:00.000Z"}, {"id": "1177337990349303810", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2573195832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337990349303810"], "created_at": "2019-09-26T21:43:45.000Z"}, {"id": "1177337920568594432", "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405556251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337920568594432"], "created_at": "2019-09-26T21:43:28.000Z"}, {"id": "1177337703811178496", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1144368105227018240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337703811178496"], "created_at": "2019-09-26T21:42:37.000Z"}, {"id": "1177337575385763840", "text": "RT @FerranAntequera: \"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "871885413086105602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165176007999012864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337575385763840"], "created_at": "2019-09-26T21:42:06.000Z"}, {"id": "1177337562026803200", "text": "RT @malcriadom: Estados Unidos \u2013 Esposo de 72 a\u00f1os mata a dominicana de 28, al supuesto novio de ella y luego se suicida. https://t.co/9OsQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177337313568780288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337562026803200"], "created_at": "2019-09-26T21:42:03.000Z"}, {"id": "1177337561867378688", "text": "RT @malcriadom: Estados Unidos \u2013 Esposo de 72 a\u00f1os mata a dominicana de 28, al supuesto novio de ella y luego se suicida. https://t.co/9OsQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1559056766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177337313568780288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337561867378688"], "created_at": "2019-09-26T21:42:03.000Z"}, {"id": "1177337449158197248", "text": "Ni yo queriendo dar vuelta un resultado en el PES, era tan suicida https://t.co/qSwwJEOiAa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468109630", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "PES"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qSwwJEOiAa", "expanded_url": "https://twitter.com/EmaaGreco/status/1177253161066778624", "display_url": "twitter.com/EmaaGreco/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337449158197248"], "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "created_at": "2019-09-26T21:41:36.000Z"}, {"id": "1177337395630477312", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "395447427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337395630477312"], "created_at": "2019-09-26T21:41:23.000Z"}, {"id": "1177337313568780288", "text": "Estados Unidos \u2013 Esposo de 72 a\u00f1os mata a dominicana de 28, al supuesto novio de ella y luego se suicida. https://t.co/9OsQxNVTNQ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/mfQyfbSayG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "635075877", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.2739, "type": "Person", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/9OsQxNVTNQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzD2G", "display_url": "dlvr.it/RDzD2G"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/mfQyfbSayG", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1177337313568780288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfQyfbSayG", "media_key": "3_1177337312104988672"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "donfelix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337313568780288"], "created_at": "2019-09-26T21:41:04.000Z"}, {"id": "1177337310276456449", "text": "Um dos vil\u00f5es mais estranhos a lutar com o Batman, Homem das Bolinhas aparecer\u00e1 em sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/O0bjm9zYCB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "10877272", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/O0bjm9zYCB", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/esquadrao-suicida-conheca-o-homem-de-bolinhas-vilao-mais-estranho-do-batman-que-estara-no-novo-filme/?fbclid=IwAR35kSVL4Z4drQedBI8GTwg3QCb48kwxVK5nd6RmMV6nnvafUxeODg3DD30", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/esquad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337310276456449"], "created_at": "2019-09-26T21:41:03.000Z"}, {"id": "1177337267775508481", "text": "At\u00e9 a pessoa conseguir decifrar, j\u00e1 se matou kkk \ud83d\ude05 https://t.co/VbbdHNruIt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916826054", "edit_history_tweet_ids": ["1177337267775508481"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/VbbdHNruIt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1756553815/posts/10205951653547896/", "display_url": "facebook.com/1756553815/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:40:53.000Z"}, {"id": "1177337183864274945", "text": "@PSkomov Discrepo. Eso es llamar a un golpe y con uno solo basta. Menospreciar la maldad del empresariado chileno es suicida. \n\nAdem\u00e1s, para qu\u00e9? ... si en 10 o 15 a\u00f1os desaparecer\u00edan solas ... o Ud. cree que mucha gente se va a quedar con las AFP???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3321709924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335920187596801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PSkomov", "id": "1173905526079578112"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 246, "probability": 0.8419, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337183864274945"], "in_reply_to_user_id": "1173905526079578112", "created_at": "2019-09-26T21:40:33.000Z"}, {"id": "1177337177056956416", "text": "@albenitezarce SIp o como se suicida un argentino?\n- se sube a su ego y se tira.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164665488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177334500528967681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "albenitezarce", "id": "734399873743769600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337177056956416"], "in_reply_to_user_id": "734399873743769600", "created_at": "2019-09-26T21:40:31.000Z"}, {"id": "1177337147969495041", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757044907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177337147969495041"], "created_at": "2019-09-26T21:40:24.000Z"}, {"id": "1177337081435230208", "text": "RT @elmundobcn: \u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un pi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "49717340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177336783429914625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmundobcn", "id": "108277767"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337081435230208"], "created_at": "2019-09-26T21:40:08.000Z"}, {"id": "1177336921321857029", "text": "@jmiani13 Suicida o no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "242111976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177283296574808064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jmiani13", "id": "950855526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177336921321857029"], "in_reply_to_user_id": "950855526", "created_at": "2019-09-26T21:39:30.000Z"}, {"id": "1177336838455025664", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2711918171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177336838455025664"], "created_at": "2019-09-26T21:39:10.000Z"}, {"id": "1177336783429914625", "text": "\u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un piso del barrio de Sant Roc donde estaba oculto.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "108277767", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 114, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177336783429914625"], "created_at": "2019-09-26T21:38:57.000Z"}, {"id": "1177336500595429376", "text": "Danem-se todas essas garotas bonitas\nElas apenas querem te fazer mal\nElas te tornar\u00e3o um suicida, suicida\nQuando disserem que acabou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031606498441478144", "edit_history_tweet_ids": ["1177336500595429376"], "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "created_at": "2019-09-26T21:37:50.000Z"}, {"id": "1177336487693750277", "text": "I aqu\u00ed anava, al dir q \"L'Estat confia m\u00e9s en la resposta popular q nosaltres mateixes\"\n\nAnalitzem qu\u00e8 \u00e9s el q ha posat a l'Estat contra les cordes...\nXq; o aconseguim q li surtir m\u00e9s car seguir txutant la pilota endavant q parlar, o no ho far\u00e0 mai... Xq electoralment es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1337502439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177332829631451146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177336487693750277"], "in_reply_to_user_id": "1337502439", "created_at": "2019-09-26T21:37:47.000Z"}, {"id": "1177336430986760192", "text": "fuaa tremendo suicida era en 2k16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2349210274", "edit_history_tweet_ids": ["1177336430986760192"], "created_at": "2019-09-26T21:37:33.000Z"}, {"id": "1177336366427987969", "text": "vou contar uma hist\u00f3ria pra voc\u00eas:\num cara matou com m\u00faltiplos golpes de fa\u00e7a sua esposa h\u00e1 01 m\u00eas\nfacada na barriga\nfacada nos peitos\nfacada no pesco\u00e7o\nno lugar onde ele foi mat\u00e1-la tinha uma outra mulher gestante\nessa \u00faltima se escondeu debaixo da cama mas viu tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "221421467", "edit_history_tweet_ids": ["1177336366427987969"], "created_at": "2019-09-26T21:37:18.000Z"}, {"id": "1177336292683714560", "text": "RT @Peekabo10295867: PAROLA D'ORDINE:\n1 Nascondere notizie scomode \n2 Se non \u00e8 possibile nasconderle camb..ehm spiegarle\n\"Congolese accolte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "318487854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177335238999052308"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Peekabo10295867", "id": "1127704449974247424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177336292683714560"], "created_at": "2019-09-26T21:37:00.000Z"}, {"id": "1177336020657999872", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3776782355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177336020657999872"], "created_at": "2019-09-26T21:35:55.000Z"}, {"id": "1177336017520660480", "text": "Por fin se termin\u00f3. Ya no m\u00e1s. No, no es pensamiento suicida, no se espanten. Procedo a explicar qu\u00e9 se termin\u00f3:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2286211550", "edit_history_tweet_ids": ["1177336017520660480"], "created_at": "2019-09-26T21:35:55.000Z"}, {"id": "1177336007936659458", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034420207954157569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177336007936659458"], "created_at": "2019-09-26T21:35:52.000Z"}, {"id": "1177335876394921990", "text": "@shxwnmalik na minha foi um casal pai de uma menina que se matou e uma psic\u00f3loga... eu constatei que eu preciso de ajuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2886170559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335479122956300"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177335876394921990"], "in_reply_to_user_id": "3371392929", "created_at": "2019-09-26T21:35:21.000Z"}, {"id": "1177335826411347968", "text": "Rick se siente suicida hoy. https://t.co/njttLswvWe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2829932233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335411334635520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/njttLswvWe", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcalaus28/status/1177335826411347968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/njttLswvWe", "media_key": "3_1177335810137436160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335826411347968"], "in_reply_to_user_id": "2829932233", "created_at": "2019-09-26T21:35:09.000Z"}, {"id": "1177335815065788421", "text": "Madre m\u00edaaaaaaaaaaa jajajajajajajaj Joaaooo es un suicida!!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Pero c\u00f3mo se deja hacer esa salvajada por una persona NO PROFESIONAL! #GHVIPGala4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843119058245599232", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 144, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPGala4"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 145, "tag": "GHVIPGala4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335815065788421"], "created_at": "2019-09-26T21:35:06.000Z"}, {"id": "1177335758279122945", "text": "@Underfaker_RP @Ichu_FELW Suicida tampoco, sigo teniendo m\u00e1s defensa que muchos AJAJKAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "417256508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335409287868427"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Underfaker_RP", "id": "4889712947"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335758279122945"], "in_reply_to_user_id": "4889712947", "created_at": "2019-09-26T21:34:53.000Z"}, {"id": "1177335668269289475", "text": "@JottaFolia H\u00e1 para cada um matou pra crlh fi falou como se levou o squad na costa n\u00e9 FDP \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2729836251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335102776446979"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177335668269289475"], "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "in_reply_to_user_id": "3330832277", "created_at": "2019-09-26T21:34:31.000Z"}, {"id": "1177335409287868427", "text": "@Ichu_FELW @LydsRed A lo suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4889712947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335165414232064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "LydsRed", "id": "417256508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335409287868427"], "in_reply_to_user_id": "712756619990474752", "created_at": "2019-09-26T21:33:30.000Z"}, {"id": "1177335361833439247", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2223326053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335361833439247"], "created_at": "2019-09-26T21:33:18.000Z"}, {"id": "1177335318388838400", "text": "As fotos dos bastidores t\u00e3o mostrando que  F I N A L M E N T E  v\u00e3o representar a Arlequina dos Novos 52. Ela separada de vez do Coringa, a Peludinha, a patina\u00e7\u00e3o, ela trabalhando em equipe... e n\u00e3o aquele trem nada a ver do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/q8PdQJK407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161089527", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177310399701630977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 103, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina dos Novos 52"}, {"start": 225, "end": 241, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/q8PdQJK407", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1177310399701630977", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335318388838400"], "created_at": "2019-09-26T21:33:08.000Z"}, {"id": "1177335259677024256", "text": "@_uLobo @sleepyncreepy se todos que transam em filmes de terror morrem acho q o jason \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2230469030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177329017856364569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "sleepyncreepy", "id": "1104368995"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7154, "type": "Person", "normalized_text": "jason"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335259677024256"], "in_reply_to_user_id": "1160757754925068288", "created_at": "2019-09-26T21:32:54.000Z"}, {"id": "1177335238999052308", "text": "PAROLA D'ORDINE:\n1 Nascondere notizie scomode \n2 Se non \u00e8 possibile nasconderle camb..ehm spiegarle\n\"Congolese accoltella e nel rubare pistola parte un col..ops.. si suicida\"\n#METRO #tiburtina\n#roma\n #DrittoeRovescio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1127704449974247424", "edit_history_tweet_ids": ["1177335238999052308"], "created_at": "2019-09-26T21:32:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "METRO"}, {"start": 182, "end": 192, "tag": "tiburtina"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "roma"}, {"start": 200, "end": 216, "tag": "DrittoeRovescio"}]}}, {"id": "1177335186759081984", "text": "RT @kaahkempner: \u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "833703158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176940882081275904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaahKempner", "id": "1223805351469944832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335186759081984"], "created_at": "2019-09-26T21:32:37.000Z"}, {"id": "1177334991472201754", "text": "//Si Nathalie es una suicida, se dice y no pasa nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "708371348033294337", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.525, "type": "Person", "normalized_text": "Nathalie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334991472201754"], "created_at": "2019-09-26T21:31:50.000Z"}, {"id": "1177334956172939267", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1039593163323854851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334956172939267"], "created_at": "2019-09-26T21:31:42.000Z"}, {"id": "1177334867836751872", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1066603470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334867836751872"], "created_at": "2019-09-26T21:31:20.000Z"}, {"id": "1177334855060852737", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "885719794254786560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334855060852737"], "created_at": "2019-09-26T21:31:17.000Z"}, {"id": "1177334659199438854", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "448922910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177334659199438854"], "created_at": "2019-09-26T21:30:31.000Z"}, {"id": "1177334644657704961", "text": "Salvini ragiona per anagrammi: \nsecondo le leggi dello  Stato \u00e8 un suicida politico e quindi dice di essere contrario al suicidio di Stato imposto per legge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "430989141", "edit_history_tweet_ids": ["1177334644657704961"], "created_at": "2019-09-26T21:30:27.000Z"}, {"id": "1177334412171710479", "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2872367759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334412171710479"], "created_at": "2019-09-26T21:29:32.000Z"}, {"id": "1177334380118839304", "text": "RT @LAURADEPS: no non si \u00e8 suicidato ma \u00e8 caduto ed \u00e8 partito un colpo dalla pistola.. ma perch\u00e8 raccontate balle? E poi se aveva tutti que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1229869027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177331863519735810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAURADEPS", "id": "579084791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334380118839304"], "created_at": "2019-09-26T21:29:24.000Z"}, {"id": "1177334279690432513", "text": "@bethalvs Muito suicida kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999844158830456833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177329899230679040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BethAlvs", "id": "1552703238784401408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334279690432513"], "in_reply_to_user_id": "851256568951828481", "created_at": "2019-09-26T21:29:00.000Z"}, {"id": "1177334257917792263", "text": "@iambeckyggy @BTS_twt No estoy lista CTM!!! \nC suicida- ;-;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050588041922850817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177291319137460226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334257917792263"], "in_reply_to_user_id": "1106646946389872640", "created_at": "2019-09-26T21:28:55.000Z"}, {"id": "1177334094981664792", "text": "Em uma palestra de psicanalise:\nPara cada suic\u00eddio \u2018 bem sucedido \u2019, temos 17 mal sucedidos. A era de uma idea\u00e7\u00e3o suicida. H\u00e1 tr\u00eas meses uma colega da escola de meu filho, ela com 14 anos, se matou. Uma amiga de minha enteada, 13 anos, tentou.\nMinha amiga de 33, se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "587049248", "edit_history_tweet_ids": ["1177334094981664792"], "created_at": "2019-09-26T21:28:16.000Z"}, {"id": "1177334085225779200", "text": "seguindo mais adiante eles pararam no reino dos B\u00e9brices onde o rei deles desafiou os Argonautas pra uma disputa de boxe. P\u00f3lux se ofereceu pra lutar e PLEI matou o rei com um soc\u00e3o, os B\u00e9brices ficaram putos e os Argonautas fugiram do lugar https://t.co/ms0VRUALgL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "93025586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333989138403328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3071, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e9brices"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "Argonautas"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00f3lux"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Argonautas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ms0VRUALgL", "expanded_url": "https://twitter.com/vikcetera/status/1177334085225779200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0VRUALgL", "media_key": "3_1177334067475468288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334085225779200"], "in_reply_to_user_id": "93025586", "created_at": "2019-09-26T21:28:14.000Z"}, {"id": "1177334070361153536", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720195575690457088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334070361153536"], "created_at": "2019-09-26T21:28:10.000Z"}, {"id": "1177334009153675264", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1001494357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334009153675264"], "created_at": "2019-09-26T21:27:56.000Z"}, {"id": "1177333965734187015", "text": "@CostaAnaiza @meliobah @roxmo https://t.co/8n2FDhzeKG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "957744213793394688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333295824146448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CostaAnaiza", "id": "1131692828655071232"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/8n2FDhzeKG", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/extra.globo.com/casos-de-policia/pai-mata-filho-de-2-anos-se-suicida-em-mg-decisao-consequencia-escreveu-em-carta-23895299.html%3fversao=amp", "display_url": "google.com/amp/s/extra.gl\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333965734187015"], "in_reply_to_user_id": "957744213793394688", "created_at": "2019-09-26T21:27:45.000Z"}, {"id": "1177333881894244352", "text": "Eu recebi 1 vez so..nunca tive oportunidade de responder\n\nEle se matou https://t.co/VnieuybGGf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1711620031", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176898080093986821"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177333881894244352"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/VnieuybGGf", "expanded_url": "https://twitter.com/cleytu/status/1176898080093986821", "display_url": "twitter.com/cleytu/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:27:25.000Z"}, {"id": "1177333760389459968", "text": "Ah, Dalila, at\u00e9 o Thanos amava a Gamora. N\u00e3o \u00e9 exclusividade tua amor de vil\u00e3o pelos filhos. Se bem que ele matou ela. \ud83d\ude2c #OrfaosDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "610518275", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Gamora"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333760389459968"], "created_at": "2019-09-26T21:26:56.000Z"}, {"id": "1177333443824357378", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1019068856915103745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333443824357378"], "created_at": "2019-09-26T21:25:41.000Z"}, {"id": "1177333245417000975", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "887129936850505728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333245417000975"], "created_at": "2019-09-26T21:24:54.000Z"}, {"id": "1177332987932921857", "text": "RT @DanielaFlujoshi: Eso es un reto suicida https://t.co/LNa8ZLBBRD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174859165623357441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177318901480329225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177332987932921857"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/LNa8ZLBBRD", "expanded_url": "https://t.co/LNa8ZLBBRD", "display_url": "t.co/LNa8ZLBBRD"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:23:52.000Z"}, {"id": "1177332897222668288", "text": "DIRETORA DE ESCOLA SE SUICIDA NO RJ\n\n.\n\nDIRETORA DE BEL...\nhttps://t.co/ReMdQubrUE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119322063280455683", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.7615, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ReMdQubrUE", "expanded_url": "https://acgnews.com.br/diretora-de-escola-se-suicida-no-rj/?feed_id=13005&_unique_id=5d8d2c52ec88a", "display_url": "acgnews.com.br/diretora-de-es\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332897222668288"], "created_at": "2019-09-26T21:23:31.000Z"}, {"id": "1177332612131696640", "text": "@Leonard49308120 @detetivevasco @VascodaGama @afeoficial @CRBoficial Matou a charada amigo , \u00e9 caso ganho para o Vasco , se acertou com o dono do passe , no caso a Ferrovi\u00e1ria !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318658994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177332388529135622"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "detetivevasco", "id": "1171409429025177602"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "VascodaGama", "id": "28273230"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "afeoficial", "id": "57406735"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "CRBoficial", "id": "231814114"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332612131696640"], "in_reply_to_user_id": "821448975127642112", "created_at": "2019-09-26T21:22:23.000Z"}, {"id": "1177332533437988864", "text": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0\u306b\u7d9a\u304d1\u30fb6NEW YEAR DASH\u958b\u50ac\u306b\u8fbc\u3081\u3089\u308c\u305f\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u3068\u306f https://t.co/VzFN996J5q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "707136262155608064", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.3706, "type": "Other", "normalized_text": "1\u30fb6NEW YEAR DASH"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VzFN996J5q", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12320", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332533437988864"], "created_at": "2019-09-26T21:22:04.000Z"}, {"id": "1177332364902641664", "text": "RT @LAURADEPS: no non si \u00e8 suicidato ma \u00e8 caduto ed \u00e8 partito un colpo dalla pistola.. ma perch\u00e8 raccontate balle? E poi se aveva tutti que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3290570284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177331863519735810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAURADEPS", "id": "579084791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332364902641664"], "created_at": "2019-09-26T21:21:24.000Z"}, {"id": "1177332329724952576", "text": "@ildelfinogiulio @laGreta_ @AleFarFlung @aspide_l @Memix1968 @corrini @LeopoldoVarasi @guffanti_marco @Tesla @NASA @elonmusk Se a Greta viene fuori un bimbo con barba garantisco che si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "857625287386959873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177331936135647245"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ildelfinogiulio", "id": "1413918667373522946"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "laGreta_", "id": "837278820088623104"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AleFarFlung", "id": "2958563877"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "aspide_l", "id": "992895004447334401"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "Memix1968", "id": "837313603535523840"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "corrini", "id": "47925074"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "LeopoldoVarasi", "id": "535856364"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}, {"start": 102, "end": 108, "username": "Tesla", "id": "13298072"}, {"start": 109, "end": 114, "username": "NASA", "id": "11348282"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "elonmusk", "id": "44196397"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332329724952576"], "in_reply_to_user_id": "837792016713011201", "created_at": "2019-09-26T21:21:15.000Z"}, {"id": "1177332310527696896", "text": "@diarioas Que esto no le llegue a Edu Aguirre porque se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "604083083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177213985189433345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diarioas", "id": "7996522"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Edu Aguirre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332310527696896"], "in_reply_to_user_id": "7996522", "created_at": "2019-09-26T21:21:11.000Z"}, {"id": "1177332168424677376", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902882013920862208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332168424677376"], "created_at": "2019-09-26T21:20:37.000Z"}, {"id": "1177332148136742914", "text": "suicida? 100% sim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872657596188065792", "edit_history_tweet_ids": ["1177332148136742914"], "created_at": "2019-09-26T21:20:32.000Z"}, {"id": "1177332131934195712", "text": "Per oggi ho finito la mia dose di cazzate, colesterolo, istinto materno e amore suicida. Meglio andare a nanna, tanto al massimo me chiamano pe' 'na televendita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1111462862", "edit_history_tweet_ids": ["1177332131934195712"], "created_at": "2019-09-26T21:20:28.000Z"}, {"id": "1177332024073424910", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "723478814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332024073424910"], "created_at": "2019-09-26T21:20:02.000Z"}, {"id": "1177332012664930304", "text": "#Policiaca\ud83d\ude94| El cuerpo del hombre de 40 a\u00f1os de edad fue encontrado por su propia madre, quien dio aviso a las autoridades\n\nhttps://t.co/r8r5YhVUp3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2483102179", "edit_history_tweet_ids": ["1177332012664930304"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/r8r5YhVUp3", "expanded_url": "https://bit.ly/2n1UeD2", "display_url": "bit.ly/2n1UeD2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:20:00.000Z"}, {"id": "1177332012610392065", "text": "HARI N\u00c3O TINHA O DIREITO DE EXP\u00d4 O NAMORADO SUICIDA ,ISSO \u00c9 MUITO DELICADO. A FAM\u00cdLIA DELE DEVERIA PROCESSAR ESSA OPORTUNISTA Q N\u00c3O FALOU NADA DISSO NO BBB ! E POR QUE S\u00d3 AGORA ESSA AGRESSORA FALOU ?    #AFazenda11 .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "874280541046140928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.9781, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 214, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177332012610392065"], "created_at": "2019-09-26T21:20:00.000Z"}, {"id": "1177331932415299595", "text": "RT @LAURADEPS: no non si \u00e8 suicidato ma \u00e8 caduto ed \u00e8 partito un colpo dalla pistola.. ma perch\u00e8 raccontate balle? E poi se aveva tutti que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "761170444904964096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177331863519735810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LAURADEPS", "id": "579084791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177331932415299595"], "created_at": "2019-09-26T21:19:41.000Z"}, {"id": "1177331864496934915", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2725216048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177331864496934915"], "created_at": "2019-09-26T21:19:24.000Z"}, {"id": "1177331863519735810", "text": "no non si \u00e8 suicidato ma \u00e8 caduto ed \u00e8 partito un colpo dalla pistola.. ma perch\u00e8 raccontate balle? E poi se aveva tutti quei coltelli quello era un terrorista! Altro che congolese suicida!  #DrittoeRovescio", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "579084791", "edit_history_tweet_ids": ["1177331863519735810"], "created_at": "2019-09-26T21:19:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 207, "tag": "DrittoeRovescio"}]}}, {"id": "1177331823317258245", "text": "\"Stazione Termini.. Congolese accoltella un Vigilante e si suicida...\" Sono cattiva?!? Uno di meno!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "427656834", "edit_history_tweet_ids": ["1177331823317258245"], "created_at": "2019-09-26T21:19:15.000Z"}, {"id": "1177331676835385352", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1129667982790201344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177331676835385352"], "created_at": "2019-09-26T21:18:40.000Z"}, {"id": "1177331610485755904", "text": "Suicida - Bobby Valent\u00edn https://t.co/D6IypRyuwh v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2385913638", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 61, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5434, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 10, "end": 23, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Bobby Valent\u00edn"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/D6IypRyuwh", "expanded_url": "https://youtu.be/gIqCpgS5I0Y", "display_url": "youtu.be/gIqCpgS5I0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gIqCpgS5I0Y&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177331610485755904"], "created_at": "2019-09-26T21:18:24.000Z"}, {"id": "1177331554328154123", "text": "RT @tabogo0: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924408872885944320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177324207849508873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tabogo0", "id": "816481594215174144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177331554328154123"], "created_at": "2019-09-26T21:18:10.000Z"}, {"id": "1177331515069468677", "text": "#drittoerovescio o si suicida o \u00e8 stata sparata fortunatamente una cosa inutile in meno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3012001497", "edit_history_tweet_ids": ["1177331515069468677"], "created_at": "2019-09-26T21:18:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "drittoerovescio"}]}}, {"id": "1177331406931976192", "text": "v\u00e1rios pensamentos suicida, t\u00e1 amarrado em nome de Jesus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817205807624421376", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177331406931976192"], "created_at": "2019-09-26T21:17:35.000Z"}, {"id": "1177331089184034817", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "748536833869484032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177331089184034817"], "created_at": "2019-09-26T21:16:20.000Z"}, {"id": "1177330993734270976", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "821679499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177330993734270976"], "created_at": "2019-09-26T21:15:57.000Z"}, {"id": "1177330982518579200", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908776234959687682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177330982518579200"], "created_at": "2019-09-26T21:15:54.000Z"}, {"id": "1177330866789453832", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190428674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177330866789453832"], "created_at": "2019-09-26T21:15:27.000Z"}, {"id": "1177330808522182656", "text": "Es un puto fan\u00e1tico. Un exaltado que fantasea con un alzamiento violento. Un tipo que est\u00e1 como una cabra y quiere inmolarse por la causa en una yihad suicida. \u00c9l y sus ac\u00f3litos. https://t.co/ozKulg2B1g https://t.co/GaTkqTiZWt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1946130338", "edit_history_tweet_ids": ["1177330808522182656"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ozKulg2B1g", "expanded_url": "https://twitter.com/manel_gf/status/1177330808522182656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozKulg2B1g", "media_key": "3_1177330790583209985"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/GaTkqTiZWt", "expanded_url": "https://twitter.com/QuimTorraiPla/status/1177293549483831298", "display_url": "twitter.com/QuimTorraiPla/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:15:13.000Z"}, {"id": "1177330478803824640", "text": "En serio no hay nada mas suicida que sentirse insuficiente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2495649436", "edit_history_tweet_ids": ["1177330478803824640"], "created_at": "2019-09-26T21:13:54.000Z"}, {"id": "1177330266072846361", "text": "\"La conducta suicida en chile es mayor que en Nueva Zelanda y Jap\u00f3n, pa\u00edses donde el fen\u00f3meno es reconocidamente relevante. El suicidio masculino toma m\u00e1s vidas anualmente que el SIDA y enfermedades cardiovasculares en el pa\u00eds\"  A sacar prejuicios y promover apoyo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163953027004473345", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Zelanda"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177330266072846361"], "created_at": "2019-09-26T21:13:03.000Z"}, {"id": "1177330178671939584", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "387296057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177330178671939584"], "created_at": "2019-09-26T21:12:42.000Z"}, {"id": "1177329894084218891", "text": "@LuanCarvalhoo22 vlw o suicida, 3 quedas por mes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "217618969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177328969336655876"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuanCarvalhoo22", "id": "867205707141132288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177329894084218891"], "in_reply_to_user_id": "867205707141132288", "created_at": "2019-09-26T21:11:35.000Z"}, {"id": "1177329769194504192", "text": "Por Dixon Rojas\n\nEEUU: Esposo mata a dominicana, al supuesto novio de ella y luego se suicida.Seg\u00fan las autoridades, Enrique Paulino, de 72 a\u00f1os, mat\u00f3 a su esposa Janeyri Urena De Paulino, de 28 a\u00f1os y de origen\u2026 https://t.co/JfFXXTHDwt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1100013525269970944", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Dixon Rojas"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Paulino"}, {"start": 163, "end": 186, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Janeyri Urena De Paulino"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/JfFXXTHDwt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B245dGcnOuZ/?igshid=9yu9acxe5eh7", "display_url": "instagram.com/p/B245dGcnOuZ/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177329769194504192"], "created_at": "2019-09-26T21:11:05.000Z"}, {"id": "1177329600206123008", "text": "@DocinhoEmPessoa me pergunta \"quem que assassinou a guria que se matou?\" \ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1170510571780882433", "edit_history_tweet_ids": ["1177329600206123008"], "in_reply_to_user_id": "1132830347761192961", "created_at": "2019-09-26T21:10:25.000Z"}, {"id": "1177328859395579905", "text": "Hoje n\u00e3o teve aula pra mim pq um funcion\u00e1rio do campus da unir de cacoal se suicidou hj de manh\u00e3. Isso \u00e9 t\u00e3o triste que n\u00e3o tenho nem palavras.. bem em setembro \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156669755081863169", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5068, "type": "Place", "normalized_text": "cacoal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177328859395579905"], "geo": {"place_id": "ede2c916bca4bcfe"}, "created_at": "2019-09-26T21:07:28.000Z"}, {"id": "1177328704223088653", "text": "RT @A_azulyverde: Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2960149001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177150251293184000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2621, "type": "Organization", "normalized_text": "Verde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "FFCC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177328704223088653"], "created_at": "2019-09-26T21:06:51.000Z"}, {"id": "1177328568805789706", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391699243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177328568805789706"], "created_at": "2019-09-26T21:06:19.000Z"}, {"id": "1177328540230066181", "text": "Salaberry se suicida y raquel vuelve al burdel #ATAV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766027006932815872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "Salaberry"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 52, "tag": "ATAV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177328540230066181"], "created_at": "2019-09-26T21:06:12.000Z"}, {"id": "1177327948099194881", "text": "Cara, meu est\u00f4mago se revira com essa hist\u00f3ria..\nQue tristeza, que asco de um porco maldito desses que matou essa mo\u00e7a https://t.co/BlNWnYG72p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72632433", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177308425287602177"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177327948099194881"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/BlNWnYG72p", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1177308425287602177", "display_url": "twitter.com/UOL/status/117\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-09-26T21:03:51.000Z"}, {"id": "1177327700257705984", "text": "\u2501 San Carlos-Cojedes:\nHombre se suicida porque su esposa decidi\u00f3 no darle nunca m\u00e1s #totona por castigo; \u00e9l estaba ebrio. Gafo \u00e9l. \u2014 feeling angry", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2263791838", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "San Carlos"}, {"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3653, "type": "Person", "normalized_text": "Cojedes"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "totona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177327700257705984"], "created_at": "2019-09-26T21:02:52.000Z"}, {"id": "1177327430509445120", "text": "@ViRangel03 a menina se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1048376359184162817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177327287978614785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177327430509445120"], "in_reply_to_user_id": "1086786910536773633", "created_at": "2019-09-26T21:01:47.000Z"}, {"id": "1177327389732417536", "text": "Bebe suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "150808133", "edit_history_tweet_ids": ["1177327389732417536"], "created_at": "2019-09-26T21:01:38.000Z"}, {"id": "1177327281875881989", "text": "@vampfeeh Eu tbm n\u00e3o sei kkkkkkkkkkkkkk eu sei dan\u00e7ar perereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144807176931856384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177326931886391299"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VampFeeh", "id": "1200933634741587968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177327281875881989"], "in_reply_to_user_id": "1156370953376583681", "created_at": "2019-09-26T21:01:12.000Z"}, {"id": "1177327081740546050", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "72351534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177327081740546050"], "created_at": "2019-09-26T21:00:24.000Z"}, {"id": "1177326974664105984", "text": "Seu \u00faltimo ato foi o de um homem suicida deprimido que queria ir embora \"em uma chama de gl\u00f3ria\".  Whitman nunca considerou ser ele mesmo a causa de sua queda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126157609302667264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177310686185230338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Whitman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177326974664105984"], "in_reply_to_user_id": "1126157609302667264", "created_at": "2019-09-26T20:59:59.000Z"}, {"id": "1177326754396016663", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2511415512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177326754396016663"], "created_at": "2019-09-26T20:59:06.000Z"}, {"id": "1177326639379824641", "text": "@VittorioSgarbi E se invece decide il \n\"suicida\" si pu\u00f2 \no no?\nPensaci e facci sapere!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "883021944785960961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177166997244850176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177326639379824641"], "in_reply_to_user_id": "201658727", "created_at": "2019-09-26T20:58:39.000Z"}, {"id": "1177325997131206659", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "944429053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177325997131206659"], "created_at": "2019-09-26T20:56:06.000Z"}, {"id": "1177325991502520320", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "468812541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177325991502520320"], "created_at": "2019-09-26T20:56:04.000Z"}, {"id": "1177325967804653569", "text": "RT @DraCarolinaEMS: Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1085993479807881216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177262137481289729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DraCarolinaEMS", "id": "857245139122745348"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177325967804653569"], "created_at": "2019-09-26T20:55:59.000Z"}, {"id": "1177325839031177216", "text": "@spfc_net HAHA... Olha as op\u00e7\u00f5es que colocaram...\n\nDiniz \u00e9 uma eterna promessa, \u00e9 um futebol suicida. Diniz s\u00f3 fracassa! Ele tem um P\u00c9SSIMO aproveitamento por todos os clubes que treinou em Campeonatos Brasileiros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "477070593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177322484632293376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "spfc_net", "id": "37058016"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 202, "end": 212, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "Brasileiros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177325839031177216"], "in_reply_to_user_id": "37058016", "created_at": "2019-09-26T20:55:28.000Z"}, {"id": "1177325569937149977", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "797064919493607425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177325569937149977"], "created_at": "2019-09-26T20:54:24.000Z"}, {"id": "1177325168437407744", "text": "RT @wannabe_suicida: Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1146891946373320704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176968245905113088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177325168437407744"], "created_at": "2019-09-26T20:52:48.000Z"}, {"id": "1177325157058338816", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "836601228863934467", "edit_history_tweet_ids": ["1177325157058338816"], "created_at": "2019-09-26T20:52:45.000Z"}, {"id": "1177325075336519680", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3196562398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177325075336519680"], "created_at": "2019-09-26T20:52:26.000Z"}, {"id": "1177324966959898624", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "701488056671539200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177324966959898624"], "created_at": "2019-09-26T20:52:00.000Z"}, {"id": "1177324948240707591", "text": "EEUU: Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se suicida https://t.co/nwXgPb5iKe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95827405", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "dominicana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nwXgPb5iKe", "expanded_url": "http://ow.ly/OA6b30pCaC2", "display_url": "ow.ly/OA6b30pCaC2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177324948240707591"], "created_at": "2019-09-26T20:51:55.000Z"}, {"id": "1177324920642187266", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "364309807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177324920642187266"], "created_at": "2019-09-26T20:51:49.000Z"}, {"id": "1177324685660479490", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925049754681270273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177324685660479490"], "created_at": "2019-09-26T20:50:53.000Z"}, {"id": "1177324577984253962", "text": "Cara, a diretora que ia l\u00e1 na loja fazer compra, se suicidou \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895295107422973953", "edit_history_tweet_ids": ["1177324577984253962"], "created_at": "2019-09-26T20:50:27.000Z"}, {"id": "1177324371398004752", "text": "o homem matou o outro pq ele simplesmente n ia c a cara dele, mdssss, se fosse assim ent\u00e3o eu ia sair matando todo mundo, o ser humano t\u00e1 ficando mlc msm\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2221607002", "edit_history_tweet_ids": ["1177324371398004752"], "created_at": "2019-09-26T20:49:38.000Z"}, {"id": "1177324361860165638", "text": "@bennygiardina \u00c8 stata una politica suicida da parte di zamparini", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "52379526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177323668248158208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bennygiardina", "id": "74442052"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177324361860165638"], "in_reply_to_user_id": "74442052", "created_at": "2019-09-26T20:49:36.000Z"}, {"id": "1177324207849508873", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816481594215174144", "edit_history_tweet_ids": ["1177324207849508873"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-09-26T20:48:59.000Z"}, {"id": "1177324141063659520", "text": "Amigo de minha irm\u00e3 se suicidou hj. Estamos falhando com o pr\u00f3ximo. #triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15189693", "edit_history_tweet_ids": ["1177324141063659520"], "created_at": "2019-09-26T20:48:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "triste"}]}}, {"id": "1177324139373301770", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "965030984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177324139373301770"], "created_at": "2019-09-26T20:48:43.000Z"}, {"id": "1177324017054883840", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "534383477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177324017054883840"], "created_at": "2019-09-26T20:48:13.000Z"}, {"id": "1177323927087063040", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "899341000199593991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177323927087063040"], "created_at": "2019-09-26T20:47:52.000Z"}, {"id": "1177323876445020160", "text": "@Bruno2215 @GersonAbdon @bolsolindu @favelanewsrj A culpa foi de qm matou elas se liga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995645648413315073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177294747213475843"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bruno2215", "id": "1172539241307549696"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "GersonAbdon", "id": "2245913389"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "bolsolindu", "id": "2394578148"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177323876445020160"], "in_reply_to_user_id": "1172539241307549696", "created_at": "2019-09-26T20:47:40.000Z"}, {"id": "1177323700783374336", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38172933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177323700783374336"], "created_at": "2019-09-26T20:46:58.000Z"}, {"id": "1177323568851488776", "text": "reativei o facebook porque parece que sem facebook eu fico sem not\u00edcias do mundo todo\nnem sabia que furtaram o Antonio\nnem sabia que a mina se suicidou por causa de macho\nnem sabia de porra nenhuma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2398406983", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6425, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177323568851488776"], "created_at": "2019-09-26T20:46:27.000Z"}, {"id": "1177323374344884225", "text": "@flopcasta @Neto1702 @Roger26941245 @wilsonwitzel @PMERJ Se n\u00e3o tem mat\u00e9ria esse ano \u00e9 pq ainda n\u00e3o descobriram. A policia vende fuzil pra traficante sim, o policial que vai no enterro de um colega \u00e9 o mesmo que vendeu a arma que o matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2911868181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177232026774192131"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flopcasta", "id": "1170658889739776000"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Neto1702", "id": "1145735483223400448"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Roger26941245", "id": "1170851086552506368"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 50, "end": 56, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177323374344884225"], "in_reply_to_user_id": "1170658889739776000", "created_at": "2019-09-26T20:45:40.000Z"}, {"id": "1177323204676706306", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoinLhb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "20699817", "edit_history_tweet_ids": ["1177323204676706306"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoinLhb", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:45:00.000Z"}, {"id": "1177323152269094912", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3344755222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177323152269094912"], "created_at": "2019-09-26T20:44:47.000Z"}, {"id": "1177323020630855681", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3645835935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177323020630855681"], "created_at": "2019-09-26T20:44:16.000Z"}, {"id": "1177322841445928977", "text": "Acabei de descobrir que s\u00f3 gosto de Esquadr\u00e3o Suicida por causa da Magia e da Arlequina\nELAS S\u00c3O LINDAS DEMAIS!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1013856467051479049", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.3451, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322841445928977"], "created_at": "2019-09-26T20:43:33.000Z"}, {"id": "1177322806536736768", "text": "RT @cronacadiroma: Passeggeri sotto schock, #metro insicure #Roma #26settembre \nhttps://t.co/xRHmNDCEwo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "766664451223330816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177274757487763456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cronacadiroma", "id": "1007625351328133120"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xRHmNDCEwo", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/09/metro-b-accoltella-vigilantes-poi-si-suicida-panico-alla-stazione/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/09/metro-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "metro"}, {"start": 60, "end": 65, "tag": "Roma"}, {"start": 66, "end": 78, "tag": "26settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322806536736768"], "created_at": "2019-09-26T20:43:25.000Z"}, {"id": "1177322698885730313", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "234165020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322698885730313"], "created_at": "2019-09-26T20:42:59.000Z"}, {"id": "1177322456815669256", "text": "RT @StxrTrxpp: Ser da quebra? N te faz bandido!\nTer tattoo? N te faz bandido!\nFumar maconha? N te faz bandido!\nConhecer bandido? N te faz b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899340093311287296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258354771988481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177322456815669256"], "created_at": "2019-09-26T20:42:01.000Z"}, {"id": "1177322384900186113", "text": "@Thatiane_Muniz Ligue cvv 188, amg. Comportamento suicida aqui n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3536378903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177317328712810496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Thatiane_Muniz", "id": "2569239766"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322384900186113"], "in_reply_to_user_id": "2569239766", "created_at": "2019-09-26T20:41:44.000Z"}, {"id": "1177322376075317249", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "546654601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322376075317249"], "created_at": "2019-09-26T20:41:42.000Z"}, {"id": "1177322342541930496", "text": "Diretora de uma escola aqui em Belford roxo, se suicidou no dia de hoje. Foi pra ponte rio Niter\u00f3i e se jogou.\nMais uma!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3362514155", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Belford"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.3737, "type": "Place", "normalized_text": "rio Niter\u00f3i"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322342541930496"], "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "created_at": "2019-09-26T20:41:34.000Z"}, {"id": "1177322284719181853", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2877804497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322284719181853"], "created_at": "2019-09-26T20:41:20.000Z"}, {"id": "1177322106608111616", "text": "@CronicasDeVitao se esse filme for que nem esquadr\u00e3o suicida eu vou botar fogo na sede da dc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "123708656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177017772133560321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CronicasDeVitao", "id": "65990374"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.771, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322106608111616"], "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "in_reply_to_user_id": "65990374", "created_at": "2019-09-26T20:40:38.000Z"}, {"id": "1177322000618020866", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "557246302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322000618020866"], "created_at": "2019-09-26T20:40:13.000Z"}, {"id": "1177321975343124486", "text": "Pq a filha da zulema se matou???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "911718165767442433", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321975343124486"], "created_at": "2019-09-26T20:40:07.000Z"}, {"id": "1177321905256312832", "text": "RT @EquoBerdeak: @JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEusk\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198547087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177151088786624513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EquoBerdeak", "id": "18689409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321905256312832"], "created_at": "2019-09-26T20:39:50.000Z"}, {"id": "1177321677920919553", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "521470799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321677920919553"], "created_at": "2019-09-26T20:38:56.000Z"}, {"id": "1177321656655720453", "text": "RT @PasdeGavilanes: #PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879233817655078913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177239803747872768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PasdeGavilanes", "id": "872083566129295361"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.5228, "type": "Place", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "PDG4"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "GavilanesNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321656655720453"], "created_at": "2019-09-26T20:38:51.000Z"}, {"id": "1177321621448794113", "text": "Wow #spechlees Entonces( si la persona no aguanta y se suicida es su problema, por lo veo! \ud83d\ude2f\ud83d\ude15 https://t.co/cIZGrFW5JW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "29053690", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "spechlees"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/cIZGrFW5JW", "expanded_url": "https://t.co/cIZGrFW5JW", "display_url": "t.co/cIZGrFW5JW"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "spechlees"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321621448794113"], "created_at": "2019-09-26T20:38:42.000Z"}, {"id": "1177321427650981888", "text": "@Alex_theGRM No me alegro, no estoy tan zumbada como @sanchezcastejon \nArriesgarse a perder el poder tontamente, jalear a Errej\u00f3n demuestra poca inteligencia y ser suicida.\nOjal\u00e1 no gobierne la derecha aunque merecerlo lo merece.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955416134769102848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177243205596786690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321427650981888"], "in_reply_to_user_id": "1424145636", "created_at": "2019-09-26T20:37:56.000Z"}, {"id": "1177321417362300929", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "778622394319663105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321417362300929"], "created_at": "2019-09-26T20:37:54.000Z"}, {"id": "1177321214769008645", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "849324847972921344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177321214769008645"], "created_at": "2019-09-26T20:37:05.000Z"}, {"id": "1177320948506202124", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1003880257743720448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177320948506202124"], "created_at": "2019-09-26T20:36:02.000Z"}, {"id": "1177320748601544709", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928384153200005122", "edit_history_tweet_ids": ["1177320748601544709"], "created_at": "2019-09-26T20:35:14.000Z"}, {"id": "1177320494154039296", "text": "@suicida_mne \u043d\u0443 \u044d\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0432\u043e\u0435\u043c\u0443)))))0)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177318012275310592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177320494154039296"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T20:34:14.000Z"}, {"id": "1177320434829811713", "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1695048758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177320434829811713"], "created_at": "2019-09-26T20:33:59.000Z"}, {"id": "1177320311676702720", "text": "Antes de dizer \u00e0 ume bissexual \"tu \u00e9 menos bissexual pq \u00f1 se assumiu\" lembre, sempre q 80% mulheres bissexuais assumidas tem recorrentemente idea\u00e7\u00e3o suicida, 80% OITENTA POR CENTO.\ntu quer mesmo jogar essa pessoa nesse limbo? Quer mesmo jogar ela na face do desespero psicol\u00f3gico?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1024728579026898948", "edit_history_tweet_ids": ["1177320311676702720"], "created_at": "2019-09-26T20:33:30.000Z"}, {"id": "1177320293502726145", "text": "RT @FerranAntequera: \"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1907420226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165176007999012864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177320293502726145"], "created_at": "2019-09-26T20:33:26.000Z"}, {"id": "1177319979642970112", "text": "Tengo complejo de suicida, y digo suicida por que cualquiera sabe que si una persona est\u00e1 rota, corta.\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177307418138677248", "edit_history_tweet_ids": ["1177319979642970112"], "created_at": "2019-09-26T20:32:11.000Z"}, {"id": "1177319398425661461", "text": "Passou na UFRGS, se mudou pra casa do estudante, durante a faculdade foi gar\u00e7onete, faxineira, trabalhou num orquid\u00e1rio, loja de roupas, fazia de tudo pra se manter.\nDepois que se formou trabalhou nas escolas mais marginalizadas da cidade, matou um le\u00e3o por dia, nada foi f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "296566612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177319396328558593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6227, "type": "Organization", "normalized_text": "UFRGS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177319398425661461"], "in_reply_to_user_id": "296566612", "created_at": "2019-09-26T20:29:52.000Z"}, {"id": "1177319342628855808", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2968560977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177319342628855808"], "created_at": "2019-09-26T20:29:39.000Z"}, {"id": "1177319185963266048", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355791177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177319185963266048"], "created_at": "2019-09-26T20:29:02.000Z"}, {"id": "1177319053783945216", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "420470820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177319053783945216"], "created_at": "2019-09-26T20:28:30.000Z"}, {"id": "1177318969604280320", "text": "me dejaste muerto en ese momento.\n\n\u2014Porque si est\u00e1 vivo, eso solo significa que no va a poder escapar.\n\nY no escapar significa que van a repetirlo. Se lo dijo a Raymond, est\u00e1 en un largo camino suicida.\n\nPero si se hubiese acabado antes tampoco se hi ni eran quejado.\n\nClaro +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952294096969895938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177318968807366656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 167, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Raymond"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318969604280320"], "in_reply_to_user_id": "952294096969895938", "created_at": "2019-09-26T20:28:10.000Z"}, {"id": "1177318901480329225", "text": "Eso es un reto suicida https://t.co/LNa8ZLBBRD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3027008525", "edit_history_tweet_ids": ["1177318901480329225"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/LNa8ZLBBRD", "expanded_url": "https://t.co/LNa8ZLBBRD", "display_url": "t.co/LNa8ZLBBRD"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:27:54.000Z"}, {"id": "1177318889396559878", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2582460662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318889396559878"], "created_at": "2019-09-26T20:27:51.000Z"}, {"id": "1177318665001275403", "text": "@luide O que \u00e9 rid\u00edculo,pra mim,seja branco,azul,amarelo,se matou algu\u00e9m,o m\u00ednimo que merecia era ficar pra sempre na cadeia,mas aqui as leis s\u00e3o rid\u00edculas tanto pra um quanto pra outro,quem faz diferen\u00e7a \u00e9 babaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913616779552919552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177188679971954688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "luide", "id": "15534741"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318665001275403"], "in_reply_to_user_id": "15534741", "created_at": "2019-09-26T20:26:57.000Z"}, {"id": "1177318582713225216", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "894096872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318582713225216"], "created_at": "2019-09-26T20:26:38.000Z"}, {"id": "1177318553214734336", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/478U0MjDsD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362294881", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/478U0MjDsD", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318553214734336"], "created_at": "2019-09-26T20:26:31.000Z"}, {"id": "1177318510063685633", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1798574090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318510063685633"], "created_at": "2019-09-26T20:26:20.000Z"}, {"id": "1177318353238728709", "text": "Pastor evang\u00e9lico se suicida no Rio Grande do Sul: \"Cansado e esgotado\" https://t.co/hO9klsYAFv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "407181883", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande do Sul"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hO9klsYAFv", "expanded_url": "https://www.portaldotrono.com/pastor-suicida-rio-grande-do-sul/", "display_url": "portaldotrono.com/pastor-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318353238728709"], "created_at": "2019-09-26T20:25:43.000Z"}, {"id": "1177318294266744834", "text": "\"vivemos numa sociedade que nos suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "317992087", "edit_history_tweet_ids": ["1177318294266744834"], "created_at": "2019-09-26T20:25:29.000Z"}, {"id": "1177318230467198976", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "288223330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318230467198976"], "created_at": "2019-09-26T20:25:14.000Z"}, {"id": "1177318203204259840", "text": "@elsacasas @laurabozzo Esta de vago seg\u00fan usted\nCree que es como el suicida Alan Garc\u00eda llevando c\u00e1maras para la inauguracion de sus obras corruptas ya sabemos Nava y Atala eran sus testaferros \nSe lo hago recordar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068509679276429313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177295790731079681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elsacasas", "id": "17793462"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "laurabozzo", "id": "234569105"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318203204259840"], "in_reply_to_user_id": "17793462", "created_at": "2019-09-26T20:25:07.000Z"}, {"id": "1177318167942696962", "text": "@folha @g1 @ptbrasil @camaraptsp @MPF_PGR @anistiabrasil @lemondefr @ONUBrasil @unfpabrasil @ONUChile @ONUParaguay @NacoesUnidas \u00e9 isso que a esquerda defende.\nSe esse pivete tomar um tiro na cara, iram divulgar que a pol\u00edcia entrou na favela e matou uma pobre e inocente crian\u00e7a. https://t.co/3x9d333058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "560706055", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177295009122521090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 10, "username": "g1", "id": "8802752"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "camaraptsp", "id": "68533612"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "ONUBrasil", "id": "57763444"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "unfpabrasil", "id": "55252496"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "ONUChile", "id": "573997887"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "ONUParaguay", "id": "361350274"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "NacoesUnidas", "id": "47961740"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3x9d333058", "expanded_url": "https://twitter.com/GeografiaT/status/1177295009122521090", "display_url": "twitter.com/GeografiaT/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318167942696962"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-09-26T20:24:59.000Z"}, {"id": "1177318070311952384", "text": "RT @dannylh21: Por cierto, Javi L\u00f3pez har\u00e1 muchas cosas mal pero el del pase suicida que ha regalado el bal\u00f3n al Celta en la frontal del \u00e1r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "254040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177296819606495232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Javi L\u00f3pez"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.384, "type": "Organization", "normalized_text": "Celta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177318070311952384"], "created_at": "2019-09-26T20:24:36.000Z"}, {"id": "1177317954666532868", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2828261019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317954666532868"], "created_at": "2019-09-26T20:24:08.000Z"}, {"id": "1177317938526851082", "text": "y bueno no hablemos de que el principio del juego va a ser un desarrollo perfecto y precioso de la relaci\u00f3n de ellie y dina para que algo horrible le pase a dina y ellie se pasa el juego yendo por todas las etapas del duelo, principalmente una rabia (auto)destructiva y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "295598919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177317346773471237"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "ellie"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "dina"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7695, "type": "Person", "normalized_text": "dina"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "ellie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317938526851082"], "in_reply_to_user_id": "295598919", "created_at": "2019-09-26T20:24:04.000Z"}, {"id": "1177317862966538241", "text": "@El_Universal_Mx @lopezobrador_ @A_Encinas_R @misaelzs Ya no deber\u00edamos ni opinar, ni ver lo q hace este imbecil pues lo \u00fanico q quiere es atenci\u00f3n y q se hable de \u00e9l ya sea bueno o malo. No le demos m\u00e1s ese gusto. Igual en una de esas se suicida por falta de atenci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "750382123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177197359589183494"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "A_Encinas_R", "id": "93673010"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "misaelzs", "id": "250225414"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317862966538241"], "in_reply_to_user_id": "16676396", "created_at": "2019-09-26T20:23:46.000Z"}, {"id": "1177317803235381258", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2615476385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317803235381258"], "created_at": "2019-09-26T20:23:32.000Z"}, {"id": "1177317659404394496", "text": "Como servidor p\u00fablico aposentado me sinto de \"luto\" ,pois o STF \"matou\" o RGA previsto na Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Como sobreviver num sistema inflacion\u00e1rio se n\u00e3o houver a reposi\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o nos proventos? Nosso poder de compra ser\u00e1 \"corro\u00eddo\" e a cada ano ficaremos mais pobres.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079330039789961216", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9179, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "RGA"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.4398, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317659404394496"], "created_at": "2019-09-26T20:22:58.000Z"}, {"id": "1177317651082862592", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040917533480636416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317651082862592"], "created_at": "2019-09-26T20:22:56.000Z"}, {"id": "1177317545138892800", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/VovcElKtly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "138825245", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VovcElKtly", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317545138892800"], "created_at": "2019-09-26T20:22:30.000Z"}, {"id": "1177317345095819265", "text": "RT @maurazamir: @MauroLeonardi3 per Massimiliano , morto suicida dopo una breve stravolta vita. Grazie mille!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1322543941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177293259753820160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurazamir", "id": "1006050012"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MauroLeonardi3", "id": "609175642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317345095819265"], "created_at": "2019-09-26T20:21:43.000Z"}, {"id": "1177317317107159050", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "334293796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317317107159050"], "created_at": "2019-09-26T20:21:36.000Z"}, {"id": "1177317312870985728", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2960972699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317312870985728"], "created_at": "2019-09-26T20:21:35.000Z"}, {"id": "1177317178657263617", "text": "Pastor se suicida e choca a comunidade evang\u00e9lica do Brasil https://t.co/eEZpEaFOde https://t.co/7MmfqqioEu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "373072242", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9201, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/eEZpEaFOde", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDz11t", "display_url": "dlvr.it/RDz11t"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7MmfqqioEu", "expanded_url": "https://twitter.com/GazetaCristao/status/1177317178657263617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MmfqqioEu", "media_key": "3_1177317177067634688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317178657263617"], "created_at": "2019-09-26T20:21:03.000Z"}, {"id": "1177317176518295555", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1151182261104140289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317176518295555"], "created_at": "2019-09-26T20:21:03.000Z"}, {"id": "1177317118066532352", "text": "RT @caballerofuerte: \u00bfSe suicida la oligarqu\u00eda colombiana? https://t.co/8GB2zsuMKb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139141308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177315035015712770"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballerofuerte", "id": "139141308"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8GB2zsuMKb", "expanded_url": "http://misionverdad.com/ocS", "display_url": "misionverdad.com/ocS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317118066532352"], "created_at": "2019-09-26T20:20:49.000Z"}, {"id": "1177317099577991170", "text": "@idanmesquita o x da quest\u00e3o \u00e9 jogar em uma novela infantil como se fosse normal sabe? estava conversando com uma garota que assistiu a novela inteira e em nenhum momento houve uma mensagem alertando como isso era errado, pelo contr\u00e1rio, manuel enforcou a mia, transou com a sabrina e fez+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2762197361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177316465780887558"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "idanmesquita", "id": "1229297073922695168"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "manuel"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.7909, "type": "Person", "normalized_text": "sabrina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317099577991170"], "in_reply_to_user_id": "136361944", "created_at": "2019-09-26T20:20:44.000Z"}, {"id": "1177316959580491786", "text": "@docandreacaro @drarosananunez @CincyIM @DrAlfonsoVidal @pereiro_ana @opsargentina @BancoMundialLAC @2010vgf @CarlosStoltzing @toniolo_marcela @elina_ross @Guada_amor @AllegrettiR21 @MarcoGomezMD @Lola_Sidor @feruminsky Puede ser v\u00edctima de bullying , el adolescente que se suicida. Ser\u00eda bueno ponernos al d\u00eda con este tema. De Bullying y Moobing", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224600888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177287815320805376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "docandreacaro", "id": "3292082447"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "drarosananunez", "id": "2419007020"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "CincyIM", "id": "1411623368"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DrAlfonsoVidal", "id": "1090064149"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "pereiro_ana", "id": "947858215"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "BancoMundialLAC", "id": "174361486"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "CarlosStoltzing", "id": "1350678031"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "toniolo_marcela", "id": "4871865071"}, {"start": 143, "end": 154, "username": "elina_ross", "id": "625753583"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "Guada_amor", "id": "852087872"}, {"start": 167, "end": 181, "username": "AllegrettiR21", "id": "139689780"}, {"start": 182, "end": 195, "username": "MarcoGomezMD", "id": "566830882"}, {"start": 196, "end": 207, "username": "Lola_Sidor", "id": "606328698"}, {"start": 208, "end": 219, "username": "feruminsky", "id": "980195857"}], "annotations": [{"start": 329, "end": 336, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}, {"start": 340, "end": 346, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Moobing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177316959580491786"], "in_reply_to_user_id": "3292082447", "created_at": "2019-09-26T20:20:11.000Z"}, {"id": "1177316954232803329", "text": "@PowerCaballero @luchicarmen @PSOE \u00bfYa os est\u00e1is dando cuenta que la estrategia de Iv\u00e1n redondo con Pedro S\u00e1nchez es suicida? Ten\u00e9is un problema, preguntate cu\u00e1ntos de esos 4 que no conf\u00eda en Pedro Sanchez votar\u00e1 otro partido que no sea Psoe\nhttps://t.co/RJplL82NOu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "604585139", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177272404940402693"}, {"type": "replied_to", "id": "1177221823576104961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PowerCaballero", "id": "775304006616944640"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "luchicarmen", "id": "343994535"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n redondo"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 192, "end": 204, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Sanchez"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Psoe"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RJplL82NOu", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1177272404940402693?s=19", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177316954232803329"], "in_reply_to_user_id": "775304006616944640", "created_at": "2019-09-26T20:20:10.000Z"}, {"id": "1177316811068661763", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "62285317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177316811068661763"], "created_at": "2019-09-26T20:19:35.000Z"}, {"id": "1177316736003182593", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3892020568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177316736003182593"], "created_at": "2019-09-26T20:19:18.000Z"}, {"id": "1177316240144162817", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1602804482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177316240144162817"], "created_at": "2019-09-26T20:17:19.000Z"}, {"id": "1177316222775508993", "text": "O fen\u00f4meno suicida, debatido intensamente durante o Setembro Amarelo, vai ser tema de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Bate-Papo Ci\u00eancia Psicol\u00f3gica no Cotidiano, iniciativa do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia da UFBA para divulgar a pesquisa cient\u00edfica. #Midia4P https://t.co/wWRSgB70MF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "187250867", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Bate-"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "-Gradua\u00e7\u00e3o"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "UFBA"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "Midia4P"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wWRSgB70MF", "expanded_url": "https://midia4p.cartacapital.com.br/evento-da-ufba-debate-o-suicidio-entre-minorias/", "display_url": "midia4p.cartacapital.com.br/evento-da-ufba\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://midia4p.cartacapital.com.br/evento-da-ufba-debate-o-suicidio-entre-minorias/"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "Midia4P"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177316222775508993"], "created_at": "2019-09-26T20:17:15.000Z"}, {"id": "1177316207353040907", "text": "Imaginate esa persona que tiene 400mg, de un d\u00eda para el otro s\u00f3lo tenga 20... se suicida no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180602481", "edit_history_tweet_ids": ["1177316207353040907"], "created_at": "2019-09-26T20:17:11.000Z"}, {"id": "1177316135366287360", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2780185846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177316135366287360"], "created_at": "2019-09-26T20:16:54.000Z"}, {"id": "1177315960254009345", "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1153976126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315960254009345"], "created_at": "2019-09-26T20:16:13.000Z"}, {"id": "1177315896324427778", "text": "Eu: vi ele hoje, amiga \nEla: q legal n\u00e9? Matou a saudade?\nEu: claro que n\u00e3o, s\u00f3 aumentou \nEla: Owwwnt! ...Vai se fuder aff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143657220619546624", "edit_history_tweet_ids": ["1177315896324427778"], "created_at": "2019-09-26T20:15:57.000Z"}, {"id": "1177315894256689152", "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "232579139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177309821554561024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315894256689152"], "created_at": "2019-09-26T20:15:57.000Z"}, {"id": "1177315879991808001", "text": "RT @Sergio_laara: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "620885031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176936953884925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sergio_laara", "id": "1029080086828466177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315879991808001"], "created_at": "2019-09-26T20:15:53.000Z"}, {"id": "1177315865446010880", "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476282963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177309821554561024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315865446010880"], "created_at": "2019-09-26T20:15:50.000Z"}, {"id": "1177315864078667776", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103804124301283329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315864078667776"], "created_at": "2019-09-26T20:15:50.000Z"}, {"id": "1177315774811312130", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "716251410862616576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315774811312130"], "created_at": "2019-09-26T20:15:28.000Z"}, {"id": "1177315602291208192", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "825458049238368256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315602291208192"], "created_at": "2019-09-26T20:14:47.000Z"}, {"id": "1177315447810723841", "text": "@LulaOficial Parab\u00e9ns povo franc\u00eas. Um ladr\u00e3o que matou milhares de pessoas indiretamente devido a corrup\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e sa\u00fade, lamenta a perda de u.a pessoa \u00edntegra do seu pais. S\u00f3 n\u00e3o sei se \u00e9 honra ou motivo de vergonha..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173783175052648448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245662074802177"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315447810723841"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-09-26T20:14:10.000Z"}, {"id": "1177315432459644928", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1036560565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315432459644928"], "created_at": "2019-09-26T20:14:07.000Z"}, {"id": "1177315416827412482", "text": "@RevivedHxnter &lt; antes de poder forzarla a quedarse en el sitio ya estaba corriendo al encuentro del demonio.\n\nKeith maldijo entre dientes y apret\u00f3 el pu\u00f1o alrededor del mango del cuchillo. Esa mujer parec\u00eda una suicida. Y cuando volviesen al hotel y &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816066217240907776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177315409265135617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Keith maldijo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315416827412482"], "in_reply_to_user_id": "816066217240907776", "created_at": "2019-09-26T20:14:03.000Z"}, {"id": "1177315360674144257", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0430\u0439 \u0444\u0438\u043b \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e:(((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177315172626718721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177315360674144257"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T20:13:50.000Z"}, {"id": "1177315046176768006", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15169506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315046176768006"], "created_at": "2019-09-26T20:12:35.000Z"}, {"id": "1177315035015712770", "text": "\u00bfSe suicida la oligarqu\u00eda colombiana? https://t.co/8GB2zsuMKb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139141308", "edit_history_tweet_ids": ["1177315035015712770"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8GB2zsuMKb", "expanded_url": "http://misionverdad.com/ocS", "display_url": "misionverdad.com/ocS"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:12:32.000Z"}, {"id": "1177314860746575877", "text": "@govbr Mentira, at\u00e9 l\u00e1 todo mundo se matou trocando tiro. #fakenews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "50554860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176270353322127365"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "govbr", "id": "861707648584085504"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "fakenews"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314860746575877"], "in_reply_to_user_id": "861707648584085504", "created_at": "2019-09-26T20:11:50.000Z"}, {"id": "1177314733529190402", "text": "RT @kdecasillas: Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4697731237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177245517698555904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kdecasillas", "id": "764714010"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314733529190402"], "created_at": "2019-09-26T20:11:20.000Z"}, {"id": "1177314714868682752", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141006705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314714868682752"], "created_at": "2019-09-26T20:11:16.000Z"}, {"id": "1177314709042868230", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "990418062749945856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314709042868230"], "created_at": "2019-09-26T20:11:14.000Z"}, {"id": "1177314685592510466", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2874886192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314685592510466"], "created_at": "2019-09-26T20:11:09.000Z"}, {"id": "1177314685533741057", "text": "@Marianilovato QUE??? COMO ASSIM??\n\nvc sabe que eu t\u00f4 falando de esquadr\u00e3o suicida n\u00e9??? PERA ELE NAO MORRE??? MAS O AVI\u00c3O EXPLODIU COMO ASSIM MARI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070686567692406784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177307633633714176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "MARI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314685533741057"], "in_reply_to_user_id": "1184077998", "created_at": "2019-09-26T20:11:09.000Z"}, {"id": "1177314664566448133", "text": "RT @mrs_agc31: Tanuki suicida \ud83d\ude02\n@RumbleStars \n@Rumble_Stars \n@XidamaeSports https://t.co/uwPEHMdDtV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175805017800024066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177313837189672960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mrs_agc31", "id": "460533336"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "RumbleStars", "id": "963403345523281920"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "rumble_stars", "id": "1459402933288812545"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "XidamaeSports", "id": "1128398198614167553"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "Tanuki"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uwPEHMdDtV", "expanded_url": "https://twitter.com/mrs_agc31/status/1177313837189672960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwPEHMdDtV", "media_key": "7_1177313735632982016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314664566448133"], "created_at": "2019-09-26T20:11:04.000Z"}, {"id": "1177314609742659586", "text": "RT @Sergio_laara: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "536355429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176936953884925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sergio_laara", "id": "1029080086828466177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314609742659586"], "created_at": "2019-09-26T20:10:51.000Z"}, {"id": "1177314374823886848", "text": "@Niyiacosta Aihue suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "278707254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177278642285699072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Niyiacosta", "id": "567265244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314374823886848"], "in_reply_to_user_id": "567265244", "created_at": "2019-09-26T20:09:55.000Z"}, {"id": "1177314374211506178", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2850974791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314374211506178"], "created_at": "2019-09-26T20:09:54.000Z"}, {"id": "1177314315625537546", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1146148478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314315625537546"], "created_at": "2019-09-26T20:09:40.000Z"}, {"id": "1177314201196466176", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "983483692185194497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314201196466176"], "created_at": "2019-09-26T20:09:13.000Z"}, {"id": "1177314040013557760", "text": "Depois de beber a manga ficou na pior e se matou bebendo leite. https://t.co/YlMUh08V92 https://t.co/NqwYvEjHxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712627986156093440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177311715559710720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "manga"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YlMUh08V92", "expanded_url": "https://twitter.com/doutorprepucio/status/1177314040013557760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YlMUh08V92", "media_key": "3_1177314031289454593"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NqwYvEjHxx", "expanded_url": "https://twitter.com/1MBdememoria/status/1177311715559710720", "display_url": "twitter.com/1MBdememoria/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177314040013557760"], "created_at": "2019-09-26T20:08:35.000Z"}, {"id": "1177313984808140800", "text": "@batclopedia Se o enredo do filme for o mesmo que vazou, vai ser uma merda t\u00e3o grande, pior que esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875713111067697152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177312531746103296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "batclopedia", "id": "1054005347931901952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313984808140800"], "in_reply_to_user_id": "1054005347931901952", "created_at": "2019-09-26T20:08:22.000Z"}, {"id": "1177313912888410113", "text": "gotica-sombria-suicida-satanica: https://t.co/Ya76Y0XTdD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87743630", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3582, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4264, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Ya76Y0XTdD", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZXrX0n2l3leWE", "display_url": "tmblr.co/ZXrX0n2l3leWE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313912888410113"], "created_at": "2019-09-26T20:08:04.000Z"}, {"id": "1177313887353487368", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "412337986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313887353487368"], "created_at": "2019-09-26T20:07:58.000Z"}, {"id": "1177313837189672960", "text": "Tanuki suicida \ud83d\ude02\n@RumbleStars \n@Rumble_Stars \n@XidamaeSports https://t.co/uwPEHMdDtV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "460533336", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "RumbleStars", "id": "963403345523281920"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "rumble_stars", "id": "1459402933288812545"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "XidamaeSports", "id": "1128398198614167553"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "Tanuki"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/uwPEHMdDtV", "expanded_url": "https://twitter.com/mrs_agc31/status/1177313837189672960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwPEHMdDtV", "media_key": "7_1177313735632982016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313837189672960"], "created_at": "2019-09-26T20:07:46.000Z"}, {"id": "1177313828922695681", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1191558961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313828922695681"], "created_at": "2019-09-26T20:07:44.000Z"}, {"id": "1177313775340466176", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2817692510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313775340466176"], "created_at": "2019-09-26T20:07:32.000Z"}, {"id": "1177313709250818048", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "791746872977321984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313709250818048"], "created_at": "2019-09-26T20:07:16.000Z"}, {"id": "1177313387707076608", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4363430597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313387707076608"], "created_at": "2019-09-26T20:05:59.000Z"}, {"id": "1177313346313437193", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "205923836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313346313437193"], "created_at": "2019-09-26T20:05:49.000Z"}, {"id": "1177313123491024902", "text": "@eubabosa sim, eu amo o jared demais e ele tinha muita capacidade p ser um joker incr\u00edvel :(\nem esquadr\u00e3o suicida eu j\u00e1 vi que ele n\u00e3o vai participar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3254302762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177312578319597568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eubabosa", "id": "1361882736567451648"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313123491024902"], "in_reply_to_user_id": "1143532516655140866", "created_at": "2019-09-26T20:04:56.000Z"}, {"id": "1177313086858059776", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1740268094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313086858059776"], "created_at": "2019-09-26T20:04:47.000Z"}, {"id": "1177312920054763520", "text": "@Damihibibere @mariacvg_ @varuky_ @airhopping No s\u00e9 si es suicida o es relax el que me sale a mi https://t.co/MCYOOnCs4G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2195911890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177310028447080448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Damihibibere", "id": "4807340309"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "mariacvg_", "id": "905445217922420736"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "varuky_", "id": "160574016"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "airhopping", "id": "4924353555"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MCYOOnCs4G", "expanded_url": "https://twitter.com/kktuen/status/1177312920054763520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MCYOOnCs4G", "media_key": "16_1177312909698961411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312920054763520"], "in_reply_to_user_id": "4807340309", "created_at": "2019-09-26T20:04:08.000Z"}, {"id": "1177312689363849219", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "730116701589753857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312689363849219"], "created_at": "2019-09-26T20:03:13.000Z"}, {"id": "1177312450036867072", "text": "RT @Arr0izin: Viado\nImpotente\nNada demais\nImpotente dnv\nCuz\u00e3o\nUm bosta\nSuicida*\n\nde nada vinicius https://t.co/jddc3sdX48", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056687795702509568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177312014877769728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177312450036867072"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jddc3sdX48", "expanded_url": "https://t.co/jddc3sdX48", "display_url": "t.co/jddc3sdX48"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:02:16.000Z"}, {"id": "1177312313248010242", "text": "Un adolescente de 14 a\u00f1os de Manchester, Reino Unido \ud83c\uddec\ud83c\udde7, se suicida \"por el cambio clim\u00e1tico\".\n\nYo tambi\u00e9n creo que @GretaThunberg tiene mucho que ver con eso. https://t.co/48OJI6FoVx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "64416380", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 130, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9113, "type": "Place", "normalized_text": "Manchester"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/48OJI6FoVx", "expanded_url": "https://twitter.com/markantro/status/1177293113733394432", "display_url": "twitter.com/markantro/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312313248010242"], "geo": {"place_id": "5524b796309058b5"}, "created_at": "2019-09-26T20:01:43.000Z"}, {"id": "1177312298240761856", "text": "RT @ibagseven: c: quem tava no poder quando voc\u00ea nasceu? \nv: era getulio\nal: get\u00falio? \nv: \u00e9. ele morreu eu era crian\u00e7a. eu tava na aula e a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100202467197890561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177311621326233601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ibagseven", "id": "3866510303"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4508, "type": "Person", "normalized_text": "getulio"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5938, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312298240761856"], "created_at": "2019-09-26T20:01:39.000Z"}, {"id": "1177312254292836360", "text": "RT @kaahkempner: \u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057763096301846528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176940882081275904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaahKempner", "id": "1223805351469944832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312254292836360"], "created_at": "2019-09-26T20:01:29.000Z"}, {"id": "1177312189981609985", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2189250564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312189981609985"], "created_at": "2019-09-26T20:01:14.000Z"}, {"id": "1177312109245472768", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "727415356579549184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312109245472768"], "created_at": "2019-09-26T20:00:54.000Z"}, {"id": "1177312059962351616", "text": "Jantares de fam\u00edlia = a desvalorizar doen\u00e7as mentais, agora\n\n(sobre um senhor que se suicidou) Algu\u00e9m acabou de dizer \"Olha, grande coisa que foi fazer, resolveu/adiantou lhe de muito\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "705167398526128128", "edit_history_tweet_ids": ["1177312059962351616"], "created_at": "2019-09-26T20:00:43.000Z"}, {"id": "1177312038747590658", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2763674501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177312038747590658"], "created_at": "2019-09-26T20:00:38.000Z"}, {"id": "1177312014877769728", "text": "Viado\nImpotente\nNada demais\nImpotente dnv\nCuz\u00e3o\nUm bosta\nSuicida*\n\nde nada vinicius https://t.co/jddc3sdX48", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056275552984879104", "edit_history_tweet_ids": ["1177312014877769728"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/jddc3sdX48", "expanded_url": "https://t.co/jddc3sdX48", "display_url": "t.co/jddc3sdX48"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:00:32.000Z"}, {"id": "1177311906736037888", "text": "METRO B Accoltella vigilantes, poi si suicida. Panico alla stazione - Cronaca Roma https://t.co/x0E859oIzq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "414370649", "edit_history_tweet_ids": ["1177311906736037888"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/x0E859oIzq", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/09/metro-b-accoltella-vigilantes-poi-si-suicida-panico-alla-stazione/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/09/metro-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:00:06.000Z"}, {"id": "1177311843162959872", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3022400613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311843162959872"], "created_at": "2019-09-26T19:59:51.000Z"}, {"id": "1177311828063510528", "text": "RT @JulioCe59337798: ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1016869498413043713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177309821554561024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311828063510528"], "created_at": "2019-09-26T19:59:47.000Z"}, {"id": "1177311734585057280", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3073944291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311734585057280"], "created_at": "2019-09-26T19:59:25.000Z"}, {"id": "1177311697557708805", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999995992874332162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311697557708805"], "created_at": "2019-09-26T19:59:16.000Z"}, {"id": "1177311675629916162", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2902809855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311675629916162"], "created_at": "2019-09-26T19:59:11.000Z"}, {"id": "1177311621326233601", "text": "c: quem tava no poder quando voc\u00ea nasceu? \nv: era getulio\nal: get\u00falio? \nv: \u00e9. ele morreu eu era crian\u00e7a. eu tava na aula e a professora: \"get\u00falio se suicidou\" e a gente foi liberado mais cedo \nvelinhos e suas p\u00e9rolas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3866510303", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "getulio"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311621326233601"], "created_at": "2019-09-26T19:58:58.000Z"}, {"id": "1177311575876800512", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "984109345104449538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311575876800512"], "created_at": "2019-09-26T19:58:47.000Z"}, {"id": "1177311549272317952", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2187378848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311549272317952"], "created_at": "2019-09-26T19:58:41.000Z"}, {"id": "1177311391553937410", "text": "@danschwengber Unasp precisa de um trabalho pesad\u00edssimo de suporte pr\u00f3s alunos pq o tanto que se suicidou ano passado e come\u00e7o desse ano n\u00e3o \u00e9 nada normal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "226227106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177274117260795904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5792, "type": "Other", "normalized_text": "Unasp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311391553937410"], "in_reply_to_user_id": "590519577", "created_at": "2019-09-26T19:58:03.000Z"}, {"id": "1177311106542575616", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1945618860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311106542575616"], "created_at": "2019-09-26T19:56:55.000Z"}, {"id": "1177311100892790785", "text": "@gilbertvioleta @MilagrosLeivaG @pcmperu @saldelsol @presidenciaperu @canalN_ @Gestionpe @atvmasnoticias @elcomercio_peru @noticias_tvperu @exitosape @diariocorreo @ExpresoPeru @larepublica_pe @peru21noticias La anemia tambien ,como dec\u00eda el suicida no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1725547052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177299967574081536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 150, "end": 163, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311100892790785"], "in_reply_to_user_id": "71054324", "created_at": "2019-09-26T19:56:54.000Z"}, {"id": "1177310996022665217", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1945618860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310996022665217"], "created_at": "2019-09-26T19:56:29.000Z"}, {"id": "1177310958550683650", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "856915610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310958550683650"], "created_at": "2019-09-26T19:56:20.000Z"}, {"id": "1177310820923039745", "text": "@Diario_Tricolor @andrehernan Fernando Diniz = Futebol suicida!\nDiniz s\u00f3 fracassa, tem um P\u00c9SSIMO aproveitamento em todos os clubes que treinou em Campeonatos Brasileiros. \n\nSer\u00e1 que o @SaoPauloFC n\u00e3o sabe disso?\n Se contratarem \u00e9 coisa do @rai10oficial, que tem mania com essa porra de futebol bonito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "477070593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305206637367296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Diario_Tricolor", "id": "3087642559"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}, {"start": 185, "end": 196, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}, {"start": 240, "end": 253, "username": "rai10oficial", "id": "80090273"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "Brasileiros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310820923039745"], "in_reply_to_user_id": "3087642559", "created_at": "2019-09-26T19:55:47.000Z"}, {"id": "1177310748042829824", "text": "Parecen el escuadr\u00f3n suicida estilo parodia. https://t.co/TMi1qTvfyA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "701229564396081152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177205551165366272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177310748042829824"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/TMi1qTvfyA", "expanded_url": "https://twitter.com/Guanac0z/status/1177205551165366272", "display_url": "twitter.com/Guanac0z/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:55:30.000Z"}, {"id": "1177310740132356098", "text": "Accoltella un vigilante e si suicida con  la pistola, il dramma nella metro https://t.co/9GpkPV9Zuk di @tiscalinotizie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1908575102", "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "tiscalinotizie", "id": "119081349"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9GpkPV9Zuk", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/accoltelal-vigilante-suicida/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310740132356098"], "created_at": "2019-09-26T19:55:28.000Z"}, {"id": "1177310562662985728", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3614406796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310562662985728"], "created_at": "2019-09-26T19:54:46.000Z"}, {"id": "1177310536519827456", "text": "RT @cronacadiroma: Passeggeri sotto schock, #metro insicure #Roma #26settembre \nhttps://t.co/xRHmNDCEwo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "476053480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177274757487763456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cronacadiroma", "id": "1007625351328133120"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xRHmNDCEwo", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/09/metro-b-accoltella-vigilantes-poi-si-suicida-panico-alla-stazione/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/09/metro-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "metro"}, {"start": 60, "end": 65, "tag": "Roma"}, {"start": 66, "end": 78, "tag": "26settembre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310536519827456"], "created_at": "2019-09-26T19:54:39.000Z"}, {"id": "1177310527783129088", "text": "&lt;\"Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3, en acto suicida inmolarse en el sol.\"&gt; la desesperaci\u00f3n de los animales incluso llega al nivel de que son capaces de volar con direcci\u00f3n al sol para morir all\u00ed como la gaviota que menciona la letra. #LaCostaDelSilencio #MagoDeOz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3427079021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177310525803454471"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 260, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "LaCostaDelSilencio"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 261, "tag": "LaCostaDelSilencio"}, {"start": 262, "end": 271, "tag": "MagoDeOz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310527783129088"], "in_reply_to_user_id": "3427079021", "created_at": "2019-09-26T19:54:37.000Z"}, {"id": "1177310391363354627", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "234786399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310391363354627"], "created_at": "2019-09-26T19:54:05.000Z"}, {"id": "1177310381963980802", "text": "Conhe\u00e7o gente que se acha a bala que matou John Lennon, mas t\u00e1 mais para a faca falsa que \u201cquase matou\u201d o Bolsonaro. https://t.co/kpDmqmGQG7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092879864582029313", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/kpDmqmGQG7", "expanded_url": "https://twitter.com/eucabanass/status/1177310381963980802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpDmqmGQG7", "media_key": "16_1177310360409399296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310381963980802"], "created_at": "2019-09-26T19:54:03.000Z"}, {"id": "1177310273411137537", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1074133262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310273411137537"], "created_at": "2019-09-26T19:53:37.000Z"}, {"id": "1177310094981324806", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1157816388477698053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310094981324806"], "created_at": "2019-09-26T19:52:54.000Z"}, {"id": "1177309965935136769", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2780654617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309965935136769"], "created_at": "2019-09-26T19:52:23.000Z"}, {"id": "1177309821554561024", "text": "ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. LA KORRUPCION DE LA SRA RUTH Y DEL SUICIDA AG NO NOS PUEDE DOBLEGAR SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Y CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA https://t.co/QZUaO5TKbp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177273209529368576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177309821554561024"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QZUaO5TKbp", "expanded_url": "https://twitter.com/bettinaHuaral/status/1177273209529368576", "display_url": "twitter.com/bettinaHuaral/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:51:49.000Z"}, {"id": "1177309735143575552", "text": "Diablos calvonic https://t.co/x7AscwVV9M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "313432736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "Diablos"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "calvonic"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/x7AscwVV9M", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309735143575552"], "created_at": "2019-09-26T19:51:28.000Z"}, {"id": "1177309730257199104", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079208025175539712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309730257199104"], "created_at": "2019-09-26T19:51:27.000Z"}, {"id": "1177309630323658752", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155244389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309630323658752"], "created_at": "2019-09-26T19:51:03.000Z"}, {"id": "1177309559997837315", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832773989013401601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309559997837315"], "created_at": "2019-09-26T19:50:47.000Z"}, {"id": "1177309494222757888", "text": "@adorocinema O filme inteiro do Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "702156246762311682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300555405963264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309494222757888"], "in_reply_to_user_id": "21030405", "created_at": "2019-09-26T19:50:31.000Z"}, {"id": "1177309454817202176", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne ;(\ud83d\udc49\u2764\ufe0f\ud83d\udc48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177308720738590721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177309454817202176"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "created_at": "2019-09-26T19:50:22.000Z"}, {"id": "1177309377033842688", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236821098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309377033842688"], "created_at": "2019-09-26T19:50:03.000Z"}, {"id": "1177309243113971715", "text": "@BubbleFem Mam\u00e1 quiero ser feminista de @CarmenG_Cueva y Suicida (no profesional) busca puente de @DoctoraGlas \nSiempre los recomiendo, llegaron a mi en el momento preciso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250624378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176848683557634049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BubbleFem", "id": "739588893482323969"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309243113971715"], "in_reply_to_user_id": "739588893482323969", "created_at": "2019-09-26T19:49:31.000Z"}, {"id": "1177309084342784002", "text": "Esposo mata a dominicana, al novio de ella y luego se suicida https://t.co/heyxJJJeLK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62365000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Esposo"}, {"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "dominicana"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/heyxJJJeLK", "expanded_url": "http://bit.ly/2nvBKuZ", "display_url": "bit.ly/2nvBKuZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309084342784002"], "created_at": "2019-09-26T19:48:53.000Z"}, {"id": "1177309027895861250", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904174697549631488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177309027895861250"], "created_at": "2019-09-26T19:48:40.000Z"}, {"id": "1177309003367505924", "text": "Problema da mente suicida, \u00e9 que ela te mata todo santo dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4527829102", "edit_history_tweet_ids": ["1177309003367505924"], "created_at": "2019-09-26T19:48:34.000Z"}, {"id": "1177308938456444928", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075329380400934914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177308938456444928"], "created_at": "2019-09-26T19:48:18.000Z"}, {"id": "1177308923294035970", "text": "At\u00e9 quando v\u00e3o continuar achando que depress\u00e3o \u00e9 besteira, \u00e9 drama, \u00e9 frescura?? \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/9Xx7jW21wo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "602345988", "edit_history_tweet_ids": ["1177308923294035970"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9Xx7jW21wo", "expanded_url": "https://www.portaldotrono.com/pastor-suicida-rio-grande-do-sul/", "display_url": "portaldotrono.com/pastor-suicida\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:48:15.000Z"}, {"id": "1177308567520477184", "text": "@KarlaCalle La seguidora del cobarde suicida se atreve tildar de cobarde a otro, la seguidora del in\u00fatil de su l\u00edder (basta ver su primer gobierno) se atreve tildar de in\u00fatil a alguien. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300343144628224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177308567520477184"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-09-26T19:46:50.000Z"}, {"id": "1177308518325661696", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "923171185562669056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177308518325661696"], "created_at": "2019-09-26T19:46:38.000Z"}, {"id": "1177308265086115842", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne ;(((\u2764\ufe0f(( https://t.co/hiAlSrhB4j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177307903595884549"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177308265086115842"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/hiAlSrhB4j", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1177308265086115842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hiAlSrhB4j", "media_key": "16_1177308256789848070"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "created_at": "2019-09-26T19:45:38.000Z"}, {"id": "1177308218747424768", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "951835458987876354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177308218747424768"], "created_at": "2019-09-26T19:45:27.000Z"}, {"id": "1177308214712516608", "text": "@redsox442542's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "939197443073363968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177308214712516608"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:45:26.000Z"}, {"id": "1177308203224305664", "text": "Somos homo y casi atropellamos a un viejo en patinete de renting, a una vieja suicida y unas canis de 13 a\u00f1os \ud83e\udd5d\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107684205", "edit_history_tweet_ids": ["1177308203224305664"], "created_at": "2019-09-26T19:45:23.000Z"}, {"id": "1177308162178854914", "text": "@Radioacktiva_ Deadshot escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1176588911751106560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177003953906737152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Radioacktiva_", "id": "22142090"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177308162178854914"], "in_reply_to_user_id": "22142090", "created_at": "2019-09-26T19:45:13.000Z"}, {"id": "1177308017953517569", "text": "RT @GagliardiTweet: Costruiscono l'inferno in terra e poi ti concedono il \"diritto\" di chiedere la morte. \u00c8 comunque in linea con la vocazi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2275038378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177145991784488961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177308017953517569"], "created_at": "2019-09-26T19:44:39.000Z"}, {"id": "1177307916371746823", "text": "RT @Rodion_Garcia: Que haya unos empresarios cuatreros que por tres duros m\u00e1s ponen la vida de trabajadores en juego, no tiene nada que ver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3077820081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177141809308479488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Rodion_Garcia", "id": "374759316"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307916371746823"], "created_at": "2019-09-26T19:44:15.000Z"}, {"id": "1177307802680930304", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2771628185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307802680930304"], "created_at": "2019-09-26T19:43:48.000Z"}, {"id": "1177307567015505922", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2221860047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307567015505922"], "created_at": "2019-09-26T19:42:51.000Z"}, {"id": "1177307536283881472", "text": "Suicida https://t.co/34OWxUF4FQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "764097295965122560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177305707101806592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/34OWxUF4FQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_miiguel___/status/1177305707101806592", "display_url": "twitter.com/_miiguel___/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307536283881472"], "created_at": "2019-09-26T19:42:44.000Z"}, {"id": "1177307486497492992", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2948246613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307486497492992"], "created_at": "2019-09-26T19:42:32.000Z"}, {"id": "1177307462946492416", "text": "@enjoada_a O problema \u00e9 q por mais q ela mude ela t\u00e1 motivos pra torcida odiar ele, e isso por um lado \u00e9 muito perigoso, se o cara tiver depress\u00e3o e for um \" suicida\" ele vai fazer merda antes dessa fazenda acabar, pq as pessoas s\u00e3o m\u00e1s e venenosas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130192527041150976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177306731916996608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "enjoada_a", "id": "978730364972797952"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 205, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307462946492416"], "in_reply_to_user_id": "978730364972797952", "created_at": "2019-09-26T19:42:27.000Z"}, {"id": "1177307403475476481", "text": "Fue una gran pena que lo \u201ehayan accidentado\u201c \n\nTodo lo q esta en contra de los k, o se incendia, se accidenta o se suicida... \n\nRealmente queres votar esto? \n\nDESPERTA!! https://t.co/4FCmVJdpjp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898885707040780290", "edit_history_tweet_ids": ["1177307403475476481"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/4FCmVJdpjp", "expanded_url": "https://t.co/4FCmVJdpjp", "display_url": "t.co/4FCmVJdpjp"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:42:12.000Z"}, {"id": "1177307316925927429", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "836899394129637376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307316925927429"], "created_at": "2019-09-26T19:41:52.000Z"}, {"id": "1177307225125195776", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "416531773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307225125195776"], "created_at": "2019-09-26T19:41:30.000Z"}, {"id": "1177307169773031425", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0430 \u043d\u0443 \u043e\u043a;((((((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177307085039656961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177307169773031425"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:41:17.000Z"}, {"id": "1177306897139060738", "text": "@milacomenta @pawriany Nao penso assim,tem muitos q falam q vai se suicidar e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112155875802796033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300421582499841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "milacomenta", "id": "279287168"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "pawriany", "id": "1267102509589581824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177306897139060738"], "in_reply_to_user_id": "279287168", "created_at": "2019-09-26T19:40:12.000Z"}, {"id": "1177306875735478272", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848537403577053184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177306875735478272"], "created_at": "2019-09-26T19:40:07.000Z"}, {"id": "1177306607052627968", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0439 \u0435\u0451 \u0442\u0430\u043a;((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177306499342884866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177306607052627968"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:39:03.000Z"}, {"id": "1177306475972243456", "text": "@matiasbsb @lucaseduardrz @BrunoTessaro Se o t\u00f3pico n\u00e3o fosse complexo n\u00e3o teria gerado aquele estresse (que foi desnecess\u00e1rio da minha parte) Se \u00f1 deu pra deixar claro meu ponto l\u00e1, aqui no twitter vai ser mais complicado. Dito isso, o problema p/mim \u00e9 que ele n\u00e3o fez uma \"coisa egoista\", ele matou gente pra caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "297217201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177304612874985482"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matiasbsb", "id": "64070390"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lucaseduardrz", "id": "242151944"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "BrunoTessaro", "id": "24237955"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 197, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177306475972243456"], "in_reply_to_user_id": "64070390", "created_at": "2019-09-26T19:38:31.000Z"}, {"id": "1177306363212587009", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1159188990181957636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177306363212587009"], "created_at": "2019-09-26T19:38:04.000Z"}, {"id": "1177306163249078274", "text": "talkei s\u00f3 eu que fiquei MUITO triste com a morte do coringa e a carinha que a Arlequina fez em esquadr\u00e3o suicida?????? pq eu n\u00e3o consegui nem terminar de ver o filme de t\u00e3o sentida que eu t\u00f4\n\npfvr n\u00e3o me flopem e digam que n\u00e3o fui s\u00f3 eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1070686567692406784", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.439, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177306163249078274"], "created_at": "2019-09-26T19:37:17.000Z"}, {"id": "1177306155770662913", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177306001910972420"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177306155770662913"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:37:15.000Z"}, {"id": "1177306083351617536", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2362011893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177306083351617536"], "created_at": "2019-09-26T19:36:58.000Z"}, {"id": "1177306079216242689", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u043d\u0430 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043e\u0431\u0438\u0434\u0435\u043b\u0438\u0441\u044c \u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u0442\u043e\u0433\u043e \u0447\u0442\u043e \u0440\u0435\u0432\u043d\u0443\u044e\u0442 \u0442\u0435\u0431\u044f \u043a\u043e \u043c\u043d\u0435 \u044b\u0432\u0432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305839675351040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177306079216242689"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "created_at": "2019-09-26T19:36:57.000Z"}, {"id": "1177305978716524547", "text": "RT @Sergio_laara: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4742378002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176936953884925952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sergio_laara", "id": "1029080086828466177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305978716524547"], "created_at": "2019-09-26T19:36:33.000Z"}, {"id": "1177305964028080130", "text": "Es trasplantado y logra vivir .\u00bfque se puede decir de ese padre? Para mi un loco lleno de amor y valent\u00eda ..para otros un suicida solamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709816730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305960777441280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305964028080130"], "in_reply_to_user_id": "709816730", "created_at": "2019-09-26T19:36:29.000Z"}, {"id": "1177305937385807875", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 ((((((((((((((((((((((((((((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305469674754049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305937385807875"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:36:23.000Z"}, {"id": "1177305869383544836", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0412\u0415\u0417\u0414\u0415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305351345119232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305869383544836"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:36:07.000Z"}, {"id": "1177305844037443588", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u0430\u0413\u0430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305333041106944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305844037443588"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "created_at": "2019-09-26T19:36:01.000Z"}, {"id": "1177305762655342594", "text": "Hombre mata esposa Dominicana, al amante de ella y luego se\u00a0suicida https://t.co/Q6d5dC04nL https://t.co/fwpo6jPB0J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049885208353366016", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.291, "type": "Person", "normalized_text": "Dominicana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Q6d5dC04nL", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/hombre-mata-esposa-dominicana-al-amante-de-ella-y-luego-se-suicida", "display_url": "noticiasenn.net/hombre-mata-es\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fwpo6jPB0J", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1177305762655342594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwpo6jPB0J", "media_key": "3_1177305761153765376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305762655342594"], "created_at": "2019-09-26T19:35:41.000Z"}, {"id": "1177305702832005125", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "424084271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305702832005125"], "created_at": "2019-09-26T19:35:27.000Z"}, {"id": "1177305688214818816", "text": "RT @Gazorpazorpfiel: De los K no espero nada, esto es m\u00e9rito tuyo voto asado. En Octubre la podes arreglar, no seas suicida y vota bien. ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2535267889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177305582602207232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gazorpazorpfiel", "id": "3003741159"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305688214818816"], "created_at": "2019-09-26T19:35:24.000Z"}, {"id": "1177305686033743872", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "948361630194204672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305686033743872"], "created_at": "2019-09-26T19:35:23.000Z"}, {"id": "1177305645726535680", "text": "@dctcrstrange @sinbthetic @jichukisses @siteptbr KKKKKKK vsf mano namoral a pr\u00f3pria mulher dele quando ele morreu assumiu que mentiu quase se matou aquela idiota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3702549617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177305467594391553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dctcrstrange", "id": "1212915432195153920"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305645726535680"], "in_reply_to_user_id": "1134450248741531648", "created_at": "2019-09-26T19:35:13.000Z"}, {"id": "1177305582602207232", "text": "De los K no espero nada, esto es m\u00e9rito tuyo voto asado. En Octubre la podes arreglar, no seas suicida y vota bien. https://t.co/EOJ3WyY6cQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3003741159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177304192362385410"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305582602207232"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EOJ3WyY6cQ", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1177304192362385410", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:34:58.000Z"}, {"id": "1177305566835662848", "text": "Honran como \u201cBatman y Robin\u201d a rescatistas de ni\u00f1a lanzada por padre suicida al Metro de Nueva\u00a0York https://t.co/IJbbea2VME https://t.co/SVhlUkwtMv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3112035659", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IJbbea2VME", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/09/26/honran-como-batman-y-robin-a-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-metro-de-nueva-york/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/09/26/hon\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/SVhlUkwtMv", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1177305566835662848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhlUkwtMv", "media_key": "3_1177305565447385088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305566835662848"], "created_at": "2019-09-26T19:34:55.000Z"}, {"id": "1177305277965701123", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e\u0435 \u0437\u043b\u043e \u044f \u0442\u0435\u0431\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177304947173535744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305277965701123"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:33:46.000Z"}, {"id": "1177305239239700480", "text": "#MICROCONTO | A Esperan\u00e7a foi a primeira a morrer. A empregada da casa se suicidou quando soube que seria demitida pelos seus patr\u00f5es falidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "191619430", "edit_history_tweet_ids": ["1177305239239700480"], "created_at": "2019-09-26T19:33:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "MICROCONTO"}]}}, {"id": "1177305209548283910", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u041d\u0415 \u0421\u041f\u041e\u0420\u042c\n\n\u0422\u042b \u0421\u041e\u041b\u041d\u0415\u0427\u041d\u041e\u0415 \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177304889216655362"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305209548283910"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:33:29.000Z"}, {"id": "1177305205903413249", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "832242520864280576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305205903413249"], "created_at": "2019-09-26T19:33:29.000Z"}, {"id": "1177305137876000774", "text": "@_iJayG \"Morro suicida marica\" JASJSJAJAJSJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2717310058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177183747202007040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305137876000774"], "in_reply_to_user_id": "947950802227867650", "created_at": "2019-09-26T19:33:12.000Z"}, {"id": "1177305070662275073", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902744901200302086", "edit_history_tweet_ids": ["1177305070662275073"], "created_at": "2019-09-26T19:32:56.000Z"}, {"id": "1177305062416224256", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1084441540590735368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305062416224256"], "created_at": "2019-09-26T19:32:54.000Z"}, {"id": "1177304905884807168", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "819446890404179968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304905884807168"], "created_at": "2019-09-26T19:32:17.000Z"}, {"id": "1177304886653988865", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1157543779311718400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304886653988865"], "created_at": "2019-09-26T19:32:12.000Z"}, {"id": "1177304802046414850", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0414\u0410 \u0411\u041b\u042f\u0422\u042c \n\n\u0445\u0432\u0430\u0442\u0435\u0442\n\n:______(((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177304673134534662"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177304802046414850"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:31:52.000Z"}, {"id": "1177304660912300032", "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "317487615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304660912300032"], "created_at": "2019-09-26T19:31:19.000Z"}, {"id": "1177304645552812032", "text": "@enjoada_a Amor eu sei, a quest\u00e3o \u00e9 a seletividade, entende? Vou te dar um exemplo: no grupo pgm no face saiu uma mat\u00e9ria da mulher q matou o ex e sua atual, e depois se matou, a maioria dos coment\u00e1rios era culpando ele por n ter tido responsabilidade afetiva.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130192527041150976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177303781358362625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "enjoada_a", "id": "978730364972797952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304645552812032"], "in_reply_to_user_id": "978730364972797952", "created_at": "2019-09-26T19:31:15.000Z"}, {"id": "1177304544340058113", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0422\u042b \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415 \u0421\u041e\u041b\u041d\u042b\u0428\u041a\u041e \u0421\u0410\u041d\n\u0421\u0410\u041d\u041d\u0418 \u041f\u0418\u041f\u041b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177303497387233280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177304544340058113"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:30:51.000Z"}, {"id": "1177304539235520514", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085057580760813568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304539235520514"], "created_at": "2019-09-26T19:30:50.000Z"}, {"id": "1177304451037749248", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0430 \u0442\u044b \u043d\u0435 \u043e\u0431 \u044d\u0442\u043e\u043c\n\n\u0412\u0415\u0417\u0414\u0415;((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177304389393928192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177304451037749248"], "in_reply_to_user_id": "1082188438441463808", "created_at": "2019-09-26T19:30:29.000Z"}, {"id": "1177304389393928192", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177303070461575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177304389393928192"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:30:14.000Z"}, {"id": "1177304108778307584", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120744995189927936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304108778307584"], "created_at": "2019-09-26T19:29:07.000Z"}, {"id": "1177304049995210753", "text": "@martamo79 @psiquiatraca @Maite5C Con anafranil 600 no se suicida, aunque igual se muere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1623342781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177303584821719041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "Maite5C", "id": "2786856687"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4395, "type": "Other", "normalized_text": "anafranil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304049995210753"], "in_reply_to_user_id": "245824191", "created_at": "2019-09-26T19:28:53.000Z"}, {"id": "1177303767110299650", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129900350775988224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303767110299650"], "created_at": "2019-09-26T19:27:45.000Z"}, {"id": "1177303742154190848", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1530871844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303742154190848"], "created_at": "2019-09-26T19:27:40.000Z"}, {"id": "1177303613472948225", "text": "@boamathss Coe mnr, tu matou 11 menor 11 e tu ganhou 38 pontos coooooe que filhaputagem, a\u00ed se perder perde logo 50", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2837891021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177303440449527808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "boamathss", "id": "958558118224556033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303613472948225"], "in_reply_to_user_id": "958558118224556033", "created_at": "2019-09-26T19:27:09.000Z"}, {"id": "1177303567973138433", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "459285751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303567973138433"], "created_at": "2019-09-26T19:26:58.000Z"}, {"id": "1177303539774906368", "text": "@luubele Jovem, h\u00e1 dez anos um cara quase tirou a pr\u00f3pria vida por causa do Vasco. Doar um meio de transporte n\u00e3o \u00e9 nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168057016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177201080536653826"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303539774906368"], "in_reply_to_user_id": "731865771517808641", "created_at": "2019-09-26T19:26:51.000Z"}, {"id": "1177303525669449739", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "413136214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303525669449739"], "created_at": "2019-09-26T19:26:48.000Z"}, {"id": "1177303332953702400", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1010243928115896320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303332953702400"], "created_at": "2019-09-26T19:26:02.000Z"}, {"id": "1177303289588830213", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "601256893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303289588830213"], "created_at": "2019-09-26T19:25:52.000Z"}, {"id": "1177303280818503680", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "937058662950100997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303280818503680"], "created_at": "2019-09-26T19:25:50.000Z"}, {"id": "1177303204561858564", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41429640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303204561858564"], "created_at": "2019-09-26T19:25:31.000Z"}, {"id": "1177302968712011776", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "422510771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302968712011776"], "created_at": "2019-09-26T19:24:35.000Z"}, {"id": "1177302944271802368", "text": "@suicida_mne https://t.co/vFJ8j2JIhg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "1144122838242267138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177302747890311168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177302944271802368"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/vFJ8j2JIhg", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_CatBun/status/1177302944271802368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFJ8j2JIhg", "media_key": "3_1177302939184095234"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:24:29.000Z"}, {"id": "1177302925980422144", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "345654661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302925980422144"], "created_at": "2019-09-26T19:24:25.000Z"}, {"id": "1177302644945301504", "text": "A pol\u00edcia que mais mata no mundo... A pol\u00edcia que mais morre no mundo... A pol\u00edcia que mais se suicida no mundo... Os tr\u00eas a 80 km/h... https://t.co/xd96kpQoNK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34063355", "edit_history_tweet_ids": ["1177302644945301504"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/xd96kpQoNK", "expanded_url": "https://observatorio3setor.org.br/noticias/suicidio-ja-causa-mais-mortes-de-policiais-do-que-confronto-em-servico/?fbclid=IwAR0Cjr356GAaai87D_v5FXqd7BIOpdVBdeJuSKtm6reD2gDgOXW_qzTIloQ", "display_url": "observatorio3setor.org.br/noticias/suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:23:18.000Z"}, {"id": "1177302638079217664", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1040130286451941377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302638079217664"], "created_at": "2019-09-26T19:23:16.000Z"}, {"id": "1177302258150776833", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720737505969090561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302258150776833"], "created_at": "2019-09-26T19:21:46.000Z"}, {"id": "1177302176139501569", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3380511171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302176139501569"], "created_at": "2019-09-26T19:21:26.000Z"}, {"id": "1177302173232840706", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "267389846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302173232840706"], "created_at": "2019-09-26T19:21:25.000Z"}, {"id": "1177302033671577602", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida 2 divulga foto com elenco\nhttps://t.co/W29CPFJMmY https://t.co/xL1BDShwf8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950755009540567040", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 29, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/W29CPFJMmY", "expanded_url": "https://nerdpoint.com.br/26/09/2019/diretor-de-esquadrao-suicida-2-divulga-foto-com-elenco/", "display_url": "nerdpoint.com.br/26/09/2019/dir\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/xL1BDShwf8", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdpointbr/status/1177302033671577602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xL1BDShwf8", "media_key": "3_1177301990256328704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302033671577602"], "created_at": "2019-09-26T19:20:52.000Z"}, {"id": "1177302006450524162", "text": "@martamo79 @psiquiatraca @Maite5C Que nos vemos muy seguros calculando el riesgo suicida y... Sorpresa!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1623342781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300425617399809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "Maite5C", "id": "2786856687"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177302006450524162"], "in_reply_to_user_id": "245824191", "created_at": "2019-09-26T19:20:46.000Z"}, {"id": "1177301903115464710", "text": "S\u00e9rio se teu argumento pra qualquer coisa envolve tua religi\u00e3o\nDesiste do debate amigo, ningu\u00e9m liga pra tua opini\u00e3o baseada num livro que fala que cobras falam, e que venera um deus que ficou putinho e matou a galera afogada s\u00f3 de zoas\n+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739493287673860097", "edit_history_tweet_ids": ["1177301903115464710"], "created_at": "2019-09-26T19:20:21.000Z"}, {"id": "1177301752485470209", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0435\u043a\u0445\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177301605454102535"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177301752485470209"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:19:45.000Z"}, {"id": "1177301699867938822", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2151904865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301699867938822"], "created_at": "2019-09-26T19:19:33.000Z"}, {"id": "1177301684399292416", "text": "@felipeneto Mas sabemos muito bem,quem matou o menino Rhuan. A m\u00eddia se calou com aquela crueldade, mas resolveram fazer protesto pela Aghata. Essas duas crian\u00e7as, n\u00e3o merecem a mesma aten\u00e7\u00e3o da m\u00eddia?? Ou o ponto focal, n\u00e3o s\u00e3o as crian\u00e7as?? Quer ir embora, n\u00e3o ameace, v\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62146901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053371628511232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301684399292416"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-26T19:19:29.000Z"}, {"id": "1177301589444517888", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2252899982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301589444517888"], "created_at": "2019-09-26T19:19:06.000Z"}, {"id": "1177301537481265153", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1145988000733696000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301537481265153"], "created_at": "2019-09-26T19:18:54.000Z"}, {"id": "1177301448893313025", "text": "@oioisempai2 @suicida_mne \u042f \u041f\u0420\u041e\u0412\u0418\u041d\u0418\u041b\u0410\u0421\u042c\n\n\u042f \u0423\u0416\u0410\u0421\u041d\u042b\u0419 \u0427\u0415\u041b\u041e\u0412\u0415\u041a:_(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300844787712000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177301448893313025"], "in_reply_to_user_id": "1167836002150490114", "created_at": "2019-09-26T19:18:33.000Z"}, {"id": "1177301444497682434", "text": "Que a mi mi novio me dice que si corto con \u00e9l se suicida...con m\u00e1s motivo lo dejo. Nunca entender\u00e9 esa clase de amor. #Fazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "351821349", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "Fazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301444497682434"], "created_at": "2019-09-26T19:18:32.000Z"}, {"id": "1177301410687475718", "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2759460907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301410687475718"], "created_at": "2019-09-26T19:18:24.000Z"}, {"id": "1177301348620087296", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "837325385612283904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301348620087296"], "created_at": "2019-09-26T19:18:09.000Z"}, {"id": "1177301341447884800", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "611241954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301341447884800"], "created_at": "2019-09-26T19:18:07.000Z"}, {"id": "1177301226960162822", "text": "vi todos os star wars velhos -1 pra poder falar se eu curtia ou nao e acontece q achei mt podre e queria mt ter gostado...uma vez falei han s\u00f3lo perto de 1 f\u00e3 de star wars e ela quase me matou na porrada...quero dist\u00e2ncia desse movimento excludente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008480045587976193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300758871646213"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5335, "type": "Other", "normalized_text": "-1"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301226960162822"], "in_reply_to_user_id": "1008480045587976193", "created_at": "2019-09-26T19:17:40.000Z"}, {"id": "1177301038187110402", "text": "@soyhugopita Os\u00f3rio, e uma aposta ousada/suicida no diniz...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2755464654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177289025671106561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177301038187110402"], "in_reply_to_user_id": "208300380", "created_at": "2019-09-26T19:16:55.000Z"}, {"id": "1177301013679738880", "text": "@Tiagohhhhhhh Estou a considerar, porem isto ser um movimento suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2924340282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300827582713857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177301013679738880"], "in_reply_to_user_id": "2332322020", "created_at": "2019-09-26T19:16:49.000Z"}, {"id": "1177300964614782978", "text": "Suicida etc https://t.co/RKdkNtFe4x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3353155835", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176964646848344065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/RKdkNtFe4x", "expanded_url": "https://twitter.com/Lask8boarderie/status/1176964646848344065", "display_url": "twitter.com/Lask8boarderie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300964614782978"], "created_at": "2019-09-26T19:16:37.000Z"}, {"id": "1177300880934096896", "text": "Despu\u00e9s de una gran primera mitad en la que el #Sevilla consigui\u00f3 una ventaja de dos goles, tres groseros errores defensivos de #Kound\u00e9 y #Vaclick permitieron al #Eibar remontar en 18 minutos para quedarse con un gran triunfo por 3-2.\nhttps://t.co/1oJfi9jaJf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1103360941725548546", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Kound\u00e9"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vaclick"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/1oJfi9jaJf", "expanded_url": "https://nacionpelota.com/laliga/el-sevilla-se-suicida-en-ipurua/797", "display_url": "nacionpelota.com/laliga/el-sevi\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://nacionpelota.com/laliga/el-sevilla-se-suicida-en-ipurua/797"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Sevilla"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "Kound\u00e9"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "Vaclick"}, {"start": 162, "end": 168, "tag": "Eibar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300880934096896"], "created_at": "2019-09-26T19:16:17.000Z"}, {"id": "1177300834322976773", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415 \u0412\u0421\u0415 \u0425\u041e\u0420\u041e\u0428\u041e \u041d\u0415 \u041f\u041b\u0410\u041a\u0410\u0419\n\u0415\u0421\u041b\u0418 \u042d\u0422\u041e \u0418\u0417-\u0417\u0410 \u041c\u0415\u041d\u042f \u0422\u041e \u0422\u0415\u041c \u0411\u041e\u041b\u0415\u0415\n\n\u0427\u0423\u0412\u0421\u0422\u0412\u0423\u042e \u0421\u0415\u0411\u042f \u0412\u0418\u041d\u041e\u0412\u041d\u041e\u0419 \u041e\u0427\u0415\u041d\u042c \u0412\u0418\u041d\u041e\u0412\u041d\u041e\u0419\n\n\u041d\u0415 \u041f\u041b\u0410\u041a\u0410\u0419\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177300473856090113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177300834322976773"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:16:06.000Z"}, {"id": "1177300818002927618", "text": "@JulianaOxenford @saldelsol No creo que el  @EjercitoPeru sea suicida y se preste o las fuerzas armadas apoyar un golpe ya tienen como experiencia que luego el estado los deja solos y terminan presos al premier la historia lo va juzgar el gobierno no quiere soluciones y ahora la prensa debe ser responsable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059877493061107713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177296714568470528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300818002927618"], "in_reply_to_user_id": "458728203", "created_at": "2019-09-26T19:16:02.000Z"}, {"id": "1177300788831576065", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1160736940443996160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300788831576065"], "created_at": "2019-09-26T19:15:55.000Z"}, {"id": "1177300781541859334", "text": "Hay que felicitar al PSN-PSOE por recapacitar. Esto va de pol\u00edtica de regi\u00f3n-territorio, no cromos cortoplacistas y partidistas. Estrategia de movilidad y lucha contra cambio clim\u00e1tico sin negacionismo suicida https://t.co/xWCDnwLtMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64762538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177288670635843586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "PSN"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/xWCDnwLtMO", "expanded_url": "https://twitter.com/MartxeloDiaz/status/1177288670635843586", "display_url": "twitter.com/MartxeloDiaz/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300781541859334"], "created_at": "2019-09-26T19:15:54.000Z"}, {"id": "1177300537022341120", "text": "@LillyTellez El gob. en su absurdo tema de la austeridad suicida, declar\u00f3 desiertas licitaciones, donde participaron varias farmac\u00e9uticas. Por pretender pagar abajo de su valor las medicinas. Al ver que no pod\u00eda hacer esos ahorros est\u00fapidos, termin\u00f3 comprando en Europa ahorrando 17mil pesos.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118816319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177276126047215616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 268, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300537022341120"], "in_reply_to_user_id": "225101516", "created_at": "2019-09-26T19:14:55.000Z"}, {"id": "1177300517422338048", "text": "RT @princesa_esteer: Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o fac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025111301150990336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176955601420738562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177300517422338048"], "created_at": "2019-09-26T19:14:51.000Z"}, {"id": "1177300515610398720", "text": "RT @LSRVeracruz: \ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "339427578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177293680001961985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LSRVeracruz", "id": "4118215092"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300515610398720"], "created_at": "2019-09-26T19:14:50.000Z"}, {"id": "1177300503614672897", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "588229443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300503614672897"], "created_at": "2019-09-26T19:14:47.000Z"}, {"id": "1177300480281731072", "text": "@Desdemona_jna Esta cuando se empiece a arrugar, se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2589672371", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177246618908839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Desdemona_jna", "id": "157830185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300480281731072"], "in_reply_to_user_id": "157830185", "created_at": "2019-09-26T19:14:42.000Z"}, {"id": "1177300479736471552", "text": "RT @forastieri: E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "22735093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177242555160940545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "forastieri", "id": "42696696"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300479736471552"], "created_at": "2019-09-26T19:14:42.000Z"}, {"id": "1177300399365210112", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415 \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415 \u041f\u0420\u041e\u0428\u0423 \u041d\u0415 \u041f\u041b\u0410\u041a\u0410\u0419 \u041f\u0420\u041e\u0428\u0423 \u041f\u0420\u041e\u0428\u0423\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\n\n\u042f \u0421\u0415\u0419\u0427\u0410\u0421 \u0421\u0410\u041c\u0410 \u0417\u0410\u041f\u041b\u0410\u0427\u0423 https://t.co/tjVNahs4Wc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177299842139336705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177300399365210112"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/tjVNahs4Wc", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1177300399365210112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tjVNahs4Wc", "media_key": "16_1177300391240916998"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:14:23.000Z"}, {"id": "1177300356000296971", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116938482465820677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300356000296971"], "created_at": "2019-09-26T19:14:12.000Z"}, {"id": "1177300155361628161", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3302069128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300155361628161"], "created_at": "2019-09-26T19:13:24.000Z"}, {"id": "1177300134247436288", "text": "Si un support no se suicida por su medio aun que el medio sea el que esta mal posicionado es que eres una mierda de support. Sin m\u00e1s https://t.co/LWjObJamDF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753913349394563072", "edit_history_tweet_ids": ["1177300134247436288"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/LWjObJamDF", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnayerc/status/1177300134247436288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWjObJamDF", "media_key": "3_1177300128119578625"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/LWjObJamDF", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnayerc/status/1177300134247436288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWjObJamDF", "media_key": "3_1177300128111222790"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:13:19.000Z"}, {"id": "1177299963862274049", "text": "minha sina gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55264320", "edit_history_tweet_ids": ["1177299963862274049"], "created_at": "2019-09-26T19:12:39.000Z"}, {"id": "1177299814062731264", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 /\u0438\u0437\u0432\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0447\u0442\u043e \u0432\u043b\u0435\u0437\u0430\u044e/\n\n\u041d\u041e \u0423\u0412\u0423 \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415 \u041d\u0415 \u041f\u041b\u0410\u041a\u0410\u0419 \u0427\u0422\u041e \u0422\u042b \u0412\u0421\u0415 \u0425\u041e\u0420\u041e\u0428\u041e\n\u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415 \u0421\u041e\u041b\u041d\u0426\u0415 \u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f\u2763\ufe0f https://t.co/mP6YBm3mom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177298325197991936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177299814062731264"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/mP6YBm3mom", "expanded_url": "https://twitter.com/IRUKAKASHI/status/1177299814062731264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mP6YBm3mom", "media_key": "16_1177299800728973312"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:12:03.000Z"}, {"id": "1177299796165615617", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "518822367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177299796165615617"], "created_at": "2019-09-26T19:11:59.000Z"}, {"id": "1177299534415912960", "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "566546881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177299534415912960"], "created_at": "2019-09-26T19:10:56.000Z"}, {"id": "1177299508100829185", "text": "@suicida_mne \u0422\u044b \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u0430 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u043e\u043f\u044b\u0442\u043d\u044b\u043c \u043a\u0440\u043e\u043b\u0438\u043a\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u044c \u043e\u043f\u044b\u0442 \u00ab\u0441 9 \u044d\u0442\u0430\u0436\u043e\u043c\u00bb, \u043d\u043e \u044f \u043d\u0435 \u0445\u043e\u0447\u0443 \u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0442\u044c \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043c\u0438\u043b\u043e\u0435 \u043b\u0438\u0447\u0438\u043a\u043e(((((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1144122838242267138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177294663600021504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177299508100829185"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:10:50.000Z"}, {"id": "1177299198410186753", "text": "RT @luanaqmf: t\u00f4 mais p suicida https://t.co/2tg9iyIM0y", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3416773767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177278343756034048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luanaqmf", "id": "805474517170655232"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/2tg9iyIM0y", "expanded_url": "https://twitter.com/aleequisi/status/1177276027669757952", "display_url": "twitter.com/aleequisi/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177299198410186753"], "created_at": "2019-09-26T19:09:36.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "_karinaLeany", "name": "KARINET \ud83e\udd8b", "id": "946930776783949825", "location": "Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1171, "tweet_count": 33593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "halpertshelby", "name": "jur\u00eddico team black", "id": "1043099798", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 214, "tweet_count": 77640, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LiviaColabone", "name": "L\u00edvia Colabone", "id": "54757192", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 299, "tweet_count": 63820, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "ItsHelenC", "name": "Helen Maria", "id": "136798090", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 682, "tweet_count": 92190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janaborges3", "name": "Jana\u00edna", "id": "2694061524", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 436, "tweet_count": 18846, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arivoic", "name": "triz", "id": "715670582285758464", "location": "i love u, love every detail, \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddff \ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00, your breathing, your smile, love the imperfections", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 2854, "tweet_count": 262, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vgsa_crf", "name": "\ud83c\udf97\ufe0f PROMESSA- VAN\u00caSSA\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "533604777", "location": "22/05", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1817, "tweet_count": 1072338, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "carolinabraba", "name": "CAROL BRABA", "id": "473245786", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 418, "tweet_count": 75405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jwisley18", "name": "wisleyreads \ud83c\udf42\ud83d\udcd6:por lugares incr\u00edveis", "id": "1122340495835922432", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2897, "tweet_count": 38277, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "arimarques", "name": "ari 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1061593982", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 404, "tweet_count": 184962, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EndringerL", "name": "lucas\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "1038863313424330755", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 286, "tweet_count": 8133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imgesnaruto", "name": "A M A T E R A S U", "id": "1066254332176285697", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "MStrynner", "name": "Matheus Santos", "id": "161128919", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2285, "tweet_count": 19573, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "iamJu94", "name": "Juliana\u26af\u035b\ud83d\ude37", "id": "635602590", "location": "Fortaleza-Ce", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 387, "tweet_count": 46358, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Afrozen_", "name": "Anna 13 \u2b50", "id": "327393887", "location": "Arendelle", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1012, "tweet_count": 64811, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AmerHoy", "name": "Emilio J", "id": "221486871", "location": "Sur de la Florida", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 6117, "tweet_count": 487752, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "atestaltasempre", "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "821879334", "location": "Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230648, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "ChiodiDonatella", "name": "Donatella Chiodi", "id": "3155682418", "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "RicardoYankiel", "name": "yankiel ricardo", "id": "1150085938015588355", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 29, "tweet_count": 744, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DONOMAR", "name": "DON OMAR aka KONG", "id": "154605679", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 5396260, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}}, {"verified": false, "username": "LaisaSchwabe", "name": "L", "id": "1057444318238179334", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 157, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nikolass_myguel", "name": "myguel nikolas \ud83d\udd70", "id": "2979173805", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1266, "tweet_count": 125072, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "moonlightbi", "name": "Bianca\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc1d 13\ud83d\udc83\ud83c\udffbNORDESTE", "id": "3548635227", "location": "Ill\u00e9a,Idris,Panem,Coldwater", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3850, "tweet_count": 43682, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "lesbishes", "name": "pric", "id": "558741399", "public_metrics": {"followers_count": 8983, "following_count": 673, "tweet_count": 359604, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "yasaraujo_", "name": "Yasmin", "id": "2248817447", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 550, "tweet_count": 17336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "4421287576", "location": "an ember in the ashes \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "alfuencis", "name": "Alonso Fuenmayor", "id": "91152100", "location": "Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1195, "tweet_count": 47749, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emiliailq", "name": "Emilia", "id": "152090407", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "grocmari", "name": "C.", "id": "203706712", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 323, "tweet_count": 184873, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "elmundobcn", "name": "El Mundo Catalunya", "id": "108277767", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 572, "tweet_count": 31496, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "wthcamilaa", "name": "camilinha", "id": "2228742961", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 603, "tweet_count": 10750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juan_jose1989", "name": "juan jose martinez", "id": "62365000", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ladygalga1", "name": "Ladygalga", "id": "985259745975197696", "location": "Milano ", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2152, "tweet_count": 90056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "barreto_aniinha", "name": "Aniinha Barreto", "id": "2645875807", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 187, "tweet_count": 18562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lovelyworId", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32", "id": "902660171264118784", "location": "27.02  jb", "public_metrics": {"followers_count": 29121, "following_count": 22430, "tweet_count": 149725, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "catiamartiins", "name": "C\u00e1tia Martins", "id": "418080154", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 283, "tweet_count": 62588, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mell_Waldorf", "name": "Mell_Jaymes", "id": "1059873982768386048", "location": "Down to the rabbit hole", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 246, "tweet_count": 72162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "susatoss", "name": "Silvy \ud83c\udf38", "id": "2572771043", "location": "20 nb they/them", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 447, "tweet_count": 13780, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ritafinalgirl", "name": "maya la t\u00e9trica stan account", "id": "949736628112764929", "location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 991, "tweet_count": 48282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gnhxa", "name": "vitor", "id": "1108028450105905152", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 2696, "tweet_count": 36759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariaspanholi", "name": "maria \ud83c\udf40", "id": "970022521536950272", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 356, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "calientesdelsur", "name": "Calientes del Sur", "id": "1008774926", "location": "San Juan de la Maguana", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165131, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "eduardomagallon", "name": "Eduardo Magall\u00f3n", "id": "226606719", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 522, "tweet_count": 23494, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "EvilynLane", "name": "Evilyn", "id": "61533994", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 159, "tweet_count": 95252, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "RKerobi", "name": "Robi Wan Kerobi", "id": "1140637996036820992", "location": "#NoMes", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1067, "tweet_count": 53871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chinin2925", "name": "Carlos Rueda U.", "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1596, "tweet_count": 148362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "OtiliaC08286018", "name": "Otilia Castro", "id": "1118918646531862528", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 15, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031913, "following_count": 1054, "tweet_count": 86606, "listed_count": 2587}}, {"verified": false, "username": "Sara__14Jun", "name": "Sara", "id": "1164605350605205509", "public_metrics": {"followers_count": 7119, "following_count": 2596, "tweet_count": 63502, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "enigiro", "name": "enigiro", "id": "259254286", "location": "milano", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 626, "tweet_count": 14432, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "VitoMancuso", "name": "Vito Mancuso", "id": "359357059", "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "username": "RDirectum", "name": "End Of Quote - Repeat The Line.", "id": "1049643545240440832", "location": "Na ponte que partiu.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440081, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"verified": false, "username": "guisouzx", "name": "gui", "id": "798292797820387328", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 365, "tweet_count": 25043, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Franco_Ikari", "name": "A L\u00e2mina e Eu", "id": "103363459", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 582, "tweet_count": 233279, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "nadu85", "name": "Nadia", "id": "1222307952", "location": "San Lorenzo, Sta Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 609, "tweet_count": 4063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Caipira51", "name": "Leandro", "id": "295924033", "location": "Isla de los Estados", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 4065, "tweet_count": 65183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JohanaMRPhD", "name": "Johana Martinez Rosario", "id": "272627216", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 943, "tweet_count": 102192, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "lherrero", "name": "Luis S. Herrero", "id": "147076951", "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 19770, "following_count": 8153, "tweet_count": 94468, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "forestale82", "name": "Pigna_Forestale82", "id": "1043250043862614016", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 4956, "tweet_count": 219330, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RafaelPerezpol1", "name": "Rafael Perez polanco", "id": "1065314982143889409", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ZoldanDaniele", "name": "daniele zoldan", "id": "1121849055955640320", "location": "Friuli-Venezia Giulia, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 3260, "tweet_count": 23123, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "id": "2831740338", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ahta34", "name": "nanex", "id": "1154208537729482755", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 28, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tchallaz", "name": "Don Crisa", "id": "2927297234", "location": "Amadora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 992, "tweet_count": 52024, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "sluconi65", "name": "Sergio L.", "id": "2596301080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 2237, "tweet_count": 6621, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "tuittamands", "name": "Mands", "id": "1102023249058242562", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 367, "tweet_count": 12541, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bioca18", "name": "Bioca", "id": "1169995844831125504", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 2336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cherasan", "name": "Robespierrelieber", "id": "186535064", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 752, "tweet_count": 150888, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "sofistaserfista", "name": "El mono de sofista \ud83e\udd9d", "id": "4871194606", "location": "Grondonia", "public_metrics": {"followers_count": 13416, "following_count": 2710, "tweet_count": 141152, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "anaju_borba", "name": "Ana Juba", "id": "1011082812252966913", "location": "Barra Velha, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 488, "tweet_count": 10141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anamafaIda", "name": "mafalda \ud83e\udd87", "id": "1105556586825764869", "location": " \ud83d\udccdlawego", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 64, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chest95", "name": "Alberto", "id": "333948592", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 583, "tweet_count": 6934, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "meroko_yuki", "name": "Cris Cros Crus", "id": "155909296", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 918, "tweet_count": 31847, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "tralepagine", "name": "Tralepaginediunlibro", "id": "2895641883", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 2146, "tweet_count": 122788, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "RioNoTeatro", "name": "RIO NO TEATRO", "id": "465086383", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 940, "tweet_count": 12049, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "Diegosilvas98", "name": "Diego", "id": "2573195832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 139, "tweet_count": 13820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LunaLinda52", "name": "Jose Maria", "id": "405556251", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 719, "tweet_count": 72670, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Sagitta11232071", "name": "SagittariusA*", "id": "1144368105227018240", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 61, "tweet_count": 69794, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "a_heerze", "name": "A. Merino Heerze", "id": "871885413086105602", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 926, "tweet_count": 267605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerranAntequera", "name": "Ferran D'Antequera", "id": "1907420226", "public_metrics": {"followers_count": 26838, "following_count": 3696, "tweet_count": 74993, "listed_count": 260}}, {"verified": false, "username": "Menymedia", "name": "Menymedia", "id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malcriadom", "name": "malcriadom", "id": "635075877", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ncdn_negocios", "name": "NCDN Negocios", "id": "1559056766", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "emateranv92", "name": "Emmanuel Ter\u00e1n Velarde", "id": "468109630", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 314, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luis_cho147", "name": "luis_cho", "id": "395447427", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1190, "tweet_count": 45013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}}, {"verified": true, "username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711883, "following_count": 343, "tweet_count": 103753, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EliezerJC", "name": "Eliezer J. Santos", "id": "916826054", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 226, "tweet_count": 5304, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Latrodectus0", "name": "Chile Pa\u00eds de Tontos", "id": "3321709924", "public_metrics": {"followers_count": 11146, "following_count": 5952, "tweet_count": 87035, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "PSkomov", "name": "Pepo Skomov", "id": "1173905526079578112", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 180, "tweet_count": 39674, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ipurra", "name": "Guido Zaccagnini - 0.000000021 %", "id": "164665488", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1419, "tweet_count": 98533, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "albenitezarce", "name": "Alicia Benitez. Am\u00e9rica Latina Patria Grande.", "id": "734399873743769600", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 297, "tweet_count": 56113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mscristhine", "name": "Mayara", "id": "757044907", "location": "Rio, 021", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 297, "tweet_count": 56604, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "iellakuria", "name": "I\u00f1aki Ellakuria \ud83c\udf3b", "id": "49717340", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17610, "following_count": 3914, "tweet_count": 73584, "listed_count": 263}}, {"verified": false, "username": "Betito51", "name": "Emi Carpio", "id": "242111976", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 346, "tweet_count": 7310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jmiani13", "name": "Junior Miani", "id": "950855526", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 962, "tweet_count": 44838, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "alicecstr", "name": "alicee", "id": "2711918171", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 572, "tweet_count": 7443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_vagalembranca", "name": "cheat code \ud83d\udd2e", "id": "1031606498441478144", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 611, "tweet_count": 7446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AVasTard", "name": "Anna VasTard", "id": "1337502439", "location": "PPCC", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 383, "tweet_count": 47486, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "okazo_", "name": "\u042a", "id": "2349210274", "location": "rosari0", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 549, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "reginalbraga", "name": "regi", "id": "221421467", "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 380, "tweet_count": 21346, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "1OneShotOneKill", "name": "Fabrizio Zannini", "id": "318487854", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2602, "tweet_count": 24039, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Peekabo10295867", "name": "Peekaboo", "id": "1127704449974247424", "location": "Ital", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 2, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudia5937", "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31", "id": "3776782355", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3493, "tweet_count": 306959, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Wolfen_Fenris", "name": "Fernando Brambila O.", "id": "2286211550", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 185, "tweet_count": 8430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "olga93579946", "name": "olga", "id": "1034420207954157569", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1130, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laliveIez", "name": "mha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | MIDNIGHTS", "id": "2886170559", "location": "ANGEL 22", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 3626, "tweet_count": 177697, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "itslwclerc", "name": "ste;", "id": "3371392929", "location": "\u2070\u2075 \u00b9\u2076 \u2075\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 10795, "following_count": 9308, "tweet_count": 99440, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Arcalaus28", "name": "El inmortal Arcal\u00e1us", "id": "2829932233", "location": "The Place Below", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 309, "tweet_count": 184634, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "annywisse", "name": "Anny \ud83d\udd25", "id": "843119058245599232", "location": "Nac\u00ed en el Mediterr\u00e1neo ", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 617, "tweet_count": 34012, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LydsRed", "name": "\ud83e\udd82 Escorpi\u00f3n Malavez \ud83e\udd82", "id": "417256508", "location": "She/her - He/him", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 684, "tweet_count": 47803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Underfaker_RP", "name": "Akira || Luz", "id": "4889712947", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 234, "tweet_count": 18042, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "victorhugoo71", "name": "Vt\ud83e\udd77", "id": "2729836251", "location": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 5930, "following_count": 2422, "tweet_count": 124501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1996jotta", "name": "\ud835\ude79 \ud835\ude7e \ud835\ude83 \ud835\ude83 \ud835\ude70", "id": "3330832277", "location": "Chatuba De Mesquita, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 7768, "following_count": 2098, "tweet_count": 32779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ichu_rp", "name": "mamasita", "id": "712756619990474752", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 27, "tweet_count": 31564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TweetyMelis", "name": "cristiana melis", "id": "2223326053", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 636, "tweet_count": 33672, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "novaismoema", "name": "moema", "id": "1161089527", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 255, "tweet_count": 8969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "intracraniano", "name": "\u041a\u0420\u0410\u0421\u041d\u042b\u0419 \ud83e\ude78", "id": "2230469030", "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 38, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AliceCNunes_", "name": "lice", "id": "833703158", "location": "no cora\u00e7\u00e3o da biatris", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1198, "tweet_count": 50189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karolkempner", "name": "Karolaine kempner", "id": "3333942202", "location": "Imbituba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 509, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RebelSakamaki", "name": "\ud83d\udc09\ud835\udc68\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90\ud83d\udc09", "id": "708371348033294337", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1246, "tweet_count": 71036, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "quegotica", "name": "Joli Frankenstein | Comiss\u00f5es abertas", "id": "1039593163323854851", "location": "@kingofscars", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1689, "tweet_count": 27802, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "paola_dominici", "name": "Paola Dominici", "id": "1066603470", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 243, "tweet_count": 8464, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "maga333333", "name": "Margarita Rodriguez", "id": "885719794254786560", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 237, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nandsland", "name": "\ud83c\udf19 \ud83d\udcd6: sociedade atlas", "id": "448922910", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4928, "following_count": 3341, "tweet_count": 132078, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Rikky_69", "name": "Riccardo_69", "id": "430989141", "location": "Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1403, "tweet_count": 8981, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "atrasildassa", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u27ed\u27ec\u2077", "id": "2872367759", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 285, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Metropoles", "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 712492, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}}, {"verified": false, "username": "add966", "name": "antoadd", "id": "1229869027", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1043, "tweet_count": 117848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LAURADEPS", "name": "LauraDeps\ud83d\udc96\ud83d\udc3e\ud83c\udf0d\ud83d\udc1d", "id": "579084791", "location": "PIANETA TERRA", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 731, "tweet_count": 62507, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "FelipeSotero6", "name": "Enfergado \ud83e\udd8c\ud83e\udd18", "id": "999844158830456833", "location": "Senador Guiomard, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 338, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_bethalvess", "name": "petista safada", "id": "851256568951828481", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 200, "tweet_count": 5604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnyU_Hope", "name": "\u2022Any\u2077\u2022 \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d00\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f\u0274\u1d00\u1d1c\u1d1b \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80\u2728", "id": "1050588041922850817", "location": "\u2606Beyond the stars\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 575, "tweet_count": 15267, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nadamarir", "name": "palomariani1a", "id": "587049248", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 175, "tweet_count": 12096, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vikcetera", "name": "the power of the preso na estauta de durepox \u00e9 13", "id": "93025586", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2263, "tweet_count": 98435, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "alejadibo", "name": "Alejandra Dibo\ud83c\udf31", "id": "720195575690457088", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8652, "following_count": 4816, "tweet_count": 53816, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "faborm", "name": "Bartolomeo Mosca", "id": "1001494357", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 807, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ltsAllaJoke", "name": "\u02b0\u1d43\u02e1\u1d52\u1d4f^", "id": "957744213793394688", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 476, "tweet_count": 8923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MRharena", "name": "Rharena", "id": "1711620031", "location": "Nos seus sonhos monamu", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 3126, "tweet_count": 6882, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "cleytu", "name": "cleytu", "id": "144974967", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2366796, "following_count": 2185, "tweet_count": 72429, "listed_count": 2496}}, {"verified": false, "username": "VemInverno", "name": "Nosbor", "id": "610518275", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3052, "tweet_count": 79276, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "carlinhosdalulu", "name": "carlos da lulu", "id": "1019068856915103745", "location": "no cora\u00e7\u00e3o da lulu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 499, "tweet_count": 6028, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_eoxara", "name": "xis \u270b\ud83c\udffc\ud83d\ude1b\ud83e\udd1a\ud83c\udffc", "id": "887129936850505728", "location": "012", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 613, "tweet_count": 16805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alex_sketch_2", "name": "Alex Sketch \u14da\u160f\u15e2", "id": "1174859165623357441", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 476, "tweet_count": 41182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lord_Darkness19", "name": "Lord Dark \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "id": "3027008525", "location": "Argentina Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 865, "tweet_count": 53490, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "antigocg", "name": "Antigo Campo Grande", "id": "1119322063280455683", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 90, "tweet_count": 13988, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FabioScerni", "name": "Fabio Scerni", "id": "318658994", "location": "Bel\u00e9m/ PA - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 4999, "tweet_count": 58578, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iolanda_pitti", "name": "Iolanda MARIA", "id": "3290570284", "location": "Piemonte, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 3310, "tweet_count": 158113, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "UKITAEU", "name": "Francesca Cassano \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "857625287386959873", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 725, "tweet_count": 32811, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "julianmtz89", "name": "Sir Yulians \u00ae", "id": "604083083", "location": "Corozal, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1208, "tweet_count": 135823, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "diarioas", "name": "Diario AS", "id": "7996522", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3194948, "following_count": 850, "tweet_count": 574212, "listed_count": 12566}}, {"verified": false, "username": "gomezfeliciano_", "name": "c h i n a", "id": "902882013920862208", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 730, "tweet_count": 77788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kdecasillas", "name": "k", "id": "764714010", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 20777, "following_count": 829, "tweet_count": 67197, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "hongseokye", "name": "eden DESATIVADO", "id": "872657596188065792", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 514, "tweet_count": 75169, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "alecon77", "name": "Alessandra Conserva", "id": "1111462862", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 175, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hernanpalo", "name": "Her.antiperonia", "id": "723478814", "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597244, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ElSoldeDurango", "name": "El Sol de Durango", "id": "2483102179", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13441, "following_count": 624, "tweet_count": 140114, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "username": "Tellesval1", "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "874280541046140928", "location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Bettabetta59", "name": "Betta", "id": "761170444904964096", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2266, "tweet_count": 73535, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "geokawa", "name": "Antonino Cavasino \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "2725216048", "location": "Erice,Trapani, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 3122, "tweet_count": 238919, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "XenPax", "name": "Doris Mi", "id": "427656834", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 465, "tweet_count": 26617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bianca89534114", "name": "Bianca", "id": "1129667982790201344", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 33, "tweet_count": 11372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LACALDERA_DEIS", "name": "LACALDERA DELA SALSA", "id": "2385913638", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 187, "tweet_count": 412, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_shofis_15", "name": "Sof", "id": "924408872885944320", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 340, "tweet_count": 23547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tabogo0", "name": "\u2b50", "id": "816481594215174144", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 353, "tweet_count": 18499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MOKA071", "name": "Carmelo", "id": "3012001497", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 165, "tweet_count": 7907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pedrin_campos1", "name": "PH \ud83d\udc0a", "id": "817205807624421376", "location": "Manhumirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 331, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josephselly", "name": "Giuseppe Celli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "748536833869484032", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1634, "tweet_count": 22653, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarzialiFranco", "name": "FRANCO  MARZIALI", "id": "821679499", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 79, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cachi64096564", "name": "Diana Maria", "id": "908776234959687682", "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1211, "tweet_count": 149856, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AlexisSanchezEC", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "id": "355791177", "location": "Ambato Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 15749, "following_count": 1496, "tweet_count": 159610, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "carlosrojochap", "name": "carlos alberto rojo", "id": "190428674", "location": "Salto, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1173, "tweet_count": 17887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manel_gf", "name": "Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1946130338", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1618, "tweet_count": 122746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CSuarez__", "name": "\u1d0d\u1d0f\u0280\u1d1b", "id": "2495649436", "location": "San Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 127, "tweet_count": 15524, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PalomaRSilva3", "name": "Paloma M. Silva", "id": "1163953027004473345", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 56, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "moldr83b", "name": "Roberto", "id": "387296057", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 906, "tweet_count": 174798, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Daniel_YagoCRVG", "name": "Dane", "id": "217618969", "location": "tijuca ", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 425, "tweet_count": 6174, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "LuanCarvalhoo22", "name": "Luan", "id": "867205707141132288", "location": "Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 584, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Justoatiempo20", "name": "Justo a tiempo \ud83d\udcfb\ud83c\udfa4\u23f0", "id": "1100013525269970944", "location": "Moca, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 147, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Beccon2", "name": "Beccon", "id": "1170510571780882433", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 54, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PauloHsKlein", "name": "\ud83d\udc7aPaulinhooooo\ud83d\udc09", "id": "1132830347761192961", "location": "Onde o Diabo Joga Truco", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 314, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QuinhonesThaiz", "name": "Thaiz Quinhones", "id": "1156669755081863169", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 566, "tweet_count": 1841, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LosEstesos", "name": "A. Esteso", "id": "2960149001", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 119, "tweet_count": 13637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "A_azulyverde", "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "id": "3661865656", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "GustavoG1980", "name": "Gustavo Garc\u00eda \ud83d\udc31", "id": "391699243", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4714, "tweet_count": 128396, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SanteeManuel", "name": "TINO \ud83d\udcab", "id": "766027006932815872", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1162, "tweet_count": 7876, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brunorochaaa", "name": "Bruno Rocha -", "id": "72632433", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 244, "tweet_count": 38197, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2571298, "following_count": 169, "tweet_count": 522952, "listed_count": 4213}}, {"verified": false, "username": "_ARRECHATEYA35O", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8 GLORIA AL BRAVO PUEBLO DE VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc4a", "id": "2263791838", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1477, "tweet_count": 15009, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Melzinhaaacrf", "name": "D I F E R E N C I A D A", "id": "1048376359184162817", "public_metrics": {"followers_count": 5205, "following_count": 654, "tweet_count": 28470, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ginalohee", "name": "Gina\ud83d\udc51", "id": "150808133", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 205, "tweet_count": 25659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lutetianatron", "name": "LuNa", "id": "1144807176931856384", "location": "Porto Belo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 253, "tweet_count": 7939, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AdautoFurlaneti", "name": "Adauto Furlanetti", "id": "72351534", "location": "Ratanaba", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 288, "tweet_count": 23767, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "forastieri", "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "id": "42696696", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28847, "following_count": 1402, "tweet_count": 97847, "listed_count": 512}}, {"verified": false, "username": "amandtins", "name": "amanda", "id": "1126157609302667264", "location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 878, "tweet_count": 30289, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "antonio_ansp", "name": "Antonio", "id": "2511415512", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4988, "tweet_count": 63010, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "emilzapa", "name": "ALLONSANFAN", "id": "883021944785960961", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 291, "tweet_count": 17837, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873395, "following_count": 396, "tweet_count": 13070, "listed_count": 1337}}, {"verified": false, "username": "10Gisoje", "name": "Gisu", "id": "944429053", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 575, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CamiLtoncovich", "name": "Camila", "id": "468812541", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 71, "tweet_count": 31330, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DonatYolanda", "name": "Yolanda Donat", "id": "1085993479807881216", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 224, "tweet_count": 785, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DraCarolinaEMS", "name": "Dra. Carolina P\u00e9rez", "id": "857245139122745348", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2621, "tweet_count": 5200, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "DanielFantaC3", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 201169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spfc_net", "name": "SPFC.net", "id": "37058016", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 83197, "following_count": 135, "tweet_count": 153828, "listed_count": 337}}, {"verified": false, "username": "gabybirds", "name": "Gaby ' la rusa'", "id": "797064919493607425", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1542, "tweet_count": 129362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PeronaAida", "name": "aida__58", "id": "1146891946373320704", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 239, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MALESYX", "name": "jenn.", "id": "3123644872", "location": "paradise.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 174, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JeambeautCesar", "name": "60 en la quiniela", "id": "836601228863934467", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 100, "tweet_count": 12678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lcdarajada2", "name": "\u270c\ud83c\udfferare", "id": "3196562398", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 1044, "tweet_count": 57335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andre_saantt", "name": "andr\u00e9", "id": "701488056671539200", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 106, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RafaEntertament", "name": "Rafa Entertainment", "id": "95827405", "location": "\ud83d\udd34 Canal e\u03b7 YouTube \ud83d\udc47\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 120, "tweet_count": 24850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivan_miorali", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93", "id": "364309807", "location": "Mantova", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 497, "tweet_count": 15101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielA50614038", "name": "Daniel Alberto", "id": "925049754681270273", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 484, "tweet_count": 71153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thaistgb95", "name": "T\u029c\u1d00\u026as G\u1d0f\u1d1c\u029f\u1d00\u0280\u1d1b", "id": "895295107422973953", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 442, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sqslelee", "name": "Leandra", "id": "2221607002", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 799, "tweet_count": 52395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarcosPalermo", "name": "Mark\u2122 \ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "52379526", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2006, "tweet_count": 67189, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "bennygiardina", "name": "Benny Giardina", "id": "74442052", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 364, "tweet_count": 46114, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "SurtaDinnn", "name": "SurtaDin", "id": "15189693", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1482, "tweet_count": 23551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NPaguni", "name": "nuccio paguni \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "965030984", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 2265, "tweet_count": 33449, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MissEnzuccia", "name": "MissEnzuccia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "534383477", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1549, "tweet_count": 36984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Tantormamy", "name": "Am\u00e9lie", "id": "899341000199593991", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 125, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "costvff", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd9e", "id": "995645648413315073", "location": "Paris, France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 201, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bruno2215", "name": "Bruno 22", "id": "1172539241307549696", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 60, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricfaridis", "name": "Ricardo F Dias", "id": "38172933", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1058, "tweet_count": 12761, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "safadocareca", "name": ".", "id": "2398406983", "location": "QZL/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 362, "tweet_count": 80785, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "vitorsnug", "name": "vitor", "id": "2911868181", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 324, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "breinguash", "name": "breinguash", "id": "20699817", "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 141517, "following_count": 37501, "tweet_count": 857792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fhaells", "name": "Raphael", "id": "3344755222", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 615, "tweet_count": 20914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "johannescarusus", "name": "johannes carusus", "id": "3645835935", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 5131, "tweet_count": 22299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abrantes4664", "name": "mafe | 13\u2b50\ufe0f", "id": "1013856467051479049", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 142, "tweet_count": 12800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soldi_anna", "name": "Anna Rosa", "id": "766664451223330816", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 109, "tweet_count": 48313, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cronacadiroma", "name": "La Cronaca di Roma", "id": "1007625351328133120", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 305, "tweet_count": 11854, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "favubus", "name": "fav", "id": "234165020", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1188, "tweet_count": 158305, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "srcorleone171", "name": "\ud83c\udfb1", "id": "899340093311287296", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 35, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iamthetrip", "name": "Marginal", "id": "732270234715992064", "location": "wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 314, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lavienyas", "name": "yas", "id": "3536378903", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 378, "tweet_count": 14842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thatiane_Muniz", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a", "id": "2569239766", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 191, "tweet_count": 38615, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariolinocalcin", "name": "mariolino calcina \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2642\ufe0f\ud83d\udd3a\u2652\ud83d\udde1\ufe0f", "id": "546654601", "location": "italiano,straniero a casa mia", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 3735, "tweet_count": 134834, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "patriciaaraujou", "name": "Paty \u2728", "id": "3362514155", "location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1051, "tweet_count": 46507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mammasi68", "name": "SilviaS\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2877804497", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 452, "tweet_count": 65621, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "483_", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud83e\udd40", "id": "123708656", "location": "Macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 312, "tweet_count": 76099, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "CronicasDeVitao", "name": "Victor Hugo", "id": "65990374", "location": "Macei\u00f3, Alagoas. ", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1291, "tweet_count": 73439, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "partenopeoswiss", "name": "Salvatore", "id": "557246302", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1385, "tweet_count": 99251, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Leonardo_Samue", "name": "\ud83d\ude24", "id": "911718165767442433", "location": "Arei\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 747, "tweet_count": 2308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosrsierra", "name": "Carlos Rdgz Sierra", "id": "198547087", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 4955, "tweet_count": 221959, "listed_count": 137}}, {"verified": false, "username": "EquoBerdeak", "name": "Berdeak EQUO", "id": "18689409", "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 4812, "following_count": 2483, "tweet_count": 40763, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "KleberVSMonte", "name": "Kleber Vinicius", "id": "521470799", "location": "Baixada Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 5003, "tweet_count": 91022, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "xFrancoReyes", "name": "\ud83d\udc51 Franco Reyes \ud83d\udc51", "id": "879233817655078913", "location": "Hacienda Trueba", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 95, "tweet_count": 20229, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PasdeGavilanes", "name": "Pasi\u00f3n de Gavilanes \ud83d\udc34(fans)\ud83d\udc34", "id": "872083566129295361", "location": "Internacional.", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 1225, "tweet_count": 21190, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "alexiolo_", "name": "Alexiolo", "id": "29053690", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 1494, "tweet_count": 395949, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "KaRuKu9", "name": "Ardea Cinerea \ud83d\udd3b \ud83c\udf46", "id": "955416134769102848", "location": "titan", "public_metrics": {"followers_count": 11367, "following_count": 11959, "tweet_count": 48743, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "yasnx7", "name": "nakia", "id": "778622394319663105", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 1876, "tweet_count": 88276, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sxnshineurrea", "name": "luisinha", "id": "849324847972921344", "location": "noany\u2019s heart \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 714, "tweet_count": 12931, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Siron52129476", "name": "Siron \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1003880257743720448", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 819, "tweet_count": 38142, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "itsvityall", "name": "vitoria at midnight", "id": "928384153200005122", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 573, "tweet_count": 64506, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "IRUKAKASHI", "name": "\u0432\u0435\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0446\u0443\u043a\u0443\u0451\u043c\u0438 \u1d9c\u1d58\u1d4f\u2071", "id": "1082188438441463808", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 19, "tweet_count": 19444, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "gaby_caceresdi", "name": "Gabita \ud83e\udd8b", "id": "1695048758", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 159, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fucsia50", "name": "Cinderela s\u00e1fica & favelada", "id": "1024728579026898948", "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 336, "tweet_count": 23876, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "desttrozandome_", "name": "00:00", "id": "1177307418138677248", "location": "\ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 100, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caamilaaloka", "name": "calamitosa   \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u200f", "id": "296566612", "location": "rs", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 364, "tweet_count": 15297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_JulianBerger", "name": "Julian Berger", "id": "2968560977", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 578, "tweet_count": 14312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CBGaibor", "name": "CBG", "id": "420470820", "location": "Ecuador/Guayas", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 265, "tweet_count": 36297, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SadisticMDR", "name": "Derek Goldstein", "id": "952294096969895938", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 66, "tweet_count": 8273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LibreCapitalist", "name": "LibreCapitalista", "id": "2582460662", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 8180, "following_count": 5430, "tweet_count": 280063, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "natyruiva05", "name": "Naty", "id": "913616779552919552", "location": "Bairro Santa Terezinha, Santo", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 172, "tweet_count": 23249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luide", "name": "Luide", "id": "15534741", "location": "Salto do Itarar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173997, "following_count": 168, "tweet_count": 23314, "listed_count": 723}}, {"verified": false, "username": "CarmenMaria666", "name": "camencha", "id": "894096872", "location": "Ituzaingo. Corrientes.", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2626, "tweet_count": 28346, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "TELEURABA", "name": "Corresponsa de RCN Uraba.", "id": "362294881", "location": "APARTADO (ANTIOQUIA)", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 833, "tweet_count": 9366, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "xao_dre", "name": "Julius", "id": "1798574090", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 2573, "tweet_count": 47492, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "apfrankbernardo", "name": "Frank Bernardo\u2654", "id": "407181883", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 908, "tweet_count": 26945, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "JuuCady", "name": "cad\u00edi", "id": "317992087", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 0, "tweet_count": 87132, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "arcoberici", "name": "Marco Rosario Maria Natale", "id": "288223330", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 778, "tweet_count": 39226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlaguldengar6", "name": "carla gulden garcia", "id": "1068509679276429313", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 499, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elsacasas", "name": "elsacasas", "id": "17793462", "location": "La Perla, Callao, Lima-Per\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 9055, "following_count": 2763, "tweet_count": 176805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andsantos05", "name": "Andr\u00e9 Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd18", "id": "560706055", "location": "Roraima ", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 6136, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8553978, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}}, {"verified": false, "username": "GeografiaT", "name": "Washington Souza", "id": "1103142736927080448", "public_metrics": {"followers_count": 59813, "following_count": 52825, "tweet_count": 17975, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "almu3810", "name": "Almu\ud83e\udd8b", "id": "254040782", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 295, "tweet_count": 45341, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dannylholgado", "name": "Danny L. Holgado", "id": "150783625", "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1446, "tweet_count": 52168, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "_CruzD", "name": "Dvd\u2122", "id": "2828261019", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 263, "tweet_count": 18477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nymnes", "name": "in\u00e9s \u2661", "id": "295598919", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1131, "tweet_count": 55425, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "bulelopeznaveda", "name": "buho ln", "id": "750382123", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 239, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7064287, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203585, "listed_count": 25149}}, {"verified": false, "username": "PMurroccu", "name": "pietro murroccu\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2615476385", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4612, "tweet_count": 302916, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "EraldoJocelito", "name": "Jocelito Eraldo de Souza", "id": "1079330039789961216", "location": "Acorizal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 86, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wtfgui7", "name": "Guilherme\u00b9\u2079\u00b9\u2070 \ud83c\udd74\ud83e\udd85", "id": "1040917533480636416", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 875, "tweet_count": 11738, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LUISBARBAN", "name": "Luis Fernando Barban", "id": "138825245", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 485, "tweet_count": 262093, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "daniele19921", "name": "daniele 1992", "id": "1322543941", "location": "italia", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 3622, "tweet_count": 428034, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "maurazamir", "name": "Maura", "id": "1006050012", "location": "Italia - Levante Ligure ", "public_metrics": {"followers_count": 3872, "following_count": 3256, "tweet_count": 35351, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "username": "alwayzhp", "name": "karlinha \ud83e\udea9", "id": "334293796", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 315, "tweet_count": 116304, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LaSavane_", "name": "Ane", "id": "2960972699", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 3309, "tweet_count": 271083, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "GazetaCrista_", "name": "Gazeta Crist\u00e3", "id": "373072242", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82552, "following_count": 128, "tweet_count": 2126, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "manonfesso", "name": "BUONO", "id": "1151182261104140289", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 511, "tweet_count": 43323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caballerofuerte", "name": "barrientos eligio", "id": "139141308", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 541, "tweet_count": 104247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yoursdelirio", "name": "luana", "id": "2762197361", "location": "Odivelas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 165, "tweet_count": 30873, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "naemisokyu", "name": "off", "id": "136361944", "location": "goi\u00e1s, brazil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 916, "tweet_count": 20601, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "BeatrizDavyt", "name": "Beatriz Evita Davyt", "id": "224600888", "location": "BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 982, "tweet_count": 183762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "docandreacaro", "name": "Andrea Caro", "id": "3292082447", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 815, "tweet_count": 1952, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "jlsr10", "name": "j san", "id": "604585139", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 218, "tweet_count": 6417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PowerCaballero", "name": "Isabel Caballero/\u2665\ufe0f", "id": "775304006616944640", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2691, "tweet_count": 187616, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "europapress", "name": "Europa Press", "id": "121385551", "public_metrics": {"followers_count": 1522768, "following_count": 1323, "tweet_count": 522788, "listed_count": 15771}}, {"verified": false, "username": "mafberla", "name": "Laura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Maria", "id": "62285317", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 523, "tweet_count": 159833, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jbiebersloth", "name": "nanda", "id": "3892020568", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 376, "tweet_count": 29648, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "liukRM", "name": "Liuk \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1602804482", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 615, "tweet_count": 70210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bobcontroversia", "name": "Bob Controversista", "id": "187250867", "location": "Francisco Morato", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 157, "tweet_count": 15452, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "camiloSuarezA", "name": "Camilo", "id": "180602481", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 450, "tweet_count": 49946, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "doracapivara", "name": "soulles creature.", "id": "2780185846", "location": "Mossohell, vulgo Moscow City", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 445, "tweet_count": 30001, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ir_y_venir", "name": "Ir.", "id": "1153976126", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 278, "tweet_count": 43924, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "id": "606465186", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "larxhsx", "name": "\u2728paulinha", "id": "1143657220619546624", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 321, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "9michelangelo", "name": "Luis Olivares Herrer", "id": "232579139", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107964, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "merygaarcia21", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u2650\ufe0f", "id": "620885031", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 129, "tweet_count": 45363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sergio_laara", "name": "sergio_laara", "id": "1029080086828466177", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 182, "tweet_count": 11710, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EnrikeCht", "name": "Enrique Chavarria", "id": "476282963", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 543, "tweet_count": 78511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annaviczz_", "name": "Vic\u2728", "id": "1103804124301283329", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 310, "tweet_count": 51192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hypeerballad", "name": "ela foi minha fossora", "id": "716251410862616576", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 528, "tweet_count": 18396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emma96444762", "name": "Emma#LaReteSiamoNoi#", "id": "825458049238368256", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2154, "tweet_count": 87448, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LeandroTorrice2", "name": "Leandro Torricelli", "id": "1173783175052648448", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5061510, "following_count": 2818, "tweet_count": 28002, "listed_count": 4240}}, {"verified": false, "username": "AFoccardi", "name": "alessandro f.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Italexit.\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "1036560565", "location": "Treviso", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 2605, "tweet_count": 106247, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "ReaperSoldier", "name": "Keith Owens", "id": "816066217240907776", "location": "Beyondville", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 9, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "trabalhosujo", "name": "Alexandre Matias", "id": "15169506", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29882, "following_count": 4042, "tweet_count": 142712, "listed_count": 859}}, {"verified": false, "username": "sdpriolo", "name": "Sidnei Filho", "id": "50554860", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 640, "tweet_count": 6472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nelysnm", "name": "kia", "id": "4697731237", "location": "Vega Baja, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 418, "tweet_count": 123540, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cicinho_ok", "name": "Pibe Del 85", "id": "141006705", "location": "MELMAC D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 545, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roooooocc", "name": "Rocio", "id": "990418062749945856", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 464, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "diavolobrando", "name": "emma", "id": "2874886192", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2770, "tweet_count": 75986, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "beauany00", "name": "lanna t\u00e1 abalada", "id": "1070686567692406784", "location": "\u043c\u0454\u044f\u044f\u03b3 \u03f2\u043d\u044f\u03b9\u0455\u03c4\u043c\u03b1\u0455 \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 520, "tweet_count": 9532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ilysmdltom", "name": "Mari \u096a", "id": "1184077998", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 281, "tweet_count": 11590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RumbleStarsES", "name": "Rumble Stars Comunidad", "id": "1175805017800024066", "location": "LATAM - ES", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 254, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrs_agc31", "name": "markinos", "id": "460533336", "location": "Gijon", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 127, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BernalTebar", "name": "\uff25\uff53\uff54\uff48\uff45\uff52", "id": "536355429", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 954, "tweet_count": 19872, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "greciaroaa", "name": "Maca \ud83e\udd8b", "id": "278707254", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 598, "tweet_count": 9636, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Niyiacosta", "name": "Ni", "id": "567265244", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 199, "tweet_count": 6119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pikinitaaa", "name": "Mafy Grimes", "id": "2850974791", "location": "Lost", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 353, "tweet_count": 61932, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DDoughnuts1912", "name": "Doni", "id": "1146148478", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1151, "tweet_count": 19106, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HugoGabrielBal1", "name": "Hugo Gabriel Balmaceda", "id": "983483692185194497", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1399, "tweet_count": 14013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "doutorprepucio", "name": "Doutor Prep\u00facio", "id": "712627986156093440", "location": "Cozinha", "public_metrics": {"followers_count": 19143, "following_count": 589, "tweet_count": 87645, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "username": "1MBdememoria", "name": "O (escritor) pregui\u00e7a", "id": "1165223601630523392", "location": "Universo N\u00famero 23", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 426, "tweet_count": 82255, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TavaressNicolas", "name": "Nicolas Tavaress", "id": "875713111067697152", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 842, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArgothR", "name": "(A)rgoth", "id": "87743630", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820460, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "avtomaz_", "name": "13", "id": "412337986", "location": "Barueri, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 183, "tweet_count": 110321, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RizziRes", "name": "res", "id": "1191558961", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2531, "tweet_count": 144529, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Gabi99pereira", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a \u2728", "id": "2817692510", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1564, "tweet_count": 51779, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "carlouxsh", "name": "carl\u00f8s", "id": "791746872977321984", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 968, "tweet_count": 11840, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hyyhloves", "name": "lala aposentada", "id": "4363430597", "location": "\ud834\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 448, "tweet_count": 198118, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "yoongibetter", "name": "clary the astronaut", "id": "205923836", "location": "26/05/2019", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 692, "tweet_count": 68563, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "spookygigio", "name": "giovanna", "id": "3254302762", "location": "@death_weekend \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 870, "tweet_count": 60697, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "rwfaelt", "name": "f\u00e9rias pra saude mental", "id": "1740268094", "public_metrics": {"followers_count": 84735, "following_count": 89, "tweet_count": 96678, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "username": "kktuen", "name": "Maika H. Teolog\u00eda del Cuerpo. \u0646", "id": "2195911890", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 653, "tweet_count": 64795, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Damihibibere", "name": "lasamaritana", "id": "4807340309", "public_metrics": {"followers_count": 17438, "following_count": 315, "tweet_count": 81328, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "PaoloScorpio", "name": "\u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442 \u271d\ufe0f\ud83c\udf9aPaolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf9a\u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270b\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "730116701589753857", "location": "Austria", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1082, "tweet_count": 163860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JChiebas", "name": "chia\u1da0\u1da0\u1d9c\u2666\ufe0f", "id": "1056687795702509568", "location": "Resende RJ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 616, "tweet_count": 25251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedr0q_", "name": "flower boyy. BARCO A VELA \u26f5\ufe0f\ud83c\udf3b", "id": "1056275552984879104", "location": "Resende, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 3018, "tweet_count": 82883, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MariOlano", "name": "Maria Olano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\udf0a", "id": "64416380", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 2176, "tweet_count": 58898, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "remewberwhen", "name": "vivi", "id": "1100202467197890561", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 429, "tweet_count": 89171, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ibagseven", "name": "gabibi", "id": "3866510303", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 111, "tweet_count": 4205, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Davi__motaa", "name": "Davi danrandan\ud83d\udea9", "id": "1057763096301846528", "location": "048", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 254, "tweet_count": 15214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NaatM0808", "name": "Nat", "id": "2189250564", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 532, "tweet_count": 33481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gdbc__", "name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "id": "1569003564", "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 428, "tweet_count": 111767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MercoglianoTB", "name": "MercoglianoTrueBlog", "id": "727415356579549184", "location": "Giornalista pubblicista", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 399, "tweet_count": 15968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joanaf2605", "name": "TRIBALISTAS \u00c9 MESMO BOM, VOU ME PASSAR", "id": "705167398526128128", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 188, "tweet_count": 4618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zarate0213", "name": "Nat\ud83c\udf3b", "id": "2763674501", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 656, "tweet_count": 9491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veny46", "name": "Venusia Battistiol", "id": "414370649", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 3182, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Reina_Teresa66", "name": "Reyna Teresa", "id": "3022400613", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 309, "tweet_count": 25487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ani51004983", "name": "ani", "id": "1016869498413043713", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Llukas79", "name": "Llukas", "id": "3073944291", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 235, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ahvalebro", "name": "Abelheira \ud83c\udf2a", "id": "999995992874332162", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 123, "tweet_count": 33128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SamGibili1", "name": "Sam", "id": "2902809855", "location": "Brescia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 681, "tweet_count": 279361, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TerzoTempo54", "name": "Carmen", "id": "984109345104449538", "public_metrics": {"followers_count": 4953, "following_count": 5303, "tweet_count": 191713, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VaalSalvatierra", "name": "Vale", "id": "2187378848", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 681, "tweet_count": 44980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sailor_JL", "name": "Lucas", "id": "226227106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 362, "tweet_count": 35604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "danrleybrazil", "name": "dan", "id": "590519577", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 403, "tweet_count": 19707, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lau1076", "name": "lapereyra", "id": "1945618860", "location": "Col\u00f3n E.R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 3375, "tweet_count": 245884, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "elbaacevedor", "name": "Elba Acevedo", "id": "1725547052", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 46, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gilbertvioleta", "name": "Gilbert Violeta", "id": "71054324", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 57606, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "bruttomonello", "name": "MotoCavaliereNero", "id": "856915610", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 3765, "tweet_count": 68133, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Diario_Tricolor", "name": "Di\u00e1rio Tricolor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3087642559", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25343, "following_count": 87, "tweet_count": 21421, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "edomgohe", "name": "edgar O. gohe.", "id": "701229564396081152", "location": "Usulutan, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 298, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guanac0z", "name": "R\u04bd\u0273\u00e9 \ud83c\udde6\ud83c\uddfa \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "1084282249040654336", "location": "Sydney, N.S.W, Australia", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 3189, "tweet_count": 11101, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rosati22", "name": "Mauricius", "id": "1908575102", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 4351, "tweet_count": 241486, "listed_count": 141}}, {"verified": false, "username": "dezavsc", "name": "andreza", "id": "3614406796", "location": "062/031", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 844, "tweet_count": 15904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vaniacavi", "name": "\u041aatniss\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "476053480", "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 7003, "tweet_count": 564281, "listed_count": 184}}, {"verified": false, "username": "csuazo_sepu", "name": "Calaquitasky", "id": "3427079021", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 666, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertobonacina", "name": "Roberto Bonacina", "id": "234786399", "location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1018, "tweet_count": 1237, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "iamcabanass", "name": "i keep being Caba\u00f1as", "id": "1092879864582029313", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 166, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LidyaLidya7", "name": "Lidya Sanchez", "id": "1074133262", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 532, "tweet_count": 44542, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Man115tn1", "name": "Manuel (115)", "id": "1157816388477698053", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 873, "tweet_count": 27266, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JorgeRetamar3", "name": "Jorge Retamar #TodosConCristina", "id": "2780654617", "public_metrics": {"followers_count": 12235, "following_count": 13338, "tweet_count": 443889, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "bettinaHuaral", "name": "BettyOchoaFerreyra", "id": "191637373", "location": "Lima Huaral Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10219, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JYurbinandlions", "name": "JYurbin", "id": "313432736", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 17, "tweet_count": 14489, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "quelsgro", "name": "Quel", "id": "1079208025175539712", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 103, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BilheteDeDeus", "name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "id": "792158202712457216", "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "SOYLOKSOY08", "name": "SaNDRiTa...\u270c\ufe0f\ud83e\udd14\ud83d\ude06\ud83d\ude00\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude1c\ud83e\udd1f", "id": "155244389", "location": "BUENOS AIRES", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 236, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "estrela2323", "name": "Wilma", "id": "832773989013401601", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4599, "tweet_count": 116647, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486262, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "username": "Youtulio", "name": "T\u00falio", "id": "702156246762311682", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 275, "tweet_count": 7818, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "adorocinema", "name": "AdoroCinema", "id": "21030405", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 542404, "following_count": 1112, "tweet_count": 73585, "listed_count": 1641}}, {"verified": false, "username": "PatriiTAcosta", "name": "\u03c0\u03b1\u03c4\u03c1i \u2728Sra. Whitethorn\ud83d\udc9a", "id": "236821098", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 107, "tweet_count": 32735, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Li_91_", "name": "Lydia \ud83c\udf51", "id": "250624378", "location": "Isla Nublar (ACNH)    ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 363, "tweet_count": 25682, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "BubbleFem", "name": "alanitas", "id": "739588893482323969", "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 367, "tweet_count": 36890, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ECUAPOLITICA", "name": "Ecuapol\u00edtica \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "904174697549631488", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 386, "tweet_count": 83934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hedzyn", "name": "INTANG\u00cdVEL, Hed.", "id": "4527829102", "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 680, "tweet_count": 9616, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "las3eses1", "name": "las3eses", "id": "1075329380400934914", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 630, "tweet_count": 70909, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "aRuthFeitosa", "name": "Ruth Feitosa", "id": "602345988", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 413, "tweet_count": 1294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Curiosamente_EP", "name": "Tob\u00edas Guerra", "id": "1078872185765212160", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "Dombfr_", "name": "Antonio Augusto", "id": "923171185562669056", "location": "pilares, zn", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 404, "tweet_count": 30428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria89828556", "name": "Maria photo!?!", "id": "951835458987876354", "location": "Toblach Sud Tyrol.", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "redsox442542", "name": "", "id": "939197443073363968", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 360, "tweet_count": 28461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elenaf_nky", "name": "elenits", "id": "107684205", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 578, "tweet_count": 12819, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "estrate1984", "name": "Estrate1984", "id": "1176588911751106560", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Radioacktiva_", "name": "Radioacktiva_", "id": "22142090", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2002460, "following_count": 436, "tweet_count": 170196, "listed_count": 2293}}, {"verified": false, "username": "Michele2125", "name": "Michele", "id": "2275038378", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 2496, "tweet_count": 41588, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CaesarTweet8", "name": "MG", "id": "2441406223", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 118, "tweet_count": 17882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cgttablada", "name": "CGT AIRBUS TABLADA", "id": "3077820081", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 644, "tweet_count": 8186, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Rodion_Garcia", "name": "Sergio Casagemas", "id": "374759316", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 682, "tweet_count": 15837, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "maalejandravc03", "name": "Alejandra", "id": "2771628185", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 61, "tweet_count": 18202, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "acrisisa", "name": "isabella acris", "id": "2221860047", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1266, "tweet_count": 21702, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rreis16_", "name": "rude\ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "id": "764097295965122560", "location": " Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1363, "tweet_count": 42345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_miiguel___", "name": "?", "id": "1155913538860453890", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 251, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mlucy944", "name": "Lucy Mera", "id": "2948246613", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 1039, "tweet_count": 440819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tatacomentaery", "name": "TaTa Malvadona 51,45%\ud83d\udde3 \ud83e\udd9a\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udca5\ud83d\udc5b\ud83d\udc19", "id": "1130192527041150976", "location": "sendo sexy ", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 1201, "tweet_count": 22123, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "enjoada_a", "name": "a enjoada", "id": "978730364972797952", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 181, "tweet_count": 6558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GoBlackNaro", "name": "Angelo&Naro", "id": "898885707040780290", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MariAgo2017", "name": "Maria Ago  #FBPE", "id": "836899394129637376", "location": " Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2368, "tweet_count": 14337, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gbrera", "name": "gibrod", "id": "416531773", "location": "Dongo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 25, "tweet_count": 40508, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ricardo02568743", "name": "Ricardo", "id": "1112155875802796033", "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 439, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milacomenta", "name": "milena", "id": "279287168", "public_metrics": {"followers_count": 9854, "following_count": 525, "tweet_count": 93149, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "Ste_Merengue7", "name": "F\u00eanix\u2022 \u26a1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "848537403577053184", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios,RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 851, "tweet_count": 27446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RicardoNauts", "name": "Ricardo Regis", "id": "297217201", "public_metrics": {"followers_count": 27180, "following_count": 2362, "tweet_count": 19110, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "username": "matiasbsb", "name": "Lucas Matias \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "64070390", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 137, "tweet_count": 11236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "macmac______", "name": "Mac", "id": "1159188990181957636", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 766, "tweet_count": 53987, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aprecciart", "name": "petra' sem diminuir ou aumentar", "id": "2362011893", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 164, "tweet_count": 18986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amandagnzalez5", "name": "Amanda \ud83d\udc78\ud83c\udffe", "id": "4742378002", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 520, "tweet_count": 8127, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CampesinoLeo", "name": "Pavel Danko :.", "id": "709816730", "location": "Monte,lagunas y ca\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2303, "tweet_count": 67317, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Noticiasenn1", "name": "InfoENN", "id": "1049885208353366016", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30733, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SoniaLaVera", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "424084271", "public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057456, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "circebruja", "name": "Polenta is the new asado.", "id": "2535267889", "location": "laconchatuma", "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 4993, "tweet_count": 199896, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "Gazorpazorpfiel", "name": "SJNecromancer", "id": "3003741159", "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 350, "tweet_count": 62709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "duda_swtu", "name": "M\u00e3e da Shibacreide", "id": "948361630194204672", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 156, "tweet_count": 11421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RenanPlayBR_", "name": "Renan #RR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3702549617", "public_metrics": {"followers_count": 18415, "following_count": 240, "tweet_count": 45454, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "dearcamarada", "name": "rest", "id": "1134450248741531648", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 71, "tweet_count": 74532, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3444588, "following_count": 270, "tweet_count": 554383, "listed_count": 11531}}, {"verified": false, "username": "DominicanosNYC", "name": "DominicanosNYC", "id": "3112035659", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "gustavocarmo2", "name": "Gustavo do Carmo", "id": "191619430", "location": "Rio de Janeiro e Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 268, "tweet_count": 278341, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "mariamarilucen", "name": "Maria\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "832242520864280576", "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 10882, "tweet_count": 91628, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "dioneflamme", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98", "id": "2717310058", "location": "en la hoguera ", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 623, "tweet_count": 64670, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "_iSlimG", "name": "Slim Grady", "id": "947950802227867650", "location": "Metr\u00f3polis del Caos", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 507, "tweet_count": 169921, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "ghenghenn", "name": "Augustine", "id": "902744901200302086", "location": "Marab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 398, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rita48802996", "name": "rita", "id": "1084441540590735368", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 564, "tweet_count": 30673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "russopino65", "name": "Pino", "id": "819446890404179968", "location": "Bordighera, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 731, "tweet_count": 42909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ils0vranista", "name": "Nebrius", "id": "1157543779311718400", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 1875, "tweet_count": 16808, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tatiebya", "name": "Tatiane", "id": "317487615", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 83, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "personLuan", "name": "luanta", "id": "1085057580760813568", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 211, "tweet_count": 20057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giykcibrew", "name": "gia", "id": "1120744995189927936", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 564, "tweet_count": 23228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SoyGruth", "name": "pues se ha quedao buena tarde", "id": "1623342781", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 2301, "tweet_count": 22609, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "8IamEight8", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "id": "245824191", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3266, "tweet_count": 65120, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PudimBia", "name": "Pudim", "id": "1129900350775988224", "location": "No cora\u00e7\u00e3o da @jeje_mochi", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1944, "tweet_count": 21938, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CardelliAc", "name": "annamaria cardelli", "id": "1530871844", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 4120, "tweet_count": 218036, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "vskFELA", "name": "AskelarD", "id": "2837891021", "location": "Konohagakure no Sato", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 540, "tweet_count": 31868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "boamathss", "name": ".", "id": "958558118224556033", "location": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 690, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yasminhana05", "name": "Hell Yas\u2077 \ud83d\udd25", "id": "459285751", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 369, "tweet_count": 9645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rennermonnerat", "name": "Renner Monnerat /\u2720/", "id": "168057016", "location": "Cantagalo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13498, "following_count": 953, "tweet_count": 59604, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "Rosamaria740", "name": "RosaOo", "id": "413136214", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1252, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tania6918", "name": "Tania", "id": "1010243928115896320", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 780, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PratiCristian", "name": "Cristian Prati", "id": "601256893", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 536, "tweet_count": 13458, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ArceneLega", "name": "Lega Arcene", "id": "937058662950100997", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 953, "tweet_count": 20481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulofdf", "name": "Paulo Dias Filho", "id": "41429640", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2464, "tweet_count": 15104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MiriamEresiarco", "name": "Miriam Eresiarco", "id": "422510771", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1825, "tweet_count": 18093, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mr_CatBun", "name": "\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0436\u0430 \u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430", "id": "1144122838242267138", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 204, "tweet_count": 5264, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lic_cmartin", "name": "Soy de 1959, a\u00f1o de la Revelaci\u00f3n", "id": "345654661", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 245, "tweet_count": 111456, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "negoclau_music", "name": "N\u00e3o Duro Nada No Villa Mix \ud83d\udc0a\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude9c\ud83c\udf39", "id": "34063355", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4775, "tweet_count": 45066, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "lucia_ticozzi", "name": "Rosa blu", "id": "1040130286451941377", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 232, "tweet_count": 59060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CouttoFelipe", "name": "Coutto \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "720737505969090561", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 582, "tweet_count": 19575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patripatty5", "name": "Patrizia", "id": "3380511171", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 275, "tweet_count": 121632, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "annylois", "name": "Annylu", "id": "267389846", "location": "Riobamba, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 388, "tweet_count": 37774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nerdpointbr", "name": "NerdPoint", "id": "950755009540567040", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 200, "tweet_count": 870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IscaBaiacu", "name": "Cris Moranguinho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u2764\ufe0f", "id": "739493287673860097", "location": "Indahell", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 357, "tweet_count": 18271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caritommasi", "name": "caritom", "id": "2151904865", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 508, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VADLIMA", "name": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffbDeus acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 BOLSONARO 22", "id": "62146901", "location": "Rancho Fundo. ", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 755, "tweet_count": 3849, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245453, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}}, {"verified": false, "username": "JPCK72", "name": "Jpck", "id": "2252899982", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1207, "tweet_count": 264649, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ramses09975976", "name": "sesram \ud83d\udcef", "id": "1145988000733696000", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 807, "tweet_count": 100177, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariadelsoriano", "name": "MAR  #equipasso", "id": "351821349", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 184, "tweet_count": 42461, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jguzmanparra", "name": "Jose Guzman Parra", "id": "2759460907", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "settembrini61", "name": "teresa t.", "id": "837325385612283904", "location": "Marche Italia", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 469, "tweet_count": 40278, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jaxtellerslut", "name": "nic", "id": "611241954", "location": "\n#IStandWithAmberHeard", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 4268, "tweet_count": 219320, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "paranomaza", "name": "#1 hot & oreia stan", "id": "1008480045587976193", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 213, "tweet_count": 14078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chicago703", "name": "C.H \u2744\ufe0f", "id": "2755464654", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 658, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ssepodes", "name": "francisco", "id": "2924340282", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 275, "tweet_count": 21463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martimamaral03", "name": "Martim Amaral", "id": "3353155835", "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 888, "tweet_count": 44669, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Lask8boarderie", "name": "La Skateboarderie", "id": "2337250524", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 90, "tweet_count": 13769, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "NacionPelota", "name": "Nacion Pelota", "id": "1103360941725548546", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 420, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pipiruca1", "name": "Pipiruca", "id": "1059877493061107713", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 247, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amandaxbright", "name": "ammvble", "id": "458728203", "public_metrics": {"followers_count": 2136360, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "username": "clearsakura", "name": "hev \u2077 | voltando aos poucos", "id": "1160736940443996160", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 699, "tweet_count": 10873, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "visualizainfo", "name": "Jaxin G. Viniegra #insumisi\u00f3nalasguerras", "id": "64762538", "location": "Iru\u00f1ea-Pamplona, Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 4065, "tweet_count": 71184, "listed_count": 162}}, {"verified": false, "username": "MartxeloDiaz", "name": "Martxelo D\u00edaz", "id": "216755042", "location": "Iru\u00f1ea-Donostia", "public_metrics": {"followers_count": 13395, "following_count": 3122, "tweet_count": 103040, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "username": "arqadolfo", "name": "EL ARQUI \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\ude4c", "id": "118816319", "location": "El mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1686, "tweet_count": 13773, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "LillyTellez", "name": "Lilly T\u00e9llez", "id": "225101516", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 694034, "following_count": 799, "tweet_count": 24416, "listed_count": 1179}}, {"verified": false, "username": "Quellyne05", "name": "Quellyne\ud83e\udd8b", "id": "1025111301150990336", "location": "Campos dos Goytacazes", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1006, "tweet_count": 10927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esterdz7", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \uaa04", "id": "1012456597199704064", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 405, "tweet_count": 22953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maaatttth", "name": "Mat \ud83e\udd88", "id": "339427578", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 464, "tweet_count": 111258, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "LSRVeracruz", "name": "La Silla Rota Veracruz", "id": "4118215092", "public_metrics": {"followers_count": 6733, "following_count": 3160, "tweet_count": 45878, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "SimonaUsagix", "name": "Castles \ud83c\udf1c", "id": "588229443", "location": "#notsorry4beingashipper", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1502, "tweet_count": 40473, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "leli_mai", "name": "Leli Mai \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd85", "id": "2589672371", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 6919, "tweet_count": 118516, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Desdemona_jna", "name": "Desd\u00e9mona", "id": "157830185", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72816, "following_count": 2878, "tweet_count": 303587, "listed_count": 153}}, {"verified": false, "username": "FernandoCesar77", "name": "Fernando Cesar", "id": "22735093", "location": "Brasilty", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "stoopidsasuke", "name": "i am the pawn (\u2312\u203f\u2312)", "id": "1116938482465820677", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 547, "tweet_count": 7984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antcampan", "name": "Antonio Campaniello \ud83d\udd34\u26ab", "id": "3302069128", "location": "Cerignola (FG), Puglia - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1399, "tweet_count": 100756, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "username": "Adnayerc", "name": "David L\u00f3pez", "id": "753913349394563072", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 245, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lopesmatheus", "name": "math", "id": "55264320", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 250, "tweet_count": 3489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "1976Lis", "name": "lis@", "id": "518822367", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 234, "tweet_count": 36558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jacketizi", "name": "Jack Maria Natale", "id": "566546881", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 617, "tweet_count": 51762, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "aleequisi", "name": "melinho \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "3416773767", "location": "z\u00f8, rj", "public_metrics": {"followers_count": 10931, "following_count": 1374, "tweet_count": 89174, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "luanaqmf", "name": "luana", "id": "805474517170655232", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 454, "tweet_count": 34820, "listed_count": 2}}], "places": [{"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Barra Velha, Brasil", "id": "0e60e12b93a0ab0f"}, {"full_name": "Mendoza, Argentina", "id": "00054d3a0a8df14e"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Rolim de Moura, Brasil", "id": "ede2c916bca4bcfe"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Brent, London", "id": "5524b796309058b5"}], "tweets": [{"id": "1177343308370194432", "text": "VIADO QUE MERDA FOI ESSA CARALHO ENTENDI NADA\n\nCASAMENTO VAMILA #OrfaosDaTerra", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "136798090", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 78, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177343308370194432"], "created_at": "2019-09-26T22:04:53.000Z"}, {"id": "1177019082824126468", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "lang": "pt", "author_id": "1066254332176285697", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z"}, {"id": "1177005816873979905", "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}, "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z"}, {"id": "1177339151722668032", "text": "@Julianalopes94O Caracas, eu vi do nada tamb\u00e9m.\nFiquei em choque.\nO final da passada foi pesado, mas n\u00e3o imaginava que ele morreria.\nVou at\u00e9 ver de novo antes.\nPois me conte o de Med", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327393887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177322691910602752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 179, "end": 181, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "Med"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177339151722668032"], "in_reply_to_user_id": "635602590", "created_at": "2019-09-26T21:48:22.000Z"}, {"id": "1177270837646413830", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "lang": "it", "author_id": "3155682418", "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z"}, {"id": "1176524523539243008", "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "154605679", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z"}, {"id": "1177192363585880065", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "4421287576", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z"}, {"id": "1177342353343991808", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "lang": "es", "author_id": "152090407", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z"}, {"id": "1177336783429914625", "text": "\u00daltima hora: El autor del homicidio de una chica en el Port Ol\u00edmpic se suicida tras ser localizado por los @mossos en un piso del barrio de Sant Roc donde estaba oculto.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "108277767", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 114, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Roc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177336783429914625"], "created_at": "2019-09-26T21:38:57.000Z"}, {"id": "1177333191297908736", "text": "Fatal me parece que no te puedas caer al agua en el Mario Kart Tour a m\u00ed me hac\u00eda ilusi\u00f3n que me rescatara la tortuga :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "949736628112764929", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Mario Kart Tour"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333191297908736"], "created_at": "2019-09-26T21:24:41.000Z"}, {"id": "1176970875486298112", "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "875801195368955904", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z"}, {"id": "1176886582999171075", "text": "A \u00fanica criminosa nessa hist\u00f3ria \u00e9 a ministra Damares.\n\n@revistaazmina \n@anis_bioetica https://t.co/ClEnUqjCUh", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 238, "like_count": 1617, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ClEnUqjCUh", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1176886582999171075/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ClEnUqjCUh", "media_key": "7_1176886316161818624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176886582999171075"], "created_at": "2019-09-25T15:50:01.000Z"}, {"id": "1177112756975276032", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "359357059", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z"}, {"id": "1176934032652865537", "text": "Dados do Cadastro Geral de Empregados e Desempregados (Caged) apontam gera\u00e7\u00e3o de mais de 121 mil novos empregos de carteira assinada no m\u00eas de agosto. O melhor resultado para o per\u00edodo em 6 anos. O Brasil segue se recuperando. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"retweet_count": 6312, "reply_count": 2521, "like_count": 43198, "quote_count": 418}, "lang": "pt", "author_id": "128372940", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.2619, "type": "Organization", "normalized_text": "Caged"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9217, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176934032652865537"], "created_at": "2019-09-25T18:58:34.000Z"}, {"id": "1177340463709392896", "text": "...n\u00e3o ser t\u00e3o infal\u00edvel. Al\u00e9m de focar nos dramas e erros do protagonista temos tamb\u00e9m os dramas dos personagens de apoio como a triste hist\u00f3ria da filha de um pintor que morreu e virou um Kaijuu pra protege-la. Alem disso temos uma tens\u00e3o enorme em v\u00e1rios epis\u00f3dios duplos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "103363459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177340461142478854"}], "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Kaijuu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177340463709392896"], "in_reply_to_user_id": "103363459", "created_at": "2019-09-26T21:53:35.000Z"}, {"id": "1177198898168967170", "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "295924033", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z"}, {"id": "1177262085740388355", "text": "Almorzar al aire libre con este indice de calor cualifica como deporte extremo. \ud83e\udd75", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "147076951", "edit_history_tweet_ids": ["1177262085740388355"], "created_at": "2019-09-26T16:42:08.000Z"}, {"id": "1177335693120540676", "text": "@Amandahxz Gente nao e porque ela falou isso que ela vve aprisionada. Ninguem sabe o contexto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1169995844831125504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177332782575624193"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amandahxz", "id": "1413014971852771329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335693120540676"], "in_reply_to_user_id": "1102023249058242562", "created_at": "2019-09-26T21:34:37.000Z"}, {"id": "1177338305815465989", "text": "Del otro lado, Ale Rozitchner, seguramente resentido porque quer\u00eda el mismo cargo, dec\u00eda que Abel Posse no pod\u00eda ser ministro de cultura porque uno de sus hijos se hab\u00eda suicidado (?!), que si un hijo se suicida siempre es culpa del padre (??!!). Un non sequitur miserable.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4871194606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177337777953882113"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Ale Rozitchner"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Posse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177338305815465989"], "in_reply_to_user_id": "4871194606", "created_at": "2019-09-26T21:45:00.000Z"}, {"id": "1177337780181094403", "text": "Kakeru en japon\u00e9s significa:\nRegalar\nColocar\nCorrer\nApostar\nEmpezar a\nCarecer de\n\nPara m\u00ed significa imb\u00e9cil. https://t.co/VA8SWzutHr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155909296", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Kakeru"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Carecer"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/VA8SWzutHr", "expanded_url": "https://twitter.com/meroko_yuki/status/1177337780181094403/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VA8SWzutHr", "media_key": "3_1177337777056342023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337780181094403"], "created_at": "2019-09-26T21:42:55.000Z"}, {"id": "1177337777953882113", "text": "O sea, incluso de una figura completamente marginal de la cultura de derecha, Horacio pod\u00eda ponerlo en una genealog\u00eda, explicar a tradiciones del pa\u00eds responde.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4871194606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177336865378230272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337777953882113"], "in_reply_to_user_id": "4871194606", "created_at": "2019-09-26T21:42:54.000Z"}, {"id": "1165176007999012864", "text": "\"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u201cpara \u00e9l solo\u201d, sino que se suicida  tambi\u00e9n \u201cpara los dem\u00e1s\u201d, y eso hay que evitarlo aunque sea por la fuerza. https://t.co/b46d4Nmbxj", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1907420226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165174675665805312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165176007999012864"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/b46d4Nmbxj", "expanded_url": "https://twitter.com/FerranAntequera/status/1165176007999012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b46d4Nmbxj", "media_key": "3_1165175819297263617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1907420226", "created_at": "2019-08-24T08:16:22.000Z"}, {"id": "1177337313568780288", "text": "Estados Unidos \u2013 Esposo de 72 a\u00f1os mata a dominicana de 28, al supuesto novio de ella y luego se suicida. https://t.co/9OsQxNVTNQ DonfelixSPM #donfelix https://t.co/mfQyfbSayG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "635075877", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.2739, "type": "Person", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/9OsQxNVTNQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDzD2G", "display_url": "dlvr.it/RDzD2G"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/mfQyfbSayG", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1177337313568780288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfQyfbSayG", "media_key": "3_1177337312104988672"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "donfelix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177337313568780288"], "created_at": "2019-09-26T21:41:04.000Z"}, {"id": "1177020038282457089", "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z"}, {"id": "1177335920187596801", "text": "@Latrodectus0 No puede haber sistema solidario y AFP al mismo tiempo. Tienen que aportar todos y cada uno al sistema. Por eso tu libertismo de dar a elegir no es posible. Si podr\u00eda haber un sistema de ahorro adicional voluntario, como  tambi\u00e9n hay en Suecia. Pero eso es aparte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1173905526079578112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177334593659244547"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Latrodectus0", "id": "3321709924"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8693, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335920187596801"], "in_reply_to_user_id": "3321709924", "created_at": "2019-09-26T21:35:31.000Z"}, {"id": "1177334500528967681", "text": "@ipurra Chiste sobre argentinos; el mejor negocio comprarnos x lo q valemos y vendernos x lo q creemos q valemos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734399873743769600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177221037865537536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ipurra", "id": "164665488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177334500528967681"], "in_reply_to_user_id": "164665488", "created_at": "2019-09-26T21:29:53.000Z"}, {"id": "1177283296574808064", "text": "@Betito51 Im\u00e1genes antes de la tragedia, jaja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950855526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177282333998833665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Betito51", "id": "242111976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177283296574808064"], "in_reply_to_user_id": "242111976", "created_at": "2019-09-26T18:06:25.000Z"}, {"id": "1177332829631451146", "text": "Tot xq callem, o sortim amb el lliri a la m\u00e0, l'associaci\u00f3 d'amics del contenidor #SaveTheContainer, dient \"som gent de pau\" i, sobre tot, a cara descoberta...No fos cas q els hi compliquem les identificacions pels fitxers policials...\nDe nosaltres dep\u00e8n que canv\u00efin les tornes...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1337502439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177236252682272768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177332829631451146"], "in_reply_to_user_id": "1337502439", "created_at": "2019-09-26T21:23:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "SaveTheContainer"}]}}, {"id": "1177335238999052308", "text": "PAROLA D'ORDINE:\n1 Nascondere notizie scomode \n2 Se non \u00e8 possibile nasconderle camb..ehm spiegarle\n\"Congolese accoltella e nel rubare pistola parte un col..ops.. si suicida\"\n#METRO #tiburtina\n#roma\n #DrittoeRovescio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1127704449974247424", "edit_history_tweet_ids": ["1177335238999052308"], "created_at": "2019-09-26T21:32:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "METRO"}, {"start": 182, "end": 192, "tag": "tiburtina"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "roma"}, {"start": 200, "end": 216, "tag": "DrittoeRovescio"}]}}, {"id": "1177335479122956300", "text": "@shivanydalgo na minha o mo\u00e7o era t\u00e3o fofo aaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3371392929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335225300455436"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177335479122956300"], "in_reply_to_user_id": "2886170559", "created_at": "2019-09-26T21:33:46.000Z"}, {"id": "1177335411334635520", "text": "Pues no ha funcionado. https://t.co/6bhlzG2jic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2829932233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177334939479621632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177335411334635520"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/6bhlzG2jic", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcalaus28/status/1177335411334635520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6bhlzG2jic", "media_key": "3_1177335351112798221"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/6bhlzG2jic", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcalaus28/status/1177335411334635520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6bhlzG2jic", "media_key": "3_1177335373896343553"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/6bhlzG2jic", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcalaus28/status/1177335411334635520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6bhlzG2jic", "media_key": "3_1177335395429834752"}]}, "in_reply_to_user_id": "2829932233", "created_at": "2019-09-26T21:33:30.000Z"}, {"id": "1177335409287868427", "text": "@Ichu_FELW @LydsRed A lo suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4889712947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177335165414232064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "LydsRed", "id": "417256508"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335409287868427"], "in_reply_to_user_id": "712756619990474752", "created_at": "2019-09-26T21:33:30.000Z"}, {"id": "1177335102776446979", "text": "@victorhugoo71 agradecer o amiguinho tbm ne... \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3330832277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177292641546973186"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "victorhugoo71", "id": "2729836251"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177335102776446979"], "in_reply_to_user_id": "2729836251", "created_at": "2019-09-26T21:32:16.000Z"}, {"id": "1177310399701630977", "text": "Margot Robbie e Cathy Yan nos bastidores do filme \"Aves de Rapina\"\n\n#BirdsOfPrey #HarleyQuinn https://t.co/pLwlB8LnlC", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 215, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9706, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pLwlB8LnlC", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1177310399701630977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLwlB8LnlC", "media_key": "3_1177310387982819330"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pLwlB8LnlC", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1177310399701630977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLwlB8LnlC", "media_key": "3_1177310387986980864"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 81, "end": 93, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310399701630977"], "created_at": "2019-09-26T19:54:07.000Z"}, {"id": "1176940882081275904", "text": "\u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser engra\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3333942202", "edit_history_tweet_ids": ["1176940882081275904"], "created_at": "2019-09-25T19:25:47.000Z"}, {"id": "1167591580338806784", "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "3331429624", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z"}, {"id": "1177331863519735810", "text": "no non si \u00e8 suicidato ma \u00e8 caduto ed \u00e8 partito un colpo dalla pistola.. ma perch\u00e8 raccontate balle? E poi se aveva tutti quei coltelli quello era un terrorista! Altro che congolese suicida!  #DrittoeRovescio", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "579084791", "edit_history_tweet_ids": ["1177331863519735810"], "created_at": "2019-09-26T21:19:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 207, "tag": "DrittoeRovescio"}]}}, {"id": "1177329899230679040", "text": "tomando caldo de miojo e fumando cigarro pra ver se morro mais r\u00e1pido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851256568951828481", "edit_history_tweet_ids": ["1177329899230679040"], "created_at": "2019-09-26T21:11:36.000Z"}, {"id": "1177333989138403328", "text": "inclusive eles mataram o rei sem querer nessa confus\u00e3o, e foram embora dali com vergonha sem olhar pra tr\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "93025586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333880342372358"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177333989138403328"], "in_reply_to_user_id": "93025586", "created_at": "2019-09-26T21:27:51.000Z"}, {"id": "1177333295824146448", "text": "@CostaAnaiza @meliobah @roxmo https://t.co/lorTcwl143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "957744213793394688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177274053096349696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CostaAnaiza", "id": "1131692828655071232"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/lorTcwl143", "expanded_url": "https://jornaldebrasilia.com.br/nahorah/pai-mata-filho-afogado-e-confessa-crime/", "display_url": "jornaldebrasilia.com.br/nahorah/pai-ma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177333295824146448"], "in_reply_to_user_id": "1131692828655071232", "created_at": "2019-09-26T21:25:06.000Z"}, {"id": "1176898080093986821", "text": "o cheirinho de escola na inf\u00e2ncia que essa foto tem https://t.co/JjLYwVIaUK", "public_metrics": {"retweet_count": 4005, "reply_count": 425, "like_count": 10768, "quote_count": 4990}, "lang": "pt", "author_id": "144974967", "edit_history_tweet_ids": ["1176898080093986821"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JjLYwVIaUK", "expanded_url": "https://twitter.com/cleytu/status/1176898080093986821/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjLYwVIaUK", "media_key": "3_1176898067687182336"}]}, "geo": {"place_id": "6ed26bb3f5f47f44"}, "created_at": "2019-09-25T16:35:42.000Z"}, {"id": "1177318901480329225", "text": "Eso es un reto suicida https://t.co/LNa8ZLBBRD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3027008525", "edit_history_tweet_ids": ["1177318901480329225"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/LNa8ZLBBRD", "expanded_url": "https://t.co/LNa8ZLBBRD", "display_url": "t.co/LNa8ZLBBRD"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:27:54.000Z"}, {"id": "1177213985189433345", "text": "\u26a0\ufe0f Cristiano es el segundo peor lanzador de falta de la Serie A\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 En Italia hay debate acerca de qui\u00e9n debe lanzar los libres directos en la Juventus \n\u274c El portugu\u00e9s lleva 24 tiros fallados, mientras que Pjanic ha marcado un tanto en seis intentos\nhttps://t.co/yaC3PLFx1S", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 73, "like_count": 668, "quote_count": 85}, "lang": "es", "author_id": "7996522", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Serie A"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Pjanic"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/yaC3PLFx1S", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/26/internacional/1569485855_724145.html?id_externo_rsoc=CM_ES_TW", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://as.com/futbol/2019/09/26/internacional/1569485855_724145.html?id_externo_rsoc=CM_ES_TW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177213985189433345"], "created_at": "2019-09-26T13:31:00.000Z"}, {"id": "1177245517698555904", "text": "Les encanta coger a alguien de punto, pero se les suicida un pana/conocido y son los m\u00e1s psic\u00f3logos y los m\u00e1s que se preocupan por la salud mental.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764714010", "edit_history_tweet_ids": ["1177245517698555904"], "created_at": "2019-09-26T15:36:18.000Z"}, {"id": "1177324207849508873", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816481594215174144", "edit_history_tweet_ids": ["1177324207849508873"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-09-26T20:48:59.000Z"}, {"id": "1177297696853549063", "text": "\u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas el alza del IVA, la eliminaci\u00f3n de subsidios a combustibles, la feudal reforma laboral o el suicida ingreso a Alianza del Pacifico ? \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/GjYrg4ceGo", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355791177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177245452598747136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "del Pacifico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GjYrg4ceGo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugoortizpuebla/status/1177245452598747136", "display_url": "twitter.com/Hugoortizpuebl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177297696853549063"], "created_at": "2019-09-26T19:03:38.000Z"}, {"id": "1177328969336655876", "text": "@Daniel_YagoCRVG Deus me livre andar cntg na garupa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "867205707141132288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177324910152159249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniel_YagoCRVG", "id": "217618969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177328969336655876"], "in_reply_to_user_id": "217618969", "created_at": "2019-09-26T21:07:54.000Z"}, {"id": "1177150251293184000", "text": "Una vez m\u00e1s \u00c1ngeles de Azul y Verde estar\u00e1 presente en otra jornada para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en las FFCCSE! Nos representar\u00e1 M\u00f3nica, PN y psic\u00f3loga. Gracias @ZeroSuicidioPol! @A_azulyverde #polic\u00edanacional #guardiacivil #movimientoang #protegeaquienteprotege \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/O8bTvC5pGQ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3661865656", "entities": {"mentions": [{"start": 174, "end": 190, "username": "ZeroSuicidioPol", "id": "986231508171198464"}, {"start": 192, "end": 205, "username": "A_azulyverde", "id": "3661865656"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "FFCCSE"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4594, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O8bTvC5pGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/A_azulyverde/status/1177150251293184000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O8bTvC5pGQ", "media_key": "3_1177150245291139072"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "polic\u00edanacional"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "guardiacivil"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "movimientoang"}, {"start": 252, "end": 275, "tag": "protegeaquienteprotege"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177150251293184000"], "created_at": "2019-09-26T09:17:44.000Z"}, {"id": "1177308425287602177", "text": "Pai passa mal em sepultamento de jovem morta ap\u00f3s troca de pneu em Bariri https://t.co/rzvkfbVj7P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "70799317", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Bariri"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/rzvkfbVj7P", "expanded_url": "https://uol.page.link/Fowx1", "display_url": "uol.page.link/Fowx1", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/09/26/pai-passa-mal-em-sepultamento-de-jovem-morta-apos-troca-de-pneu-em-bariri.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177308425287602177"], "created_at": "2019-09-26T19:46:16.000Z"}, {"id": "1177242555160940545", "text": "E a per\u00edcia, surpresa, n\u00e3o sabe dizer de que fuzil veio a bala que matou Agatha. Sabe por qu\u00ea? Porque era pretinha e pobrinha. Se fosse a filhinha de um banqueiro do Leblon, todos os PMs envolvidos j\u00e1 estavam em cana, s\u00f3 pra garantir.", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42696696", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.3418, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177242555160940545"], "created_at": "2019-09-26T15:24:31.000Z"}, {"id": "1177166997244850176", "text": "#finevita Possibile che il Pap\u00e0 non dica nulla a difesa della vita? Possibile che non abbia nulla da dire sulla sentenza della Consulta che apre le porte al \u201csuicidio di Stato\u201d. Non possiamo lasciare che a decidere della vita sia un Tribunale con una sentenza di morte!", "public_metrics": {"retweet_count": 449, "reply_count": 850, "like_count": 1968, "quote_count": 91}, "lang": "it", "author_id": "201658727", "edit_history_tweet_ids": ["1177166997244850176"], "created_at": "2019-09-26T10:24:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "finevita"}]}}, {"id": "1176533051838533633", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "lang": "es", "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z"}, {"id": "1177262137481289729", "text": "Una interesante plataforma para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Entra y curiosea. Creo que te gustar\u00e1. https://t.co/4VqlWSm4go", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857245139122745348", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177250230737219585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177262137481289729"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4VqlWSm4go", "expanded_url": "https://twitter.com/let_me_breathe1/status/1177250230737219585", "display_url": "twitter.com/let_me_breathe\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T16:42:20.000Z"}, {"id": "1177322484632293376", "text": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u26bd HORA DE OPINAR! Quem voc\u00ea escolheria, torcedor tricolor? https://t.co/OhEjLvNwkm", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 147, "like_count": 59, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "37058016", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "tricolor"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OhEjLvNwkm", "expanded_url": "https://twitter.com/spfc_net/status/1177322484632293376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OhEjLvNwkm", "media_key": "3_1177322482807840769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177322484632293376"], "created_at": "2019-09-26T20:42:08.000Z"}, {"id": "1176968245905113088", "text": "Necesito un mill\u00f3n de euros para alejarme de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3123644872", "edit_history_tweet_ids": ["1176968245905113088"], "created_at": "2019-09-25T21:14:31.000Z"}, {"id": "1177323668248158208", "text": "Il 18 agosto 2015 il Palermo fa una plusvalenza di 4,67 milioni cedendo Belotti al Torino.\n\nNella stagione 2015/16 il Palermo ha speso 4,35 milioni per \u00abcompensi contrattuali allenatori\u00bb.\n\nPoi ti chiedi perch\u00e9 sono in Serie D.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "74442052", "edit_history_tweet_ids": ["1177323668248158208"], "created_at": "2019-09-26T20:46:50.000Z"}, {"id": "1177294747213475843", "text": "@liber7in0 @GersonAbdon @bolsolindu @favelanewsrj Irm\u00e3o, infelizmente se elas se envolveram com bandidos a probabilidade de acontecer isso era enorme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172539241307549696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177294266277736448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "GersonAbdon", "id": "2245913389"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "bolsolindu", "id": "2394578148"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177294747213475843"], "in_reply_to_user_id": "995645648413315073", "created_at": "2019-09-26T18:51:55.000Z"}, {"id": "1177274757487763456", "text": "Passeggeri sotto schock, #metro insicure #Roma #26settembre \nhttps://t.co/xRHmNDCEwo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1007625351328133120", "edit_history_tweet_ids": ["1177274757487763456"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/xRHmNDCEwo", "expanded_url": "https://www.lacronacadiroma.it/2019/09/metro-b-accoltella-vigilantes-poi-si-suicida-panico-alla-stazione/", "display_url": "lacronacadiroma.it/2019/09/metro-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "metro"}, {"start": 41, "end": 46, "tag": "Roma"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "26settembre"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:32:29.000Z"}, {"id": "1169258354771988481", "text": "Ser da quebra? N te faz bandido!\nTer tattoo? N te faz bandido!\nFumar maconha? N te faz bandido!\nConhecer bandido? N te faz bandido!\n\nSe c\u00ea nunca vendeu droga, nunca roubou ou nunca matou, c\u00ea n \u00e9 bandido, c\u00ea \u00e9 emocionado q paga de gang...\n\nPega a vis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732270234715992064", "edit_history_tweet_ids": ["1169258354771988481"], "created_at": "2019-09-04T14:38:10.000Z"}, {"id": "1177017772133560321", "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas mas eu j\u00e1 estou pronto para aplaudir o filme do Coringa por 8 minutos semana que vem https://t.co/6dMvc1yAVb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65990374", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6dMvc1yAVb", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicasDeVitao/status/1177017772133560321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dMvc1yAVb", "media_key": "3_1177017754756485122"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177017772133560321"], "created_at": "2019-09-26T00:31:19.000Z"}, {"id": "1177151088786624513", "text": "@JoseRa_Becerra @jon_rdi @vjuzgado @CarmenMunozL @oskar_fm @TxemaeQuoAraba @migrantoria @_lalejand_ @MoniEquo @PodemosEuskadi_ \ud83d\udcfd\ufe0fLo que es suicida y lo que no lo es, en la lucha para paliar los efectos del #cambioclim\u00e1tico en #Euskadi @JoseRa_Becerra, en la tribuna aclarando los mensajes contradictorios que lanza el Gobierno. H\u00e1gamos caso a los acertados mensajes de las y los j\u00f3venes de #FridaysForFuture https://t.co/jtxlCLCK6d", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "18689409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177142027181527040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "jon_rdi", "id": "356132851"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "vjuzgado", "id": "422691759"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "CarmenMunozL", "id": "144574957"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "oskar_fm", "id": "282959870"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "TxemaeQuoAraba", "id": "3075232336"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "migrantoria", "id": "132445128"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "_lalejand_", "id": "279017336"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "PodemosEuskadi_", "id": "2299803774"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 391, "end": 406, "probability": 0.7584, "type": "Other", "normalized_text": "FridaysForFuture"}], "urls": [{"start": 408, "end": 431, "url": "https://t.co/jtxlCLCK6d", "expanded_url": "https://twitter.com/EquoBerdeak/status/1177151088786624513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtxlCLCK6d", "media_key": "7_1177150930178977793"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 222, "tag": "cambioclim\u00e1tico"}, {"start": 226, "end": 234, "tag": "Euskadi"}, {"start": 390, "end": 407, "tag": "FridaysForFuture"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177151088786624513"], "in_reply_to_user_id": "18689409", "created_at": "2019-09-26T09:21:04.000Z"}, {"id": "1177239803747872768", "text": "#PDG4 #GavilanesNova Libia se suicida lanz\u00e1ndose de un puente. https://t.co/w8bShuqMa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "872083566129295361", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "PDG4"}, {"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "GavilanesNova"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239769987919873"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239779081183232"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239787566227457"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/w8bShuqMa3", "expanded_url": "https://twitter.com/PasdeGavilanes/status/1177239803747872768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w8bShuqMa3", "media_key": "3_1177239795489267714"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "PDG4"}, {"start": 6, "end": 20, "tag": "GavilanesNova"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177239803747872768"], "created_at": "2019-09-26T15:13:35.000Z"}, {"id": "1177319396328558593", "text": "Foi embora pra Porto Alegre com uma m\u00e3o na frente e outra atr\u00e1s, foi empregada de um primo pra poder ter onde morar, estudava de noite depois que todos iam dormir, ficou mais de anos sem voltar pra casa pq precisava estudar e tbm por n\u00e3o ter dinheiro pra passagem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "296566612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177315376453103619"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177319396328558593"], "in_reply_to_user_id": "296566612", "created_at": "2019-09-26T20:29:52.000Z"}, {"id": "1177318968807366656", "text": "Sin embargo, antes de dirigirse a la puerta se plant\u00f3 frente a la chatarra.\u2014\n\nEstoy disconforme con que me hayas llevado al sitio que destruy\u00f3 mi cerebro.\nEstoy disconforme con tus acciones quit\u00e1ndome la ropa y deteniendo mi coraz\u00f3n por un tiempo.\nEstoy disconforme porque no +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "952294096969895938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177318949001863169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177318968807366656"], "in_reply_to_user_id": "952294096969895938", "created_at": "2019-09-26T20:28:10.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1177295790731079681", "text": "Uy que miedito! \nP\u00f3nganse a trabajar que el pa\u00eds est\u00e1 paralizado y el gobierno no hace obras y la inseguridad crece y crece .", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "17793462", "edit_history_tweet_ids": ["1177295790731079681"], "created_at": "2019-09-26T18:56:04.000Z"}, {"id": "1177295009122521090", "text": "A lei do tr\u00e1fico \u00e9 desumana e covarde. Se n\u00e3o tem pena de usar crian\u00e7as kamikases para o crime, quanto mais pela vida do trabalhador. https://t.co/XepZbaLzYr", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 50, "like_count": 303, "quote_count": 43}, "lang": "pt", "author_id": "1103142736927080448", "edit_history_tweet_ids": ["1177295009122521090"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/XepZbaLzYr", "expanded_url": "https://twitter.com/GeografiaT/status/1177295009122521090/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XepZbaLzYr", "media_key": "7_1177294730599763969"}]}, "created_at": "2019-09-26T18:52:57.000Z"}, {"id": "1177296819606495232", "text": "Por cierto, Javi L\u00f3pez har\u00e1 muchas cosas mal pero el del pase suicida que ha regalado el bal\u00f3n al Celta en la frontal del \u00e1rea al principio del partido ha sido Marc Roca, que he le\u00eddo mucha a bronca a Javi por esa jugada. #rcde", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "150783625", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Javi L\u00f3pez"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5667, "type": "Organization", "normalized_text": "Celta"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Roca"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Javi"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7001, "type": "Organization", "normalized_text": "rcde"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 227, "tag": "rcde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177296819606495232"], "created_at": "2019-09-26T19:00:09.000Z"}, {"id": "1177317346773471237", "text": "que si matas a un enemigo con perro el perro se queda al lado del cad\u00e1ver super confuso porque su due\u00f1o no se mueve, y si matas al perro el due\u00f1o grita y llora como si le hubieras destrozado o sea john wick who", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "295598919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177316504922206208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "john wick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177317346773471237"], "in_reply_to_user_id": "295598919", "created_at": "2019-09-26T20:21:43.000Z"}, {"id": "1177197359589183494", "text": "El presidente @lopezobrador_ , Alejandro Encinas (@A_Encinas_R) y Omar G\u00f3mez, fiscal especial del caso Ayotzinapa, inician la conferencia de prensa ma\u00f1anera portando playeras alusivas a los 43 normalistas desaparecidos | #Ayotzinapa5a\u00f1os #Video: @misaelzs https://t.co/QwJ6LrqMVB", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 47, "like_count": 50, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "16676396", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "A_Encinas_R", "id": "93673010"}, {"start": 246, "end": 255, "username": "misaelzs", "id": "250225414"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandro Encinas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7186, "type": "Person", "normalized_text": "Omar G\u00f3mez"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.4153, "type": "Place", "normalized_text": "Ayotzinapa"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QwJ6LrqMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1177197359589183494/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QwJ6LrqMVB", "media_key": "13_1177196645408227330"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 237, "tag": "Ayotzinapa5a\u00f1os"}, {"start": 238, "end": 244, "tag": "Video"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177197359589183494"], "created_at": "2019-09-26T12:24:56.000Z"}, {"id": "1177293259753820160", "text": "@MauroLeonardi3 per Massimiliano , morto suicida dopo una breve stravolta vita. Grazie mille!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1006050012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177268318224429056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MauroLeonardi3", "id": "609175642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177293259753820160"], "in_reply_to_user_id": "609175642", "created_at": "2019-09-26T18:46:00.000Z"}, {"id": "1177315035015712770", "text": "\u00bfSe suicida la oligarqu\u00eda colombiana? https://t.co/8GB2zsuMKb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139141308", "edit_history_tweet_ids": ["1177315035015712770"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8GB2zsuMKb", "expanded_url": "http://misionverdad.com/ocS", "display_url": "misionverdad.com/ocS"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:12:32.000Z"}, {"id": "1177287815320805376", "text": "Suicidios en la adolescencia #Prevenci\u00f3n #SaludPublica @drarosananunez @CincyIM @DrAlfonsoVidal @pereiro_ana @opsargentina @BeatrizDavyt @BancoMundialLAC @2010vgf @CarlosStoltzing @toniolo_marcela @elina_ross @Guada_amor @AllegrettiR21 @MarcoGomezMD @Lola_Sidor @feruminsky https://t.co/yqTTqCwmoi", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3292082447", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 70, "username": "drarosananunez", "id": "2419007020"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "CincyIM", "id": "1411623368"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DrAlfonsoVidal", "id": "1090064149"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "pereiro_ana", "id": "947858215"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "BeatrizDavyt", "id": "224600888"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "BancoMundialLAC", "id": "174361486"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "CarlosStoltzing", "id": "1350678031"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "toniolo_marcela", "id": "4871865071"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "elina_ross", "id": "625753583"}, {"start": 209, "end": 220, "username": "Guada_amor", "id": "852087872"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "AllegrettiR21", "id": "139689780"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "MarcoGomezMD", "id": "566830882"}, {"start": 250, "end": 261, "username": "Lola_Sidor", "id": "606328698"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "feruminsky", "id": "980195857"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yqTTqCwmoi", "expanded_url": "https://twitter.com/docandreacaro/status/1177287815320805376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yqTTqCwmoi", "media_key": "3_1177287807456485376"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "SaludPublica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177287815320805376"], "created_at": "2019-09-26T18:24:22.000Z"}, {"id": "1177272404940402693", "text": "Seg\u00fan el CIS: \n\ud83d\udc49Cuatro de cada diez votantes de PSOE admiten tener poca o ninguna confianza en Pedro S\u00e1nchez\n\ud83d\udc49El 18% de los de Podemos quieren a S\u00e1nchez de presidente\n\ud83d\udc49Pablo Casado logra casi al aprobado entre los de Ciudadanos https://t.co/dbWbdNMV92", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "121385551", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6327, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.3891, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/dbWbdNMV92", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-cuatro-cada-diez-votantes-psoe-tiene-escasa-nula-confianza-sanchez-cis-20190926184006.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-cuatro-cada-diez-votantes-psoe-tiene-escasa-nula-confianza-sanchez-cis-20190926184006.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177272404940402693"], "created_at": "2019-09-26T17:23:08.000Z"}, {"id": "1177221823576104961", "text": "Los tertulianos han pasado de animar a que los socialistas se abstengan a animar que voten a Errej\u00f3n. \u00bf c\u00f3mo lo hacen? Diciendo cosas como \" muchos votantes socialistas est\u00e1n enfadados y se abstendr\u00e1n\" ahora lo cambian por \" votar\u00e1n Errej\u00f3n\".\nEl objetivo: debilitar al @PSOE . https://t.co/EBsHRSWc6T", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 14, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "775304006616944640", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 274, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6452, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EBsHRSWc6T", "expanded_url": "https://twitter.com/PowerCaballero/status/1177221823576104961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EBsHRSWc6T", "media_key": "3_1177221815967657985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177221823576104961"], "created_at": "2019-09-26T14:02:09.000Z"}, {"id": "1176962813140582401", "text": "Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 asociada a una mayor ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/IlfeWIVfzi", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "606465186", "edit_history_tweet_ids": ["1176962813140582401"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/IlfeWIVfzi", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125"}]}, "created_at": "2019-09-25T20:52:56.000Z"}, {"id": "1177309821554561024", "text": "ESTO SI ME ARRANCA UNA LAGRIMA VER A NUESTRO GLORIOSO HUASCAR DEL MAS GRANDE CABALLERO DE LOS MARES DON MIGUEL GRAU. LA KORRUPCION DE LA SRA RUTH Y DEL SUICIDA AG NO NOS PUEDE DOBLEGAR SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Y CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA https://t.co/QZUaO5TKbp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177273209529368576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177309821554561024"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/QZUaO5TKbp", "expanded_url": "https://twitter.com/bettinaHuaral/status/1177273209529368576", "display_url": "twitter.com/bettinaHuaral/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:51:49.000Z"}, {"id": "1176936953884925952", "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029080086828466177", "edit_history_tweet_ids": ["1176936953884925952"], "created_at": "2019-09-25T19:10:10.000Z"}, {"id": "1177245662074802177", "text": "Lamento sua morte e transmito esse sentimento a seus familiares, amigos e ao povo franc\u00eas. https://t.co/YGHNlxuRm7", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 19, "like_count": 1339, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177245636267319297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177245662074802177"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YGHNlxuRm7", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1177245662074802177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YGHNlxuRm7", "media_key": "3_1177245652910247936"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-09-26T15:36:52.000Z"}, {"id": "1177315409265135617", "text": "@RevivedHxnter &lt; detenerla y ocuparse \u00e9l mismo del bicho. Pod\u00eda hacerlo, tal y como Elizabeth lo hab\u00eda dejado antes, seguro que podr\u00eda. Por favor, era un soldado condecorado antes de que un ca\u00f1onazo le volase por los aires. Pero ella no se dej\u00f3 ayudar, y &gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816066217240907776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177315398695444485"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Elizabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177315409265135617"], "in_reply_to_user_id": "816066217240907776", "created_at": "2019-09-26T20:14:01.000Z"}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "author_id": "3000156695", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z"}, {"id": "1177307633633714176", "text": "@beauany00 Mas ele n\u00e3o morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184077998", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177306163249078274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "beauany00", "id": "1070686567692406784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177307633633714176"], "in_reply_to_user_id": "1070686567692406784", "created_at": "2019-09-26T19:43:07.000Z"}, {"id": "1177313837189672960", "text": "Tanuki suicida \ud83d\ude02\n@RumbleStars \n@Rumble_Stars \n@XidamaeSports https://t.co/uwPEHMdDtV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "460533336", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "RumbleStars", "id": "963403345523281920"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "rumble_stars", "id": "1459402933288812545"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "XidamaeSports", "id": "1128398198614167553"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "Tanuki"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/uwPEHMdDtV", "expanded_url": "https://twitter.com/mrs_agc31/status/1177313837189672960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwPEHMdDtV", "media_key": "7_1177313735632982016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177313837189672960"], "created_at": "2019-09-26T20:07:46.000Z"}, {"id": "1177278642285699072", "text": "Con agujero https://t.co/1Bb9nI6ntH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "567265244", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177024582584344576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278642285699072"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/1Bb9nI6ntH", "expanded_url": "https://twitter.com/sandrialfonso/status/1177024582584344576", "display_url": "twitter.com/sandrialfonso/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:47:55.000Z"}, {"id": "1177311715559710720", "text": "@doutorprepucio Vai se suicidar bebendo leite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1165223601630523392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177297439897862149"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "doutorprepucio", "id": "712627986156093440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311715559710720"], "in_reply_to_user_id": "712627986156093440", "created_at": "2019-09-26T19:59:21.000Z"}, {"id": "1177310028447080448", "text": "@mariacvg_ @varuky_ @airhopping El m\u00edo. Maravilloso. https://t.co/VtmyYYkRGX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4807340309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177309744819834880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mariacvg_", "id": "905445217922420736"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "varuky_", "id": "160574016"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "airhopping", "id": "4924353555"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/VtmyYYkRGX", "expanded_url": "https://twitter.com/Damihibibere/status/1177310028447080448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtmyYYkRGX", "media_key": "16_1177310007995633665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177310028447080448"], "in_reply_to_user_id": "4807340309", "created_at": "2019-09-26T19:52:38.000Z"}, {"id": "1177312014877769728", "text": "Viado\nImpotente\nNada demais\nImpotente dnv\nCuz\u00e3o\nUm bosta\nSuicida*\n\nde nada vinicius https://t.co/jddc3sdX48", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056275552984879104", "edit_history_tweet_ids": ["1177312014877769728"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/jddc3sdX48", "expanded_url": "https://t.co/jddc3sdX48", "display_url": "t.co/jddc3sdX48"}]}, "created_at": "2019-09-26T20:00:32.000Z"}, {"id": "1177311621326233601", "text": "c: quem tava no poder quando voc\u00ea nasceu? \nv: era getulio\nal: get\u00falio? \nv: \u00e9. ele morreu eu era crian\u00e7a. eu tava na aula e a professora: \"get\u00falio se suicidou\" e a gente foi liberado mais cedo \nvelinhos e suas p\u00e9rolas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3866510303", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "getulio"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177311621326233601"], "created_at": "2019-09-26T19:58:58.000Z"}, {"id": "1177088247052328960", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1569003564", "edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"], "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z"}, {"id": "1177274117260795904", "text": "Quem me conhece sabe que JAMAIS vou passar pano pro unasp\n\nMas se ele n\u00e3o faz nada sobre setembro amarelo todo mundo reclama\nSe ele faz todo mundo reclama\n\nLindos, quais as ideias de voc\u00eas pro setembro amarelo al\u00e9m de digitar cr\u00edtica?", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "590519577", "edit_history_tweet_ids": ["1177274117260795904"], "geo": {"place_id": "0fbdad3463eededc"}, "created_at": "2019-09-26T17:29:56.000Z"}, {"id": "1176533058356490241", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "164763964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "in_reply_to_user_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z"}, {"id": "1177299967574081536", "text": "PCM anunci\u00f3 que el \u201cGobierno no se quedar\u00e1 de brazos cruzados\u201d. Ojal\u00e1 eso signifique alguna acci\u00f3n inmediata en salud, seguridad o educaci\u00f3n, y no mas confrontaci\u00f3n ni par\u00e1lisis gubernamental. El pueblo lo exige. @pcmperu @saldelsol @presidenciaperu https://t.co/rtYvKZyjtg", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 269, "like_count": 466, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "71054324", "entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 222, "end": 232, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rtYvKZyjtg", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertvioleta/status/1177299967574081536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rtYvKZyjtg", "media_key": "3_1177299955398008832"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177299967574081536"], "created_at": "2019-09-26T19:12:40.000Z"}, {"id": "1177305206637367296", "text": "Tiago Nunes, do Athletico/PR, e Fernando Diniz, que deixou o Fluminense h\u00e1 cerca de um m\u00eas, s\u00e3o especulados nos bastidores do S\u00e3o Paulo para substituir Cuca. N\u00e3o h\u00e1 chance de Rog\u00e9rio Ceni voltar ao S\u00e3o Paulo, pela rela\u00e7\u00e3o com Leco. [@andrehernan] https://t.co/0y7tU1teVM", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 17, "like_count": 83, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "3087642559", "entities": {"mentions": [{"start": 233, "end": 245, "username": "andrehernan", "id": "19285159"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Nunes"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6385, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Diniz"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.8714, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}, {"start": 175, "end": 186, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio Ceni"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.6223, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Leco"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/0y7tU1teVM", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Tricolor/status/1177305206637367296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0y7tU1teVM", "media_key": "3_1177305198055829504"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/0y7tU1teVM", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Tricolor/status/1177305206637367296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0y7tU1teVM", "media_key": "3_1177305198055833602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305206637367296"], "created_at": "2019-09-26T19:33:29.000Z"}, {"id": "1177205551165366272", "text": "Entre amigos y compartiendo @MisterDonutESA rellenas de ya saben que. \nLa mejor reuni\u00f3n de comp\u00e1s que ver\u00e1s hoy! https://t.co/AYGTDLfF1j", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 39, "like_count": 40, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "1084282249040654336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177204549658038273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "MisterDonutESA", "id": "1491374071"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/AYGTDLfF1j", "expanded_url": "https://twitter.com/Bessy_Rios/status/1177204549658038273", "display_url": "twitter.com/Bessy_Rios/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177205551165366272"], "created_at": "2019-09-26T12:57:29.000Z"}, {"id": "1177310525803454471", "text": "&lt;\"Donde se acomoda la usura, nacen la ambici\u00f3n y el poder, y este germina en la tierra, que agoniza por inter\u00e9s\"&gt; hace referencia a la sed de poder de quienes deber\u00edan velar por nuestro planeta, leyes que no se cumplen solo por la ambici\u00f3n de pol\u00edticos y gobernantes. https://t.co/QwrsbIOGc8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3427079021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177310516567404544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177310525803454471"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/QwrsbIOGc8", "expanded_url": "https://twitter.com/csuazo_sepu/status/1177310525803454471/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QwrsbIOGc8", "media_key": "3_1177310520283676672"}]}, "in_reply_to_user_id": "3427079021", "created_at": "2019-09-26T19:54:37.000Z"}, {"id": "1177273209529368576", "text": "El 8/10/79 el\ud83c\uddf5\ud83c\uddease ti\u00f1o de gloria/hero\u00edsmo/entrega/patriotismo #MGRAU ofrend\u00f3 su vida por un \ud83c\uddf5\ud83c\uddeagrande/digno\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f140 a\u00f1os despu\u00e9s Pdte @MartinVizcarraC cumpla su palabra #CierreDelCongresoYA el 83% d peruanos lo respaldamos v\u00eda #referendum Vamos embanderando todo\ud83d\udce2@congresoperu \u2696\ufe0f https://t.co/v5FVRnmSt6", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "191637373", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 149, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 262, "end": 275, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6188, "type": "Place", "normalized_text": "MGRAU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/v5FVRnmSt6", "expanded_url": "https://twitter.com/bettinaHuaral/status/1177273209529368576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5FVRnmSt6", "media_key": "7_1177272774592589829"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 68, "tag": "MGRAU"}, {"start": 168, "end": 188, "tag": "CierreDelCongresoYA"}, {"start": 226, "end": 237, "tag": "referendum"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177273209529368576"], "created_at": "2019-09-26T17:26:20.000Z"}, {"id": "1176987991086120960", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "792158202712457216", "edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z"}, {"id": "1174794946760626182", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "lang": "pt", "author_id": "751471278968758272", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z"}, {"id": "1177300555405963264", "text": "AQUELE MOMENTO DO FILME QUE D\u00c1 VONTADE DE FECHAR OS OLHOS #adorocinema https://t.co/j7g24NekVN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21030405", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "adorocinema"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j7g24NekVN", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1177300555405963264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j7g24NekVN", "media_key": "3_1177244015319801857"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "adorocinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300555405963264"], "created_at": "2019-09-26T19:15:00.000Z"}, {"id": "1176848683557634049", "text": "\u00bf\u00bfPodemos hacer un hilo de libros/lecturas que nos hayan marcado o gustado muchis\u00edsisimo??", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 537, "like_count": 2664, "quote_count": 88}, "lang": "es", "author_id": "739588893482323969", "edit_history_tweet_ids": ["1176848683557634049"], "created_at": "2019-09-25T13:19:25.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1177300343144628224", "text": "El in\u00fatil dice \u201cnuestro gobierno no se va a quedar con los brazos cruzados\u201d por eso... SAL A MARCHAR POR NOSOTROS. \n\nAdem\u00e1s de in\u00fatiles, COBARDES.", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 41, "like_count": 626, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1177300343144628224"], "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "created_at": "2019-09-26T19:14:09.000Z"}, {"id": "1177003953906737152", "text": "Hoy Will Smith celebra sus 51 a\u00f1os, sin duda el protagonista de alguna pel\u00edcula favorita nuestra.. o serie, como lo fue 'El pr\u00edncipe de Bel Air' \ud83e\udd14 \n\nPara usted \u00bfcu\u00e1l es el mejor personaje de Will? https://t.co/KugBaL2f9J", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 30, "like_count": 147, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "22142090", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.763, "type": "Other", "normalized_text": "El pr\u00edncipe de"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Bel Air"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/KugBaL2f9J", "expanded_url": "https://twitter.com/Radioacktiva_/status/1177003953906737152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KugBaL2f9J", "media_key": "16_1177003947762098177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177003953906737152"], "created_at": "2019-09-25T23:36:24.000Z"}, {"id": "1177145991784488961", "text": "Costruiscono l'inferno in terra e poi ti concedono il \"diritto\" di chiedere la morte. \u00c8 comunque in linea con la vocazione suicida del nuovo europeo, il nichilista che dopo la seconda guerra mondiale ha scelto di vivere solo per consumare, e quindi di non vivere.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2441406223", "edit_history_tweet_ids": ["1177145991784488961"], "created_at": "2019-09-26T09:00:49.000Z"}, {"id": "1177141809308479488", "text": "Que haya unos empresarios cuatreros que por tres duros m\u00e1s ponen la vida de trabajadores en juego, no tiene nada que ver... Porque si alguien por estr\u00e9s laboral se suicida, el mismo no contabilizar\u00eda como un accidente laboral, aunque el motivo sea ese. https://t.co/oGkqZpoW8N", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "374759316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177118954420150272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177141809308479488"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oGkqZpoW8N", "expanded_url": "https://twitter.com/AcLabEsp/status/1177118954420150272", "display_url": "twitter.com/AcLabEsp/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T08:44:12.000Z"}, {"id": "1177305707101806592", "text": "saudades de tar in love kkkk fds", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1155913538860453890", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "tar in love"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177305707101806592"], "created_at": "2019-09-26T19:35:28.000Z"}, {"id": "1177306731916996608", "text": "@apenassincerah A ponto de n\u00e3o se amar mais. E acaba fazendo de tudo. \u00c9 preciso ser muito forte pra conseguir sair. No caso dela, ela j\u00e1 disse que ele mudou em algumas coisas, mas a torcida dela pelo jeito cr\u00edtica muito ele...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978730364972797952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177304645552812032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177306731916996608"], "in_reply_to_user_id": "1130192527041150976", "created_at": "2019-09-26T19:39:32.000Z"}, {"id": "1177300421582499841", "text": "Viny disse pra Hari que ela n\u00e3o tem que se sentir culpada e se ele quisesse fazer ele n\u00e3o falaria, ele faria, dando a entender que ele s\u00f3 falou isso pq queria segurar a Hariany e ela concordou! #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 7, "like_count": 422, "quote_count": 21}, "lang": "pt", "author_id": "279287168", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 205, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300421582499841"], "created_at": "2019-09-26T19:14:28.000Z"}, {"id": "1177304612874985482", "text": "@lucaseduardrz @BrunoTessaro @RicardoNauts a GameInformer conversou com o Neil Druckmann sobre o final do #TLOU e eu lembrei daquela discuss\u00e3o q vcs tiveram. Apesar de o Joel ser um cara com muitos problemas, claramente a ideia do jogo nunca foi transforma-lo em um monstro. https://t.co/0gx7P4TxnA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64070390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucaseduardrz", "id": "242151944"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "BrunoTessaro", "id": "24237955"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "RicardoNauts", "id": "297217201"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.4435, "type": "Other", "normalized_text": "GameInformer"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Druckmann"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "TLOU"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Joel"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/0gx7P4TxnA", "expanded_url": "https://twitter.com/matiasbsb/status/1177304612874985482/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0gx7P4TxnA", "media_key": "7_1177304252689113089"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 111, "tag": "TLOU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177304612874985482"], "in_reply_to_user_id": "242151944", "created_at": "2019-09-26T19:31:07.000Z"}, {"id": "1177305960777441280", "text": "Un pap\u00e1 besa a su hijo de 10 a\u00f1os resucitado por tercera vez en un d\u00eda , tiene arritmia cardiaca , el padre es compatible , los m\u00e9dicos no lo aceptan porque no pueden matarlo Para salvar a su hijo . Acto seguido el padre se despide , saca un arma se dispara en la cabeza, su hijo", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "709816730", "edit_history_tweet_ids": ["1177305960777441280"], "created_at": "2019-09-26T19:36:28.000Z"}, {"id": "1177305582602207232", "text": "De los K no espero nada, esto es m\u00e9rito tuyo voto asado. En Octubre la podes arreglar, no seas suicida y vota bien. https://t.co/EOJ3WyY6cQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3003741159", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177304192362385410"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177305582602207232"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EOJ3WyY6cQ", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1177304192362385410", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:34:58.000Z"}, {"id": "1177304192362385410", "text": "La actividad econ\u00f3mica creci\u00f3 1,2% en julio, antes de la devaluaci\u00f3n post PASO https://t.co/9IPUzi2n5d", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1177304192362385410"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9IPUzi2n5d", "expanded_url": "https://www.clarin.com/economia/actividad-economica-crecio-1-2-julio-devaluacion-post-paso_0_fIVZK6jl.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569526166", "display_url": "clarin.com/economia/activ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/economia/actividad-economica-crecio-1-2-julio-devaluacion-post-paso_0_fIVZK6jl.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569526166"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:29:27.000Z"}, {"id": "1177183747202007040", "text": "Morro suicida marica quieres leer algo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "947950802227867650", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Morro"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177183747202007040"], "created_at": "2019-09-26T11:30:51.000Z"}, {"id": "1177303781358362625", "text": "@apenassincerah Mas apego emocional \u00e9 um abuso mana, vc nao pode colocar o outro antes de si mesmo, primeiro vc se ama pra depois amar o outro. E em rela\u00e7\u00e3o ao relacionamento deles, tudo que se sabe \u00e9 que ele n\u00e3o \u00e9 flor que se cheire, inclusive tem varios ind\u00edcios de trai\u00e7\u00e3o da parte dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978730364972797952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177301811415453696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177303781358362625"], "in_reply_to_user_id": "1130192527041150976", "created_at": "2019-09-26T19:27:49.000Z"}, {"id": "1177304389393928192", "text": "@suicida_mne @oioisempai2 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1082188438441463808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177303070461575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177304389393928192"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-26T19:30:14.000Z"}, {"id": "1177303584821719041", "text": "@rutharenasm @psiquiatraca @Maite5C Soy una psiquiatra que curra como una mula y se mata por hacer su curro bien... Mientras don Anafranil 600 mg al dia etc a esos no les pasa nunca nada https://t.co/Qr4C0DNDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245824191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177303213764222976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Maite5C", "id": "2786856687"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Anafranil"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Qr4C0DNDjD", "expanded_url": "https://twitter.com/martamo79/status/1177303584821719041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qr4C0DNDjD", "media_key": "16_1177303576307216384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177303584821719041"], "in_reply_to_user_id": "245824191", "created_at": "2019-09-26T19:27:02.000Z"}, {"id": "1177300425617399809", "text": "@rutharenasm @psiquiatraca @Maite5C Bueno, yo no s\u00e9 c\u00f3mo funciona en Italia pero que el juez haya aceptado la querella a tr\u00e1mite no auguran nada bueno.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245824191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177298585353949184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "psiquiatraca", "id": "4885318043"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Maite5C", "id": "2786856687"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177300425617399809"], "in_reply_to_user_id": "1623342781", "created_at": "2019-09-26T19:14:29.000Z"}, {"id": "1177300758871646213", "text": "eu em outra conta... https://t.co/o6ITWozlda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008480045587976193", "edit_history_tweet_ids": ["1177300758871646213"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/o6ITWozlda", "expanded_url": "https://t.co/o6ITWozlda", "display_url": "t.co/o6ITWozlda"}]}, "created_at": "2019-09-26T19:15:48.000Z"}, {"id": "1176964646848344065", "text": "HEAVY \ud83e\udde0\ud83e\udde0\ud83e\udde0\ud83d\udd25\n@hermannstene \n\ud83d\udcf2 @funkmesterjan https://t.co/Tu4Ow7Lfzd", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "lang": "en", "author_id": "2337250524", "edit_history_tweet_ids": ["1176964646848344065"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Tu4Ow7Lfzd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lask8boarderie/status/1176964646848344065/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tu4Ow7Lfzd", "media_key": "7_1176963507272785920"}]}, "created_at": "2019-09-25T21:00:13.000Z"}, {"id": "1177288670635843586", "text": "Sorpresa en la Mancomunidad \nDerrota de @navarra_suma \nhttps://t.co/JymyKMXssN", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "216755042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177287189547429888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "navarra_suma", "id": "1105212399441899521"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Mancomunidad"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/JymyKMXssN", "expanded_url": "https://twitter.com/ibaiazparren/status/1177287189547429888", "display_url": "twitter.com/ibaiazparren/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177288670635843586"], "created_at": "2019-09-26T18:27:46.000Z"}, {"id": "1177276126047215616", "text": "Quiere someter al Presidente AMLO pero no lo lograr\u00e1. https://t.co/UooBdKbhDZ", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 219, "like_count": 759, "quote_count": 32}, "lang": "es", "author_id": "225101516", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177047639650525184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/UooBdKbhDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/oneamexico/status/1177047639650525184", "display_url": "twitter.com/oneamexico/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177276126047215616"], "created_at": "2019-09-26T17:37:55.000Z"}, {"id": "1176955601420738562", "text": "Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o facebook dela o que mais ela fez foi pedir ajuda, a\u00ed posta que tem que ajuda mas na primeira oportunidade de magoar algu\u00e9m, falar mal do cabelo da roupa e etc, fala", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012456597199704064", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176955601420738562"], "created_at": "2019-09-25T20:24:16.000Z"}, {"id": "1177293680001961985", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\ude14 Con una soga en el cuello, el menor se quit\u00f3 la vida en el interior del ba\u00f1o de su domicilio\nhttps://t.co/Ak5HIqbgxU", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "4118215092", "edit_history_tweet_ids": ["1177293680001961985"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Ak5HIqbgxU", "expanded_url": "https://bit.ly/2m2Z4jm", "display_url": "bit.ly/2m2Z4jm"}]}, "created_at": "2019-09-26T18:47:41.000Z"}, {"id": "1177246618908839936", "text": "\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude33Cande Tinelli se tatu\u00f3 en la frente el personaje Hello Kitty https://t.co/nZJdbO2c3U", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 202, "like_count": 59, "quote_count": 25}, "lang": "es", "author_id": "157830185", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "e Tinel"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "e Hello Kit"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nZJdbO2c3U", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/26/cande-tinelli-se-tatuo-en-la-frente-el-personaje-hello-kitty/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/26/cande-tinelli-se-tatuo-en-la-frente-el-personaje-hello-kitty/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1177246618908839936"], "created_at": "2019-09-26T15:40:40.000Z"}, {"id": "1177278343756034048", "text": "t\u00f4 mais p suicida https://t.co/2tg9iyIM0y", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805474517170655232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177276027669757952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1177278343756034048"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/2tg9iyIM0y", "expanded_url": "https://twitter.com/aleequisi/status/1177276027669757952", "display_url": "twitter.com/aleequisi/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:46:44.000Z"}]}, "errors": [{"value": "1177343408312061956", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177343408312061956].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177343408312061956", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177315656242487296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177315656242487296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177315656242487296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177335165414232064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177335165414232064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177335165414232064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160757754925068288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160757754925068288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160757754925068288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177329017856364569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177329017856364569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177329017856364569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106646946389872640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106646946389872640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106646946389872640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177291319137460226", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177291319137460226].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177291319137460226", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "821448975127642112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [821448975127642112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "821448975127642112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177332388529135622", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177332388529135622].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177332388529135622", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "837792016713011201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837792016713011201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837792016713011201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177331936135647245", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177331936135647245].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177331936135647245", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086786910536773633", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086786910536773633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086786910536773633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177327287978614785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177327287978614785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177327287978614785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156370953376583681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156370953376583681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156370953376583681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177326931886391299", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177326931886391299].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177326931886391299", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177310686185230338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177310686185230338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177310686185230338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170658889739776000", "value": "1170658889739776000", "detail": "User has been suspended: [1170658889739776000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177232026774192131", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177232026774192131", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177232026774192131].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177317328712810496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177317328712810496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177317328712810496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1424145636", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1424145636].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1424145636", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177243205596786690", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177243205596786690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177243205596786690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177318012275310592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177318012275310592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177318012275310592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177188679971954688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177188679971954688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177188679971954688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177316465780887558", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177316465780887558", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177316465780887558].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177315172626718721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177315172626718721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177315172626718721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "861707648584085504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [861707648584085504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "861707648584085504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176270353322127365", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176270353322127365].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176270353322127365", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054005347931901952", "value": "1054005347931901952", "detail": "User has been suspended: [1054005347931901952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177312531746103296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177312531746103296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177312531746103296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1143532516655140866", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1143532516655140866].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143532516655140866", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177312578319597568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177312578319597568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177312578319597568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177308720738590721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177308720738590721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177308720738590721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177307903595884549", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177307903595884549", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177307903595884549].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177307085039656961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177307085039656961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177307085039656961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177306499342884866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177306499342884866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177306499342884866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177306001910972420", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177306001910972420", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177306001910972420].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177305839675351040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177305839675351040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177305839675351040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177305469674754049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177305469674754049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177305469674754049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177305351345119232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177305351345119232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177305351345119232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177305333041106944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177305333041106944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177305333041106944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177305467594391553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177305467594391553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177305467594391553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177304947173535744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177304947173535744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177304947173535744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177304889216655362", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177304889216655362", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177304889216655362].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177304673134534662", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177304673134534662", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177304673134534662].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177303497387233280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177303497387233280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177303497387233280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177303070461575168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177303070461575168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177303070461575168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177303440449527808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177303440449527808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177303440449527808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "731865771517808641", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [731865771517808641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "731865771517808641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177201080536653826", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177201080536653826].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177201080536653826", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177302747890311168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177302747890311168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177302747890311168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177301605454102535", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177301605454102535", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177301605454102535].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177053371628511232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177053371628511232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177053371628511232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167836002150490114", "value": "1167836002150490114", "detail": "User has been suspended: [1167836002150490114].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177300844787712000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177300844787712000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177300844787712000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "208300380", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [208300380].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "208300380", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177289025671106561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177289025671106561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177289025671106561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2332322020", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2332322020].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2332322020", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177300827582713857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177300827582713857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177300827582713857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177300473856090113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177300473856090113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177300473856090113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177296714568470528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177296714568470528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177296714568470528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177299842139336705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177299842139336705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177299842139336705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177298325197991936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177298325197991936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177298325197991936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177294663600021504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177294663600021504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177294663600021504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177343647987261441", "oldest_id": "1177299198410186753", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61aw1un5cqxyoa7k1ss9tup5w8t"}}