{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "319092855", "created_at": "2019-08-19T02:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270429517209600"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163270429517209600"}, {"author_id": "1148092815911587841", "created_at": "2019-08-19T02:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270417882210305"], "text": "Uma vez disseram : - o deprimindo , t\u00e1 sempre fazendo piada da pr\u00f3pria tristeza .. \n- o ansioso , sempre diz que n\u00e3o tem ansiedade ..\n- o suicida , sempre deu sinais dos seus atos .. \nO que eles tem em comum ? TODOS ELES PENDEM AJUDA QUEM N\u00c3O V\u00ca \u00c9 QUEM DEPOIS LAMENTA A PERDA.", "lang": "pt", "id": "1163270417882210305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "234394536", "created_at": "2019-08-19T02:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270394893209600"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163270394893209600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/bASmr9RcNY", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "1135265699146940416", "created_at": "2019-08-19T02:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270391709732864"], "text": "Perereca suicida \ud83c\udfb6 https://t.co/bASmr9RcNY", "lang": "es", "id": "1163270391709732864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3428604969", "created_at": "2019-08-19T02:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270235606138880"], "text": "eu finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida, e mano o filme \u00e9 ruim msm nerfaram o coringa tipo", "lang": "pt", "id": "1163270235606138880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162450303830151173"}], "author_id": "2155786837", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "amarillokanario", "id": "836389031382503428"}]}, "created_at": "2019-08-19T02:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270143717384192"], "text": "RT @amarillokanario: Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1163270143717384192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269814686818304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Dod\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sinoreip1", "id": "1282167893212499968"}]}, "author_id": "1064658000630218752", "created_at": "2019-08-19T02:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270119709184002"], "in_reply_to_user_id": "1115046694020890626", "text": "@Sinoreip1 o nome do meu era Dod\u00f3\nEle pulou do aqu\u00e1rio e morreu\nAcho q ele era um Beta Suicida", "lang": "pt", "id": "1163270119709184002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/celwuO7Uuc", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/_phcj2", "display_url": "mundo.abc.es/_phcj2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "author_id": "43339022", "created_at": "2019-08-19T02:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270107012960258"], "text": "Kabul llora a sus muertos. El grupo yihadista Daesh perdi\u00f3 el califato que levant\u00f3 en Siria e Irak, pero conserva su capacidad de generar terror como demostr\u00f3 en la noche del s\u00e1bado en la capital afgana. Una operaci\u00f3n suicida del brazo afgano del aut\u2026 https://t.co/celwuO7Uuc", "lang": "es", "id": "1163270107012960258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163269766120951810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chen_brazil", "id": "948667376106647552"}]}, "author_id": "764834537402687492", "created_at": "2019-08-19T02:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270093947772930"], "text": "RT @chen_brazil: [\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase mato\u2026", "lang": "pt", "id": "1163270093947772930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1078511788268892160", "created_at": "2019-08-19T02:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270053560815627"], "text": "E se os home chega foi Deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho, mas pensei na minha velha, falando RAPAZ N\u00c3O TE CRIEI PRA ISSO, pensei no irm\u00e3o que n\u00e3o come, pensei no fiel que t\u00e1 preso, pensei nas novinha correndo risco \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "id": "1163270053560815627"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "893308868402532352", "created_at": "2019-08-19T02:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163270026327183361"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163270026327183361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "author_id": "406306547", "created_at": "2019-08-19T02:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269998246268932"], "text": "Eu e o thiago estamos comendo azeitona e assistindo esquadr\u00e3o suicida, algo mais aleat\u00f3rio q isso n tem", "lang": "pt", "id": "1163269998246268932"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "1109268061561982977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-19T02:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269936019574785"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "lang": "it", "id": "1163269936019574785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "3043497064", "created_at": "2019-08-19T02:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269913462681601"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163269913462681601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "2451854449", "created_at": "2019-08-19T02:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269906659512320"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163269906659512320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "234784125", "created_at": "2019-08-19T02:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269906105872385"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163269906105872385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1161790943349096448", "created_at": "2019-08-19T02:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269888238075905"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163269888238075905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163230670950473728"}], "author_id": "1029079100164587520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "untaleudomar", "id": "1311908558"}]}, "created_at": "2019-08-19T02:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269840641150977"], "in_reply_to_user_id": "1311908558", "text": "@untaleudomar Esa se suicida en lo q tenga uso de raz\u00f3n", "lang": "es", "id": "1163269840641150977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "974300582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T02:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269832554532865"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163269832554532865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1114284908048977920", "created_at": "2019-08-19T02:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269790053601285"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163269790053601285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}]}, "author_id": "948667376106647552", "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"], "in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "lang": "pt", "id": "1163269766120951810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "author_id": "216567113", "created_at": "2019-08-19T02:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269700916318210"], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "id": "1163269700916318210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1080681186", "created_at": "2019-08-19T02:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269609920847872"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163269609920847872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4829631934", "created_at": "2019-08-19T02:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269489217200129"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163269489217200129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163268945597669376"}], "author_id": "98396757", "created_at": "2019-08-19T02:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269477599010816"], "in_reply_to_user_id": "799062008997912576", "text": "@xixa_mec teu cel \u00e9 muito suicida", "lang": "pt", "id": "1163269477599010816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "208161483", "created_at": "2019-08-19T02:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269476554555393"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163269476554555393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1009296300146413568", "created_at": "2019-08-19T02:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269449732022277"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163269449732022277"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163265212507725824"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PAvLB8DSRs", "expanded_url": "https://twitter.com/farofasella/status/1163265212507725824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAvLB8DSRs", "media_key": "16_1163265203775184899"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "MasterChefBR"}]}, "author_id": "730466020675203072", "created_at": "2019-08-19T02:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269438730379264"], "text": "RT @farofasella: Se a fenda do vestido de Paola n\u00e3o me matou eu decreto neste momento que sou imortal #MasterChefBR https://t.co/PAvLB8DSRs", "lang": "pt", "id": "1163269438730379264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "2877011656", "created_at": "2019-08-19T01:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269339686100992"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163269339686100992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/9FbogoX03U", "expanded_url": "http://ow.ly/CKvb30pnlmp", "display_url": "ow.ly/CKvb30pnlmp"}]}, "author_id": "38456951", "created_at": "2019-08-19T01:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269330710274048"], "text": "As\u00ed quedaron algunos invitados a la boda luego del brutal ataque https://t.co/9FbogoX03U", "lang": "es", "id": "1163269330710274048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "365265905", "created_at": "2019-08-19T01:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269321046581248"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163269321046581248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163268851649384448"}], "author_id": "1147647860395126784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Danielrq10", "id": "1474582056122343424"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269285487108096"], "in_reply_to_user_id": "1057124008129368064", "text": "@Danielrq10 @YaelIvanEstrada *se suicida*", "lang": "es", "id": "1163269285487108096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162888240950644736"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BIYIoKUCVG", "expanded_url": "https://twitter.com/elwhatro/status/1162888240950644736", "display_url": "twitter.com/elwhatro/statu\u2026"}]}, "author_id": "2437668301", "created_at": "2019-08-19T01:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269276238798848"], "text": "\"sos suicida vos?\" JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/BIYIoKUCVG", "lang": "es", "id": "1163269276238798848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269117161496576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "164156681", "created_at": "2019-08-19T01:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269257020551168"], "in_reply_to_user_id": "164156681", "text": "Me senti mais iludida do que quando fui Assistir Esquadr\u00e3o Suicida, por venderem algo que n\u00e3o \u00e9 ...", "lang": "pt", "id": "1163269257020551168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-08-19T01:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269172559826944"], "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "id": "1163269172559826944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1218514544", "created_at": "2019-08-19T01:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269137101180928"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163269137101180928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "102223251", "created_at": "2019-08-19T01:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269127500423168"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163269127500423168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "304620524", "created_at": "2019-08-19T01:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269062681665537"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163269062681665537"}, {"author_id": "721170291620233217", "created_at": "2019-08-19T01:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268970226565120"], "text": "Vo olha esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1163268970226565120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/blIB79X6Ed", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenTVMex/status/1163268923980013569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/blIB79X6Ed", "media_key": "7_1163268454662598656"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8735, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "CDMX"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 183, "end": 198, "tag": "ImagenNoticias"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ImagenInforma"}]}, "author_id": "780103512155824128", "created_at": "2019-08-19T01:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268923980013569"], "text": "Identifican al agresor del periodista del pasado viernes durante una marcha en la #CDMX.\n63 muertos y 182 heridos es el saldo de un ataque suicida en #Afganist\u00e1n \n\nSigue informado en #ImagenNoticias #ImagenInforma https://t.co/blIB79X6Ed", "lang": "es", "id": "1163268923980013569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163265212507725824"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PAvLB8DSRs", "expanded_url": "https://twitter.com/farofasella/status/1163265212507725824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAvLB8DSRs", "media_key": "16_1163265203775184899"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "MasterChefBR"}]}, "author_id": "1004876073992114181", "created_at": "2019-08-19T01:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268915688091648"], "text": "RT @farofasella: Se a fenda do vestido de Paola n\u00e3o me matou eu decreto neste momento que sou imortal #MasterChefBR https://t.co/PAvLB8DSRs", "lang": "pt", "id": "1163268915688091648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163265212507725824"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PAvLB8DSRs", "expanded_url": "https://twitter.com/farofasella/status/1163265212507725824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAvLB8DSRs", "media_key": "16_1163265203775184899"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "MasterChefBR"}]}, "author_id": "258395080", "created_at": "2019-08-19T01:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268864781819905"], "text": "RT @farofasella: Se a fenda do vestido de Paola n\u00e3o me matou eu decreto neste momento que sou imortal #MasterChefBR https://t.co/PAvLB8DSRs", "lang": "pt", "id": "1163268864781819905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163218823446749184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hardy"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nodlegirl", "id": "43445880"}]}, "author_id": "201949097", "created_at": "2019-08-19T01:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268863879995393"], "in_reply_to_user_id": "43445880", "text": "@nodlegirl Escuadr\u00f3n suicida es terrible. Venom es entretenida y adem\u00e1s Tom Hardy hace un buen trabajo. No es lo mejor del mundo pero sin duda no es peor que Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "id": "1163268863879995393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "476319112", "created_at": "2019-08-19T01:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268775665426432"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268775665426432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "887899556", "created_at": "2019-08-19T01:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268772087717898"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268772087717898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/PbVsa5NUWU", "expanded_url": "http://bit.ly/30evBSt", "display_url": "bit.ly/30evBSt"}]}, "author_id": "2402494057", "created_at": "2019-08-19T01:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268742027141120"], "text": "Menor se suicida luego de que su pap\u00e1 la encontr\u00f3 teniendo relaciones sexuales https://t.co/PbVsa5NUWU", "lang": "es", "id": "1163268742027141120"}, {"author_id": "1151636257539317760", "created_at": "2019-08-19T01:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268726331969536"], "text": "Un heladito y quiero terminar de ver el escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1163268726331969536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3517017197", "created_at": "2019-08-19T01:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268715368108033"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268715368108033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0TdigkcHN4", "expanded_url": "https://cnn.it/2z8I9yO", "display_url": "cnn.it/2z8I9yO"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "104683114", "created_at": "2019-08-19T01:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268692358004736"], "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/0TdigkcHN4", "lang": "es", "id": "1163268692358004736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1001994765511118848", "created_at": "2019-08-19T01:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268678730833921"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268678730833921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163258773655437312"}], "author_id": "1124349589736366080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268557507108864"], "text": "RT @ELCARA333: 107 Emergencias m\u00e9dicas\n103 Defensa civil\n105 Emergencia Ambiental\n108 Atenci\u00f3n Social Inmediata\n#SiAsumeCristina \n135 Asist\u2026", "lang": "es", "id": "1163268557507108864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "847290503330643968", "created_at": "2019-08-19T01:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268554126438400"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268554126438400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "27566436", "created_at": "2019-08-19T01:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268517136883714"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163268517136883714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1092669499386576896", "created_at": "2019-08-19T01:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268429001973768"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268429001973768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1129824142126194688", "created_at": "2019-08-19T01:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268191994417156"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268191994417156"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "887476558277095425", "created_at": "2019-08-19T01:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268152790278146"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268152790278146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "631557430", "created_at": "2019-08-19T01:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268109232410624"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163268109232410624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "lilo"}]}, "author_id": "3408058547", "created_at": "2019-08-19T01:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268102781624320"], "text": "a lilo \u00e9 suicida mano, da um pulo como se quisesse voar e vive batendo com tudo a cabe\u00e7a na parede", "lang": "pt", "id": "1163268102781624320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163211876467187712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9459, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danifields", "id": "37100857"}]}, "author_id": "280100232", "created_at": "2019-08-19T01:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268030664716289"], "in_reply_to_user_id": "37100857", "text": "@danifields Antony foi o cemit\u00e9rio de jogadas no SPFC hoje, matou o time. Penso que talvez o SPFC precise trabalhar o psicol\u00f3gico dele, t\u00e1 se perdendo na marra, a qual, a pr\u00f3pria torcida, com raz\u00e3o , endeusou ele.", "lang": "pt", "id": "1163268030664716289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Eta1K6VFFH", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-menos-63-muertos-y-182-heridos-atentado-suicida-boda-kabul-201908180753_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 116, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "author_id": "160194192", "created_at": "2019-08-19T01:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268019201687552"], "text": "Al menos 63 muertos y 182 heridos en el atentado suicida en una boda en Kabul https://t.co/Eta1K6VFFH via @ABC_Mundo", "lang": "es", "id": "1163268019201687552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2736686794", "created_at": "2019-08-19T01:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267919666667521"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163267919666667521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163267668419497984"}], "geo": {"place_id": "c99718f589129a6a"}, "author_id": "883672039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolpsita_", "id": "3029180883"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267818571423744"], "in_reply_to_user_id": "3029180883", "text": "@carolpsita_ Meu dem\u00f4nio suicida grita", "lang": "pt", "id": "1163267818571423744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q2frpgzyQl", "expanded_url": "https://twitter.com/apokolipson/status/1163267817908649985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2frpgzyQl", "media_key": "3_1163267731237548033"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Q2frpgzyQl", "expanded_url": "https://twitter.com/apokolipson/status/1163267817908649985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q2frpgzyQl", "media_key": "3_1163267812493844480"}]}, "author_id": "731993784028942336", "created_at": "2019-08-19T01:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267817908649985"], "text": "Baj\u00e9 de peso, me perfor\u00e9 la nariz, me volv\u00ed gracioso, y soy menos introvertido.\n\nPero a\u00fan el deseo suicida sigue all\u00ed :) https://t.co/Q2frpgzyQl", "lang": "es", "id": "1163267817908649985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "170795549", "created_at": "2019-08-19T01:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267809176109062"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163267809176109062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "111945402", "created_at": "2019-08-19T01:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267785247666176"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163267785247666176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "791441275727835136", "created_at": "2019-08-19T01:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267771070918656"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163267771070918656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163239112561909761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Espinoza"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "antofagasta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tamayoazul1", "id": "1157839858456518656"}]}, "author_id": "1016818750354591744", "created_at": "2019-08-19T01:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267752485904385"], "in_reply_to_user_id": "1157839858456518656", "text": "@tamayoazul1 Asi como esta dibujada, (4-2-1-3) es suicida... mas encima Espinoza (el.menos malo de al medio), setiende a desordenar,quedaria la cagaa, con un solo contenci\u00f3n. Vi solo el 1er tpo de hoy, pero contra antofagasta,el equipo se \"partia\" al medio. Jugar arropado y de chico a grande", "lang": "es", "id": "1163267752485904385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1059625739094503424", "created_at": "2019-08-19T01:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267730608447488"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163267730608447488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "73767041", "created_at": "2019-08-19T01:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267650975358976"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163267650975358976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "834911548179156992", "created_at": "2019-08-19T01:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267517848195073"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163267517848195073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1585956181", "created_at": "2019-08-19T01:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267398713204743"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163267398713204743"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "860193309691703296", "created_at": "2019-08-19T01:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267372121284608"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163267372121284608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163263177045499904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00daSSIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "medo_b", "id": "23555995"}]}, "author_id": "476236857", "created_at": "2019-08-19T01:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267314642554880"], "text": "RT @medo_b: Um jovem na R\u00daSSIA matou 5 pessoas da sua fam\u00edlia a machadadas, pq n\u00e3o queria eles chateados com seu suic\u00eddio! \nEnt\u00e3o ele decid\u2026", "lang": "pt", "id": "1163267314642554880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pYzFEaGkoC", "expanded_url": "http://ow.ly/5sQW50vBxlN", "display_url": "ow.ly/5sQW50vBxlN"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/BcimPILVgV", "expanded_url": "https://twitter.com/Lacapitaltab/status/1163267281356500998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BcimPILVgV", "media_key": "3_1163267279376801794"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LaCapital"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Noticias"}]}, "author_id": "1411566558", "created_at": "2019-08-19T01:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267281356500998"], "text": "#LaCapital #Noticias\ud83d\udcf0\ud83d\udcf2\nTerrorista suicida detona bomba en una boda y mata a 63 personas\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/pYzFEaGkoC https://t.co/BcimPILVgV", "lang": "es", "id": "1163267281356500998"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163163756752449536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 178, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "author_id": "417046952", "created_at": "2019-08-19T01:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267251606360065"], "in_reply_to_user_id": "16794066", "text": "@BlogdoNoblat E pior que acreditam! Lembra daquele falso profeta que matou todos naquele ritual nos eua \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 nos anos 60/70! Se ia na\u00e7\u00e3o n\u00e3o aprendeu com aquilo, n\u00e3o ser\u00e1 com o bozo que ir\u00e3o aprender, ter\u00e3o que morrer coletivamente!", "lang": "pt", "id": "1163267251606360065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "1058504507448086528", "created_at": "2019-08-19T01:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267234514526208"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163267234514526208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1324982852", "created_at": "2019-08-19T01:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267224813150220"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163267224813150220"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "1067199131330990080", "created_at": "2019-08-19T01:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267190738608129"], "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "id": "1163267190738608129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163267067270881280"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/i8iydS5UJP", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "losalosinha", "id": "1049084228921647107"}]}, "author_id": "3240933213", "created_at": "2019-08-19T01:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267147675688960"], "text": "RT @losalosinha: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/i8iydS5UJP", "lang": "pt", "id": "1163267147675688960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163266806678769665"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/apuX5uNK1N", "expanded_url": "https://hrld.us/31O2cz2", "display_url": "hrld.us/31O2cz2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/n1N0XFOSjT", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevoherald/status/1163266806678769665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1N0XFOSjT", "media_key": "3_1163266737330098181"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "author_id": "195932178", "created_at": "2019-08-19T01:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267107875938309"], "text": "RT @elnuevoherald: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/apuX5uNK1N https://t.co/n1N0XFOSjT", "lang": "es", "id": "1163267107875938309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "574634870", "created_at": "2019-08-19T01:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267099646713862"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163267099646713862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1114524276835659776", "created_at": "2019-08-19T01:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267089798455296"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163267089798455296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163266806678769665"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/apuX5uNK1N", "expanded_url": "https://hrld.us/31O2cz2", "display_url": "hrld.us/31O2cz2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/n1N0XFOSjT", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevoherald/status/1163266806678769665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1N0XFOSjT", "media_key": "3_1163266737330098181"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "author_id": "375413971", "created_at": "2019-08-19T01:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267082345209857"], "text": "RT @elnuevoherald: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/apuX5uNK1N https://t.co/n1N0XFOSjT", "lang": "es", "id": "1163267082345209857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "406766589", "created_at": "2019-08-19T01:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267075562967040"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163267075562967040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/i8iydS5UJP", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "1049084228921647107", "created_at": "2019-08-19T01:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267067270881280"], "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/i8iydS5UJP", "lang": "pt", "id": "1163267067270881280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163266806678769665"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/apuX5uNK1N", "expanded_url": "https://hrld.us/31O2cz2", "display_url": "hrld.us/31O2cz2"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/n1N0XFOSjT", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevoherald/status/1163266806678769665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1N0XFOSjT", "media_key": "3_1163266737330098181"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnuevoherald", "id": "34641036"}]}, "author_id": "304933968", "created_at": "2019-08-19T01:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267044801941504"], "text": "RT @elnuevoherald: Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/apuX5uNK1N https://t.co/n1N0XFOSjT", "lang": "es", "id": "1163267044801941504"}, {"author_id": "4711982777", "created_at": "2019-08-19T01:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267037168316426"], "text": "A veces tengo acciones de suicida sin darme cuenta, como ahora que espere que el sem\u00e1foro estuviera en rojo para cruzar, pleno bv Artigas \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1163267037168316426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "870448376130793472", "created_at": "2019-08-19T01:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266980893380614"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266980893380614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "136416875", "created_at": "2019-08-19T01:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266939701157889"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163266939701157889"}, {"author_id": "950088971379453954", "created_at": "2019-08-19T01:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266924039606273"], "text": "Essas pessoas que fica tentando prever o imprevis\u00edvel s\u00f3 se suicida", "lang": "pt", "id": "1163266924039606273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "128904566", "created_at": "2019-08-19T01:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266888136364035"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163266888136364035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163253497208410112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m,"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BetoFunari", "id": "866072311534940162"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "63566440", "created_at": "2019-08-19T01:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266873879879680"], "in_reply_to_user_id": "866072311534940162", "text": "@BetoFunari @Estadao Hahahahahahahah\n\u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil admitir um fato assim?!\nUm cruzado, que matou pessoas no cerco de Jerusal\u00e9m, e se identifica cm cat\u00f3lico, ele desrespeito um mandamento divino. Ele deixa de ser cat\u00f3lico?!", "lang": "pt", "id": "1163266873879879680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9MdWQx3CF7", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "author_id": "1021515045069578240", "created_at": "2019-08-19T01:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266863507353608"], "text": "dos criadores de O rato se matou maluco, vem a\u00ed... O sapo de matou meu parcero https://t.co/9MdWQx3CF7", "lang": "pt", "id": "1163266863507353608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163263086926671874"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Q1IuJoV6fP", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163266858083946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1IuJoV6fP", "media_key": "3_1163266848630038528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chichofru", "id": "2288874858"}]}, "author_id": "102852624", "created_at": "2019-08-19T01:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266858083946496"], "in_reply_to_user_id": "2288874858", "text": "@chichofru Legado del suicida. https://t.co/Q1IuJoV6fP", "lang": "es", "id": "1163266858083946496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1069371522081595392", "created_at": "2019-08-19T01:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266814933196800"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266814933196800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/apuX5uNK1N", "expanded_url": "https://hrld.us/31O2cz2", "display_url": "hrld.us/31O2cz2"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n1N0XFOSjT", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevoherald/status/1163266806678769665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1N0XFOSjT", "media_key": "3_1163266737330098181"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "34641036", "created_at": "2019-08-19T01:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266806678769665"], "text": "Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/apuX5uNK1N https://t.co/n1N0XFOSjT", "lang": "es", "id": "1163266806678769665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "843228849840242688", "created_at": "2019-08-19T01:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266787070349312"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266787070349312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163106223220252672"}], "author_id": "308849553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArejulaPSUV", "id": "308849553"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266753146839040"], "text": "RT @ArejulaPSUV: Un atentado suicida reivindicado por el grupo (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado por la noche en una fi\u2026", "lang": "es", "id": "1163266753146839040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "845150009427292164", "created_at": "2019-08-19T01:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266750936485889"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266750936485889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162934611569233920"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gqnlgTxuVf", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "author_id": "570401287", "created_at": "2019-08-19T01:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266707772850176"], "text": "RT @SIGFREDOAQP: Ah, pero cuando gobernaba el suicida , la frase era :\n\"En el bot\u00edn \u00a1Compa\u00f1eros!\". https://t.co/gqnlgTxuVf", "lang": "es", "id": "1163266707772850176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1370602536", "created_at": "2019-08-19T01:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266705558245377"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266705558245377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "39248685", "created_at": "2019-08-19T01:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266607659008001"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163266607659008001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "846015355365576705", "created_at": "2019-08-19T01:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266551262457856"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266551262457856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1109912650929135618", "created_at": "2019-08-19T01:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266460631949313"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266460631949313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1935835760", "created_at": "2019-08-19T01:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266347117240320"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266347117240320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163071527392296961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "author_id": "225269639", "created_at": "2019-08-19T01:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266329484378112"], "in_reply_to_user_id": "119454564", "text": "@heduardo50 El fujimorismo fue creado por la envidia, odio, ego\u00edsmo y venganza del suicida cobarde colosal aprista Alan Garc\u00eda, al ver que Mario Vargas Llosa iba a ser presidente y porque le impidi\u00f3 la estatizaci\u00f3n de la banca...", "lang": "es", "id": "1163266329484378112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "118070334", "created_at": "2019-08-19T01:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266306008846337"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163266306008846337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/KDqz7zSpDN", "expanded_url": "http://bit.ly/30evBSt", "display_url": "bit.ly/30evBSt"}]}, "author_id": "385704221", "created_at": "2019-08-19T01:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266237935341568"], "text": "Wao\ud83d\ude14 https://t.co/KDqz7zSpDN", "lang": "und", "id": "1163266237935341568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "897841398459846657", "created_at": "2019-08-19T01:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266224769458176"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266224769458176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162835860376526848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}]}, "author_id": "4785593472", "created_at": "2019-08-19T01:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266194054537216"], "text": "RT @IrvingGatell: @MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden tras\u2026", "lang": "es", "id": "1163266194054537216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1321354698", "created_at": "2019-08-19T01:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266183824646144"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266183824646144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "2409170407", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266178967584769"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163266178967584769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "556042244", "created_at": "2019-08-19T01:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266114161434624"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266114161434624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1108026027702390784", "created_at": "2019-08-19T01:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266105177190400"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266105177190400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "212633023", "created_at": "2019-08-19T01:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266074089074689"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163266074089074689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163165932967120907"}], "author_id": "140985142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266029067427842"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Tu, siendo guaripolera oficial y exquerida del suicida cobarde, crees que aportaste para llegar a ese nuevo mundo que citas?\n\nDoble filo.", "lang": "es", "id": "1163266029067427842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "89849111", "created_at": "2019-08-19T01:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266027490295808"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163266027490295808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3904079059", "created_at": "2019-08-19T01:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265988999225346"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265988999225346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1042991068831088643", "created_at": "2019-08-19T01:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265986612617217"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265986612617217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2190377608", "created_at": "2019-08-19T01:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265933797990401"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163265933797990401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163265212507725824"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PAvLB8DSRs", "expanded_url": "https://twitter.com/farofasella/status/1163265212507725824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAvLB8DSRs", "media_key": "16_1163265203775184899"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "MasterChefBR"}]}, "author_id": "907970508754493441", "created_at": "2019-08-19T01:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265840051085312"], "text": "RT @farofasella: Se a fenda do vestido de Paola n\u00e3o me matou eu decreto neste momento que sou imortal #MasterChefBR https://t.co/PAvLB8DSRs", "lang": "pt", "id": "1163265840051085312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8045, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2995244186", "created_at": "2019-08-19T01:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265820472074244"], "text": "Vou \u00e9 lan\u00e7ar um brigadeiro e assistir esquadr\u00e3o suicida, msm sendo um filme p\u00e9ssimo", "lang": "pt", "id": "1163265820472074244"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "292593232", "created_at": "2019-08-19T01:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265807088066561"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163265807088066561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4177535291", "created_at": "2019-08-19T01:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265772455682063"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265772455682063"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "51631247", "created_at": "2019-08-19T01:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265718697242626"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163265718697242626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3366146085", "created_at": "2019-08-19T01:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265714632966144"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265714632966144"}, {"author_id": "177684161", "created_at": "2019-08-19T01:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265697096634369"], "text": "Acabei de chegar da igreja, estava arrumando a janta quando ouvimos uma gritaria...fomos ver o que aconteceu, o filho da minha vizinha se enforcou...", "lang": "pt", "id": "1163265697096634369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "880249893020979200", "created_at": "2019-08-19T01:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265662543900673"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265662543900673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "796884698844827648", "created_at": "2019-08-19T01:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265651055779840"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265651055779840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "911626407796776962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265610928873472"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163265610928873472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2972462182", "created_at": "2019-08-19T01:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265471715663872"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265471715663872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "2786139521", "created_at": "2019-08-19T01:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265462353956864"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "id": "1163265462353956864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "iasmin"}]}, "author_id": "971114479906934784", "created_at": "2019-08-19T01:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265401473687552"], "text": "se a iasmin aparecer morta, j\u00e1 sabem  quem matou n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1163265401473687552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "806160350932508672", "created_at": "2019-08-19T01:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265250227044352"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163265250227044352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PAvLB8DSRs", "expanded_url": "https://twitter.com/farofasella/status/1163265212507725824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAvLB8DSRs", "media_key": "16_1163265203775184899"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "MasterChefBR"}]}, "author_id": "1029823544157528066", "created_at": "2019-08-19T01:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265212507725824"], "text": "Se a fenda do vestido de Paola n\u00e3o me matou eu decreto neste momento que sou imortal #MasterChefBR https://t.co/PAvLB8DSRs", "lang": "pt", "id": "1163265212507725824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163264242591703041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "ROTA"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.4722, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFCANCELADO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 128, "tag": "CPFCANCELADO"}]}, "author_id": "107577535", "created_at": "2019-08-19T01:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265067581943813"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "text": "@UOLNoticias SUPOSTA ROTA MATA TR\u00caS SUPOSTAS PESSOAS DURANTE SUPOSTO ASSALTO EM SP ...SE A ROTA MATOU , EST\u00c1 \u00d3TIMO #CPFCANCELADO", "lang": "pt", "id": "1163265067581943813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mXl1MvN9nk", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "author_id": "926808512293990400", "created_at": "2019-08-19T01:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265048959180808"], "text": "Foda q ela \u00e9 linda e, eu sou apenas um sapo suicida https://t.co/mXl1MvN9nk", "lang": "pt", "id": "1163265048959180808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1001580709864202243", "created_at": "2019-08-19T01:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265021163507717"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163265021163507717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1038406164936093698", "created_at": "2019-08-19T01:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264927420878848"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264927420878848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "737490000263151617", "created_at": "2019-08-19T01:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264884605366274"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264884605366274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rn4sG3uWdh", "expanded_url": "http://bit.ly/30gyVwv", "display_url": "bit.ly/30gyVwv"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "\u00daltimasNoticias"}]}, "author_id": "104381920", "created_at": "2019-08-19T01:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264811687448577"], "text": "#\u00daltimasNoticias: Ataque suicida en boda deja 63 muertos en Kabul https://t.co/rn4sG3uWdh", "lang": "es", "id": "1163264811687448577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1410909517", "created_at": "2019-08-19T01:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264802887733248"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264802887733248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1153479053774598144", "created_at": "2019-08-19T01:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264792070696961"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264792070696961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1087394886435905536", "created_at": "2019-08-19T01:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264610201456641"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264610201456641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163261401818968064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hoypy", "id": "729167354"}]}, "author_id": "2952277323", "created_at": "2019-08-19T01:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264441863065601"], "text": "RT @hoypy: La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 anoche en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y m\u2026", "lang": "es", "id": "1163264441863065601"}, {"author_id": "4307337917", "created_at": "2019-08-19T01:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264408895799306"], "text": "A menina que brincava cmg quando eu era pequena se matou \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1163264408895799306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184476782043136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deprepalmeiras", "id": "2932284820"}]}, "author_id": "768800708921614341", "created_at": "2019-08-19T01:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264372292145153"], "text": "RT @deprepalmeiras: Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "id": "1163264372292145153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4481690242", "created_at": "2019-08-19T01:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264348850180098"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264348850180098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/pW4XloSywz", "expanded_url": "http://bit.ly/2TH0Lj5", "display_url": "bit.ly/2TH0Lj5"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 172, "tag": "18Ago"}]}, "author_id": "40461089", "created_at": "2019-08-19T01:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264344202842112"], "text": "La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182 #18Ago https://t.co/pW4XloSywz", "lang": "es", "id": "1163264344202842112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162865040879472640"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RAuCAzju9f", "expanded_url": "https://twitter.com/t6aekoo/status/1162865040879472640", "display_url": "twitter.com/t6aekoo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "author_id": "2984947787", "created_at": "2019-08-19T01:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264340457349121"], "text": "jaja lucas deja de ser as\u00ed por favor \n\n*se suicida* https://t.co/RAuCAzju9f", "lang": "es", "id": "1163264340457349121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "947000758708338688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264304872853505"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163264304872853505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163232476757680129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AcoSiqueira", "id": "1087310307880509440"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mbpguedes", "id": "91657718"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "author_id": "695689310482382849", "created_at": "2019-08-19T01:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264297377697792"], "in_reply_to_user_id": "1087310307880509440", "text": "@AcoSiqueira @mbpguedes @jairmearrependi N\u00e3o , mas Lula faz anos que e \nDilma ent\u00e3o nem se fala , assaltava bancos ,explodia bombas , matou gente inocente..\nSequestrou avi\u00e3o .\nE vcs deram as chaves dos bancos pra eles roubarem melhor.", "lang": "pt", "id": "1163264297377697792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4828443742", "created_at": "2019-08-19T01:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264273042366464"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264273042366464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2264714855", "created_at": "2019-08-19T01:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264243296288769"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163264243296288769"}, {"author_id": "3172712526", "created_at": "2019-08-19T01:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264103252729856"], "text": "quiero q mi pareja sea suicida como yo", "lang": "es", "id": "1163264103252729856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163096572827262977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TelemundoNews", "id": "152142811"}]}, "author_id": "854729647220764672", "created_at": "2019-08-19T01:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264083711406080"], "text": "RT @TelemundoNews: Una boda en Kabul, Afganist\u00e1n, acaba en masacre por ataque suicida con bomba. Hay al menos 63 muertos y 182 heridos http\u2026", "lang": "es", "id": "1163264083711406080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162962720309649410"}], "author_id": "3090458524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263935245619201"], "text": "RT @IsaacPalomino8: Ese cobarde suicida no se merece ningun reconocimiento. Que desde tan joven supo delinquir para su propio beneficio. Se\u2026", "lang": "es", "id": "1163263935245619201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163193822442119168"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/tsYwBQ3xSM", "expanded_url": "https://twitter.com/user011092000/status/1163193822442119168", "display_url": "twitter.com/user011092000/\u2026"}]}, "author_id": "2366148463", "created_at": "2019-08-19T01:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263906837598208"], "text": "Yo lo cre\u00eda e igual tomaba, por qu\u00e9 suicida desde peque\u00f1a https://t.co/tsYwBQ3xSM", "lang": "es", "id": "1163263906837598208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163236330773651457"}], "author_id": "26496841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcosMairton", "id": "2334012490"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "ludmilagrilo", "id": "724591046106189824"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "jpvbm", "id": "3392672099"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263850764013574"], "text": "RT @MarcosMairton: @ludmilagrilo @jpvbm Dizer que um homem morreu, ap\u00f3s a rea\u00e7\u00e3o ao assalto, n\u00e3o descreve os fatos. N\u00e3o se sabe se quem mor\u2026", "lang": "pt", "id": "1163263850764013574"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1004053482549243904", "created_at": "2019-08-19T01:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263829582712832"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263829582712832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "751444140995600384", "created_at": "2019-08-19T01:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263825442947072"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263825442947072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "901621801289228288", "created_at": "2019-08-19T01:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263818107109377"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263818107109377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "889840035381600256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263813640228865"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163263813640228865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4402110743", "created_at": "2019-08-19T01:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263790726692870"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263790726692870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1102650549219016704", "created_at": "2019-08-19T01:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263750994108416"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ta na Netflix..... bom saber hehe", "lang": "pt", "id": "1163263750994108416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1162192511340875777", "created_at": "2019-08-19T01:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263733172461570"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163263733172461570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "745265715389816833", "created_at": "2019-08-19T01:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263714650468355"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163263714650468355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "1002765849235787776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:37:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263656487981063"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163263656487981063"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "480653193", "created_at": "2019-08-19T01:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263562929856512"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263562929856512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162887636912136193"}], "author_id": "142092881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "luisromeroc", "id": "142092881"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263553622761474"], "text": "RT @luisromeroc: Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabil\u2026", "lang": "es", "id": "1163263553622761474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1058695853794320386", "created_at": "2019-08-19T01:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263498958311424"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263498958311424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "Indio"}]}, "author_id": "940002752", "created_at": "2019-08-19T01:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263491186335745"], "text": "Bueno, parece que el gato suicida meo a Indio y ahora apesta bastante, este fin de semana solo puede empeorar.", "lang": "es", "id": "1163263491186335745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "358149935", "created_at": "2019-08-19T01:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263476162334720"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163263476162334720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163262279393189888"}], "author_id": "1553989603", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 140, "end": 149, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263429131546630"], "in_reply_to_user_id": "1515282908", "text": "@APRA_Oficial @PanoramaPTV @canalN_ @Latina_Noticias @atv_noticias @peru21noticias @elcomercio_peru @exitosape @ExpresoPeru @larepublica_pe @willaxtv No hubo nada sobre la anemia.Ya nadie extra\u00f1a al cobarde suicida de @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1163263429131546630"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "781916409077108737", "created_at": "2019-08-19T01:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263391542239233"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263391542239233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3343598824", "created_at": "2019-08-19T01:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263389398945792"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263389398945792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "134140812", "created_at": "2019-08-19T01:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263382109282304"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163263382109282304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "3047132620", "created_at": "2019-08-19T01:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263373049569280"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163263373049569280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "author_id": "3029002527", "created_at": "2019-08-19T01:35:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263307526131712"], "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "lang": "es", "id": "1163263307526131712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1109756502158569472", "created_at": "2019-08-19T01:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263278950359041"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263278950359041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "886761654087819264", "created_at": "2019-08-19T01:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263276085587969"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263276085587969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2986414707", "created_at": "2019-08-19T01:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263206690885632"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163263206690885632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "955569727157555201", "created_at": "2019-08-19T01:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263194992926721"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163263194992926721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163261800353292288"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/MjXyEucyDH", "expanded_url": "https://twitter.com/RT_com/status/1163261800353292288", "display_url": "twitter.com/RT_com/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00daSSIA"}]}, "author_id": "23555995", "created_at": "2019-08-19T01:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263177045499904"], "text": "Um jovem na R\u00daSSIA matou 5 pessoas da sua fam\u00edlia a machadadas, pq n\u00e3o queria eles chateados com seu suic\u00eddio! \nEnt\u00e3o ele decidiu levar eles juntos.\n\nEle se matou depois pulando de uma torre de celular https://t.co/MjXyEucyDH", "lang": "pt", "id": "1163263177045499904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163262154226749440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Bielsa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicoSansivero", "id": "133517895"}]}, "author_id": "373041747", "created_at": "2019-08-19T01:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263141767208965"], "in_reply_to_user_id": "133517895", "text": "@NicoSansivero Terminamos con 3 numeros 9, 280 kilos de pura potencia aproximdamente. Si se entera Bielsa, se suicida.", "lang": "es", "id": "1163263141767208965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "tichina arnold"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "rochele"}]}, "author_id": "2890331884", "created_at": "2019-08-19T01:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263076319277061"], "text": "to chocada que a atriz tichina arnold (a rochele) se matou ://", "lang": "pt", "id": "1163263076319277061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2803327690", "created_at": "2019-08-19T01:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263065003102208"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163263065003102208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1828252909", "created_at": "2019-08-19T01:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263021986267136"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163263021986267136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-19T01:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262995234996230"], "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "id": "1163262995234996230"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163146271563145218"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanne"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "author_id": "1104060922962817025", "created_at": "2019-08-19T01:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262976624877568"], "text": "RT @cabojunioamaral: Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandi\u2026", "lang": "pt", "id": "1163262976624877568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163235801863512065"}], "author_id": "1671575887", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eric_guantay", "id": "758782353829421056"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262948900573185"], "text": "RT @eric_guantay: Sab\u00edan que los domingos son los d\u00edas en que m\u00e1s gente se suicida? \nLes tir\u00f3 el dato xq a este paso voy a ser parte de esa\u2026", "lang": "es", "id": "1163262948900573185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "53726482", "created_at": "2019-08-19T01:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262948854423553"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163262948854423553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163262472989630464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "SuperM"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "author_id": "974828110913900545", "created_at": "2019-08-19T01:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262919452319745"], "in_reply_to_user_id": "1068364081130803200", "text": "@seungwoopoem Depois dessa merda de SuperM, SM se matou!", "lang": "pt", "id": "1163262919452319745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "901978495475224576", "created_at": "2019-08-19T01:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262836786774016"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262836786774016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4655681777", "created_at": "2019-08-19T01:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262815530082304"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262815530082304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "308766814", "created_at": "2019-08-19T01:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262806818529281"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262806818529281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163104711710564353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spaincrisis", "id": "1041915498"}]}, "author_id": "605415729", "created_at": "2019-08-19T01:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262753202741249"], "text": "RT @spaincrisis: Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y\u2026", "lang": "es", "id": "1163262753202741249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "701433751897825283", "created_at": "2019-08-19T01:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262748672892929"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163262748672892929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "707277220339949568", "created_at": "2019-08-19T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262617659617282"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262617659617282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2891942188", "created_at": "2019-08-19T01:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262570712719366"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262570712719366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1138923115835211776", "created_at": "2019-08-19T01:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262550861078529"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262550861078529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163239129980780544"}], "author_id": "476463474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Hector_Falconi", "id": "534761182"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262535707123713"], "text": "RT @Hector_Falconi: Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta.\nNo ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta, la us\u00e9 como s\u2026", "lang": "es", "id": "1163262535707123713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1111708578489008128", "created_at": "2019-08-19T01:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262451997118464"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262451997118464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163238081018904576"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zhqkFHZbyE", "expanded_url": "https://www.prensa.com/_140727d76", "display_url": "prensa.com/_140727d76"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3023, "type": "Organization", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "prensacom", "id": "27011708"}]}, "author_id": "989696388", "created_at": "2019-08-19T01:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262406484733954"], "text": "RT @prensacom: Atentado suicida en boda fue reivindicado por filial del Estado Isl\u00e1mico https://t.co/zhqkFHZbyE", "lang": "es", "id": "1163262406484733954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163261401818968064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hoypy", "id": "729167354"}]}, "author_id": "1108398381808926720", "created_at": "2019-08-19T01:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262370577342464"], "text": "RT @hoypy: La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 anoche en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y m\u2026", "lang": "es", "id": "1163262370577342464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163214172466962432"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Py10qV5Zw8", "expanded_url": "https://twitter.com/CHARACATO_MISTI/status/1163262330924351488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Py10qV5Zw8", "media_key": "3_1163262304072478720"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "986887184", "created_at": "2019-08-19T01:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262330924351488"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle asi si, sea solamente unos pocos, usted no tiene el derecho a ningunearnos, el mismo respeto que pide para su suicida y cobarde caudillo, le exigimos, kuello blanco, esbirro de la mafia FUJIAPRISTA https://t.co/Py10qV5Zw8", "lang": "es", "id": "1163262330924351488"}, {"author_id": "235773153", "created_at": "2019-08-19T01:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262327816359936"], "text": "Misi\u00f3n suicida de trabajar en un parque de diversiones para ni\u00f1os en el d\u00eda del ni\u00f1o.... \n\nCumplida", "lang": "es", "id": "1163262327816359936"}, {"author_id": "167598312", "created_at": "2019-08-19T01:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262314973413376"], "text": "Si la gente se suicida es porque ya no hay caminos a seguir.... la muerte social anticipa generalmente a la muerte f\u00edsica....", "lang": "es", "id": "1163262314973413376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "729080841612218369", "created_at": "2019-08-19T01:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262240197435392"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262240197435392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1071127219769106433", "created_at": "2019-08-19T01:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262216977756165"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163262216977756165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "892500930549121026", "created_at": "2019-08-19T01:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262176901156864"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262176901156864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163124746030125056"}], "author_id": "17443526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "v1_jju", "id": "2294858234"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262093774262272"], "text": "RT @v1_jju: Seguidoras carinhosamente me perguntam com frequ\u00eancia se sou casado. Sim, faz tempo, com uma travesti do sexo feminino (cromoss\u2026", "lang": "pt", "id": "1163262093774262272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2252612436", "created_at": "2019-08-19T01:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262091509358594"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163262091509358594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "2996439147", "created_at": "2019-08-19T01:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262042876325896"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163262042876325896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "author_id": "119398920", "created_at": "2019-08-19T01:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261994801278978"], "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "id": "1163261994801278978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163183422644375552"}], "author_id": "152452783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Belenvargasg", "id": "834380112"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261984089026560"], "text": "RT @Belenvargasg: Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan f\u2026", "lang": "es", "id": "1163261984089026560"}, {"author_id": "361577132", "created_at": "2019-08-19T01:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261977579446274"], "text": "Ideacao suicida emtrando na cabe\u00e7a. Hora de ir dormir", "lang": "pt", "id": "1163261977579446274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163261621776650240"}], "author_id": "815331341076197376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kelvingborges", "id": "760227900834676736"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261934260686848"], "in_reply_to_user_id": "760227900834676736", "text": "@kelvingborges @Luaankkk aKKKKKKJKKKKKK foda q ela eh linda e eu sou apenas um sapo suicida", "lang": "pt", "id": "1163261934260686848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "936625995070754816", "created_at": "2019-08-19T01:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261882708496384"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163261882708496384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "131660126", "created_at": "2019-08-19T01:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261862563258368"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163261862563258368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/o4BHcRMFPx", "expanded_url": "https://bit.ly/2OYf2ci", "display_url": "bit.ly/2OYf2ci"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/67k0BDFapg", "expanded_url": "https://twitter.com/chicureohoy/status/1163261800294408192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/67k0BDFapg", "media_key": "3_1163142389227241472"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "3185104179", "created_at": "2019-08-19T01:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261800294408192"], "text": "Atentado suicida en medio de una boda deja a 63 fallecidos y 182 heridos en Afganist\u00e1n  https://t.co/o4BHcRMFPx https://t.co/67k0BDFapg", "lang": "es", "id": "1163261800294408192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162865040879472640"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CAIGzNfWHC", "expanded_url": "https://twitter.com/t6aekoo/status/1162865040879472640", "display_url": "twitter.com/t6aekoo/status\u2026"}]}, "author_id": "3100981714", "created_at": "2019-08-19T01:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261776772943879"], "text": "\"Jaja Co deje de ser la ni\u00f1a de la vida\" hostia tu pero si soy suicida :( https://t.co/CAIGzNfWHC", "lang": "es", "id": "1163261776772943879"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163223027330539525"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "s DD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-19T01:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261719948517382"], "in_reply_to_user_id": "1035560983715110912", "text": "@pietrorami1910 Pppfff esta tipa se dispara a la sien como su ex boss \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f dice en su perfil defiendo los DDHH y el chancho suicida y ladr\u00f3n se fug\u00f3 y se escap\u00f3 de sus cr\u00edmenes de lesa humanidad. Parte de la pestilencia asalariada. No le queda de otra porque no llegar\u00e1n ni al 4% y desaparecer\u00e1n.", "lang": "es", "id": "1163261719948517382"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "906170859894734848", "created_at": "2019-08-19T01:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261706883276800"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163261706883276800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "824249167333785602", "created_at": "2019-08-19T01:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261598372417541"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163261598372417541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1095506195719311361", "created_at": "2019-08-19T01:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261490285223936"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163261490285223936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "Traccionasangre"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 63, "tag": "Traccionasangre"}]}, "author_id": "309182926", "created_at": "2019-08-19T01:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261458706313217"], "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\" #Traccionasangre", "lang": "es", "id": "1163261458706313217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/3YgSEfUDvI", "expanded_url": "https://www.hoy.com.py/mundo/nuevo-atentado-del-estado-islamico-boda-en-kabul-termina-con-saldo-de-63-muertos", "display_url": "hoy.com.py/mundo/nuevo-at\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoy.com.py/mundo/nuevo-atentado-del-estado-islamico-boda-en-kabul-termina-con-saldo-de-63-muertos"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "729167354", "created_at": "2019-08-19T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261401818968064"], "text": "La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 anoche en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182 https://t.co/3YgSEfUDvI", "lang": "es", "id": "1163261401818968064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "777562973820911617", "created_at": "2019-08-19T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261401344946176"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163261401344946176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "978686109566885888", "created_at": "2019-08-19T01:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261378033065986"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163261378033065986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "429406162", "created_at": "2019-08-19T01:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261355098542080"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163261355098542080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "39133017", "created_at": "2019-08-19T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261328737411073"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163261328737411073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162582727931179008"}], "author_id": "138390115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DahnaMar", "id": "3756927563"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261220545318915"], "text": "RT @DahnaMar: \u00bfPara qu\u00e9 escribir una carta suicida cuando puedo escribir una canci\u00f3n?", "lang": "es", "id": "1163261220545318915"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2214173102", "created_at": "2019-08-19T01:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261180791705600"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163261180791705600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "author_id": "827431374", "created_at": "2019-08-19T01:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261174466658304"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "id": "1163261174466658304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "858002478977175552", "created_at": "2019-08-19T01:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261145349836800"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163261145349836800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "author_id": "46198905", "created_at": "2019-08-19T01:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261131877703681"], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1163261131877703681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163233729680199680"}], "author_id": "824711001505468416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RafaelSSAW", "id": "1027734470877700096"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261024130220032"], "in_reply_to_user_id": "1027734470877700096", "text": "@RafaelSSAW @o_antagonista Esse \u00e9 o ponto, matou a pau.\n\nA quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se ela vai acontecer, mas sim quando, por isso temos que fazer nossa parte e arrumar a casa.", "lang": "pt", "id": "1163261024130220032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163256333346304000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00fazquiz"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Frankzocalo", "id": "183700887"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "AlMomento"}, {"start": 28, "end": 42, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "M\u00fazquiz"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Coahuila"}]}, "author_id": "149294278", "created_at": "2019-08-19T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260881293238272"], "text": "RT @Frankzocalo: #AlMomento #ReporteZocalo Se suicida joven de 22 a\u00f1os en #M\u00fazquiz #Coahuila, se quita la vida colg\u00e1ndose de una viga en su\u2026", "lang": "es", "id": "1163260881293238272"}, {"author_id": "1104059665200148481", "created_at": "2019-08-19T01:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260817246248961"], "text": "Acabei de receber uma liga\u00e7\u00e3o da m\u00e3e de um amigo meu que se suicidou a nove anos atr\u00e1s, ela me disse que encontrou uma carta que ele escreveu pra mim e amanh\u00e3 ia postar pra envio nos correios, eu t\u00f4 de verdade em choque.", "lang": "pt", "id": "1163260817246248961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1001880727267565568", "created_at": "2019-08-19T01:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260802587136002"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260802587136002"}, {"author_id": "899042082387628032", "created_at": "2019-08-19T01:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260790763401217"], "text": "Achei uma reda\u00e7\u00e3o antiga minha que fala sobre uma empregada dom\u00e9stica que se suicida", "lang": "pt", "id": "1163260790763401217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "2606902347", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260745150324737"], "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "id": "1163260745150324737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1072291498371231744", "created_at": "2019-08-19T01:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260731602690048"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260731602690048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "888881566436478976", "created_at": "2019-08-19T01:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260713932087297"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260713932087297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162888240950644736"}], "author_id": "3308089361", "created_at": "2019-08-19T01:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260685326966784"], "text": "RT @whatro96: encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la cal\u2026", "lang": "es", "id": "1163260685326966784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4100745207", "created_at": "2019-08-19T01:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260668830765058"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260668830765058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "745041687609753601", "created_at": "2019-08-19T01:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260665265627137"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260665265627137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "334151863", "created_at": "2019-08-19T01:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260650853998593"], "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "id": "1163260650853998593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "817539074106003456", "created_at": "2019-08-19T01:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260638682132486"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260638682132486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "author_id": "3090458524", "created_at": "2019-08-19T01:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260602422321154"], "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "id": "1163260602422321154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163157191446224896"}], "author_id": "2386081689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManoelaGomesdo3", "id": "753390332167983109"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260539600080898"], "in_reply_to_user_id": "753390332167983109", "text": "@ManoelaGomesdo3 Sim. Se enforcou", "lang": "ht", "id": "1163260539600080898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "author_id": "875044479744561152", "created_at": "2019-08-19T01:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260517298974720"], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1163260517298974720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "62156395", "created_at": "2019-08-19T01:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260484814036992"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163260484814036992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "862280809939644421", "created_at": "2019-08-19T01:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260400420474882"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163260400420474882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}]}, "author_id": "963115055918219264", "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "lang": "pt", "id": "1163260374671663105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1838371256", "created_at": "2019-08-19T01:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260355189116928"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163260355189116928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "754315483", "created_at": "2019-08-19T01:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260336599896064"], "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "id": "1163260336599896064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "702289154999242752", "created_at": "2019-08-19T01:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260276650708997"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260276650708997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "4839345599", "created_at": "2019-08-19T01:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260258380328960"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1163260258380328960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1157390541065195520", "created_at": "2019-08-19T01:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260249119346688"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163260249119346688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "897240649518501889", "created_at": "2019-08-19T01:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260225736101889"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163260225736101889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "459778674", "created_at": "2019-08-19T01:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163260069078884352"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163260069078884352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2231671132", "created_at": "2019-08-19T01:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259991438086146"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163259991438086146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163258773655437312"}], "author_id": "926293315720540166", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259914724270081"], "text": "RT @ELCARA333: 107 Emergencias m\u00e9dicas\n103 Defensa civil\n105 Emergencia Ambiental\n108 Atenci\u00f3n Social Inmediata\n#SiAsumeCristina \n135 Asist\u2026", "lang": "es", "id": "1163259914724270081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163188301488111616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7436, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-19T01:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259893421346821"], "text": "RT @carlospeak: @gonzalesposadal @JorgeDCG @MartinVizcarraC El Presidente Constitucional del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Mart\u00edn Vizcarra, es Jefe de las Fuerza\u2026", "lang": "es", "id": "1163259893421346821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/keQzH3Yw4h", "expanded_url": "https://twitter.com/kmjseok_naj/status/1163259848332627968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/keQzH3Yw4h", "media_key": "3_1163259840933896192"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "chris"}]}, "author_id": "1148040859805454336", "created_at": "2019-08-19T01:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259848332627968"], "text": "A mulher que interpretava a m\u00e3e do chris se matou??? Isso \u00e9 mentira n\u00e9??? https://t.co/keQzH3Yw4h", "lang": "pt", "id": "1163259848332627968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2949454355", "created_at": "2019-08-19T01:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259699296460801"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163259699296460801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162563138774085633"}], "author_id": "1121869529137782784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FerEspinozaOK", "id": "1483213278"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259690194808833"], "in_reply_to_user_id": "1483213278", "text": "@FerEspinozaOK Menos mal que esta muerto, sino se suicida viendo a todos estos obsecuentes y corruptos peronistas, cambiemos, radicales etc..", "lang": "es", "id": "1163259690194808833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133923033047040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4436, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "1888337120", "created_at": "2019-08-19T01:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259651703607298"], "text": "RT @hugovillavicen7: @SalvadorHeresi Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muer\u2026", "lang": "es", "id": "1163259651703607298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "737797057025449984", "created_at": "2019-08-19T01:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259614605000705"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1163259614605000705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1009791031192244224", "created_at": "2019-08-19T01:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259567679135744"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163259567679135744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163256119302795264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.518, "type": "Person", "normalized_text": "KarlaCalle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 52, "tag": "KarlaCalle"}]}, "author_id": "43694423", "created_at": "2019-08-19T01:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259564772462597"], "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "text": "@manifiesto_peru Sigue aleteando esa tal #KarlaCalle? Su especialidad es inventar psicosociales y d\u00e1rsela de periodista.\nSu gran defecto y verg\u00fcenza,ser seguidora y mantenida por el SUICIDA PANZ\u00d3N LADRON.\nVideo poco claro, ella misma junta sus ayayeros para que griten escondidos y los graba.", "lang": "es", "id": "1163259564772462597"}, {"author_id": "338880717", "created_at": "2019-08-19T01:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259421063110656"], "text": "Y ese baj\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1163259421063110656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "925109838857850880", "created_at": "2019-08-19T01:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259369057898496"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163259369057898496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6zgdyrRsvv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1U69hRpSgb/?igshid=15n6k6pki9x2m", "display_url": "instagram.com/p/B1U69hRpSgb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4438, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "NoticiaInternacional"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "Atentado"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Estado"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 57, "end": 62, "tag": "boda"}, {"start": 66, "end": 72, "tag": "Kabul"}, {"start": 73, "end": 78, "tag": "deja"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "muertos"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "heridos"}]}, "author_id": "3921138881", "created_at": "2019-08-19T01:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259341064962048"], "text": "#NoticiaInternacional #Atentado del #Estado #Isl\u00e1mico en #boda en #Kabul #deja 63 #muertos y 182 #heridos\n\nUn kamikaze se hizo estallar en la fiesta en la que hab\u00eda m\u00e1s de 1.000 invitados.\n\nUn atentado suicida\u2026 https://t.co/6zgdyrRsvv", "lang": "es", "id": "1163259341064962048"}, {"author_id": "595963697", "created_at": "2019-08-19T01:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259276225368064"], "text": "\"l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida\"....\nEn que puedo ayudarlo y porque llama un domingo antes de festivo a joder.... \nA la orden...!", "lang": "es", "id": "1163259276225368064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "945316773058023424", "created_at": "2019-08-19T01:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259261708918784"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163259261708918784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "819031893039517696", "created_at": "2019-08-19T01:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259241311932416"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163259241311932416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "author_id": "3136525820", "created_at": "2019-08-19T01:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259187289309188"], "text": "dia 24 vai fazer 65 anos que Vargas se matou \ud83d\ude1c", "lang": "pt", "id": "1163259187289309188"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1162102524003987458", "created_at": "2019-08-19T01:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259149188308993"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163259149188308993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163238081018904576"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zhqkFHZbyE", "expanded_url": "https://www.prensa.com/_140727d76", "display_url": "prensa.com/_140727d76"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3023, "type": "Organization", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "prensacom", "id": "27011708"}]}, "author_id": "485113941", "created_at": "2019-08-19T01:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163259106653855744"], "text": "RT @prensacom: Atentado suicida en boda fue reivindicado por filial del Estado Isl\u00e1mico https://t.co/zhqkFHZbyE", "lang": "es", "id": "1163259106653855744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "80661150", "created_at": "2019-08-19T01:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258985518161920"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163258985518161920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "896105354815254528", "created_at": "2019-08-19T01:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258945030545408"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163258945030545408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/c8nIyVv3oY", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2019/08/18/actualidad/1566102778_607605.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 130, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}]}, "author_id": "934871259686502401", "created_at": "2019-08-19T01:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258922666516480"], "text": "MALDITOS!!!\nAl menos 63 muertos en un atentado suicida contra un sal\u00f3n de bodas en Kabul https://t.co/c8nIyVv3oY v\u00eda @elpais_inter", "lang": "es", "id": "1163258922666516480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3989879428", "created_at": "2019-08-19T01:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258920703528960"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163258920703528960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "author_id": "1081258377190219776", "created_at": "2019-08-19T01:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258903347511297"], "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "id": "1163258903347511297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "803637617329848320", "created_at": "2019-08-19T01:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258870384484359"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163258870384484359"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163258773655437312"}], "author_id": "2450250999", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258849505288203"], "text": "RT @ELCARA333: 107 Emergencias m\u00e9dicas\n103 Defensa civil\n105 Emergencia Ambiental\n108 Atenci\u00f3n Social Inmediata\n#SiAsumeCristina \n135 Asist\u2026", "lang": "es", "id": "1163258849505288203"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163258051245289472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Yanin"}]}, "author_id": "52922686", "created_at": "2019-08-19T01:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258789530951682"], "in_reply_to_user_id": "216582531", "text": "@Dra_Kanamicina Y a Yanin, ese equipo es el escuadr\u00f3n suicida o qu\u00e9? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1163258789530951682"}, {"author_id": "4157482947", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258773655437312"], "text": "107 Emergencias m\u00e9dicas\n103 Defensa civil\n105 Emergencia Ambiental\n108 Atenci\u00f3n Social Inmediata\n#SiAsumeCristina \n135 Asistencia al Suicida\n911 POLIC\u00cdA", "lang": "es", "id": "1163258773655437312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/WzzPlvFrBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SerieAdoBrasil/status/1162821405542617088", "display_url": "twitter.com/SerieAdoBrasil\u2026"}]}, "author_id": "1057803504906108928", "created_at": "2019-08-19T01:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258758778298368"], "text": "E se matou rindo igual eu agora kkkkkkkkk https://t.co/WzzPlvFrBQ", "lang": "pt", "id": "1163258758778298368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/umzbJyyHCh", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Lemke_/post/961330970?t=1566177472", "display_url": "curiouscat.me/Lemke_/post/96\u2026"}]}, "author_id": "2904496043", "created_at": "2019-08-19T01:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258747076173824"], "text": "Por que n\u00e3o se matou ainde? \u2014 Ainda* al\u00e9m de sem no\u00e7\u00e3o \u00e9 analfabetx, que vida triste amigx https://t.co/umzbJyyHCh", "lang": "pt", "id": "1163258747076173824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163113103787212801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Randolfe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "author_id": "1050753396616118273", "created_at": "2019-08-19T01:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258701022662659"], "in_reply_to_user_id": "27703690", "text": "@samiabomfim Pronto, igual ao ataque de garimpeiros que matou o \u00edndio afogado.  T\u00f4 esperando at\u00e9 hoje o Randolfe se desculpar por aquele v\u00eddeo canastr\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1163258701022662659"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1122282230167027712", "created_at": "2019-08-19T01:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258663915728898"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163258663915728898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2782546491", "created_at": "2019-08-19T01:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258527613370368"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163258527613370368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1080170838350065664", "created_at": "2019-08-19T01:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258517106638849"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163258517106638849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "990436963076526081", "created_at": "2019-08-19T01:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258506037932032"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163258506037932032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "2894113726", "created_at": "2019-08-19T01:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258450048094209"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163258450048094209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "873404176545525760", "created_at": "2019-08-19T01:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258418007805957"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163258418007805957"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "330750850", "created_at": "2019-08-19T01:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258391642460160"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163258391642460160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "1080665310481522690", "created_at": "2019-08-19T01:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258337535959041"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163258337535959041"}, {"author_id": "858372793641164803", "created_at": "2019-08-19T01:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258165724622855"], "text": "Enquanto uns brincam de suicida outros lutam pra viver", "lang": "pt", "id": "1163258165724622855"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "798939909276966912", "created_at": "2019-08-19T01:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258158745300992"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163258158745300992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163256932112711685"}], "author_id": "3991137801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258091879706625"], "in_reply_to_user_id": "3328795281", "text": "@PPTenel13 Claro muy l\u00f3gico no??? Antes vot\u00f3 por la corrupci\u00f3n , como no se hizo nada , vuelve a votar a los corruptos \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f es suicida!!!!", "lang": "es", "id": "1163258091879706625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "831322977845276673", "created_at": "2019-08-19T01:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258073928142848"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163258073928142848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "859081595399131136", "created_at": "2019-08-19T01:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258069637390336"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163258069637390336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2582460662", "created_at": "2019-08-19T01:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258024380837889"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163258024380837889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2615901549", "created_at": "2019-08-19T01:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258020643692545"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163258020643692545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1025394949", "created_at": "2019-08-19T01:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257996597714945"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163257996597714945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1117961156088532992", "created_at": "2019-08-19T01:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257909335199747"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163257909335199747"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2791868800", "created_at": "2019-08-19T01:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257903660392449"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163257903660392449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1414223323", "created_at": "2019-08-19T01:14:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257862497480704"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163257862497480704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115893821509632"}], "author_id": "3090458524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SAYSAYSAYSA", "id": "62904521"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LupitaTrujilloH", "id": "841024868552462343"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257832717918209"], "text": "RT @SAYSAYSAYSA: @LupitaTrujilloH @cukiche @Vponce64 Demasiado por eso se hace la idiota o no sabe q el q se suicida va al infierno y devue\u2026", "lang": "es", "id": "1163257832717918209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163254195245506561"}], "author_id": "1010316007586648064", "created_at": "2019-08-19T01:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257797565440000"], "in_reply_to_user_id": "935184867851194370", "text": "@borgessnatt @bueno_carol08 @kidrww tu nem sabia oq tava acontecendo, a gente q se matou procurando", "lang": "pt", "id": "1163257797565440000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163235666848862208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xevtfm", "id": "150913226"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "142158562", "created_at": "2019-08-19T01:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257785615888385"], "text": "RT @xevtfm: Un video subido a redes sociales muestra el momento despu\u00e9s de un ataque suicida en una boda en #Afganist\u00e1n donde murieron 63 p\u2026", "lang": "es", "id": "1163257785615888385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1021186628549824512", "created_at": "2019-08-19T01:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257771481096195"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163257771481096195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "959167810059558913", "created_at": "2019-08-19T01:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257737930842112"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163257737930842112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163257442274304001"}], "author_id": "1006916653635067904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bchiarbonello", "id": "1094997799073181697"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257736613761025"], "text": "RT @bchiarbonello: Otro ej.: \ud83d\udc74\ud83c\udffc mata a su \ud83d\udc75\ud83c\udffc, dispara a su \ud83d\udc68\ud83c\udffc y se suicida. No hay denuncias previas. Su \ud83d\udc69\ud83c\udffc descarta problemas en la pareja\u2026", "lang": "es", "id": "1163257736613761025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2523402655", "created_at": "2019-08-19T01:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257718813188101"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163257718813188101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "1013994866592964608", "created_at": "2019-08-19T01:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257711972274177"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1163257711972274177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163256275364384768"}], "author_id": "837530077017448448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:13:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257547584765952"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Y t\u00fa no quer\u00edas hablar del suicida..que reclamas??", "lang": "es", "id": "1163257547584765952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163244941637758976"}], "author_id": "2759861406", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nishinobio", "id": "1376989321786499073"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257465712123905"], "in_reply_to_user_id": "1146480579128561664", "text": "@nishinobio esquadr\u00e3o suicida e os boiola do volei saem em janeiro kshsnzns", "lang": "pt", "id": "1163257465712123905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163023539831824384"}], "author_id": "74209838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cgtnenespanol", "id": "761469053181370369"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257462767652864"], "text": "RT @cgtnenespanol: Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un at\u2026", "lang": "es", "id": "1163257462767652864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163257428210831360"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VkhqKOQzZW", "expanded_url": "https://twitter.com/bchiarbonello/status/1163257442274304001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VkhqKOQzZW", "media_key": "3_1163257435504750592"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 243, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "author_id": "1094997799073181697", "created_at": "2019-08-19T01:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257442274304001"], "in_reply_to_user_id": "1094997799073181697", "text": "Otro ej.: \ud83d\udc74\ud83c\udffc mata a su \ud83d\udc75\ud83c\udffc, dispara a su \ud83d\udc68\ud83c\udffc y se suicida. No hay denuncias previas. Su \ud83d\udc69\ud83c\udffc descarta problemas en la pareja. No se le conoc\u00eda ning\u00fan problema p\u00fablico de convivencia en un \ud83c\udfd8\ufe0f de 2.000 habitantes. Delegaci\u00f3n confirma nuevo caso de VG \u00bfC\u00f3mo? \u00bfPor qu\u00e9? A eso me refiero. https://t.co/VkhqKOQzZW", "lang": "es", "id": "1163257442274304001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163092053405908993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "salemergui", "id": "288413420"}]}, "author_id": "1092999748146073600", "created_at": "2019-08-19T01:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257345771790337"], "text": "RT @salemergui: El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al men\u2026", "lang": "es", "id": "1163257345771790337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "146987312", "created_at": "2019-08-19T01:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257320148783106"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163257320148783106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162949061655310337"}], "author_id": "74291136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sabrinetsouza", "id": "17807675"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257302792716288"], "in_reply_to_user_id": "17807675", "text": "@sabrinetsouza Uma vez um amiga mandou uma not\u00edcia sobre uma menina que se enforcou em Bu\u00edque. Mandou a foto dela enforcada. Eu fiquei furiosa. Fechei com a cara dela, sobre falta de respeito, bom senso, amor, empatia.", "lang": "pt", "id": "1163257302792716288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163256275364384768"}], "author_id": "625026822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257231204392960"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Ah\u00ed tambien sale la guaripolera de suicida cobarde.", "lang": "es", "id": "1163257231204392960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "805812381418979328", "created_at": "2019-08-19T01:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256834842615809"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256834842615809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1032494656226029569", "created_at": "2019-08-19T01:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256734120665090"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256734120665090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1959580118", "created_at": "2019-08-19T01:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256733751488513"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256733751488513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "877517812201377792", "created_at": "2019-08-19T01:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256588838363137"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256588838363137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1100879714254766085", "created_at": "2019-08-19T01:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256548908515330"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256548908515330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1153884951298871296", "created_at": "2019-08-19T01:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256505568825344"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256505568825344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "799300748362268672", "created_at": "2019-08-19T01:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256486098853888"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256486098853888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "127700753", "created_at": "2019-08-19T01:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256484689526785"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163256484689526785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198885960904704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "author_id": "4705573178", "created_at": "2019-08-19T01:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256480621088769"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que ca\u2026", "lang": "es", "id": "1163256480621088769"}, {"author_id": "717531533242933248", "created_at": "2019-08-19T01:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256393035636737"], "text": "Eu salvei uma suicida", "lang": "pt", "id": "1163256393035636737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1114924462510608384", "created_at": "2019-08-19T01:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256369400754179"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256369400754179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00fazquiz"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "La Gloria"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 164, "username": "DIFCoah", "id": "432965041"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "SegobCoahuila", "id": "776126486"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "FGECoahuila", "id": "453243854"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "SS_Coahuila", "id": "437115062"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "M\u00fazquiz"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Coahuila"}]}, "author_id": "183700887", "created_at": "2019-08-19T01:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256333346304000"], "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida joven de 22 a\u00f1os en #M\u00fazquiz #Coahuila, se quita la vida colg\u00e1ndose de una viga en su vivienda en el barrio La Gloria. @DIFCoah @SegobCoahuila @SEGOB_mx @FGECoahuila @SSalud_mx @SS_Coahuila", "lang": "es", "id": "1163256333346304000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "888608742291451904", "created_at": "2019-08-19T01:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256296814120961"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256296814120961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163254776139792384"}], "author_id": "47206566", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipe91paiva", "id": "1108601845021376512"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256264392155136"], "in_reply_to_user_id": "1108601845021376512", "text": "@felipe91paiva @CVVoficial Me cadastrei pelo site como volunt\u00e1ria. Liguei para testar o servi\u00e7o, e desisti ap\u00f3s mais de 40min de espera. Me pergunto que poss\u00edvel suicida aguardaria na linha 1h pelo atendimento. \nO servi\u00e7o tem boa inten\u00e7\u00e3o, mas falta investimento.", "lang": "pt", "id": "1163256264392155136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1118252234310070272", "created_at": "2019-08-19T01:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256231462604800"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163256231462604800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "314286788", "created_at": "2019-08-19T01:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256175376392193"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163256175376392193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "Vigie"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.3908, "type": "Person", "normalized_text": "ore"}]}, "author_id": "2808681588", "created_at": "2019-08-19T01:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256078177644544"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade e trai\u00e7\u00f5es vem de quem a gente menos espera! Vigie e ore.", "lang": "pt", "id": "1163256078177644544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "745291036155600896", "created_at": "2019-08-19T01:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256071768727553"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256071768727553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4867890753", "created_at": "2019-08-19T01:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256032833003521"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163256032833003521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1051961268297494528", "created_at": "2019-08-19T01:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255924879953920"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163255924879953920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "749713258718892032", "created_at": "2019-08-19T01:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255865652260865"], "text": "RT @T_NEVES_04: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163255865652260865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162909654420271110"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}]}, "author_id": "42332041", "created_at": "2019-08-19T01:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255790226038784"], "text": "RT @Jaugustod1: Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou\u2026", "lang": "pt", "id": "1163255790226038784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "author_id": "1108794014638264322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255708663590913"], "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "id": "1163255708663590913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-08-19T01:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255662949937154"], "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "id": "1163255662949937154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1026297155789750272", "created_at": "2019-08-19T01:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255621346615297"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163255621346615297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "841141431108530176", "created_at": "2019-08-19T01:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255602086326273"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163255602086326273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162936409340174343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "author_id": "165826819", "created_at": "2019-08-19T01:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255600538705925"], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "id": "1163255600538705925"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "791712100783689728", "created_at": "2019-08-19T01:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255544326643712"], "text": "@javarini__'s account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1163255544326643712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2429423599", "created_at": "2019-08-19T01:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255364957147136"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1163255364957147136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "708690158783168512", "created_at": "2019-08-19T01:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255355482284032"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163255355482284032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2961397336", "created_at": "2019-08-19T01:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255304156602368"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163255304156602368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "284392736", "created_at": "2019-08-19T01:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255285085065221"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163255285085065221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "929801737397030914", "created_at": "2019-08-19T01:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255249953574912"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163255249953574912"}, {"geo": {"place_id": "399fd66b39237b17"}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4461, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "220172448", "created_at": "2019-08-19T01:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255240008880136"], "text": "Assisti hoje o filme esquadr\u00e3o suicida! Achei t\u00e3o lindinha a Arlequina \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1163255240008880136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1700670433", "created_at": "2019-08-19T01:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255127333097472"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163255127333097472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1038969316350353408", "created_at": "2019-08-19T01:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255118495670273"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163255118495670273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "93465485", "created_at": "2019-08-19T01:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255033619714048"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163255033619714048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163210247613407232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Mandela"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "1157671712714035213", "created_at": "2019-08-19T01:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163255013990457344"], "in_reply_to_user_id": "626464350", "text": "@SgtNestor \u00daltima noticia: Nelson Mandela resucita y se suicida al ver programa period\u00edstico de Argentina!!!", "lang": "es", "id": "1163255013990457344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163254224316174338"}], "author_id": "2178910212", "created_at": "2019-08-19T01:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254916066009089"], "in_reply_to_user_id": "1130596160123621377", "text": "@pamcretina Desculpe, apaguei o tweet, eu me confundi. A m\u00e3e dela se afogou numa piscina ( n\u00e3o sei se foi suic\u00eddio) o pai dela se enforcou. Desculpa a informa\u00e7\u00e3o errada.", "lang": "pt", "id": "1163254916066009089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "836610845748625408", "created_at": "2019-08-19T01:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254749967335424"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163254749967335424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163143303791091712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HenaoBernardo", "id": "635753288"}]}, "author_id": "3348821602", "created_at": "2019-08-19T01:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254747136176130"], "in_reply_to_user_id": "635753288", "text": "@HenaoBernardo Colombia es un pa\u00eds suicida. La impasibilidad es de extrema gravedad.", "lang": "es", "id": "1163254747136176130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "905096379432923136", "created_at": "2019-08-19T01:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254713124642817"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163254713124642817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "author_id": "86826822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254708125020162"], "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "id": "1163254708125020162"}, {"author_id": "1659466766", "created_at": "2019-08-19T01:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254627552436224"], "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez.", "lang": "es", "id": "1163254627552436224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1665252295", "created_at": "2019-08-19T01:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254623039381505"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163254623039381505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163029786488385536"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "1475193110", "created_at": "2019-08-19T01:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254618861776896"], "text": "RT @folha: Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163254618861776896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163240257732710400"}], "author_id": "1041744024430886913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "weirdvicinius", "id": "1157977876945395712"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254558337974273"], "in_reply_to_user_id": "1157977876945395712", "text": "@weirdvicinius Pser, curtindo lombra de suicida s\u00f3 pode", "lang": "pt", "id": "1163254558337974273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163207740719808512"}], "author_id": "376465489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254509172416513"], "text": "RT @Boscardin: Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edci\u2026", "lang": "pt", "id": "1163254509172416513"}, {"author_id": "568651509", "created_at": "2019-08-19T01:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254377655754753"], "text": "Qui\u00e9n se copa para un pacto suicida???", "lang": "es", "id": "1163254377655754753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "794298907954204682", "created_at": "2019-08-19T01:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254332114034690"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163254332114034690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "786245356367511553", "created_at": "2019-08-19T01:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254323675111424"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163254323675111424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "936428686064177152", "created_at": "2019-08-19T00:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254247242293249"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163254247242293249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "256180960", "created_at": "2019-08-19T00:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254078270562309"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163254078270562309"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "1143323226220765184", "created_at": "2019-08-19T00:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254029050421259"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163254029050421259"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3319304560", "created_at": "2019-08-19T00:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253950235197440"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163253950235197440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162710946470662144"}], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "author_id": "717894055405961216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarioCostanzo16", "id": "864927221546405888"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "Corriere", "id": "395218906"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "francescatotolo", "id": "2971149125"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253918199164929"], "in_reply_to_user_id": "864927221546405888", "text": "@MarioCostanzo16 @a_meluzzi @GiorgiaMeloni @LegaSalvini @Corriere @francescatotolo Qualcuno mi sa indicare i motivi della scelta del tempo e del modo peggiori per una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA\nCONTRO IL PROPRIO GOVERNO\u2049\ufe0f\nA CAMERE CHIUSE?\nSUBITO DOPO che i5*gli avevano approvato il decreto sicurezza bis\u2049\ufe0f\nNon bisogna solo applaudire!\nMi chiedo:c'entra Verdini?", "lang": "it", "id": "1163253918199164929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "443055540", "created_at": "2019-08-19T00:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253891837943808"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163253891837943808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "1144889900661202944", "created_at": "2019-08-19T00:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253863262109698"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163253863262109698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "996932071758102528", "created_at": "2019-08-19T00:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253852965093376"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163253852965093376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163252530157117441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eugenioleal", "id": "46178766"}]}, "author_id": "162856828", "created_at": "2019-08-19T00:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253824309665795"], "in_reply_to_user_id": "46178766", "text": "@eugenioleal Eug\u00eanio, falta humildade ao Diniz pra reconhecer que seu esquema \u00e9 \"suicida\". Fazer um meio termo disso seria o ideal, as vezes os jogadores n\u00e3o est\u00e3o abra\u00e7ando a causa e se entregando da maneira correta na recomposi\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1163253824309665795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "866616492", "created_at": "2019-08-19T00:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253770035367936"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163253770035367936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "247895089", "created_at": "2019-08-19T00:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253672668794881"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163253672668794881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "716198697", "created_at": "2019-08-19T00:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253672060604416"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163253672060604416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "972534636692811777", "created_at": "2019-08-19T00:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253640251006976"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163253640251006976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "103471990", "created_at": "2019-08-19T00:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253638501941248"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163253638501941248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163163942237155328"}], "author_id": "2951552386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crfdrica", "id": "746124171369906176"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253621800275973"], "in_reply_to_user_id": "746124171369906176", "text": "@crfdrica Olha quem \u00e9 o louco suicida?", "lang": "pt", "id": "1163253621800275973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163253184749547520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4446, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.7341, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "author_id": "3305299851", "created_at": "2019-08-19T00:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253557790937090"], "in_reply_to_user_id": "3305299851", "text": "Mas agora vamos falar de algo mais s\u00e9rio, o Desastre de Chernobyl foi algo horr\u00edvel, se n\u00e3o me engano foi a pior cat\u00e1strofe nuclear at\u00e9 agora e matou milhares de pessoas, deixou a vida naquele lugar imposs\u00edvel, muito vacilo de vcs chamar as pessoas de Chernobyl", "lang": "pt", "id": "1163253557790937090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "3313389095", "created_at": "2019-08-19T00:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253540313337856"], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "id": "1163253540313337856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5028, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1114757119419535360", "created_at": "2019-08-19T00:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253531035541505"], "text": "obrigada esquadr\u00e3o suicida por ter uma trilha sonora t\u00e3o linda", "lang": "pt", "id": "1163253531035541505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "17289582", "created_at": "2019-08-19T00:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253519048151040"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163253519048151040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162875575041699850"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arnoldferriv", "id": "946503536128520192"}]}, "author_id": "273707123", "created_at": "2019-08-19T00:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253434969141249"], "text": "RT @arnoldferriv: En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sf\u2026", "lang": "es", "id": "1163253434969141249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "202976769", "created_at": "2019-08-19T00:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253419689283584"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163253419689283584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-08-19T00:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253253204656128"], "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "id": "1163253253204656128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "950951348144664577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253108295766016"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163253108295766016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "105970691", "created_at": "2019-08-19T00:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253056265433088"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163253056265433088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1088388656925151232", "created_at": "2019-08-19T00:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253038800429056"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163253038800429056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1143090171887403008", "created_at": "2019-08-19T00:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252993539616769"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252993539616769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "909358892", "created_at": "2019-08-19T00:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252928418914304"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163252928418914304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162194101579777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 122, "probability": 0.7777, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de los Cielos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3639, "type": "Organization", "normalized_text": "PALABR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walter45502750", "id": "1106433386011193344"}]}, "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-08-19T00:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252905576685568"], "text": "RT @Walter45502750: @cukiche Un hombre que se suicida se va PARA EL INFIERNO. Un homicida no entrar\u00e1 al Reino de los Cielos, dice la PALABR\u2026", "lang": "es", "id": "1163252905576685568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4507430183", "created_at": "2019-08-19T00:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252880691945472"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252880691945472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1070032742", "created_at": "2019-08-19T00:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252859988774912"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163252859988774912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1156869450454487040", "created_at": "2019-08-19T00:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252824140107777"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252824140107777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1124122289405071360", "created_at": "2019-08-19T00:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252806897287171"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252806897287171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "185421073", "created_at": "2019-08-19T00:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252784654954496"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163252784654954496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/3nE2ZDx9Az", "expanded_url": "https://www.elliberal.com.ar/noticia/498673/teoria-psicologica-interpersonal-comportamiento-suicida", "display_url": "elliberal.com.ar/noticia/498673\u2026"}]}, "author_id": "187243160", "created_at": "2019-08-19T00:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252708448583680"], "text": "La teor\u00eda psicol\u00f3gica interpersonal del comportamiento suicida https://t.co/3nE2ZDx9Az", "lang": "es", "id": "1163252708448583680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163235801863512065"}], "author_id": "1019400998853496832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eric_guantay", "id": "758782353829421056"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252691843371012"], "text": "RT @eric_guantay: Sab\u00edan que los domingos son los d\u00edas en que m\u00e1s gente se suicida? \nLes tir\u00f3 el dato xq a este paso voy a ser parte de esa\u2026", "lang": "es", "id": "1163252691843371012"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "826806695431172096", "created_at": "2019-08-19T00:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252679415619594"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163252679415619594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163230676289753088"}], "author_id": "605798543", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReySerWal", "id": "222699525"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252668535640064"], "in_reply_to_user_id": "222699525", "text": "@ReySerWal Entendeme. Lo que yo quiero decir es que tiene un partido de visitante para pegar un volantazo y ver qu\u00e9 respuesta le da su plantel. Si no lo intenta se suicida. Ahora, queda un plantel sin un solo volante de contenci\u00f3n. El f\u00fatbol es equilibrio", "lang": "es", "id": "1163252668535640064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1146577884263452672", "created_at": "2019-08-19T00:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252649111818245"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252649111818245"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "1640282348", "created_at": "2019-08-19T00:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252633047642112"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163252633047642112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163135142904438785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5238, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}]}, "author_id": "316946162", "created_at": "2019-08-19T00:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252617088249857"], "text": "RT @hugovillavicen7: Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde c\u2026", "lang": "es", "id": "1163252617088249857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "921142623842291712", "created_at": "2019-08-19T00:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252593021390854"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252593021390854"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "590400485", "created_at": "2019-08-19T00:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252591842738177"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252591842738177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163089398327631872"}], "author_id": "1158439888938835968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dolor0sa", "id": "4898974821"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252582887895041"], "text": "RT @dolor0sa: zorra neur\u00f3tica suicida intentando salir del bucle de la desesperaci\u00f3n a base de vivir escuchando m\u00fasica depresiva", "lang": "es", "id": "1163252582887895041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "author_id": "243781829", "created_at": "2019-08-19T00:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252524796784641"], "text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "lang": "pt", "id": "1163252524796784641"}, {"author_id": "1114757119419535360", "created_at": "2019-08-19T00:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252499211595776"], "text": "esquadr\u00e3o suicida amohhhh", "lang": "pt", "id": "1163252499211595776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1131032087425892352", "created_at": "2019-08-19T00:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252440000540674"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163252440000540674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163076194633486336"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lkwQAxALwm", "expanded_url": "https://twitter.com/H_Abanto/status/1163076194633486336", "display_url": "twitter.com/H_Abanto/statu\u2026"}]}, "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-08-19T00:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252371469697024"], "text": "Reflexi\u00f3n  mea culpa del \"arbitro\"  aludiendo el burladero de suicida. https://t.co/lkwQAxALwm", "lang": "es", "id": "1163252371469697024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "25469636", "created_at": "2019-08-19T00:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252360493371392"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163252360493371392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "1142886034579054593", "created_at": "2019-08-19T00:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252317040386048"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163252317040386048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1697852797", "created_at": "2019-08-19T00:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252262229225473"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163252262229225473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162850346223509506"}], "author_id": "635058347", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CarhJesus", "id": "3406562447"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252184131219457"], "in_reply_to_user_id": "3406562447", "text": "@CarhJesus Plenario?... esos 4 gatos que solo sirven para llorar al gordo suicida???...", "lang": "es", "id": "1163252184131219457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "624248701", "created_at": "2019-08-19T00:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252169514131456"], "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "lang": "es", "id": "1163252169514131456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "141336155", "created_at": "2019-08-19T00:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252109569122306"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163252109569122306"}, {"author_id": "813990257871949824", "created_at": "2019-08-19T00:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252011028103170"], "text": "todo dia tenho feito tweet suicida e falando sobre como cheguei no meu limite e ngm veio falar um a, nem por isso to reclamando", "lang": "pt", "id": "1163252011028103170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "829852435388755968", "created_at": "2019-08-19T00:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251961644408832"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163251961644408832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163162194101579777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 122, "probability": 0.7777, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de los Cielos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3639, "type": "Organization", "normalized_text": "PALABR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Walter45502750", "id": "1106433386011193344"}]}, "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-08-19T00:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251960914632704"], "text": "RT @Walter45502750: @cukiche Un hombre que se suicida se va PARA EL INFIERNO. Un homicida no entrar\u00e1 al Reino de los Cielos, dice la PALABR\u2026", "lang": "es", "id": "1163251960914632704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163115893821509632"}], "author_id": "3193276859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SAYSAYSAYSA", "id": "62904521"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LupitaTrujilloH", "id": "841024868552462343"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251943222972416"], "text": "RT @SAYSAYSAYSA: @LupitaTrujilloH @cukiche @Vponce64 Demasiado por eso se hace la idiota o no sabe q el q se suicida va al infierno y devue\u2026", "lang": "es", "id": "1163251943222972416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "129162232", "created_at": "2019-08-19T00:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251941335556096"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163251941335556096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163209952095137793"}], "author_id": "41707257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251929067249670"], "in_reply_to_user_id": "54749527", "text": "@Dianasemi @carmenlozada_dg @canalN_ Jajaja parece al suicida cobarde de @AlanGarciaPeru  cuando solo dec\u00eda la anemia la anemia la anemia pero le lleg\u00f3 y se meti\u00f3 un tiro", "lang": "es", "id": "1163251929067249670"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "2225753612", "created_at": "2019-08-19T00:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251923539111936"], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1163251923539111936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "800864027668869121", "created_at": "2019-08-19T00:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251909676941313"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163251909676941313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163251748577804288"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "288451844", "created_at": "2019-08-19T00:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251906959106051"], "text": "RT @CNNEE: ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163251906959106051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "1019856311012483072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251840944918533"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163251840944918533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-08-19T00:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251748577804288"], "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163251748577804288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/BPcAtUlpEW", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "author_id": "732708679938637825", "created_at": "2019-08-19T00:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251734153781248"], "text": "Perereca suicida... https://t.co/BPcAtUlpEW", "lang": "es", "id": "1163251734153781248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "894245055929737218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251733553995776"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163251733553995776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "526860411", "created_at": "2019-08-19T00:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251711617769472"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163251711617769472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "R6"}]}, "author_id": "2683620937", "created_at": "2019-08-19T00:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251701836603397"], "text": "N\u00e3o tem como jogar mais R6, simplesmente o jogo se matou, triste ver isso v\u00e9i era meu jogo favorito \ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1163251701836603397"}, {"author_id": "3317361719", "created_at": "2019-08-19T00:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251604088397825"], "text": "ih gente e esse algoritmo de ver os tweets com pretens\u00e3o suicida\n\nto nas estat\u00edsticas duvida oq", "lang": "pt", "id": "1163251604088397825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163188301488111616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7436, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1061805967875153920", "created_at": "2019-08-19T00:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251530390102016"], "text": "RT @carlospeak: @gonzalesposadal @JorgeDCG @MartinVizcarraC El Presidente Constitucional del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Mart\u00edn Vizcarra, es Jefe de las Fuerza\u2026", "lang": "es", "id": "1163251530390102016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "982387144823070720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251525457780736"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163251525457780736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "41016477", "created_at": "2019-08-19T00:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251494008840193"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163251494008840193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "262244289", "created_at": "2019-08-19T00:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251457015066624"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163251457015066624"}, {"author_id": "1093555475633848320", "created_at": "2019-08-19T00:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251447682805760"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 18273839\u00ba vez e nunca lembro de nada", "lang": "pt", "id": "1163251447682805760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "290727408", "created_at": "2019-08-19T00:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251345824145408"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163251345824145408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/xCktLp1oIl", "expanded_url": "https://twitter.com/ConfusoPanic/status/1163251295458930688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCktLp1oIl", "media_key": "3_1163251289171681281"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "MF lvl 2"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 79, "tag": "TFT"}]}, "author_id": "838060030272352257", "created_at": "2019-08-19T00:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251295458930688"], "text": "Quem ai j\u00e1 fez MF lvl 2 suicida? sou mt burro kkkkk. Jogo tava ganho z.z.z #TFT https://t.co/xCktLp1oIl", "lang": "pt", "id": "1163251295458930688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "301492444", "created_at": "2019-08-19T00:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251183705894912"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163251183705894912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "245560794", "created_at": "2019-08-19T00:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251108036452353"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163251108036452353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1115821727362232321", "created_at": "2019-08-19T00:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251084447682560"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163251084447682560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "2390240371", "created_at": "2019-08-19T00:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251066630299654"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163251066630299654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163133454868873216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "Complexo do Alem\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agenciapublica", "id": "310497473"}]}, "author_id": "743892443494555649", "created_at": "2019-08-19T00:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251051400761349"], "text": "RT @agenciapublica: H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios\u2026", "lang": "pt", "id": "1163251051400761349"}, {"author_id": "170142628", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251010212696065"], "in_reply_to_user_id": "29797128", "text": "@showdavida a s\u00e9rie sobre depress\u00e3o \u00e9 super interessante. Fa\u00e7o tratamento h\u00e1 tr\u00eas anos e j\u00e1 ouvi muito coment\u00e1rio preconceituoso. Uma doen\u00e7a s\u00e9ria, que n\u00e3o escolhe a quem atingir. Meu m\u00e9dico, que tanto me ajudou nas maiores crises, se suicidou h\u00e1 cerca de um m\u00eas. Sem ch\u00e3o...", "lang": "pt", "id": "1163251010212696065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1131281966328942594", "created_at": "2019-08-19T00:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250950330433536"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163250950330433536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163202742229393409"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/uOAc9gHvx8", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552", "display_url": "twitter.com/Belenvargasg/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rofaundezg", "id": "920152598"}]}, "author_id": "99031743", "created_at": "2019-08-19T00:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250913416531969"], "text": "RT @rofaundezg: De la ideaci\u00f3n al intento. Interesantes hallazgos sobre conducta suicida. https://t.co/uOAc9gHvx8", "lang": "es", "id": "1163250913416531969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1913169852", "created_at": "2019-08-19T00:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250900657459200"], "text": "Desde quando lan\u00e7ou, j\u00e1 comecei a assistir Esquadr\u00e3o Suicida umas 10 mil vezes e at\u00e9 hoje nunca terminei", "lang": "pt", "id": "1163250900657459200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "1076713438502621184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250795992817666"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163250795992817666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "351160731", "created_at": "2019-08-19T00:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250712551264257"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163250712551264257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163198061474189313"}], "author_id": "1129918726889988096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250694100606977"], "text": "RT @robertita3p: x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando esto\u2026", "lang": "es", "id": "1163250694100606977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "357186039", "created_at": "2019-08-19T00:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250564001669121"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163250564001669121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163102673530490881"}], "author_id": "720065598009511938", "created_at": "2019-08-19T00:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250537963433986"], "text": "RT @franescarp79: Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo\u2026", "lang": "es", "id": "1163250537963433986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "4164858933", "created_at": "2019-08-19T00:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250479394168833"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163250479394168833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1138207209253462016", "created_at": "2019-08-19T00:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250475904446467"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163250475904446467"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163240803529043969"}], "author_id": "1160713490547576838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "showdavida", "id": "29797128"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250433860820993"], "in_reply_to_user_id": "29797128", "text": "@showdavida Minha irm\u00e3 come\u00e7ou com depress\u00e3o aos 17 e bipolaridade aos 27, ficou gr\u00e1vida em outubro do ano passado e parou de tomar a medica\u00e7\u00e3o, no dia 11/07 se suicidou e levou junto sua filha de 8 dias, pessoas com essas doen\u00e7as n\u00e3o podem deixar de tomar a medica\u00e7\u00e3o, muito triste!!!", "lang": "pt", "id": "1163250433860820993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "796618975", "created_at": "2019-08-19T00:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250403263295489"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163250403263295489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "2677490800", "created_at": "2019-08-19T00:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250402739007489"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163250402739007489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "1227645145", "created_at": "2019-08-19T00:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250338226483200"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163250338226483200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163118779431292928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "femiNZS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yolandacmorin", "id": "22760457"}]}, "author_id": "134581925", "created_at": "2019-08-19T00:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250336028647425"], "text": "RT @yolandacmorin: Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la\u2026", "lang": "es", "id": "1163250336028647425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "715999947481616384", "created_at": "2019-08-19T00:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250299722772480"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163250299722772480"}, {"author_id": "928384153200005122", "created_at": "2019-08-19T00:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250269779611649"], "text": "[18/8 9:42 PM] Pedrinho \ud83d\udc99: vitoria quase se suicidou\n \nagora adivinha o pq", "lang": "pt", "id": "1163250269779611649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "962852189214593025", "created_at": "2019-08-19T00:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250205304774656"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163250205304774656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162937371756773376"}], "author_id": "299740607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250186090688513"], "text": "RT @AP_Noticias: #ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "lang": "es", "id": "1163250186090688513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "79847674", "created_at": "2019-08-19T00:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250178670964736"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163250178670964736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "353854993", "created_at": "2019-08-19T00:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250155900014594"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163250155900014594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163243439007440896"}], "author_id": "235615863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariaah_claudia", "id": "2700965800"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250088828964864"], "in_reply_to_user_id": "2700965800", "text": "@mariaah_claudia o foda \u00e9 q ela \u00e9 linda\ne eu apenas o sapo suicida", "lang": "pt", "id": "1163250088828964864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "3045647199", "created_at": "2019-08-19T00:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250062501322752"], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163250062501322752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "144956916", "created_at": "2019-08-19T00:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250055215796225"], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "lang": "es", "id": "1163250055215796225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163245728308895744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3154, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josecarloscresp", "id": "250912862"}]}, "author_id": "18643053", "created_at": "2019-08-19T00:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163250027931848704"], "text": "RT @josecarloscresp: Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobr\u2026", "lang": "es", "id": "1163250027931848704"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 617, "tweet_count": 36805, "listed_count": 6}, "id": "319092855", "verified": false, "username": "eltoto1977", "name": "Carlos E Hern\u00e1ndez B"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8BILBAO", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 23342, "tweet_count": 14641, "listed_count": 273}, "id": "22760457", "verified": true, "username": "yolandacmorin", "name": "\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 385, "tweet_count": 2300, "listed_count": 2}, "id": "1148092815911587841", "verified": false, "username": "CacauDias7", "name": "bad influencer \ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1247, "tweet_count": 368862, "listed_count": 10}, "id": "234394536", "verified": false, "username": "mvf2008", "name": "Maria V. Flores"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "id": "182195747", "verified": false, "username": "CHC31", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 101, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "id": "1135265699146940416", "verified": false, "username": "Duda_abf", "name": "Dudson"}, {"location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000", "verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1614, "tweet_count": 15102, "listed_count": 1}, "id": "3428604969", "verified": false, "username": "narutiiko", "name": "amanda \ud83c\udfae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4368, "following_count": 4869, "tweet_count": 140069, "listed_count": 3}, "id": "2155786837", "verified": false, "username": "CSILQ", "name": "GUACHO COMUNISTA #LibertadALosPresosPorLuchar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 18630, "tweet_count": 47241, "listed_count": 2}, "id": "836389031382503428", "verified": false, "username": "amarillokanario", "name": "\u2661"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 529, "tweet_count": 15492, "listed_count": 0}, "id": "1064658000630218752", "verified": false, "username": "SucksMah", "name": "DaVinci"}, {"location": "Sydney, Austr\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 133, "tweet_count": 14004, "listed_count": 0}, "id": "1115046694020890626", "verified": false, "username": "Sinoreip", "name": "Texugo \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40798, "following_count": 155, "tweet_count": 77386, "listed_count": 514}, "id": "43339022", "verified": true, "username": "abc_mundo", "name": "ABC Internacional"}, {"location": "exoplanet", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 3240, "tweet_count": 33819, "listed_count": 1}, "id": "764834537402687492", "verified": false, "username": "BBH_ARTIST", "name": "\ud811\udcd8 #TEAMFOREVERME"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13414, "following_count": 52, "tweet_count": 17341, "listed_count": 155}, "id": "948667376106647552", "verified": false, "username": "chen_brazil", "name": "Chen Brazil \u26a1 #LastScene \ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 204, "tweet_count": 8057, "listed_count": 1}, "id": "1078511788268892160", "verified": false, "username": "qmasoquista", "name": "Kamila"}, {"location": "ih", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 203, "tweet_count": 23537, "listed_count": 0}, "id": "893308868402532352", "verified": false, "username": "craimazoandem", "name": "crai"}, {"location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 571, "tweet_count": 57804, "listed_count": 0}, "id": "406306547", "verified": false, "username": "buligonn", "name": "Pati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 319, "tweet_count": 27785, "listed_count": 0}, "id": "1109268061561982977", "verified": false, "username": "CalifanoRosy", "name": "Rosy Califano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "id": "3241806322", "verified": true, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 2659, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}, "id": "3043497064", "verified": false, "username": "fabiokinsley", "name": "Fabio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268295, "following_count": 899, "tweet_count": 34558, "listed_count": 2052}, "id": "310497473", "verified": true, "username": "agenciapublica", "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 7039, "following_count": 1525, "tweet_count": 249471, "listed_count": 40}, "id": "2451854449", "verified": false, "username": "foxmuldewr", "name": "k."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551593, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 635, "tweet_count": 168390, "listed_count": 5}, "id": "234784125", "verified": false, "username": "Janailsonlima_", "name": "Janailson \u238a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 297, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "id": "1161790943349096448", "verified": false, "username": "CaritoPe2", "name": "Carito Pe"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 215, "tweet_count": 2599, "listed_count": 1}, "id": "1029079100164587520", "verified": false, "username": "ddlatadt", "name": "Dt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 442, "tweet_count": 34882, "listed_count": 0}, "id": "974300582", "verified": false, "username": "Abiitolosaa", "name": "Abi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 295, "tweet_count": 13415, "listed_count": 1}, "id": "890441259910909952", "verified": false, "username": "robertita3p", "name": "roberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 113, "tweet_count": 5806, "listed_count": 0}, "id": "1114284908048977920", "verified": false, "username": "Aurelio55630970", "name": "ih"}, {"location": "La corrupci\u00f3n mata el futuro", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 992, "tweet_count": 227641, "listed_count": 41}, "id": "216567113", "verified": false, "username": "germinans", "name": "alicia villamizar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11360, "following_count": 11219, "tweet_count": 30515, "listed_count": 301}, "id": "288413420", "verified": false, "username": "salemergui", "name": "Sal Emergui"}, {"location": "Volta Redonda, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 1583, "tweet_count": 178191, "listed_count": 11}, "id": "1080681186", "verified": false, "username": "segundaaula", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93"}, {"location": "Meteora", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 822, "tweet_count": 37296, "listed_count": 2}, "id": "4829631934", "verified": false, "username": "crvg_yuri", "name": "Y\u00fari \u2720"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6758, "following_count": 2200, "tweet_count": 90335, "listed_count": 6}, "id": "98396757", "verified": false, "username": "andjetivos", "name": "andy \ud83c\udf3b"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 69, "tweet_count": 13704, "listed_count": 0}, "id": "799062008997912576", "verified": false, "username": "richardzzz__", "name": "Xixa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 4904, "tweet_count": 72987, "listed_count": 0}, "id": "208161483", "verified": false, "username": "dhamarysron", "name": "Arelys D. Ron M."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 293, "tweet_count": 19338, "listed_count": 0}, "id": "1009296300146413568", "verified": false, "username": "malivicentin1", "name": "mali"}, {"location": "Adele and Kelly Clarkson \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 2191, "tweet_count": 191996, "listed_count": 12}, "id": "730466020675203072", "verified": false, "username": "Ah_daydreamer", "name": "\u210b\u212f\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u2022/\ud83c\udf3b\u2022\ud83e\ude90"}, {"location": "sei n\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1680, "tweet_count": 41049, "listed_count": 13}, "id": "1029823544157528066", "verified": false, "username": "Sheisdebocheidi", "name": "\ud835\udca9\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e\u2022/\u00b0\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3057, "tweet_count": 78550, "listed_count": 6}, "id": "2877011656", "verified": false, "username": "marcoviniciusrj", "name": "Marco Vinicius general de papel\u00e3o"}, {"location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 336710, "following_count": 1218, "tweet_count": 281266, "listed_count": 1549}, "id": "38456951", "verified": true, "username": "diariouno", "name": "Diario UNO Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 563, "tweet_count": 242104, "listed_count": 12}, "id": "365265905", "verified": false, "username": "thaisapriscilla", "name": "Thaisa \u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52 \u2720 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "SOY DE MEXICO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1075, "tweet_count": 199256, "listed_count": 7}, "id": "1147647860395126784", "verified": false, "username": "TuNekitaKawaii", "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udd05ABSOLEN\ud83d\udd06\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 65, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}, "id": "2437668301", "verified": false, "username": "C157H", "name": "Chal15 \u26a1"}, {"location": "si, es sarcasmo", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 244, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "id": "1140557822633099266", "verified": false, "username": "elwhatro", "name": "el whatro \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 161, "tweet_count": 74240, "listed_count": 10}, "id": "164156681", "verified": false, "username": "1potedemel", "name": "M\u0454\u2113 \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "id": "4080323818", "verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}, "id": "706868505", "verified": false, "username": "FracardTv", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 3196, "tweet_count": 50373, "listed_count": 1}, "id": "1218514544", "verified": false, "username": "ClarisaCla1", "name": "Clarisa Cla De Morondanga \ud83d\udd90\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 4495, "tweet_count": 135154, "listed_count": 55}, "id": "102223251", "verified": false, "username": "yacxarat", "name": "yacxara trujillo"}, {"location": "EN EL PA\u00cdS MAS BELLO VZLA", "public_metrics": {"followers_count": 21503, "following_count": 21648, "tweet_count": 213338, "listed_count": 0}, "id": "304620524", "verified": false, "username": "oliverosdelc", "name": "LIBERTAD VZLA #BAS"}, {"location": "Ibirub\u00e1, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 491, "tweet_count": 8187, "listed_count": 1}, "id": "721170291620233217", "verified": false, "username": "Taiswarowsky", "name": "Tai\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563018, "following_count": 335, "tweet_count": 356642, "listed_count": 1146}, "id": "780103512155824128", "verified": true, "username": "ImagenTVMex", "name": "Imagen Televisi\u00f3n"}, {"location": "Vale do Caf\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1436, "tweet_count": 10808, "listed_count": 0}, "id": "1004876073992114181", "verified": false, "username": "lenacsampaio", "name": "Helena Camargo Barbosa\u26a1"}, {"location": "gabinete do \u00f3dio napolitano", "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 4127, "tweet_count": 357794, "listed_count": 60}, "id": "258395080", "verified": false, "username": "claraxgm", "name": "chiara camargo barbosa\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf48| a new era"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 319, "tweet_count": 4869, "listed_count": 5}, "id": "201949097", "verified": false, "username": "SoyMinena", "name": "Minena. Ni Minerva ni Milena."}, {"location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 708, "tweet_count": 73845, "listed_count": 29}, "id": "43445880", "verified": false, "username": "nodlegirl", "name": "Aida \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 757, "tweet_count": 184890, "listed_count": 11}, "id": "476319112", "verified": false, "username": "namDdaeng_", "name": "\ud0c0\uc774(thai)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 208, "tweet_count": 61525, "listed_count": 3}, "id": "887899556", "verified": false, "username": "Marcos2silva11", "name": "Marquinhos"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 781, "tweet_count": 24613, "listed_count": 0}, "id": "2402494057", "verified": false, "username": "eliluminado00", "name": "Alvaro  Norberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 231, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "1151636257539317760", "verified": false, "username": "Rodrigo26811963", "name": "maldito\ud83d\ude0e"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 180, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}, "id": "3517017197", "verified": false, "username": "tottymolay", "name": "Totty"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 3541, "tweet_count": 74523, "listed_count": 0}, "id": "104683114", "verified": false, "username": "ElEmisario777", "name": "Roberto Cajamarca Su\u00e1rez"}, {"location": "Belory Hills", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 554, "tweet_count": 23032, "listed_count": 0}, "id": "1001994765511118848", "verified": false, "username": "loschiavo_", "name": "\u0141oschiavo"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 4865, "tweet_count": 73573, "listed_count": 1}, "id": "1124349589736366080", "verified": false, "username": "mariavi49447910", "name": "MariviAFernandez (MACRI 2023 )"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 44558, "following_count": 21950, "tweet_count": 183489, "listed_count": 23}, "id": "4157482947", "verified": false, "username": "ElCara333", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 399, "tweet_count": 5612, "listed_count": 0}, "id": "847290503330643968", "verified": false, "username": "Gabrieljoia7", "name": "joia \ud80c\udd8f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2695, "tweet_count": 10765, "listed_count": 12}, "id": "27566436", "verified": false, "username": "livialimasilva", "name": "L\u00edvia Lima"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 360, "tweet_count": 5368, "listed_count": 0}, "id": "1092669499386576896", "verified": false, "username": "eusoufla22", "name": "Fla&outros"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 170, "tweet_count": 3719, "listed_count": 0}, "id": "1129824142126194688", "verified": false, "username": "EloaemidioC", "name": "Elo\u00e1 Emidio \ud83e\udd8b"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo,rj", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 460, "tweet_count": 22602, "listed_count": 0}, "id": "887476558277095425", "verified": false, "username": "clara_silva40", "name": "naclara"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 286, "tweet_count": 82081, "listed_count": 2}, "id": "631557430", "verified": false, "username": "melnasc_", "name": "evil tato do falamansa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 215, "tweet_count": 14809, "listed_count": 0}, "id": "3408058547", "verified": false, "username": "giuliafirmino", "name": "giumenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 454, "tweet_count": 13725, "listed_count": 0}, "id": "280100232", "verified": false, "username": "rgaarcia", "name": "Rafael Garcia \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 623, "tweet_count": 19954, "listed_count": 27}, "id": "37100857", "verified": false, "username": "danifields", "name": "Daniel Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2208, "tweet_count": 677620, "listed_count": 43}, "id": "160194192", "verified": false, "username": "Luisjoargue", "name": "LN"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 340, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}, "id": "2736686794", "verified": false, "username": "RubioNohe", "name": "Nohe Rubio\ud83c\udf39"}, {"location": "Sta Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 1186, "tweet_count": 65887, "listed_count": 1}, "id": "883672039", "verified": false, "username": "Jonatan_Pach", "name": "Hey... P\u2206CH! \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 739, "tweet_count": 85345, "listed_count": 1}, "id": "3029180883", "verified": false, "username": "carolpsita_", "name": "caroninja"}, {"location": "cyber hell", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 120, "tweet_count": 6029, "listed_count": 0}, "id": "731993784028942336", "verified": false, "username": "venecovision", "name": "Edolito"}, {"location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 354, "tweet_count": 60472, "listed_count": 3}, "id": "170795549", "verified": false, "username": "guioliveirar", "name": "Gui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 3178, "tweet_count": 368585, "listed_count": 38}, "id": "111945402", "verified": false, "username": "labrujamenor", "name": "fuera el tirano!\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"location": "charming", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 875, "tweet_count": 26171, "listed_count": 4}, "id": "791441275727835136", "verified": false, "username": "peteodinsxn_91", "name": "arrogant son of a bitch\u00b2\u2078 \u00d7\u035c\u00d7"}, {"location": "Concon ", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 387, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "id": "1016818750354591744", "verified": false, "username": "GustavoBlancoH4", "name": "\ud83d\udef5 Gustavo Blanco \ud83e\udd89"}, {"location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1899, "tweet_count": 11721, "listed_count": 1}, "id": "1059625739094503424", "verified": false, "username": "guibonfante32", "name": "bonfante777"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1200, "tweet_count": 1664, "listed_count": 11}, "id": "73767041", "verified": false, "username": "pedro_biondi", "name": "Pedro Biondi"}, {"location": "Vix City", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 673, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "id": "834911548179156992", "verified": false, "username": "AMonfra", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc82\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 983, "tweet_count": 48999, "listed_count": 4}, "id": "1585956181", "verified": false, "username": "myrianibone", "name": "myriam ibone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7090, "following_count": 7516, "tweet_count": 146689, "listed_count": 6}, "id": "860193309691703296", "verified": false, "username": "Paramahansa2", "name": "\ud83d\udea9Paramahansa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 156, "tweet_count": 21976, "listed_count": 5}, "id": "476236857", "verified": false, "username": "Vampyra_Silence", "name": "Larissa Macena \ud83d\udd25"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 19372, "following_count": 880, "tweet_count": 169968, "listed_count": 134}, "id": "23555995", "verified": false, "username": "medo_b", "name": "IG: MedoB"}, {"location": "Villahermosa", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 141, "tweet_count": 5430, "listed_count": 8}, "id": "1411566558", "verified": false, "username": "Lacapitaltab", "name": "La Capital Tabasco"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 4168, "tweet_count": 15155, "listed_count": 3}, "id": "417046952", "verified": false, "username": "FABIOCTBA1", "name": "Fabio \ud83c\udf39Viana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182786, "following_count": 429, "tweet_count": 332215, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "verified": true, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 309, "tweet_count": 9789, "listed_count": 0}, "id": "1058504507448086528", "verified": false, "username": "FrasserPatty", "name": "Patty Frasser"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 3085, "tweet_count": 321419, "listed_count": 18}, "id": "1324982852", "verified": false, "username": "ripios2013", "name": "Banegas Silvia"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1529, "tweet_count": 4698, "listed_count": 0}, "id": "1067199131330990080", "verified": false, "username": "Juliochengrob11", "name": "julian212830"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 246, "tweet_count": 48656, "listed_count": 0}, "id": "3240933213", "verified": false, "username": "rcmendes101", "name": "zeki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2761, "tweet_count": 35750, "listed_count": 0}, "id": "1049084228921647107", "verified": false, "username": "losalosinha", "name": "\u262f\ufe0e \ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcea \u262f\ufe0e"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 3305, "tweet_count": 281744, "listed_count": 7}, "id": "195932178", "verified": false, "username": "forta15", "name": "MILTON G"}, {"location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 528293, "following_count": 839, "tweet_count": 331785, "listed_count": 4199}, "id": "34641036", "verified": true, "username": "elnuevoherald", "name": "el Nuevo Herald"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1120, "tweet_count": 488496, "listed_count": 91}, "id": "574634870", "verified": false, "username": "IracaraCastillo", "name": "Iracara Castillo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"location": "Blumenau, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 684, "tweet_count": 23873, "listed_count": 2}, "id": "1114524276835659776", "verified": false, "username": "dieckkmxn", "name": "vit\u00f3ria"}, {"location": "Maracaibo, Rep\u00fablica del Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 30020, "following_count": 3411, "tweet_count": 172038, "listed_count": 46}, "id": "375413971", "verified": false, "username": "JoseGRojasZ", "name": "Jose Rojas"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109862, "listed_count": 155}, "id": "406766589", "verified": false, "username": "Mulher_Noticia", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 114, "tweet_count": 48275, "listed_count": 1}, "id": "4839542645", "verified": false, "username": "wolfsjdkf", "name": "skip"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 284, "tweet_count": 61508, "listed_count": 31}, "id": "304933968", "verified": false, "username": "David0rti2", "name": "DBIKEx"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 590, "tweet_count": 9226, "listed_count": 0}, "id": "4711982777", "verified": false, "username": "Antonellacamej1", "name": "Antonella \ud83c\udf31"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 107, "tweet_count": 13545, "listed_count": 0}, "id": "870448376130793472", "verified": false, "username": "h_tinoc", "name": "Hugo Tinoco"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1864, "tweet_count": 170365, "listed_count": 12}, "id": "136416875", "verified": false, "username": "zhari02", "name": "charo garcia #MM XXIII\ud83d\udc31"}, {"location": "Baixada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 133, "tweet_count": 22152, "listed_count": 0}, "id": "950088971379453954", "verified": false, "username": "oaprendizk", "name": "Get\u00falio Nargas\u00ae\ufe0f \ud83d\udcb5"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1988, "tweet_count": 155804, "listed_count": 26}, "id": "128904566", "verified": false, "username": "ginmertorr", "name": "Gines T."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 468, "tweet_count": 19705, "listed_count": 1}, "id": "63566440", "verified": false, "username": "kalebmelkor", "name": "Kaleb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2195, "tweet_count": 14554, "listed_count": 0}, "id": "866072311534940162", "verified": false, "username": "BetoFunari", "name": "Beto Funari"}, {"location": "NOWHERE.", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 892, "tweet_count": 38474, "listed_count": 0}, "id": "1021515045069578240", "verified": false, "username": "FromMilleto", "name": "MiNDLeSS SELf iNDULGeNCe"}, {"location": "Lima La Gris - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2346, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}, "id": "102852624", "verified": false, "username": "princesa_dhielo", "name": "TodosSomosPoliticos\ud83d\udd95\ud83c\udffb"}, {"location": "Grand Duch\u00e9e du Luxembourg", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 420, "tweet_count": 50615, "listed_count": 0}, "id": "2288874858", "verified": false, "username": "chichofru", "name": "Julio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 236, "tweet_count": 23969, "listed_count": 0}, "id": "1069371522081595392", "verified": false, "username": "_kuro14x_", "name": "S\u00f3 dela"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 661, "tweet_count": 33538, "listed_count": 1}, "id": "843228849840242688", "verified": false, "username": "satorrit", "name": "paulo"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26620, "following_count": 24763, "tweet_count": 38800, "listed_count": 33}, "id": "308849553", "verified": false, "username": "ArejulaPSUV", "name": "Marco Arejula \u24c2\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 488, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}, "id": "845150009427292164", "verified": false, "username": "Luadelasnieves", "name": "Cleyton Rasta"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando"}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88521, "listed_count": 12}, "id": "220104587", "verified": false, "username": "SEGISTITO73", "name": "Lobo Estepario"}, {"location": "Itabira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 205, "tweet_count": 18283, "listed_count": 0}, "id": "1370602536", "verified": false, "username": "_LucasFB_", "name": "\u24c3\u24d0\u24dd\u24d3\u262e\u24c2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 469, "tweet_count": 25998, "listed_count": 6}, "id": "39248685", "verified": false, "username": "pedrobe", "name": "Pedro Lira"}, {"location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 235, "tweet_count": 33316, "listed_count": 0}, "id": "846015355365576705", "verified": false, "username": "Yuri_erick00", "name": "Yuri Erick\ud83c\udf4d"}, {"location": "Na casa da tua m\u00e3e", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 329, "tweet_count": 8405, "listed_count": 0}, "id": "1109912650929135618", "verified": false, "username": "LuizinGus", "name": "Lui Bateman"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 646, "tweet_count": 73311, "listed_count": 0}, "id": "1935835760", "verified": false, "username": "danilocrf_", "name": "danilo \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "verified": false, "username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F."}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "id": "119454564", "verified": false, "username": "heduardo50", "name": "Heduardo"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 438, "tweet_count": 10981, "listed_count": 3}, "id": "118070334", "verified": false, "username": "jaazzmi", "name": "Li"}, {"location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 37, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "id": "385704221", "verified": false, "username": "djedu_2011", "name": "DJ ED\u00da"}, {"location": "Lontras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 111, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "id": "897841398459846657", "verified": false, "username": "barbarakammeer", "name": "Ba\u036arbara Cristina \ud80c\udd8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 602, "tweet_count": 197213, "listed_count": 4}, "id": "4785593472", "verified": false, "username": "arielb185", "name": "ariel"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"location": "Rio De Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 881, "tweet_count": 40409, "listed_count": 1}, "id": "1321354698", "verified": false, "username": "brnzx97", "name": "Bruno Alonso"}, {"location": "Lincoln, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 399, "tweet_count": 5622, "listed_count": 0}, "id": "2409170407", "verified": false, "username": "cotymuller", "name": "c\ud83d\ude3d"}, {"location": "Justin follow", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 1445, "tweet_count": 198902, "listed_count": 7}, "id": "556042244", "verified": false, "username": "euacassie", "name": "cas"}, {"location": "CTGA", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 534, "tweet_count": 36608, "listed_count": 0}, "id": "1108026027702390784", "verified": false, "username": "lekin42", "name": "\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 3038, "tweet_count": 101564, "listed_count": 14}, "id": "212633023", "verified": false, "username": "merylstr3pA", "name": "MerylStr3pA"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 928, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "140985142", "verified": false, "username": "sandrik24", "name": "Sandro Andrade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 310, "tweet_count": 76516, "listed_count": 2}, "id": "89849111", "verified": false, "username": "iouw", "name": "\u03c1\u03b5\u0ae8\u03c3\u0273 \ud83e\udd99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 264, "tweet_count": 14112, "listed_count": 21}, "id": "3904079059", "verified": false, "username": "Sr_Knipers", "name": "Kneps"}, {"location": "Hellcife", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 158, "tweet_count": 24348, "listed_count": 1}, "id": "1042991068831088643", "verified": false, "username": "DiPietro_II", "name": "DiPietro \ud83d\udc0d/ O futuro \u00e9 pika\ud83d\udc79"}, {"location": "En donde quiero estar...", "public_metrics": {"followers_count": 23527, "following_count": 8485, "tweet_count": 1529213, "listed_count": 2238}, "id": "2190377608", "verified": false, "username": "LilianaSnchez9", "name": "Liliana S\u00e1nchez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u264c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 103, "tweet_count": 11918, "listed_count": 0}, "id": "907970508754493441", "verified": false, "username": "Elletsnat", "name": "Ellets \ud83c\udf1f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 768, "tweet_count": 35114, "listed_count": 0}, "id": "2995244186", "verified": false, "username": "jeancarloskt7", "name": "estagiario da boca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 883, "tweet_count": 42159, "listed_count": 4}, "id": "292593232", "verified": false, "username": "wilmer170461", "name": "Wilmer Garc\u00eda"}, {"location": "cora\u00e7\u00e3o dela", "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 8524, "tweet_count": 180478, "listed_count": 1}, "id": "4177535291", "verified": false, "username": "ch7_henrique", "name": "black \u2720"}, {"location": "Wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 4974, "tweet_count": 53269, "listed_count": 15}, "id": "51631247", "verified": false, "username": "javiersf8", "name": "Javier Sa\u03b7\u03c4amaria"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22211910, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 200, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "id": "3366146085", "verified": false, "username": "rdgLoki", "name": "rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 829, "tweet_count": 4728, "listed_count": 2}, "id": "177684161", "verified": false, "username": "gizelepaixao", "name": "Gizele Paix\u00e3o \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 316, "tweet_count": 25361, "listed_count": 0}, "id": "880249893020979200", "verified": false, "username": "2Dcastro44", "name": "Castro\ud83d\udc0a\ud83e\udd47"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 523, "tweet_count": 11523, "listed_count": 0}, "id": "796884698844827648", "verified": false, "username": "larokinn", "name": "galalau de meio metro"}, {"location": "Trenque Lauquen", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 551, "tweet_count": 19710, "listed_count": 0}, "id": "911626407796776962", "verified": false, "username": "lauhernandez60", "name": "l a u r a"}, {"location": "Indaial, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 483, "tweet_count": 86803, "listed_count": 0}, "id": "2972462182", "verified": false, "username": "nazaridigo", "name": "Rodrigo \u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 114, "tweet_count": 35468, "listed_count": 5}, "id": "2786139521", "verified": false, "username": "VouCom13", "name": "Agora \u00e9 13!"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531880, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "id": "22864100", "verified": true, "username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13"}, {"location": "rg", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 661, "tweet_count": 17235, "listed_count": 0}, "id": "971114479906934784", "verified": false, "username": "SaLuaninhaa", "name": "\u2728\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 4324, "tweet_count": 37231, "listed_count": 6}, "id": "806160350932508672", "verified": false, "username": "gubalin684", "name": "Arnaldo Gonz\u00e1lez-Gierbolini"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 812, "tweet_count": 22426, "listed_count": 1}, "id": "107577535", "verified": false, "username": "DaNVitorCardosO", "name": "Daniel Cardoso"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4668950, "following_count": 151, "tweet_count": 565916, "listed_count": 7117}, "id": "14594698", "verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias"}, {"location": "Eun\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 563, "tweet_count": 39012, "listed_count": 3}, "id": "926808512293990400", "verified": false, "username": "Nandisfeu", "name": "printf(''nandinho'');"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 52, "tweet_count": 10228, "listed_count": 0}, "id": "1001580709864202243", "verified": false, "username": "chaosonsilence", "name": "gatocomcirrose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 138, "tweet_count": 22174, "listed_count": 0}, "id": "1038406164936093698", "verified": false, "username": "Fatcatt333", "name": "Isabel"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 244, "tweet_count": 51186, "listed_count": 0}, "id": "737490000263151617", "verified": false, "username": "r_scalambrine", "name": "CIDAD\u00c3O VOTE 30 \ud83d\udfe0"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 581, "tweet_count": 91198, "listed_count": 18}, "id": "104381920", "verified": false, "username": "hombresdelpoder", "name": "hombresdelpoder.com"}, {"location": "Diretamente da Caxanga", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 434, "tweet_count": 20081, "listed_count": 0}, "id": "1410909517", "verified": false, "username": "vulgoGK", "name": "Caio"}, {"location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 148, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "id": "1153479053774598144", "verified": false, "username": "Brunokrehnke2", "name": "Bruninho"}, {"location": "Em Algum Lugar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 596, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}, "id": "1087394886435905536", "verified": false, "username": "braido20", "name": "Monteiro \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 35, "tweet_count": 341693, "listed_count": 0}, "id": "2952277323", "verified": false, "username": "artorreani", "name": "artXpress"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 384096, "following_count": 516, "tweet_count": 232456, "listed_count": 602}, "id": "729167354", "verified": true, "username": "hoypy", "name": "Diario HOY Paraguay"}, {"location": "Malibu, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 407, "tweet_count": 26381, "listed_count": 0}, "id": "4307337917", "verified": false, "username": "Evelyn_Duda02", "name": "Eduarda \ud83d\udc3a"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 230, "tweet_count": 26873, "listed_count": 0}, "id": "768800708921614341", "verified": false, "username": "ton_gasou", "name": "Ton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144837, "following_count": 222, "tweet_count": 46179, "listed_count": 172}, "id": "2932284820", "verified": false, "username": "deprepalmeiras", "name": "Palmeiras da Depress\u00e3o"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 345, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}, "id": "4481690242", "verified": false, "username": "Na1Lago", "name": "na1"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783427, "listed_count": 1203}, "id": "40461089", "verified": true, "username": "Analitica", "name": "Anal\u00edtica"}, {"location": "chicken noodle soup ", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 132, "tweet_count": 9303, "listed_count": 1}, "id": "2984947787", "verified": false, "username": "parkluquis", "name": "https://lucas"}, {"location": " ( \u25dc\u203f\u25dd ) \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 18363, "following_count": 2075, "tweet_count": 47013, "listed_count": 45}, "id": "1095416857572577281", "verified": false, "username": "t6aekoo", "name": "tinista \u2661' taekook"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 621, "tweet_count": 24422, "listed_count": 0}, "id": "947000758708338688", "verified": false, "username": "gimenezgui_", "name": "gui\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 4255, "tweet_count": 74775, "listed_count": 1}, "id": "695689310482382849", "verified": false, "username": "caner_sonia", "name": "#fechadocomBolsonaro"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 406, "tweet_count": 16629, "listed_count": 0}, "id": "1087310307880509440", "verified": false, "username": "AcoSiqueira", "name": "Anderson Siqueira\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83e\udd91"}, {"location": "Suzano, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 355, "tweet_count": 28994, "listed_count": 0}, "id": "4828443742", "verified": false, "username": "aventureira", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 516, "tweet_count": 14450, "listed_count": 0}, "id": "2264714855", "verified": false, "username": "PitolZzz", "name": "dud"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 323, "tweet_count": 30191, "listed_count": 0}, "id": "3172712526", "verified": false, "username": "melanieresndez", "name": "M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5347, "following_count": 5532, "tweet_count": 180276, "listed_count": 4}, "id": "854729647220764672", "verified": false, "username": "RicardoSnchezH4", "name": "Ricardo S\u00e1nchez H"}, {"location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 933659, "following_count": 1166, "tweet_count": 203419, "listed_count": 3398}, "id": "152142811", "verified": true, "username": "TelemundoNews", "name": "Noticias Telemundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 1}, "id": "3090458524", "verified": false, "username": "grl2004", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256", "verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1551, "tweet_count": 32795, "listed_count": 1}, "id": "2366148463", "verified": false, "username": "BiancaLemua", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 340, "tweet_count": 18566, "listed_count": 0}, "id": "987529879943081984", "verified": false, "username": "user011092000", "name": "A"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 472, "tweet_count": 13019, "listed_count": 3}, "id": "26496841", "verified": false, "username": "CarlosLeoSp", "name": "Kaleo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 832, "tweet_count": 61143, "listed_count": 28}, "id": "2334012490", "verified": false, "username": "MarcosMairton", "name": "Markos Mairton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 565, "tweet_count": 32397, "listed_count": 3}, "id": "1004053482549243904", "verified": false, "username": "rochaav_", "name": "\u034f\u034f gabriel"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 572, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}, "id": "751444140995600384", "verified": false, "username": "anasilvalm", "name": "Ana"}, {"location": "behind you", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 719, "tweet_count": 42171, "listed_count": 0}, "id": "901621801289228288", "verified": false, "username": "Jcapelletti_", "name": "ju \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 110, "tweet_count": 15929, "listed_count": 0}, "id": "889840035381600256", "verified": false, "username": "delfiruiz__", "name": "delfi"}, {"location": "wogel's house ", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 277, "tweet_count": 30383, "listed_count": 2}, "id": "4402110743", "verified": false, "username": "vitirw6", "name": "Wogel\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 178, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "id": "1102650549219016704", "verified": false, "username": "Mateus_Pvn", "name": "PAVANI \u26ab\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 805, "tweet_count": 36295, "listed_count": 0}, "id": "1162192511340875777", "verified": false, "username": "stanosalicia", "name": "StanosAlicia 41%\ud83d\ude38#SiSePuede"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4980, "tweet_count": 371989, "listed_count": 24}, "id": "745265715389816833", "verified": false, "username": "Aberasturi_2020", "name": "Susana Aberasturi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 281, "tweet_count": 10219, "listed_count": 0}, "id": "1002765849235787776", "verified": false, "username": "agusreynosooo", "name": "agustina \ud83e\udef6\ud83c\udffb"}, {"location": "Betim", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 1526, "tweet_count": 76020, "listed_count": 6}, "id": "480653193", "verified": false, "username": "_victoriiasouza", "name": "Vick \u2728"}, {"location": "Ucevista", "public_metrics": {"followers_count": 10721, "following_count": 3749, "tweet_count": 66598, "listed_count": 58}, "id": "142092881", "verified": false, "username": "luisromeroc", "name": "Luis Augusto Romero"}, {"location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 294, "tweet_count": 13275, "listed_count": 0}, "id": "1058695853794320386", "verified": false, "username": "vulgomalvadinhu", "name": "Pedro"}, {"location": "Entre Rios", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 209, "tweet_count": 6180, "listed_count": 0}, "id": "940002752", "verified": false, "username": "Srta_Mal", "name": "Pichi Taylor"}, {"location": "Puerto Rico, CT, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1054, "tweet_count": 504242, "listed_count": 91}, "id": "358149935", "verified": false, "username": "Vilmapooh", "name": "Vilmapooh"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23163, "following_count": 4089, "tweet_count": 67530, "listed_count": 52}, "id": "1553989603", "verified": false, "username": "abelgilvonio", "name": "Abel Gilvonio"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27354, "following_count": 864, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}, "id": "1515282908", "verified": false, "username": "APRA_Oficial", "name": "APRA Oficial"}, {"location": "Linhares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 308, "tweet_count": 10876, "listed_count": 0}, "id": "781916409077108737", "verified": false, "username": "LenkeIury", "name": "iury"}, {"location": "RJ - Mangueira", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 856, "tweet_count": 37610, "listed_count": 1}, "id": "3343598824", "verified": false, "username": "MathCRVG_", "name": "Matheus."}, {"location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 4446, "tweet_count": 111812, "listed_count": 10}, "id": "134140812", "verified": false, "username": "Lulamariandreia", "name": "Lula Livre da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 194, "tweet_count": 30413, "listed_count": 4}, "id": "3047132620", "verified": false, "username": "duraznocpelusa", "name": "durazno sin pelusa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 204, "tweet_count": 16414, "listed_count": 0}, "id": "3029002527", "verified": false, "username": "julimaltaach", "name": "jule"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 161, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "id": "1109756502158569472", "verified": false, "username": "amanda__ldk", "name": "mandy"}, {"location": "cf\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1576, "tweet_count": 63104, "listed_count": 1}, "id": "886761654087819264", "verified": false, "username": "alann_crvg", "name": "ye"}, {"location": "atras de voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 132, "tweet_count": 3647, "listed_count": 1}, "id": "2986414707", "verified": false, "username": "cristiano_smqs", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udc8c\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93"}, {"location": "DALLAS TEXAS ", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 4490, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "id": "955569727157555201", "verified": false, "username": "SIGAmeTODOSbuda", "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3084477, "following_count": 680, "tweet_count": 428358, "listed_count": 21512}, "id": "64643056", "verified": true, "username": "RT_com", "name": "RT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 653, "tweet_count": 6236, "listed_count": 1}, "id": "373041747", "verified": false, "username": "Gualdo11", "name": "Gualdi"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1211, "tweet_count": 8568, "listed_count": 4}, "id": "133517895", "verified": false, "username": "NicoSansivero", "name": "Nico Sansivero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 218, "tweet_count": 21730, "listed_count": 1}, "id": "2890331884", "verified": false, "username": "fckxna", "name": "ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8150, "following_count": 7377, "tweet_count": 192929, "listed_count": 22}, "id": "2803327690", "verified": false, "username": "elzapatofono", "name": "Raul Mi\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1816, "tweet_count": 15096, "listed_count": 2}, "id": "1828252909", "verified": false, "username": "laprofe_noris", "name": "Noris Arguello"}, {"location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "id": "18531527", "verified": false, "username": "linoahm", "name": "linoahm"}, {"location": "Provincia Constitucional ", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1426, "tweet_count": 83113, "listed_count": 2}, "id": "946503536128520192", "verified": false, "username": "arnoldferriv", "name": "Arnold F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1104060922962817025", "verified": false, "username": "Igor99187416", "name": "Igor"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148222, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "id": "917727546615193601", "verified": true, "username": "cabojunioamaral", "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 771, "tweet_count": 14945, "listed_count": 0}, "id": "1671575887", "verified": false, "username": "MartyRussoo", "name": "Marti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 274, "tweet_count": 10189, "listed_count": 1}, "id": "758782353829421056", "verified": false, "username": "eric_guantay", "name": "E"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2951, "tweet_count": 53510, "listed_count": 9}, "id": "53726482", "verified": false, "username": "elielsonsilva", "name": "Elielson Silva"}, {"location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 63, "tweet_count": 21728, "listed_count": 1}, "id": "974828110913900545", "verified": false, "username": "Byungchaner", "name": "Dan"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1493, "tweet_count": 25846, "listed_count": 11}, "id": "1068364081130803200", "verified": false, "username": "asahifluffy", "name": "ind | moved"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 371, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "id": "901978495475224576", "verified": false, "username": "Lucasvilhena03", "name": "Lucax\u201d)"}, {"location": "Nova Esperan\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 238, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "id": "4655681777", "verified": false, "username": "Gablima26", "name": "\ud83e\udd21"}, {"location": "Sao Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 4279, "following_count": 701, "tweet_count": 20842, "listed_count": 10}, "id": "308766814", "verified": false, "username": "mathquirinoreis", "name": "\ud808\udc42 Mathquirin\u06de Reis"}, {"location": "Barcelona, Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1098, "tweet_count": 220411, "listed_count": 128}, "id": "605415729", "verified": false, "username": "paquitamarineaf", "name": "Paquita Marin\u00e9 \u2b50"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9633, "following_count": 6940, "tweet_count": 33078, "listed_count": 49}, "id": "1041915498", "verified": false, "username": "spaincrisis", "name": "jordi catal\u00e0"}, {"location": " GULAG CANAVIEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 458, "tweet_count": 40510, "listed_count": 0}, "id": "701433751897825283", "verified": false, "username": "claraberguette", "name": "clara\u2b50\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Cristov\u00e3o, Tuiuti", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 822, "tweet_count": 30495, "listed_count": 0}, "id": "707277220339949568", "verified": false, "username": "MaiconOlv_", "name": "Maicon \u2077\u2077\u2077 \u2720"}, {"location": "Jacarezinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 741, "tweet_count": 16445, "listed_count": 1}, "id": "2891942188", "verified": false, "username": "FlaFlamengoo", "name": "Falta menos de 100 Dias \u2741"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 290, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "id": "1138923115835211776", "verified": false, "username": "murilodgp", "name": "Murilovo \ud80c\udd8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 196, "tweet_count": 13288, "listed_count": 0}, "id": "476463474", "verified": false, "username": "CarlosAndresZZ", "name": "Andr\u00e9s\ud83d\udc41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 313, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "id": "534761182", "verified": false, "username": "Hector_Falconi", "name": "Hfalconi."}, {"location": "Ponta Grossa/Cacoal", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 301, "tweet_count": 8245, "listed_count": 0}, "id": "1111708578489008128", "verified": false, "username": "wemiiiiiiii", "name": "\u30df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 1452, "tweet_count": 249424, "listed_count": 69}, "id": "989696388", "verified": false, "username": "IsabelDK8", "name": "Isabel Damian"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 617950, "following_count": 724, "tweet_count": 421583, "listed_count": 1878}, "id": "27011708", "verified": true, "username": "prensacom", "name": "La Prensa Panam\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 834, "tweet_count": 11272, "listed_count": 0}, "id": "1108398381808926720", "verified": false, "username": "Meli02032", "name": "Montserrat"}, {"location": "ATLANTIDA", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 714, "tweet_count": 32978, "listed_count": 25}, "id": "986887184", "verified": false, "username": "CHARACATO_MISTI", "name": "ABADU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48553, "following_count": 1197, "tweet_count": 129822, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 172, "tweet_count": 11827, "listed_count": 1}, "id": "235773153", "verified": false, "username": "TheMypsalito", "name": "TheMypsa_posting"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1164, "tweet_count": 44879, "listed_count": 10}, "id": "167598312", "verified": false, "username": "elrepublikano", "name": "Olafo el amargado..."}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 92, "tweet_count": 3111, "listed_count": 0}, "id": "729080841612218369", "verified": false, "username": "joaoavvidal", "name": "J.A.V.V"}, {"location": "SOBRE EMPLEO REMOTO \u21d2", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 567, "tweet_count": 17878, "listed_count": 15}, "id": "1071127219769106433", "verified": false, "username": "teresarod_", "name": "Tere \ud83c\udf3a"}, {"location": "Tchurus bangu tudus bangus", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 920, "tweet_count": 12527, "listed_count": 0}, "id": "892500930549121026", "verified": false, "username": "alvesss_joao", "name": "Jo\u00e3o Guilherme"}, {"location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 299, "tweet_count": 43863, "listed_count": 1}, "id": "17443526", "verified": false, "username": "6f64620", "name": "\u2593\u2592\u2591"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 759, "tweet_count": 146798, "listed_count": 31}, "id": "2294858234", "verified": false, "username": "v1_jju", "name": "julinana"}, {"location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 432, "tweet_count": 11744, "listed_count": 0}, "id": "2252612436", "verified": false, "username": "marcelosm83", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2397, "tweet_count": 75465, "listed_count": 8}, "id": "2996439147", "verified": false, "username": "asp2210", "name": "Alex Alonso"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 83072, "following_count": 610, "tweet_count": 41467, "listed_count": 138}, "id": "250912862", "verified": false, "username": "josecarloscresp", "name": "Jos\u00e9 Carlos Crespo"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}, "id": "119398920", "verified": false, "username": "floiranreyes", "name": "Floir\u00e1n Reyes"}, {"location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2385, "tweet_count": 13147, "listed_count": 5}, "id": "152452783", "verified": false, "username": "karla_livres", "name": "Karla Livres"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1778, "tweet_count": 2723, "listed_count": 3}, "id": "834380112", "verified": false, "username": "Belenvargasg", "name": "Bel\u00e9n Vargas Gallegos"}, {"location": "casa do carai", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 209, "tweet_count": 3858, "listed_count": 0}, "id": "361577132", "verified": false, "username": "meninopepa", "name": "pepa kenobi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 867, "tweet_count": 17782, "listed_count": 0}, "id": "815331341076197376", "verified": false, "username": "jessica1118_", "name": "jessycat \ud81a\udd10"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 558, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "id": "760227900834676736", "verified": false, "username": "kelvingborges", "name": "kelv\u00e3o \ud83d\uddff"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 233, "tweet_count": 17054, "listed_count": 0}, "id": "936625995070754816", "verified": false, "username": "lacerdaa_y", "name": "Yass"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 688, "tweet_count": 90722, "listed_count": 0}, "id": "131660126", "verified": false, "username": "ANNIE_LYON", "name": "ANNIE LYON"}, {"location": "Chicureo, comuna de Colina", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 1166, "tweet_count": 34288, "listed_count": 19}, "id": "3185104179", "verified": false, "username": "chicureohoy", "name": "Chicureo Hoy"}, {"location": "5th Dimension", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 280, "tweet_count": 35194, "listed_count": 3}, "id": "3100981714", "verified": false, "username": "JazMallia", "name": "CO \ud83c\udf31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "id": "3367781907", "verified": false, "username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1205, "tweet_count": 37392, "listed_count": 0}, "id": "906170859894734848", "verified": false, "username": "kamivictoriay", "name": "Kamilly Vict\u00f3ria"}, {"location": "TPOP \ud83c\udf78 KRNB KHH", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 611, "tweet_count": 270900, "listed_count": 9}, "id": "824249167333785602", "verified": false, "username": "yutaella", "name": "\u2e19"}, {"location": "General Obligado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 94, "tweet_count": 12277, "listed_count": 0}, "id": "1095506195719311361", "verified": false, "username": "avefeni23663728", "name": "avefenix"}, {"location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 116, "tweet_count": 3969, "listed_count": 1}, "id": "309182926", "verified": false, "username": "GianPerrone1", "name": "Gianfranco Perrone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223172, "listed_count": 1}, "id": "777562973820911617", "verified": false, "username": "JulioMotta1966", "name": "Julio Motta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 394, "tweet_count": 34416, "listed_count": 0}, "id": "978686109566885888", "verified": false, "username": "guibrandao_001", "name": "miguxo"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 345, "tweet_count": 17132, "listed_count": 0}, "id": "429406162", "verified": false, "username": "arthurmappa", "name": "Mappa"}, {"location": "In hell, aka, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 15414, "following_count": 1516, "tweet_count": 322123, "listed_count": 64}, "id": "39133017", "verified": false, "username": "IDaryl_", "name": "D\u03b1ryl \u2741\ud83e\udd51"}, {"location": "Bosque desencantado ", "public_metrics": {"followers_count": 10321, "following_count": 5816, "tweet_count": 145488, "listed_count": 72}, "id": "138390115", "verified": false, "username": "Lestat1414", "name": "Pat\u00e1n III"}, {"location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}, "id": "3756927563", "verified": false, "username": "DahnaMar", "name": "Vivo con sue\u00f1o..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 410, "tweet_count": 16781, "listed_count": 5}, "id": "2214173102", "verified": false, "username": "samueljazen", "name": "jazen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1341, "tweet_count": 57887, "listed_count": 7}, "id": "827431374", "verified": false, "username": "fmontano99", "name": "F\u00e9lix Alberto"}, {"location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "verified": false, "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato"}, {"location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 230, "tweet_count": 4465, "listed_count": 0}, "id": "858002478977175552", "verified": false, "username": "CassianoDiasx", "name": "Sisi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10706, "following_count": 11302, "tweet_count": 9712, "listed_count": 6}, "id": "46198905", "verified": false, "username": "marilenelessa", "name": "Marilene\ud83d\udc83\ud83d\udea9 Lula 2022!"}, {"location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 6412, "tweet_count": 82494, "listed_count": 3}, "id": "1108743951501193216", "verified": false, "username": "JaugustosRJ", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 78, "tweet_count": 1297, "listed_count": 0}, "id": "824711001505468416", "verified": false, "username": "ArnaldoMendes23", "name": "Arnaldo Mendes"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 689, "tweet_count": 16453, "listed_count": 0}, "id": "1027734470877700096", "verified": false, "username": "RafaelSSAW", "name": "Rafael De Souza Santos"}, {"location": "Piedras Negras, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 666, "tweet_count": 9609, "listed_count": 4}, "id": "149294278", "verified": false, "username": "kevin_linand", "name": "Kevin Li\u00f1an"}, {"location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39338, "listed_count": 52}, "id": "183700887", "verified": false, "username": "Frankzocalo", "name": "Francisco Li\u00f1an"}, {"location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 234, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "id": "1104059665200148481", "verified": false, "username": "JapadaAldeia", "name": "Tapeado"}, {"location": "mogi mirim city", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 263, "tweet_count": 5616, "listed_count": 0}, "id": "1001880727267565568", "verified": false, "username": "pedro_guerraa", "name": "Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 77, "tweet_count": 3854, "listed_count": 0}, "id": "899042082387628032", "verified": false, "username": "Jahsum", "name": "Juan Andr\u00e9s Herrera"}, {"location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 478, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "id": "2606902347", "verified": false, "username": "arturoprimero62", "name": "Rafo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 202, "tweet_count": 5917, "listed_count": 0}, "id": "1072291498371231744", "verified": false, "username": "luizaveiga2", "name": "luiza veiga \ud83d\udd59"}, {"location": "Betim City", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2114, "tweet_count": 40897, "listed_count": 1}, "id": "888881566436478976", "verified": false, "username": "affbabyboy", "name": "\ud83e\udd91\ud83e\udd91\ud83e\udd91"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 578, "tweet_count": 21994, "listed_count": 2}, "id": "3308089361", "verified": false, "username": "Srta_Lang", "name": "Tam"}, {"location": "Santa Catarina, Joinville", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 337, "tweet_count": 12357, "listed_count": 0}, "id": "4100745207", "verified": false, "username": "victor_alxandre", "name": "victor"}, {"location": "tokyo 3", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 320, "tweet_count": 26694, "listed_count": 1}, "id": "745041687609753601", "verified": false, "username": "vrlxmello", "name": "gabriel"}, {"location": "No te importa", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 2961, "tweet_count": 56320, "listed_count": 1}, "id": "334151863", "verified": false, "username": "RobertoDreamer", "name": "Roberto Guti\u00e9rrez"}, {"location": "P Sherman 42 Wallaby Way", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 321, "tweet_count": 16140, "listed_count": 0}, "id": "817539074106003456", "verified": false, "username": "dudagalvaoc", "name": "du"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "id": "1584638496", "verified": false, "username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio"}, {"location": "+5511 9 c\u00edrculos do inferno ", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 3433, "tweet_count": 22026, "listed_count": 6}, "id": "2386081689", "verified": false, "username": "Me_Poupee", "name": "V\u00eanus and The Bad Seeds \ud83d\udc80"}, {"location": "n'import o\u00f9.", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 2093, "tweet_count": 42595, "listed_count": 2}, "id": "753390332167983109", "verified": false, "username": "ManoelaGomesdo3", "name": "mochileira de passagem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 604, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}, "id": "875044479744561152", "verified": false, "username": "pulsares27", "name": "Sheila \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a \u2b50"}, {"location": "Sucre", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 957, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "id": "62156395", "verified": false, "username": "polifemos", "name": "dalila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 408, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}, "id": "862280809939644421", "verified": false, "username": "bayquin84", "name": "firebay"}, {"location": "(Ela/dela, She/Her)", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "id": "963115055918219264", "verified": false, "username": "tohkid", "name": "Milk and Honey"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1083, "tweet_count": 166074, "listed_count": 16}, "id": "1838371256", "verified": false, "username": "migdaliarivero1", "name": "migdalia rivero"}, {"location": "Per\u00fa \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 422, "tweet_count": 341790, "listed_count": 1}, "id": "754315483", "verified": false, "username": "Paz07088742", "name": "Paz"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 387, "tweet_count": 14072, "listed_count": 2}, "id": "702289154999242752", "verified": false, "username": "3rcol4n0", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd60"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 68, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}, "id": "4839345599", "verified": false, "username": "Candela4400", "name": "Can\ud83d\udc97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670", "verified": false, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 249, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "id": "1157390541065195520", "verified": false, "username": "CormotoV", "name": "CormotoRamosVe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 258, "tweet_count": 4258, "listed_count": 0}, "id": "897240649518501889", "verified": false, "username": "angeli_caio", "name": "\ud83e\udd7747"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 194, "tweet_count": 914418, "listed_count": 55}, "id": "459778674", "verified": false, "username": "MauricioOrtegaE", "name": "Mauricio Ortega"}, {"location": "Campinas City", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 331, "tweet_count": 8652, "listed_count": 0}, "id": "2231671132", "verified": false, "username": "leotrevisan00", "name": "Tro-k\u00f4 \u24df"}, {"location": "En la profundidad de La Grieta", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4012, "tweet_count": 158557, "listed_count": 0}, "id": "926293315720540166", "verified": false, "username": "BETINA36079657", "name": "ODEADORA CEREAL"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"location": "Videira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 556, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "id": "1148040859805454336", "verified": false, "username": "kmjseok_naj", "name": "golden_ana\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 315, "tweet_count": 46425, "listed_count": 0}, "id": "2949454355", "verified": false, "username": "sorveteriadaana", "name": "jujuh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 62, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "id": "1121869529137782784", "verified": false, "username": "Fernand75835626", "name": "Fernando"}, {"location": "Pcia de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 109571, "following_count": 750, "tweet_count": 17039, "listed_count": 365}, "id": "1483213278", "verified": true, "username": "FerEspinozaOK", "name": "Fernando Espinoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "id": "1888337120", "verified": false, "username": "jjmagia2424", "name": "Dormil\u00f3n."}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 174, "tweet_count": 6283, "listed_count": 0}, "id": "737797057025449984", "verified": false, "username": "VickyMFernandez", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e"}, {"location": "Ant\u00e1rtida", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 136, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "id": "1009791031192244224", "verified": false, "username": "aleki02", "name": "alex"}, {"location": "Lima , Peru", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1550, "tweet_count": 29410, "listed_count": 2}, "id": "43694423", "verified": false, "username": "l1brexs1empr3", "name": "Kenji vs Keiko \ud83d\udc4d"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37406, "following_count": 491, "tweet_count": 14407, "listed_count": 104}, "id": "763842026618122240", "verified": false, "username": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 506, "tweet_count": 10951, "listed_count": 1}, "id": "338880717", "verified": false, "username": "camilagurrola", "name": "kmi"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 287, "tweet_count": 7175, "listed_count": 0}, "id": "925109838857850880", "verified": false, "username": "deyzitoo", "name": "Dey"}, {"location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 184, "tweet_count": 7886, "listed_count": 0}, "id": "3921138881", "verified": false, "username": "notinformativo3", "name": "notinformativo"}, {"location": "VALHALLA", "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 4060, "tweet_count": 46639, "listed_count": 11}, "id": "595963697", "verified": false, "username": "leonardoeslava", "name": "SantaFeAddict\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\udd81"}, {"location": "Uruguay. Playa Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1616, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "id": "945316773058023424", "verified": false, "username": "Olgapetras1", "name": "Olgapetras"}, {"location": "itacity", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 438, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "id": "819031893039517696", "verified": false, "username": "davii_silva21", "name": "Davi \ud83c\udf4a"}, {"location": "Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 838, "tweet_count": 46771, "listed_count": 1}, "id": "3136525820", "verified": false, "username": "iamanaju_", "name": "anaju \u225b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 196, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}, "id": "1162102524003987458", "verified": false, "username": "Gabriel13avelar", "name": "pimenta.com"}, {"location": "Panam\u00e1 City, Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 471, "tweet_count": 141397, "listed_count": 23}, "id": "485113941", "verified": false, "username": "hdc48", "name": "H\u00e9ctor Donad\u00edo Carrillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3617, "tweet_count": 220086, "listed_count": 21}, "id": "80661150", "verified": false, "username": "solpires", "name": "sol pires"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 850, "tweet_count": 246116, "listed_count": 2}, "id": "896105354815254528", "verified": false, "username": "GeovannyMuiz1", "name": "Geovanny Mu\u00f1iz"}, {"location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9647, "following_count": 9641, "tweet_count": 149752, "listed_count": 2}, "id": "934871259686502401", "verified": false, "username": "laleydeldia1", "name": "ALIANZA POR CHILE (62%)"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 361, "tweet_count": 30262, "listed_count": 0}, "id": "3989879428", "verified": false, "username": "leronardooo", "name": "\ud80c\udc7f elfo est\u00e1 procurando emprego \u0950"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2689, "tweet_count": 91988, "listed_count": 3}, "id": "1081258377190219776", "verified": false, "username": "Curita30128718", "name": "Curita"}, {"location": "teresinasina", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 3304, "tweet_count": 21083, "listed_count": 0}, "id": "803637617329848320", "verified": false, "username": "cabacinho_", "name": "dava ruindade pura"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 4960, "tweet_count": 125775, "listed_count": 1}, "id": "2450250999", "verified": false, "username": "HeffnerMonica", "name": "monica"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2144, "tweet_count": 132923, "listed_count": 17}, "id": "52922686", "verified": false, "username": "_itsLu", "name": "La ni\u00f1a de la anestesia \ud83e\ude90 \ud83e\ude7a\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 875, "tweet_count": 9931, "listed_count": 0}, "id": "216582531", "verified": false, "username": "kanamicina_", "name": "M.D. Kharleesi"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 836, "tweet_count": 24341, "listed_count": 0}, "id": "1057803504906108928", "verified": false, "username": "MauroAndre_", "name": "Mauro Andr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1248, "tweet_count": 33312, "listed_count": 1}, "id": "2904496043", "verified": false, "username": "camisscullen", "name": "Camila \ud83d\udcd6 lua nova"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 779, "tweet_count": 18536, "listed_count": 1}, "id": "1050753396616118273", "verified": false, "username": "IRocha20", "name": "IRocha"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534341, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}, "id": "27703690", "verified": true, "username": "samiabomfim", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 188, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "id": "1122282230167027712", "verified": false, "username": "henrique_righi", "name": "Henrique Righi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1266, "tweet_count": 15775, "listed_count": 0}, "id": "2782546491", "verified": false, "username": "joao_rbranco", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94"}, {"location": "Itapecity ", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 702, "tweet_count": 20609, "listed_count": 0}, "id": "1080170838350065664", "verified": false, "username": "mateuss_ferr", "name": "parmera"}, {"location": "Itapor\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 445, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "id": "990436963076526081", "verified": false, "username": "LuizAnthonio_", "name": "Luiz Anthonio"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1266, "tweet_count": 95362, "listed_count": 9}, "id": "2894113726", "verified": false, "username": "bah_fortes", "name": "Barbie Marru\u00e1 \u02e2\u1d9c\u1da6\u2022\u2600\ufe0f\u2022"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 6393, "tweet_count": 339534, "listed_count": 4}, "id": "873404176545525760", "verified": false, "username": "Lu13Luiza", "name": "lu13"}, {"location": "San Crist\u00f3bal.T\u00e1chira", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1279, "tweet_count": 14002, "listed_count": 1}, "id": "330750850", "verified": false, "username": "jorocade", "name": "jos\u00e9 camacho"}, {"location": "Entre Sangolqu\u00ed y Soria", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 557, "tweet_count": 77736, "listed_count": 4}, "id": "1080665310481522690", "verified": false, "username": "therepettoboys", "name": "Repetto Boys"}, {"location": "Lado sul do mapa", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 393, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}, "id": "858372793641164803", "verified": false, "username": "dennesk8", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude5a"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 773, "tweet_count": 15156, "listed_count": 1}, "id": "798939909276966912", "verified": false, "username": "Claudia53830011", "name": "Claudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1207, "tweet_count": 88440, "listed_count": 3}, "id": "3991137801", "verified": false, "username": "sima3_ave", "name": "Ave Fenix \ud83d\udc99\ud83d\udc31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159042, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}, "id": "3328795281", "verified": false, "username": "PPTenel13", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 137, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "id": "831322977845276673", "verified": false, "username": "Leojose_", "name": "Leo Jos\u00e9"}, {"location": "Belo Hte Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 9263, "following_count": 8872, "tweet_count": 70125, "listed_count": 7}, "id": "859081595399131136", "verified": false, "username": "resendeandrade1", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8Z\u00e9resendeLula\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf40\u270a\u2b05"}, {"location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 8180, "following_count": 5432, "tweet_count": 280053, "listed_count": 45}, "id": "2582460662", "verified": false, "username": "LibreCapitalist", "name": "LibreCapitalista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 153, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "id": "2615901549", "verified": false, "username": "61Roxanaarana", "name": "Roxana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 277, "tweet_count": 88416, "listed_count": 2}, "id": "1025394949", "verified": false, "username": "FiorellaVester", "name": "Fio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 257, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "id": "1117961156088532992", "verified": false, "username": "jocawnuk", "name": "Jo\u00e3ownuk01(Joca)"}, {"location": "Vila Platina , Ituiutaba ", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 661, "tweet_count": 4662, "listed_count": 0}, "id": "2791868800", "verified": false, "username": "VitorHawks", "name": "vitin \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"location": "Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 911, "tweet_count": 42710, "listed_count": 3}, "id": "1414223323", "verified": false, "username": "LMathss", "name": "\u265a LM \u2605\u5f61"}, {"location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "id": "62904521", "verified": false, "username": "SAYSAYSAYSA", "name": "Sayda300k"}, {"location": "Onde tenha sol ", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 760, "tweet_count": 3668, "listed_count": 0}, "id": "1010316007586648064", "verified": false, "username": "ManuPegas", "name": "manu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 420, "tweet_count": 4242, "listed_count": 0}, "id": "935184867851194370", "verified": false, "username": "borgessnatt_", "name": "natt \u2741"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 2119, "tweet_count": 88852, "listed_count": 5}, "id": "142158562", "verified": false, "username": "rimamuhamad", "name": "Rima Muhamad"}, {"location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 86034, "following_count": 1033, "tweet_count": 518728, "listed_count": 373}, "id": "150913226", "verified": false, "username": "xevtfm", "name": "xevt - xhvt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 443, "tweet_count": 22658, "listed_count": 0}, "id": "1021186628549824512", "verified": false, "username": "okajimamariana", "name": "MOBS \ud83d\udc0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 141, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}, "id": "959167810059558913", "verified": false, "username": "Caio_fialho25", "name": "fialho"}, {"location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 271, "tweet_count": 3290, "listed_count": 0}, "id": "1006916653635067904", "verified": false, "username": "Miguel_FCORV", "name": "Miguel Fco. Ramos"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 691, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "id": "1094997799073181697", "verified": false, "username": "bchiarbonello", "name": "Bianca Chiarbonello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 305, "tweet_count": 9254, "listed_count": 0}, "id": "2523402655", "verified": false, "username": "dudahmt", "name": "duda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 85, "tweet_count": 3952, "listed_count": 0}, "id": "1013994866592964608", "verified": false, "username": "queen_inestable", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "id": "837530077017448448", "verified": false, "username": "reyna_202", "name": "Leonor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 664, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "id": "2759861406", "verified": false, "username": "bucciarartyxt", "name": "lau \ud83e\udd42"}, {"location": " math. ar 58. pfp ex1l1um. @sixmouch couple \ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1992, "tweet_count": 18651, "listed_count": 6}, "id": "1146480579128561664", "verified": false, "username": "mobiustress", "name": "juliba"}, {"location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1039, "tweet_count": 38644, "listed_count": 16}, "id": "74209838", "verified": false, "username": "RomanDelgado", "name": "Roman Delgado"}, {"location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "public_metrics": {"followers_count": 585333, "following_count": 149, "tweet_count": 68836, "listed_count": 870}, "id": "761469053181370369", "verified": true, "username": "cgtnenespanol", "name": "CGTN en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63533, "listed_count": 0}, "id": "1092999748146073600", "verified": false, "username": "MariaMedinaMar5", "name": "Maria Medina Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4848, "following_count": 1800, "tweet_count": 1005015, "listed_count": 114}, "id": "146987312", "verified": false, "username": "mariposadefurgo", "name": "mirta lanzone"}, {"location": "Pesqueira/PE", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1583, "tweet_count": 70578, "listed_count": 8}, "id": "74291136", "verified": false, "username": "mayra_fdfreitas", "name": "Mayra Freitas \u264f \u264c\u2652 \u2764"}, {"location": "Pesqueira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 415, "tweet_count": 4291, "listed_count": 1}, "id": "17807675", "verified": false, "username": "sabrinetsouza", "name": "aguentando"}, {"location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 6}, "id": "625026822", "verified": false, "username": "Pescaperu", "name": "C\u00e9sar Ch"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 153, "tweet_count": 6036, "listed_count": 0}, "id": "805812381418979328", "verified": false, "username": "gabrieelk01", "name": "gabssss"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 658, "tweet_count": 45015, "listed_count": 0}, "id": "1032494656226029569", "verified": false, "username": "garsian_", "name": "\ud83d\udc7bspooky season\ud83c\udf83"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 959, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}, "id": "1959580118", "verified": false, "username": "jvrcabral", "name": "Cabral \ud83c\udf10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 625, "tweet_count": 22180, "listed_count": 0}, "id": "877517812201377792", "verified": false, "username": "LuisFerna0", "name": "Lu\u00eds Fernando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 125, "tweet_count": 538, "listed_count": 0}, "id": "1100879714254766085", "verified": false, "username": "koala07140685", "name": "\u0394g\u03c5\u03b1l\u03c5z\u03b1"}, {"location": "lost r\u00eacifi ", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 390, "tweet_count": 20100, "listed_count": 0}, "id": "1153884951298871296", "verified": false, "username": "ch3rn0girl", "name": "\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\ude05\ud835\uddee\u2077\u0336\u2077\u0336"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 970, "tweet_count": 63890, "listed_count": 1}, "id": "799300748362268672", "verified": false, "username": "bruno_bfr7", "name": "bruno \u1d2e\u1da0\u1d3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 458, "tweet_count": 61296, "listed_count": 1}, "id": "127700753", "verified": false, "username": "chiguarero", "name": "BJ M\u00e1rquez Rendon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 385, "tweet_count": 15207, "listed_count": 1}, "id": "4705573178", "verified": false, "username": "MaricruzValor", "name": "Maricruz Santiago"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 788882, "following_count": 2920, "tweet_count": 688294, "listed_count": 2729}, "id": "2941644267", "verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo"}, {"location": "\u00e1rea 21 \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1229, "tweet_count": 109007, "listed_count": 1}, "id": "717531533242933248", "verified": false, "username": "xulia_crf", "name": "amadeu \ud83d\udd25"}, {"location": "noroeste, camp\u00e3o / zl / 067", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 261, "tweet_count": 11230, "listed_count": 0}, "id": "1114924462510608384", "verified": false, "username": "thvidalx_", "name": "Vidal-onga \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1194, "tweet_count": 27271, "listed_count": 0}, "id": "888608742291451904", "verified": false, "username": "jxcttz", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 142, "tweet_count": 74984, "listed_count": 0}, "id": "47206566", "verified": false, "username": "ValCarnaval", "name": "Val Carnaval"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 173, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "id": "1108601845021376512", "verified": false, "username": "felipe91paiva", "name": "paiva"}, {"location": "Br\u00e1s de Pina, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 778, "tweet_count": 9913, "listed_count": 0}, "id": "1118252234310070272", "verified": false, "username": "tegarlk22", "name": "TROPA DA PHIPHIA \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\ud83e\udd70"}, {"location": "Garanhuns, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 3349, "tweet_count": 111416, "listed_count": 5}, "id": "314286788", "verified": false, "username": "deco_lima2", "name": "Andr\u00e9 Guilherme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 79, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "id": "2808681588", "verified": false, "username": "lennacycera", "name": "telemensagem ecestas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 114, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "id": "745291036155600896", "verified": false, "username": "NascimenttVitor", "name": "Vitao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1485, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}, "id": "4867890753", "verified": false, "username": "Mellonidas", "name": "Cabe\u00e7a de Mell\u00e3o"}, {"location": "Sete Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 281, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "id": "1051961268297494528", "verified": false, "username": "bichaasquerosa", "name": "Bicha asquerosa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 366, "tweet_count": 13925, "listed_count": 0}, "id": "749713258718892032", "verified": false, "username": "analobo2_", "name": "lobo"}, {"location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "id": "838729437764075520", "verified": false, "username": "_nev3s", "name": "neves \ud83e\udda6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466829, "listed_count": 146}, "id": "42332041", "verified": false, "username": "zezaLulaestrela", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 439, "tweet_count": 27489, "listed_count": 0}, "id": "1108794014638264322", "verified": false, "username": "CidTavares", "name": "Cid Tavares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3"}, {"location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 33390, "following_count": 1971, "tweet_count": 234650, "listed_count": 165}, "id": "159995198", "verified": false, "username": "Boscardin", "name": "\ud83d\ude4c"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564271, "listed_count": 49}, "id": "3193276859", "verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 143, "tweet_count": 10235, "listed_count": 0}, "id": "1026297155789750272", "verified": false, "username": "AnaVicosa", "name": "fome de p\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 173, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}, "id": "841141431108530176", "verified": false, "username": "vituuduarte", "name": "Vitu \ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 2304, "tweet_count": 70717, "listed_count": 42}, "id": "165826819", "verified": false, "username": "pabloragonzalez", "name": "PabloRafael Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 579, "tweet_count": 50149, "listed_count": 0}, "id": "791712100783689728", "verified": false, "username": "javarini__", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 305, "tweet_count": 16100, "listed_count": 2}, "id": "2429423599", "verified": false, "username": "yanilsoperez", "name": "Yanil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1668, "tweet_count": 234206, "listed_count": 4}, "id": "708690158783168512", "verified": false, "username": "olgaryder", "name": "Olga Jaramillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 417, "tweet_count": 21644, "listed_count": 0}, "id": "2961397336", "verified": false, "username": "carolpilao_", "name": "pilaozinha ;)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 539, "tweet_count": 85620, "listed_count": 8}, "id": "284392736", "verified": false, "username": "alorell", "name": "alejandro orellana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 57, "tweet_count": 15584, "listed_count": 0}, "id": "929801737397030914", "verified": false, "username": "jpixarts", "name": "rena\u271do"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 267, "tweet_count": 10500, "listed_count": 5}, "id": "220172448", "verified": false, "username": "jehtrajanno", "name": "J\u00e9ssicaTrajano"}, {"location": "No Teu Cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 595, "tweet_count": 26592, "listed_count": 0}, "id": "1700670433", "verified": false, "username": "__consul", "name": "Consul"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 408, "tweet_count": 32308, "listed_count": 0}, "id": "1038969316350353408", "verified": false, "username": "IsabellaSegund2", "name": "ISA"}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2268, "tweet_count": 30290, "listed_count": 0}, "id": "93465485", "verified": false, "username": "Observa2019", "name": "Laura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 37, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "id": "1157671712714035213", "verified": false, "username": "LaMaryCitybell1", "name": "La Mary.City-bell"}, {"location": "Burundi", "public_metrics": {"followers_count": 41033, "following_count": 1561, "tweet_count": 147445, "listed_count": 131}, "id": "626464350", "verified": false, "username": "DeloElmo", "name": "Elmo Delo"}, {"location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 455, "tweet_count": 53883, "listed_count": 1}, "id": "2178910212", "verified": false, "username": "umamarrua", "name": "\ud83d\udc06"}, {"location": "sabar\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 75, "tweet_count": 3366, "listed_count": 0}, "id": "1130596160123621377", "verified": false, "username": "cristinao___", "name": "pam"}, {"location": "Garopaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 456, "tweet_count": 3254, "listed_count": 2}, "id": "836610845748625408", "verified": false, "username": "J_VitorFP", "name": "Joao Vitor Figueiredo"}, {"location": "viceversa", "public_metrics": {"followers_count": 4753, "following_count": 4659, "tweet_count": 229986, "listed_count": 5}, "id": "3348821602", "verified": false, "username": "tildita16", "name": "Matilde\u2022\u25aa\u2606\u00b0"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8921, "following_count": 6009, "tweet_count": 34784, "listed_count": 12}, "id": "635753288", "verified": false, "username": "HenaoBernardo", "name": "Bernardo Henao J."}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 240, "tweet_count": 27522, "listed_count": 0}, "id": "905096379432923136", "verified": false, "username": "saidaqvei", "name": "eu sou nerd vei \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 221, "tweet_count": 92696, "listed_count": 9}, "id": "86826822", "verified": false, "username": "BrunaGoncaIvess", "name": "Bruna Gon\u00e7alves (em \ud83c\udfd8)"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 408, "tweet_count": 26527, "listed_count": 3}, "id": "1659466766", "verified": false, "username": "_rodriguezbello", "name": "Fabiola"}, {"location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 3644, "tweet_count": 23559, "listed_count": 0}, "id": "1665252295", "verified": false, "username": "NicholasFachini", "name": "Nixolas"}, {"location": "Puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 442, "tweet_count": 41633, "listed_count": 1}, "id": "1475193110", "verified": false, "username": "badlatinb", "name": "milena"}, {"location": "Europa_Jupiter", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 98, "tweet_count": 2145, "listed_count": 0}, "id": "1041744024430886913", "verified": false, "username": "NLiovin", "name": "Edy"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 121, "tweet_count": 12277, "listed_count": 1}, "id": "1157977876945395712", "verified": false, "username": "weirdvicinius", "name": "vinicius apenas \ud83c\udf7b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 101, "tweet_count": 38468, "listed_count": 2}, "id": "376465489", "verified": false, "username": "eusuzano", "name": "Luiz Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 119, "tweet_count": 20345, "listed_count": 0}, "id": "568651509", "verified": false, "username": "__ttomasalen", "name": "al\u00e9n \ud83e\udd96"}, {"location": "Arraial do Cabo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 360, "tweet_count": 14995, "listed_count": 0}, "id": "794298907954204682", "verified": false, "username": "edesiojuniorr", "name": "e J"}, {"location": "SC", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 647, "tweet_count": 10243, "listed_count": 0}, "id": "786245356367511553", "verified": false, "username": "gugaazz", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd86"}, {"location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 453, "tweet_count": 9515, "listed_count": 0}, "id": "936428686064177152", "verified": false, "username": "Silva_Gab_", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u0250\u028c\u05df\u0131s q\u0250\u0183"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1041, "tweet_count": 333094, "listed_count": 20}, "id": "256180960", "verified": false, "username": "almamarisela", "name": "Marisela Gomez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 440, "tweet_count": 13905, "listed_count": 0}, "id": "1143323226220765184", "verified": false, "username": "Roberto41047593", "name": "Roby"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8213, "following_count": 7069, "tweet_count": 127069, "listed_count": 3}, "id": "3319304560", "verified": false, "username": "leofm7ll", "name": "Leeo \ud83c\udf77"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "id": "717894055405961216", "verified": false, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy"}, {"location": "Lombardia  - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4996, "tweet_count": 33777, "listed_count": 5}, "id": "864927221546405888", "verified": false, "username": "MarioCostanzo16", "name": "Mario Costanzo"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 825, "tweet_count": 13795, "listed_count": 1}, "id": "443055540", "verified": false, "username": "emiliogarciad", "name": "Emilio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1328, "tweet_count": 27603, "listed_count": 0}, "id": "1144889900661202944", "verified": false, "username": "VeraCru03226507", "name": "Partizan \ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 950, "tweet_count": 11967, "listed_count": 1}, "id": "996932071758102528", "verified": false, "username": "CaioFel09715137", "name": "Caio Felipe"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1614, "tweet_count": 34131, "listed_count": 2}, "id": "162856828", "verified": false, "username": "victorgcarvalho", "name": "Victor Carvalho"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 140316, "following_count": 2154, "tweet_count": 110070, "listed_count": 413}, "id": "46178766", "verified": true, "username": "eugenioleal", "name": "Eug\u00eanio Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4954, "tweet_count": 166875, "listed_count": 32}, "id": "866616492", "verified": false, "username": "ascaniocarlose", "name": "Carlos E Ascanio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 484, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "id": "247895089", "verified": false, "username": "fsanchezjim", "name": "F\u00e9lix S\u00e1nchez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 813, "tweet_count": 65414, "listed_count": 9}, "id": "716198697", "verified": false, "username": "homelander100", "name": "capitalista"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1327, "tweet_count": 80412, "listed_count": 0}, "id": "972534636692811777", "verified": false, "username": "ca_fej", "name": "caf\u00e9"}, {"location": "Feira de Santana - BA", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 2910, "tweet_count": 18804, "listed_count": 41}, "id": "103471990", "verified": false, "username": "fsfreitas_13", "name": "Felipe Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 291, "tweet_count": 21062, "listed_count": 0}, "id": "2951552386", "verified": false, "username": "mlfrp19", "name": "faela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 861, "tweet_count": 36165, "listed_count": 0}, "id": "746124171369906176", "verified": false, "username": "crfdrica", "name": "drica\ud83e\udde1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 263, "tweet_count": 70979, "listed_count": 2}, "id": "3305299851", "verified": false, "username": "matsxv", "name": "tu\u00ea 20 #1MonthArisue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 173, "tweet_count": 30657, "listed_count": 2}, "id": "3313389095", "verified": false, "username": "ArianKidman", "name": "Arian Chay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 102, "tweet_count": 20583, "listed_count": 3}, "id": "1114757119419535360", "verified": false, "username": "hyundream", "name": "aboparu \ud83c\udf27"}, {"location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 634, "tweet_count": 20811, "listed_count": 17}, "id": "17289582", "verified": false, "username": "raquelgago", "name": "Raquel Gago Priale"}, {"location": "Callao ", "public_metrics": {"followers_count": 19836, "following_count": 21195, "tweet_count": 108782, "listed_count": 41}, "id": "273707123", "verified": false, "username": "Jcortsant", "name": "jes\u00fas CRTZ \ud83d\udc99"}, {"location": "Guayaquil-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 5003, "tweet_count": 117729, "listed_count": 9}, "id": "202976769", "verified": false, "username": "jonatitorr", "name": "Jonathan Rosales"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "verified": false, "username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel"}, {"location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 687, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "id": "950951348144664577", "verified": false, "username": "solvelarde_", "name": "solcis\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 3470, "tweet_count": 31331, "listed_count": 9}, "id": "105970691", "verified": false, "username": "klynamen", "name": "Marcelo Guimaraes"}, {"location": "Set\u00fabal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 458, "tweet_count": 47146, "listed_count": 0}, "id": "1088388656925151232", "verified": false, "username": "lenvikz", "name": "zeni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 87, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "id": "1143090171887403008", "verified": false, "username": "gikoccis", "name": "giko._."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759679, "listed_count": 39}, "id": "909358892", "verified": false, "username": "Anyulina63", "name": "Angela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "verified": false, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1106433386011193344", "verified": false, "username": "Walter45502750", "name": "Walter"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 771, "tweet_count": 24742, "listed_count": 0}, "id": "4507430183", "verified": false, "username": "gabilinda0_", "name": "Gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2757, "tweet_count": 50626, "listed_count": 4}, "id": "1070032742", "verified": false, "username": "ruth_dellarosa", "name": "ruth dellarosa"}, {"location": "Mat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 42, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "id": "1156869450454487040", "verified": false, "username": "gustavoIima666", "name": "\u30d5\u30a1\u30c3\u30af\u30e6\u30fc"}, {"location": "Bat caverna", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 288, "tweet_count": 8551, "listed_count": 1}, "id": "1124122289405071360", "verified": false, "username": "bill13__", "name": "C\u00e3o V\u00e9io"}, {"location": "en alg\u00fan lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 2786, "tweet_count": 115888, "listed_count": 319}, "id": "185421073", "verified": false, "username": "ivetteisabel", "name": "\u2734\ufe0fDemocracia\u2734\ufe0f\ud83d\ude37\u2696\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"location": "Argentina.Espa\u00f1a.Italia.", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5273, "tweet_count": 108495, "listed_count": 7}, "id": "187243160", "verified": false, "username": "MarisaZavaleta", "name": "Dra. Zavaleta"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 374, "tweet_count": 8958, "listed_count": 1}, "id": "1019400998853496832", "verified": false, "username": "Caaam_15", "name": "C\u03b1mil\u03b1"}, {"location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "id": "826806695431172096", "verified": false, "username": "antoniomascardi", "name": "Antonio Mascardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 4617, "tweet_count": 39238, "listed_count": 4}, "id": "605798543", "verified": false, "username": "carlosakd53", "name": "Carlos Gonzalez"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 321, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}, "id": "222699525", "verified": false, "username": "ReySerWal", "name": "Sergio W. Aguirre"}, {"location": "+5531", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 535, "tweet_count": 11685, "listed_count": 0}, "id": "1146577884263452672", "verified": false, "username": "joypaludetti", "name": "joy"}, {"location": "por ai vacil\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 487, "tweet_count": 29289, "listed_count": 0}, "id": "1640282348", "verified": false, "username": "1978_cleber", "name": "lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}, "id": "316946162", "verified": false, "username": "Esparappkausas", "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 257, "tweet_count": 25824, "listed_count": 0}, "id": "921142623842291712", "verified": false, "username": "anacssoaress", "name": "clarinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 665, "tweet_count": 43282, "listed_count": 0}, "id": "590400485", "verified": false, "username": "ex_pan", "name": "Guilherme Pan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 85, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "id": "1158439888938835968", "verified": false, "username": "Mina_iloveu", "name": "puerk \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 365, "tweet_count": 11991, "listed_count": 12}, "id": "4898974821", "verified": false, "username": "dolor0sa", "name": "\u00bf"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3316, "tweet_count": 56584, "listed_count": 1}, "id": "243781829", "verified": false, "username": "AnninhaGraca", "name": "ANNINHAGRACA\ud83c\udf39#PND \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #CiroGomesPresidente"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 970, "tweet_count": 9979, "listed_count": 0}, "id": "1131032087425892352", "verified": false, "username": "gustavogusty4", "name": "gustavo 41% \ud83d\udc31"}, {"location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "3247966414", "verified": false, "username": "arisze27", "name": "ARISTO'S"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27613, "following_count": 103, "tweet_count": 423, "listed_count": 31}, "id": "1039240577890611200", "verified": false, "username": "H_Abanto", "name": "Humberto Abanto"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4844, "following_count": 3660, "tweet_count": 14847, "listed_count": 0}, "id": "25469636", "verified": true, "username": "JillLanglois", "name": "Jill Langlois"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 199, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}, "id": "1142886034579054593", "verified": false, "username": "karolinacom5", "name": "@karolina.com"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 561, "tweet_count": 39263, "listed_count": 0}, "id": "1697852797", "verified": false, "username": "wilkjanek", "name": "j\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 304, "tweet_count": 9085, "listed_count": 1}, "id": "635058347", "verified": false, "username": "WolfAlone08", "name": "johnny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1046, "tweet_count": 38946, "listed_count": 19}, "id": "3406562447", "verified": false, "username": "CarhJesus", "name": "CarhJesus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 241, "tweet_count": 21838, "listed_count": 0}, "id": "624248701", "verified": false, "username": "eriz57", "name": "Mirtha Eriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}, "id": "118008453", "verified": false, "username": "goveme", "name": "goveme \u00ae"}, {"location": "Ramos Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 3285, "tweet_count": 371190, "listed_count": 4}, "id": "141336155", "verified": false, "username": "alejandro511955", "name": "Alejandro#CFKAsesina"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 530, "tweet_count": 54085, "listed_count": 1}, "id": "813990257871949824", "verified": false, "username": "aventhureiro", "name": "fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o"}, {"location": "Ciudad Natal: TANDIL", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1313, "tweet_count": 134776, "listed_count": 0}, "id": "829852435388755968", "verified": false, "username": "lilimon59", "name": "Lili Mon"}, {"location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 399, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}, "id": "129162232", "verified": false, "username": "chestel28", "name": "Estela Mercedes N. Mansogo"}, {"location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 586, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "id": "41707257", "verified": false, "username": "CarlRam87", "name": "Carlos"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 78204, "following_count": 1837, "tweet_count": 46776, "listed_count": 289}, "id": "54749527", "verified": false, "username": "Dianasemi", "name": "Diana Seminario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 498, "tweet_count": 35725, "listed_count": 1}, "id": "2225753612", "verified": false, "username": "DelfinaBartoli", "name": "delfi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 418, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "id": "800864027668869121", "verified": false, "username": "UtIvOrDeP", "name": "Kelljay"}, {"location": "Gt", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 720, "tweet_count": 2878, "listed_count": 0}, "id": "288451844", "verified": false, "username": "alebetta", "name": "Miau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 317, "tweet_count": 22478, "listed_count": 0}, "id": "1019856311012483072", "verified": false, "username": "moreagustinaa_", "name": "more"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1530, "tweet_count": 43117, "listed_count": 0}, "id": "732708679938637825", "verified": false, "username": "icaro_054", "name": "Icaro"}, {"location": "\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 195, "tweet_count": 38811, "listed_count": 1}, "id": "894245055929737218", "verified": false, "username": "d9ifuku", "name": "vico"}, {"location": "Santiago de Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2115, "tweet_count": 80324, "listed_count": 0}, "id": "526860411", "verified": false, "username": "ssv5759", "name": "Noticias XXX"}, {"location": "EastSide", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1437, "tweet_count": 29177, "listed_count": 1}, "id": "2683620937", "verified": false, "username": "LilYapBoy", "name": "Gui \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udef8\ud83d\udc95"}, {"location": "sp - she/her", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 89, "tweet_count": 13271, "listed_count": 0}, "id": "3317361719", "verified": false, "username": "kdaicake", "name": "dai the way \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "St Jhon Lurigancity", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 344, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "id": "1061805967875153920", "verified": false, "username": "Gustavo63966828", "name": "Gustavo, El Rey Mono."}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 163, "tweet_count": 9658, "listed_count": 0}, "id": "982387144823070720", "verified": false, "username": "martinaperonn", "name": "martina"}, {"location": "ubatuba-brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1174, "tweet_count": 36490, "listed_count": 1}, "id": "41016477", "verified": false, "username": "mockupbrazil", "name": "Angela\ud83d\udea9"}, {"location": "DeathValley", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 360, "tweet_count": 12296, "listed_count": 2}, "id": "262244289", "verified": false, "username": "PourritureX", "name": "vous \u00eates"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 180, "tweet_count": 14683, "listed_count": 0}, "id": "1093555475633848320", "verified": false, "username": "MarinaGalv1", "name": "Malinda \ud83d\udc1d(\ud83e\udd91\u2764\ufe0f)"}, {"location": "guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 371, "tweet_count": 46900, "listed_count": 0}, "id": "290727408", "verified": false, "username": "marcelosteven", "name": "Stvn Espinoza M"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 681, "tweet_count": 12347, "listed_count": 2}, "id": "838060030272352257", "verified": false, "username": "ConfusoPanic", "name": "Policarpo"}, {"location": "Duran, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 754, "tweet_count": 56102, "listed_count": 4}, "id": "301492444", "verified": false, "username": "gonguzavaleta", "name": "gonzalo anibal"}, {"location": "Adamantina, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 370, "tweet_count": 60899, "listed_count": 4}, "id": "245560794", "verified": false, "username": "LivissM", "name": "livinha do tuiter"}, {"location": "guaruj\u00e1 013, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 913, "tweet_count": 29124, "listed_count": 2}, "id": "1115821727362232321", "verified": false, "username": "mlkdaigreja", "name": "jack sparrow"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 577, "tweet_count": 18069, "listed_count": 0}, "id": "2390240371", "verified": false, "username": "iguiizin", "name": "Guilherme"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1948, "tweet_count": 25150, "listed_count": 0}, "id": "743892443494555649", "verified": false, "username": "SimoneCMorais62", "name": "Simone Morais"}, {"location": "Mag\u00e9 - RJ / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 341, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "id": "170142628", "verified": false, "username": "nanda_gon", "name": "Fernanda Gon\u00e7alves"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10511163, "following_count": 75, "tweet_count": 44416, "listed_count": 10976}, "id": "29797128", "verified": true, "username": "showdavida", "name": "Fant\u00e1stico"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 163, "tweet_count": 56490, "listed_count": 1}, "id": "1131281966328942594", "verified": false, "username": "lariissall1", "name": "purgatory"}, {"location": "La Reina, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 5234, "tweet_count": 25773, "listed_count": 11}, "id": "99031743", "verified": true, "username": "mcatarubio", "name": "\ud83c\udf3fM. CATALINA RUBIO SALINAS"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 5221, "tweet_count": 83352, "listed_count": 77}, "id": "920152598", "verified": false, "username": "rofaundezg", "name": "Roc\u00edo Fa\u00fandez"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 884, "tweet_count": 50391, "listed_count": 1}, "id": "1913169852", "verified": false, "username": "BiaOlsv", "name": "Ana Bia \ud83e\udd8b\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 124, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "id": "1076713438502621184", "verified": false, "username": "donattx_", "name": "donatto\ud83c\udfb1"}, {"location": "San Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4799, "tweet_count": 115688, "listed_count": 1}, "id": "351160731", "verified": false, "username": "hermanas_malas", "name": "P\u00eda Ferrer \ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 386, "tweet_count": 26257, "listed_count": 0}, "id": "1129918726889988096", "verified": false, "username": "psoffiaa", "name": "sof\ud83e\uddcb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 907, "tweet_count": 6452, "listed_count": 0}, "id": "357186039", "verified": false, "username": "alfonsonathan", "name": "Alfonso Nathan Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2330, "tweet_count": 15175, "listed_count": 1}, "id": "720065598009511938", "verified": false, "username": "shirocpv", "name": "Juan Pizan"}, {"location": "New Igua\u00e7u City ", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 2232, "tweet_count": 131538, "listed_count": 8}, "id": "4164858933", "verified": false, "username": "pqdalua", "name": "daniel"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 554, "tweet_count": 5771, "listed_count": 0}, "id": "1138207209253462016", "verified": false, "username": "hananizin", "name": "nani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1160713490547576838", "verified": false, "username": "AndraCristiane6", "name": "Andr\u00e9a Cristiane Da Silva"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 2255, "tweet_count": 100642, "listed_count": 18}, "id": "796618975", "verified": false, "username": "elsaildelicie", "name": "#Libertaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1920, "tweet_count": 117309, "listed_count": 8}, "id": "2677490800", "verified": false, "username": "patriciadagost3", "name": "patriciadagostino"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3297, "tweet_count": 207225, "listed_count": 15}, "id": "1227645145", "verified": false, "username": "tobe58975803", "name": "TO BE"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 5633, "following_count": 5450, "tweet_count": 228427, "listed_count": 107}, "id": "134581925", "verified": false, "username": "agegomez", "name": "agegomez"}, {"location": "gyn", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 324, "tweet_count": 17292, "listed_count": 0}, "id": "715999947481616384", "verified": false, "username": "jv___03", "name": "jo\u00e3o\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 572, "tweet_count": 64449, "listed_count": 4}, "id": "928384153200005122", "verified": false, "username": "itsvityall", "name": "vitoria posh spice"}, {"location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 516, "tweet_count": 8896, "listed_count": 0}, "id": "962852189214593025", "verified": false, "username": "dacostakece", "name": "kece"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12374, "following_count": 11324, "tweet_count": 157244, "listed_count": 68}, "id": "299740607", "verified": false, "username": "montipanama", "name": "Raul Montenegro Divi"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841", "verified": true, "username": "AP_Noticias", "name": "AP Noticias"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Prov BS As; Arg", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1571, "tweet_count": 126415, "listed_count": 0}, "id": "79847674", "verified": false, "username": "yosoyviv", "name": "Vivi M\ud83d\ude3a"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473809, "listed_count": 20}, "id": "353854993", "verified": false, "username": "Krisargentia", "name": "Krisargentia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 254, "tweet_count": 13228, "listed_count": 2}, "id": "235615863", "verified": false, "username": "camarguismo", "name": "Coringado \u26e7"}, {"location": "Terra Boa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 390, "tweet_count": 14462, "listed_count": 4}, "id": "2700965800", "verified": false, "username": "mariaah_claudia", "name": "sapo ensaboado"}, {"location": "Perdido por ai", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 2665, "tweet_count": 12129, "listed_count": 1}, "id": "3045647199", "verified": false, "username": "wolinger12", "name": "Catioro"}, {"location": "en un lugar de esta mancha... ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1387, "tweet_count": 48479, "listed_count": 0}, "id": "144956916", "verified": false, "username": "Vicentinia", "name": "Vicentinia"}, {"location": "Machala", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 462, "tweet_count": 18518, "listed_count": 2}, "id": "18643053", "verified": false, "username": "ydelsalto", "name": "Yamil del Salto A."}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ffniUTveFd", "expanded_url": "https://twitter.com/yolandacmorin/status/1163118779431292928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ffniUTveFd", "media_key": "7_1163118736901050369"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "22760457", "created_at": "2019-08-18T16:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 55, "like_count": 316, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1163118779431292928"], "text": "Esto es lo que est\u00e1n consiguiendo las femiNZS. Este v\u00eddeo es demencial. Esto es lo q nos trae la divisi\u00f3n q promueve la izquierda. Lo han creado ell@s por intereses electorales y d control social. Cada vez da m\u00e1s asco este Occidente suicida. Veremos cosas q nos helar\u00e1n la sangre. https://t.co/ffniUTveFd", "lang": "es", "id": "1163118779431292928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "author_id": "182195747", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "lang": "es", "id": "1163220272822018048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "author_id": "1041171977342464000", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"author_id": "836389031382503428", "created_at": "2019-08-16T19:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1162450303830151173"], "text": "Me ofrecieron un trabajo de terrorista suicida, pero lo rechac\u00e9: me dijeron que te pagan poco y te explotan mucho \n\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5", "lang": "es", "id": "1162450303830151173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269459894816768"}], "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/iB72EToXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269766120951810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iB72EToXNH", "media_key": "7_1163269462738526208"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Park"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4055, "type": "Person", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 191, "end": 191, "probability": 0.4093, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 212, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 189, "tag": "CHEN"}, {"start": 190, "end": 192, "tag": "\uccb8"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "EXO"}]}, "author_id": "948667376106647552", "created_at": "2019-08-19T02:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269766120951810"], "in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n04\nE se \u00e9 pra bater no Chanyeol, Jongdae n\u00e3o brinca em servi\u00e7o. Ele quase matou o Park uma vez por ter jogado um monte de confete nele \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/iB72EToXNH", "lang": "pt", "id": "1163269766120951810"}, {"author_id": "3241806322", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "lang": "it", "id": "1162390321801699328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cq4gGwol2g", "expanded_url": "http://bit.ly/2GH66R8", "display_url": "bit.ly/2GH66R8", "status": 200, "title": "Como o Ex\u00e9rcito matou um menino de 15 anos no complexo do Alem\u00e3o \u2013 e ningu\u00e9m foi julgado", "description": "Sete anos antes do fuzilamento do m\u00fasico Evaldo Rosa, morte de adolescente gerou guerra entre Justi\u00e7a Federal e Justi\u00e7a Militar e foi pano de fundo para mudan\u00e7a de lei", "unwound_url": "https://apublica.org/2019/04/o-comeco-de-tudo-como-o-exercito-matou-um-menino-de-15-anos-no-complexo-do-alemao-e-ninguem-foi-julgado/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "do Alem\u00e3o"}]}, "author_id": "310497473", "created_at": "2019-08-18T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 8, "like_count": 590, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133454868873216"], "text": "H\u00e1 sete anos, no Complexo do Alem\u00e3o, o Ex\u00e9rcito matou um jovem negro com tiro de fuzil. A per\u00edcia confirmou os ind\u00edcios de que ele foi morto por soldados. Essa foi a primeira morte causada por militares e ningu\u00e9m foi punido, padr\u00e3o que se repete at\u00e9 hoje.  https://t.co/cq4gGwol2g", "lang": "pt", "id": "1163133454868873216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nJRtutrySm", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/ataque-suicida-em-casamento-no-afeganistao-mata-63-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}]}, "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-18T10:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 31, "like_count": 780, "quote_count": 231}, "edit_history_tweet_ids": ["1163029786488385536"], "text": "Ataque suicida em casamento no Afeganist\u00e3o mata 63 pessoas https://t.co/nJRtutrySm", "lang": "pt", "id": "1163029786488385536"}, {"author_id": "890441259910909952", "created_at": "2019-08-18T21:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198061474189313"], "text": "x dios q ganas d fallecer un rato corte m di cuenta q mi vida no tiene sentido y se basa nomas en pasarla bien cuando estoy con gente loco m quedo sola y m vuelvo una suicida", "lang": "es", "id": "1163198061474189313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163269401325592577"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/39BBIoPce8", "expanded_url": "https://twitter.com/chen_brazil/status/1163269459894816768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/39BBIoPce8", "media_key": "7_1163269404014125056"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Chen"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.8722, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.6026, "type": "Organization", "normalized_text": "CBX"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Chanyeol"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Jongdae"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.4751, "type": "Organization", "normalized_text": "CHEN"}, {"start": 248, "end": 248, "probability": 0.6066, "type": "Organization", "normalized_text": "\uccb8"}, {"start": 251, "end": 253, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 269, "username": "PCY__Universe", "id": "1036704058466336768"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 246, "tag": "CHEN"}, {"start": 247, "end": 249, "tag": "\uccb8"}, {"start": 250, "end": 254, "tag": "EXO"}]}, "author_id": "948667376106647552", "created_at": "2019-08-19T02:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 200, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269459894816768"], "in_reply_to_user_id": "948667376106647552", "text": "[\u26a1\ufe0f] 10 momentos do Jongdae puto da vida \ud83d\ude02\n\n03\nJamais podemos esquecer as memor\u00e1veis brigas entre Chen e Chanyeol pelo C do EXO-CBX\nO melhor \u00e9 que Chanyeol \u00e9 quase o dobro do Jongdae, mas ele tem garra pra brigar pelo seu lugar de direito.\n\n#CHEN #\uccb8 #EXO @PCY__Universe https://t.co/39BBIoPce8", "lang": "pt", "id": "1163269459894816768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "288413420", "created_at": "2019-08-18T14:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163092053405908993"], "text": "El grupo yihadista Daesh (Estado Isl\u00e1mico)  reivindica el atentado terrorista suicida en un sal\u00f3n de bodas en Kabul: al menos 63 muertos y m\u00e1s de 180 heridos.", "lang": "es", "id": "1163092053405908993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "Coca-Cola"}]}, "author_id": "799062008997912576", "created_at": "2019-08-19T01:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163268945597669376"], "text": "Meu celular caiu em um copo de Coca-Cola e agora ele ta todo bugado credo", "lang": "pt", "id": "1163268945597669376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/PAvLB8DSRs", "expanded_url": "https://twitter.com/farofasella/status/1163265212507725824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAvLB8DSRs", "media_key": "16_1163265203775184899"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefBR"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "MasterChefBR"}]}, "author_id": "1029823544157528066", "created_at": "2019-08-19T01:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163265212507725824"], "text": "Se a fenda do vestido de Paola n\u00e3o me matou eu decreto neste momento que sou imortal #MasterChefBR https://t.co/PAvLB8DSRs", "lang": "pt", "id": "1163265212507725824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162867682305355778"}], "author_id": "1140557822633099266", "created_at": "2019-08-18T00:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 1423, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162888240950644736"], "in_reply_to_user_id": "1140557822633099266", "text": "encima estaba el padre ah\u00ed, se qued\u00f3 callado porque no entend\u00eda nada, la mina se fue llorando a la pieza y le dije che la calmo y me voy, el viejo me mir\u00f3 fijamente y me dijo \"sos suicida vos? anda a tu casa tranquilo yo me encargo\" un capo", "lang": "es", "id": "1162888240950644736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Era Uma Vez"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}]}, "author_id": "164156681", "created_at": "2019-08-19T01:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163269117161496576"], "text": "Era Uma Vez em ... Hollywood talvez tenha sido o pior filme que j\u00e1 assisti do Tarantino", "lang": "pt", "id": "1163269117161496576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "expanded_url": "https://t.co/Ottppyyq1j", "display_url": "t.co/Ottppyyq1j"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "706868505", "created_at": "2019-08-18T14:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163102673530490881"], "text": "Se\u00f1ora chesman si es cat\u00f3lica o cristiana o cree en Dios usted debe saber que el suicida no va de ninguna manera al Cielo!! Si no se va directo a quemarse en el infierno!!! No se mienta y vea ay realidad.. Y lo mejor q har\u00eda es regresar el dinero que se robo Alan del Per\u00fa.. Loca! https://t.co/Ottppyyq1j", "lang": "es", "id": "1163102673530490881"}, {"author_id": "4157482947", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "SiAsumeCristina"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258773655437312"], "text": "107 Emergencias m\u00e9dicas\n103 Defensa civil\n105 Emergencia Ambiental\n108 Atenci\u00f3n Social Inmediata\n#SiAsumeCristina \n135 Asistencia al Suicida\n911 POLIC\u00cdA", "lang": "es", "id": "1163258773655437312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163266428688097281"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZBRZDTUPvB", "expanded_url": "https://twitter.com/carolpsita_/status/1163267668419497984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZBRZDTUPvB", "media_key": "3_1163267644209999872"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZBRZDTUPvB", "expanded_url": "https://twitter.com/carolpsita_/status/1163267668419497984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZBRZDTUPvB", "media_key": "3_1163267644193234944"}]}, "author_id": "3029180883", "created_at": "2019-08-19T01:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267668419497984"], "in_reply_to_user_id": "3029180883", "text": "quase desmaiei olhando pra baixo mas vida que segue https://t.co/ZBRZDTUPvB", "lang": "pt", "id": "1163267668419497984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163261800353292288"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/MjXyEucyDH", "expanded_url": "https://twitter.com/RT_com/status/1163261800353292288", "display_url": "twitter.com/RT_com/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00daSSIA"}]}, "author_id": "23555995", "created_at": "2019-08-19T01:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263177045499904"], "text": "Um jovem na R\u00daSSIA matou 5 pessoas da sua fam\u00edlia a machadadas, pq n\u00e3o queria eles chateados com seu suic\u00eddio! \nEnt\u00e3o ele decidiu levar eles juntos.\n\nEle se matou depois pulando de uma torre de celular https://t.co/MjXyEucyDH", "lang": "pt", "id": "1163263177045499904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "16794066", "created_at": "2019-08-18T19:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1230, "reply_count": 1074, "like_count": 7999, "quote_count": 157}, "edit_history_tweet_ids": ["1163163756752449536"], "text": "Bolsonaro disse que o PT trouxe 10 mil guerrilheiros cubanos para o Brasil fantasiados de m\u00e9dico. O rep\u00f3rter pediu-lhe uma prova disso. Ele respondeu: \"Prova pr\u00e1 qu\u00ea?\" Bolsonaro dar-se o direito de mentir despudoradamente para seus devotos, e espera que eles acreditem.", "lang": "pt", "id": "1163163756752449536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/i8iydS5UJP", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "1049084228921647107", "created_at": "2019-08-19T01:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163267067270881280"], "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/i8iydS5UJP", "lang": "pt", "id": "1163267067270881280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/apuX5uNK1N", "expanded_url": "https://hrld.us/31O2cz2", "display_url": "hrld.us/31O2cz2"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n1N0XFOSjT", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevoherald/status/1163266806678769665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1N0XFOSjT", "media_key": "3_1163266737330098181"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "34641036", "created_at": "2019-08-19T01:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163266806678769665"], "text": "Ataque suicida deja 63 muertos en sal\u00f3n de bodas en Afganist\u00e1n\nhttps://t.co/apuX5uNK1N https://t.co/n1N0XFOSjT", "lang": "es", "id": "1163266806678769665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/DFNHKNaZdh", "expanded_url": "https://twitter.com/viincentvegaa/status/1148652603938627584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DFNHKNaZdh", "media_key": "3_1148652600121802759"}]}, "author_id": "4839542645", "created_at": "2019-07-09T17:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 897, "quote_count": 5100}, "edit_history_tweet_ids": ["1148652603938627584"], "text": "sco pa tu manaa? https://t.co/DFNHKNaZdh", "lang": "in", "id": "1148652603938627584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163171738013917184"}], "author_id": "866072311534940162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kalebmelkor", "id": "63566440"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-08-19T00:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253497208410112"], "in_reply_to_user_id": "63566440", "text": "@kalebmelkor @Estadao E voc\u00ea acredita em bandido??", "lang": "pt", "id": "1163253497208410112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163178205077000192"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PbKnM9Mg0q", "expanded_url": "https://twitter.com/princesa_dhielo/status/1163178205077000192", "display_url": "twitter.com/princesa_dhiel\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.3319, "type": "Person", "normalized_text": "ReptilComunistaHDP"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "ReptilComunistaHDP"}]}, "author_id": "2288874858", "created_at": "2019-08-19T01:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163263086926671874"], "text": "Oye infeliz \u00bfno tienes familia, madre, hermanos hijos q les puede pasar lo mismo? respeta venenoso #ReptilComunistaHDP https://t.co/PbKnM9Mg0q", "lang": "es", "id": "1163263086926671874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hvMA3QO0LZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ArejulaPSUV/status/1163106223220252672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hvMA3QO0LZ", "media_key": "3_1163106212432551936"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5979, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.4962, "type": "Place", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 265, "end": 278, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "308849553", "created_at": "2019-08-18T15:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163106223220252672"], "text": "Un atentado suicida reivindicado por el grupo (EI) dej\u00f3 al menos 63 muertos y 182 heridos el s\u00e1bado por la noche en una fiesta matrimonial en Kabul el peor ataq en meses en la capital afgana, en momentos en que la poblaci\u00f3n aguarda un acuerdo entre los talibanes y Estados Unidos. https://t.co/hvMA3QO0LZ", "lang": "es", "id": "1163106223220252672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162894484360880134"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gqnlgTxuVf", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1162894484360880134", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "author_id": "220104587", "created_at": "2019-08-18T03:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1162934611569233920"], "text": "Ah, pero cuando gobernaba el suicida , la frase era :\n\"En el bot\u00edn \u00a1Compa\u00f1eros!\". https://t.co/gqnlgTxuVf", "lang": "es", "id": "1162934611569233920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/qCxrjjk7VN", "expanded_url": "https://bit.ly/33LbCgC", "display_url": "bit.ly/33LbCgC", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/18/pedro-salinas-triturar-liquidar-destruir/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Salinas"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "119454564", "created_at": "2019-08-18T12:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 709, "reply_count": 156, "like_count": 2256, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1163071527392296961"], "text": "Pedro Salinas: \"El fujimorismo es el principal mal del Per\u00fa. Su tumor m\u00e1s visible. Lo peor que nos pudo pasar. El fujimorismo no es un partido pol\u00edtico sino una horda de orcos a los cuales tenemos que enfrentar y combatir. Hasta extinguirlos.\" https://t.co/qCxrjjk7VN", "lang": "es", "id": "1163071527392296961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162834705072439297"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Sheinbaum"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5037, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.5344, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MElenaPerezJaen", "id": "286805833"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mujer_latin", "id": "41230886"}]}, "author_id": "304958799", "created_at": "2019-08-17T21:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 122, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162835860376526848"], "in_reply_to_user_id": "286805833", "text": "@MElenaPerezJaen @mujer_latin Pero es suicida. Si hunden a Sheinbaum, se arriesgan a perder CDMX porque ya no pueden trasladar el descontento hacia el Gob. Federal.\n\nClaro, estar\u00eda de lujo. Me gusta el panorama.", "lang": "es", "id": "1162835860376526848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/NRPDeWR8C0", "expanded_url": "https://cnn.it/2z6mNCf", "display_url": "cnn.it/2z6mNCf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/18/isis-ataque-suicida-bomba-kabul-afganistan-boda-fotos/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-08-19T00:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1163251748577804288"], "text": "ISIS se atribuye la responsabilidad de ataque suicida que mat\u00f3 a 63 personas en una boda https://t.co/NRPDeWR8C0", "lang": "es", "id": "1163251748577804288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}]}, "author_id": "22864100", "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "lang": "pt", "id": "1161818482415153153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Evdy7FMvo4", "expanded_url": "https://uol.page.link/jUCTG", "display_url": "uol.page.link/jUCTG", "unwound_url": "https://uol.page.link/jUCTG"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "author_id": "14594698", "created_at": "2019-08-19T01:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1685, "like_count": 325, "quote_count": 256}, "edit_history_tweet_ids": ["1163264242591703041"], "text": "Rota mata tr\u00eas pessoas durante suposto assalto em SP https://t.co/Evdy7FMvo4", "lang": "pt", "id": "1163264242591703041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/3YgSEfUDvI", "expanded_url": "https://www.hoy.com.py/mundo/nuevo-atentado-del-estado-islamico-boda-en-kabul-termina-con-saldo-de-63-muertos", "display_url": "hoy.com.py/mundo/nuevo-at\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoy.com.py/mundo/nuevo-atentado-del-estado-islamico-boda-en-kabul-termina-con-saldo-de-63-muertos"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "729167354", "created_at": "2019-08-19T01:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261401818968064"], "text": "La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 anoche en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182 https://t.co/3YgSEfUDvI", "lang": "es", "id": "1163261401818968064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6188, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "author_id": "2932284820", "created_at": "2019-08-18T20:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 305, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184476782043136"], "text": "Volpi matou o atacante do Cear\u00e1\n\nSe fosse o time de verde era VAR at\u00e9 achar o p\u00eanalti", "lang": "pt", "id": "1163184476782043136"}, {"author_id": "1095416857572577281", "created_at": "2019-08-17T23:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 6042, "like_count": 2514, "quote_count": 18544}, "edit_history_tweet_ids": ["1162865040879472640"], "text": "a ver pongan \"jaja *sus nombres* deja de\" y deja que el texto predictivo lo siga\n\njaja tinista deja de humillarte", "lang": "es", "id": "1162865040879472640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163208885706117121"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/YzeDRGc9SH", "expanded_url": "https://twitter.com/AcoSiqueira/status/1163232476757680129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YzeDRGc9SH", "media_key": "16_1163232467622465537"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caner_sonia", "id": "695689310482382849"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mbpguedes", "id": "91657718"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "author_id": "1087310307880509440", "created_at": "2019-08-18T23:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163232476757680129"], "in_reply_to_user_id": "695689310482382849", "text": "@caner_sonia @mbpguedes @jairmearrependi Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 ladr\u00e3o? https://t.co/YzeDRGc9SH", "lang": "pt", "id": "1163232476757680129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IuHSxs5Clh", "expanded_url": "https://tlmdo.co/2z53glB", "display_url": "tlmdo.co/2z53glB"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/K5iFjoxh2e", "expanded_url": "https://twitter.com/TelemundoNews/status/1163096572827262977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K5iFjoxh2e", "media_key": "3_1163096571334057986"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "152142811", "created_at": "2019-08-18T14:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163096572827262977"], "text": "Una boda en Kabul, Afganist\u00e1n, acaba en masacre por ataque suicida con bomba. Hay al menos 63 muertos y 182 heridos https://t.co/IuHSxs5Clh https://t.co/K5iFjoxh2e", "lang": "es", "id": "1163096572827262977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162880551772180480"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rXFBUjg6e2", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1162880551772180480", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 182, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul Haya"}]}, "author_id": "1044741256469856256", "created_at": "2019-08-18T05:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162962720309649410"], "text": "Ese cobarde suicida no se merece ningun reconocimiento. Que desde tan joven supo delinquir para su propio beneficio. Semejante ladron que nunca tuvo los principios de Victor Raul Haya de la Torre. Entonces ese ese cobarde suicida no merece mention alguna. https://t.co/rXFBUjg6e2", "lang": "es", "id": "1162962720309649410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "skape"}]}, "author_id": "987529879943081984", "created_at": "2019-08-18T20:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163193822442119168"], "text": "Cuando iba a skape mi mam\u00e1 me dec\u00eda q un nene se muri\u00f3 x tomar speed Y YO ME LO CRE\u00cdA y no tomaba lpm lo peor es q .. Ni tiene alcohol XQ ME MENTIA AS\u00cd", "lang": "es", "id": "1163193822442119168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163235606648053760"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "2334012490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ludmilagrilo", "id": "724591046106189824"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "jpvbm", "id": "3392672099"}]}, "created_at": "2019-08-18T23:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163236330773651457"], "in_reply_to_user_id": "2334012490", "text": "@ludmilagrilo @jpvbm Dizer que um homem morreu, ap\u00f3s a rea\u00e7\u00e3o ao assalto, n\u00e3o descreve os fatos. N\u00e3o se sabe se quem morreu foi o assaltante, nem tampouco se foi o policial que matou.\nOu seja, a manchete, como est\u00e1 escrita, poderia estar noticiando que um homem morreu de susto, ao presenciar a cena.", "lang": "pt", "id": "1163236330773651457"}, {"author_id": "142092881", "created_at": "2019-08-18T00:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162887636912136193"], "text": "Los que viviendo en el exterior, promueven o aplauden sanciones que afectan a la poblaci\u00f3n, cometen una gran irresponsabilidad. Hacerlo estando aqu\u00ed en el pa\u00eds, evidencia una falta de sentido com\u00fan suicida.", "lang": "es", "id": "1162887636912136193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/91LthabDJN", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_Oficial/status/1163262279393189888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/91LthabDJN", "media_key": "3_1163262269519728640"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 129, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 51, "tag": "VacanciaPresidencial"}]}, "author_id": "1515282908", "created_at": "2019-08-19T01:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 44, "like_count": 99, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262279393189888"], "text": "67\u00b0 Plenario Nacional aprueba #VacanciaPresidencial por incapacidad para gobernar el pa\u00eds de presidente accidental Mart\u00edn Vizcarra. https://t.co/91LthabDJN", "lang": "es", "id": "1163262279393189888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/foFF9ZeXZV", "expanded_url": "https://on.rt.com/a05w", "display_url": "on.rt.com/a05w", "status": 503, "unwound_url": "https://on.rt.com/a05w"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/gvpjebs6h4", "expanded_url": "https://twitter.com/RT_com/status/1163261800353292288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvpjebs6h4", "media_key": "3_1163154871782203393"}]}, "author_id": "64643056", "created_at": "2019-08-19T01:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 17}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261800353292288"], "text": "Teen SLAUGHTERS his family of 5 with axe, to spare them the upset of his suicide\n\nhttps://t.co/foFF9ZeXZV https://t.co/gvpjebs6h4", "lang": "en", "id": "1163261800353292288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163261813066219520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "Noriega"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Arce"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Ortegoza"}]}, "author_id": "133517895", "created_at": "2019-08-19T01:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163262154226749440"], "in_reply_to_user_id": "133517895", "text": "No funcion\u00f3 el doble 9. Gonz\u00e1lez-Noriega fueron absorbidos por la marca, adem\u00e1s de no ser bien abastecidos. Creo que Arce por banda no es la mejor opci\u00f3n. Le cost\u00f3 entrar en juego. Ortegoza cumpli\u00f3, teniendo en cuenta que fue su debut.", "lang": "es", "id": "1163262154226749440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162683268321484800"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "expanded_url": "https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/1162683268321484800", "display_url": "twitter.com/FonsiLoaiza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "946503536128520192", "created_at": "2019-08-17T23:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1162875575041699850"], "text": "En el Per\u00fa la hija del exdictador y del suicida todav\u00eda no devuelven un sol, no debemos bajar los brazos. https://t.co/Sfw5Ya2YVc", "lang": "es", "id": "1162875575041699850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262990000136"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146262998392832"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8fTIoNi3cH", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1163146271563145218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8fTIoNi3cH", "media_key": "3_1163146263002517504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Ara\u00fajo"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Giovanne"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "RomeuZema", "id": "1020798087449776128"}]}, "author_id": "917727546615193601", "created_at": "2019-08-18T17:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163146271563145218"], "text": "Governador @RomeuZema, General M\u00e1rio Ara\u00fajo secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, Coronel Giovanne Cmt Geral, j\u00e1 repararam q/ bandido n\u00e3o suicida? A vida pra eles est\u00e1 f\u00e1cil e agrad\u00e1vel. Sei q/ tudo q/ eu solicito em nome dos policiais tem sido entendido pelo governo como proveito pol\u00edtico... https://t.co/8fTIoNi3cH", "lang": "pt", "id": "1163146271563145218"}, {"author_id": "758782353829421056", "created_at": "2019-08-18T23:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163235801863512065"], "text": "Sab\u00edan que los domingos son los d\u00edas en que m\u00e1s gente se suicida? \nLes tir\u00f3 el dato xq a este paso voy a ser parte de esa estad\u00edstica", "lang": "es", "id": "1163235801863512065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/1QNiHswGBv", "expanded_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos", "display_url": "meneame.net/m/actualidad/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/jose-maria-aznar-alejandro-agag-aparecen-libreta-contactos"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pujol"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}]}, "author_id": "1041915498", "created_at": "2019-08-18T15:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163104711710564353"], "text": "Okey, ahora lo entiendo todo, se saca lo de los Pujol porque en la agenda del suicida Epstein aparece el nombre de Aznar y su yerno Agag...\nhttps://t.co/1QNiHswGBv", "lang": "es", "id": "1163104711710564353"}, {"author_id": "534761182", "created_at": "2019-08-18T23:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163239129980780544"], "text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta.\nNo ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta, la us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta.\nSi al final no me mat\u00e9 mas que por llegar a mis metas.", "lang": "es", "id": "1163239129980780544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/zhqkFHZbyE", "expanded_url": "https://www.prensa.com/_140727d76", "display_url": "prensa.com/_140727d76"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.2663, "type": "Organization", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}]}, "author_id": "27011708", "created_at": "2019-08-18T23:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163238081018904576"], "text": "Atentado suicida en boda fue reivindicado por filial del Estado Isl\u00e1mico https://t.co/zhqkFHZbyE", "lang": "es", "id": "1163238081018904576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/igJmn3lcWr", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163214172466962432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/igJmn3lcWr", "media_key": "7_1163213859748012032"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "Lalo"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-08-18T22:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 193, "like_count": 964, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1163214172466962432"], "text": "Video de Martin hace unos minutos en Iquitos\ud83d\udc47\ud83c\udffc. \n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los \u201cmillones y millonas\u201d que lo apoyan? A ver si le pasan este corto a Lalo y cuanta guaripolera existe. Payasos vendidos. https://t.co/igJmn3lcWr", "lang": "es", "id": "1163214172466962432"}, {"author_id": "2294858234", "created_at": "2019-08-18T16:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163124746030125056"], "text": "Seguidoras carinhosamente me perguntam com frequ\u00eancia se sou casado. Sim, faz tempo, com uma travesti do sexo feminino (cromossomos felizes). Sou bicheiro e monog\u00e2mico tb (minha esposa matou minha amante). Agora a esquerdalha vai ter mais alguns motivos pra me atacar em 3,2,1...", "lang": "pt", "id": "1163124746030125056"}, {"geo": {"place_id": "009924a469d7ace1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4473, "type": "Organization", "normalized_text": "plaoyff"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Rescalvo"}]}, "author_id": "250912862", "created_at": "2019-08-19T00:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163245728308895744"], "text": "Emelec, en modo suicida, termin\u00f3 encontrando la muerte. Quedarse fuera del plaoyff es una realidad num\u00e9rica pero, sobre todo, futbol\u00edstica. Rescalvo no puede cambiar la din\u00e1mica y cada vez juega peor.", "lang": "es", "id": "1163245728308895744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163163751123738624"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/iI3h5seikd", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI3h5seikd", "media_key": "3_1163183407469387777"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/dR1GCEiwty", "expanded_url": "https://twitter.com/TheJCPP/status/1163163751123738624", "display_url": "twitter.com/TheJCPP/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "834380112", "created_at": "2019-08-18T20:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163183422644375552"], "text": "Qu\u00e9 distingue adolescentes con ideacion suicida de aquellos que han realizado intento de suicidio? El suicidio de alg\u00fan familiar o amigo, y la presencia de trastorno mental factores con m\u00e1s peso\nOjo, no s\u00f3lo depresi\u00f3n\nInteresante estudio\ud83d\udc47#Prevenci\u00f3nSuicidio #SaludMental https://t.co/iI3h5seikd https://t.co/dR1GCEiwty", "lang": "es", "id": "1163183422644375552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163144124821835777"}], "author_id": "760227900834676736", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "jessica1118_", "id": "815331341076197376"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163261621776650240"], "in_reply_to_user_id": "1041171977342464000", "text": "@Luaankkk @jessica1118_", "lang": "qam", "id": "1163261621776650240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163214172466962432"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/OhN61QfOTB", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1163214172466962432", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.419, "type": "Person", "normalized_text": "Santa M\u00f3nica"}]}, "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-08-18T22:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163223027330539525"], "text": "Un solo gato ha hablado digitado desde Santa M\u00f3nica y nadie le ha dicho nada, porque aqu\u00ed hay democracia y derecho a la libertad de expresi\u00f3n. Fujiratas, donde est\u00e1 esa dictadura que tanto propalan! Farsantes! https://t.co/OhN61QfOTB", "lang": "es", "id": "1163223027330539525"}, {"author_id": "3756927563", "created_at": "2019-08-17T04:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162582727931179008"], "text": "\u00bfPara qu\u00e9 escribir una carta suicida cuando puedo escribir una canci\u00f3n?", "lang": "es", "id": "1162582727931179008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "author_id": "55665976", "created_at": "2019-08-18T03:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 16, "like_count": 377, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1162936409340174343"], "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "id": "1162936409340174343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8873, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "Economia mundial"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9154, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 260, "end": 277, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreSabadoSDV"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 257, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 278, "tag": "LulaLivreSabadoSDV"}]}, "author_id": "1108743951501193216", "created_at": "2019-08-18T02:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 1, "like_count": 178, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1162909654420271110"], "text": "Lula pagou o FMI. Criou reservas de 380 bilh\u00f5es de d\u00f3lares. Triplicou o PIB.  Fez do Brasil a sexta Economia mundial. Matou a fome de 40 milh\u00f5es e levou \u00e1gua ao sert\u00e3o. Sem privatizar ou tirar direitos.\n\nSe ele destru\u00edsse o Brasil estaria solto.\n@zehdeabreu \n#LulaLivreSabadoSDV", "lang": "pt", "id": "1162909654420271110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163233269040783360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "author_id": "1027734470877700096", "created_at": "2019-08-18T23:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163233729680199680"], "in_reply_to_user_id": "2880932962", "text": "@o_antagonista Gosto do Trump, mas n\u00e3o acredito que a recess\u00e3o pode ser adiada por muito tempo. Tomara que d\u00ea tempo para n\u00f3s arrumarmos a casa aqui no Brasil...", "lang": "pt", "id": "1163233729680199680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00fazquiz"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9211, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "La Gloria"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 164, "username": "DIFCoah", "id": "432965041"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "SegobCoahuila", "id": "776126486"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "SEGOB_mx", "id": "182416570"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "FGECoahuila", "id": "453243854"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "SS_Coahuila", "id": "437115062"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "M\u00fazquiz"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Coahuila"}]}, "author_id": "183700887", "created_at": "2019-08-19T01:08:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256333346304000"], "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida joven de 22 a\u00f1os en #M\u00fazquiz #Coahuila, se quita la vida colg\u00e1ndose de una viga en su vivienda en el barrio La Gloria. @DIFCoah @SegobCoahuila @SEGOB_mx @FGECoahuila @SSalud_mx @SS_Coahuila", "lang": "es", "id": "1163256333346304000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707029777137673"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VSa9W3XZHY", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740751477981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSa9W3XZHY", "media_key": "3_1157740748172926978"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740751477981185"], "in_reply_to_user_id": "350460605", "text": "@SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida cobarde.\n\nTal para cual. https://t.co/VSa9W3XZHY", "lang": "es", "id": "1157740751477981185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/nyVy7LfT44", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1163135142904438785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyVy7LfT44", "media_key": "3_1163135127293218816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-18T17:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 79, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163135142904438785"], "text": "Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida. https://t.co/nyVy7LfT44", "lang": "es", "id": "1163135142904438785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163096639030071301"}], "author_id": "753390332167983109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Me_Poupee", "id": "2386081689"}]}, "created_at": "2019-08-18T18:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163157191446224896"], "in_reply_to_user_id": "2386081689", "text": "@Me_Poupee Ele se matou v\u00eanus?", "lang": "pt", "id": "1163157191446224896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "lang": "es", "id": "1162511331406295045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163173392717139969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "225269639", "created_at": "2019-08-18T20:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163188301488111616"], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "text": "@gonzalesposadal @JorgeDCG @MartinVizcarraC El Presidente Constitucional del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea Mart\u00edn Vizcarra, es Jefe de las Fuerzas Armadas... As\u00ed que mejor no vea fantasmas donde no los hay. Ya su jefe cobarde suicida colosal hablo de persecuci\u00f3n, golpe, dictador, etc y nadie le hizo caso \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1163188301488111616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sws4Gnw6JH", "expanded_url": "https://twitter.com/FerEspinozaOK/status/1162563138774085633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sws4Gnw6JH", "media_key": "7_1162562981093347330"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 de San Mart\u00edn"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "1483213278", "created_at": "2019-08-17T03:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 23, "like_count": 264, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1162563138774085633"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 HOY se cumplen 169 a\u00f1os del paso a la inmortalidad del Gral. Jos\u00e9 de San Mart\u00edn, EL PADRE DE LA PATRIA. \n\nEs un d\u00eda muy especial en el que tenemos que estar m\u00e1s unidos que nunca para construir una Argentina libre y para tod\u2600s los argentinos, como la que \u00e9l so\u00f1\u00f3. https://t.co/Sws4Gnw6JH", "lang": "es", "id": "1162563138774085633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163077996170940416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Salazar"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5504, "type": "Organization", "normalized_text": "VAP"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "author_id": "1584638496", "created_at": "2019-08-18T17:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163133923033047040"], "in_reply_to_user_id": "350460605", "text": "@SalvadorHeresi Federico Salazar est\u00e1 al nivel de VAP, Mijael, Rey con Barba, Leiva, Ortiz, a\u00fan sigue llorando la muerte del cobarde corrupto suicida.", "lang": "es", "id": "1163133923033047040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/quKZkmC5IK", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1163256119302795264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/quKZkmC5IK", "media_key": "7_1163256070258790400"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8789, "type": "Place", "normalized_text": "Iquitos"}]}, "author_id": "763842026618122240", "created_at": "2019-08-19T01:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 55, "like_count": 660, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256119302795264"], "text": "Presidente Mart\u00edn Vizcarra estuvo en Iquitos, donde le increparon en su cara por el gobierno sin rumbo que encabeza y le pidieron que renuncie al cargo, para dejar de perjudicar al pa\u00eds. La prensa gobiernista no quiso incluir esto en sus despachos informativos... https://t.co/quKZkmC5IK", "lang": "es", "id": "1163256119302795264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163257365350768640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Willy"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_itsLu", "id": "52922686"}]}, "author_id": "216582531", "created_at": "2019-08-19T01:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163258051245289472"], "in_reply_to_user_id": "52922686", "text": "@_itsLu Ya que pierda el chino, tiene a Willy y a Patricia jaja", "lang": "es", "id": "1163258051245289472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ji0XOiP00R", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1163113103787212801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ji0XOiP00R", "media_key": "7_1163113048481116160"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Rond\u00f4nia"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.572, "type": "Place", "normalized_text": "Planalto"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "27703690", "created_at": "2019-08-18T15:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2427, "reply_count": 2719, "like_count": 8832, "quote_count": 375}, "edit_history_tweet_ids": ["1163113103787212801"], "text": "Cenas de um imenso inc\u00eandio florestal em Rond\u00f4nia circulam pelas redes. N\u00e3o se trata de um acidente. \u00c9 um plano consciente de destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia sendo implementado. A mil\u00edcia que ocupa o Planalto quer destruir o Brasil para governar o caos atrav\u00e9s da viol\u00eancia e do \u00f3dio. https://t.co/ji0XOiP00R", "lang": "pt", "id": "1163113103787212801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 141, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "LaCaraDeLosMercados"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 142, "tag": "LaCaraDeLosMercados"}]}, "author_id": "3328795281", "created_at": "2019-08-19T01:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 18, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163256932112711685"], "text": "\"Quiz\u00e1s antes la gente voto por la corrupci\u00f3n, y quiz\u00e1s al ver que no se hizo nada con la corrupci\u00f3n, vuelve al pasado.\"\n\n#LaCaraDeLosMercados", "lang": "es", "id": "1163256932112711685"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162954001148776448"}], "author_id": "62904521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LupitaTrujilloH", "id": "841024868552462343"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}]}, "created_at": "2019-08-18T15:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163115893821509632"], "in_reply_to_user_id": "841024868552462343", "text": "@LupitaTrujilloH @cukiche @Vponce64 Demasiado por eso se hace la idiota o no sabe q el q se suicida va al infierno y devuelve todos lo robado por que as\u00ed est\u00e1n en las leyes del pa\u00eds. .", "lang": "es", "id": "1163115893821509632"}, {"author_id": "935184867851194370", "created_at": "2019-08-19T00:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254195245506561"], "text": "uns dos meus auges ontem foi eu e a @bueno_carol08 procurando o @kidrww p roubar o juju dele", "lang": "pt", "id": "1163254195245506561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/V0tVGTjKmg", "expanded_url": "https://twitter.com/Dilsedesh/status/1162809654809751552/video/1", "display_url": "twitter.com/Dilsedesh/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.2953, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "150913226", "created_at": "2019-08-18T23:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163235666848862208"], "text": "Un video subido a redes sociales muestra el momento despu\u00e9s de un ataque suicida en una boda en #Afganist\u00e1n donde murieron 63 personas y dej\u00f3 a 182 heridos; el Estado Isl\u00e1mico se atribuye el crimen. \nhttps://t.co/V0tVGTjKmg", "lang": "es", "id": "1163235666848862208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163257428210831360"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VkhqKOQzZW", "expanded_url": "https://twitter.com/bchiarbonello/status/1163257442274304001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VkhqKOQzZW", "media_key": "3_1163257435504750592"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 243, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "author_id": "1094997799073181697", "created_at": "2019-08-19T01:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257442274304001"], "in_reply_to_user_id": "1094997799073181697", "text": "Otro ej.: \ud83d\udc74\ud83c\udffc mata a su \ud83d\udc75\ud83c\udffc, dispara a su \ud83d\udc68\ud83c\udffc y se suicida. No hay denuncias previas. Su \ud83d\udc69\ud83c\udffc descarta problemas en la pareja. No se le conoc\u00eda ning\u00fan problema p\u00fablico de convivencia en un \ud83c\udfd8\ufe0f de 2.000 habitantes. Delegaci\u00f3n confirma nuevo caso de VG \u00bfC\u00f3mo? \u00bfPor qu\u00e9? A eso me refiero. https://t.co/VkhqKOQzZW", "lang": "es", "id": "1163257442274304001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/rT1kgSuxVa", "expanded_url": "https://newses.cgtn.com/n/BfIcA-CAA-EIA/CGdIcA/m.html", "display_url": "newses.cgtn.com/n/BfIcA-CAA-EI\u2026"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7977, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.4918, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 242, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "author_id": "761469053181370369", "created_at": "2019-08-18T09:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163023539831824384"], "text": "Al menos 63 personas murieron y m\u00e1s de 180 resultaron heridas en la noche del s\u00e1bado por una explosi\u00f3n causada por un atacante suicida en un sal\u00f3n de bodas ubicado en el oeste de Kabul, confirm\u00f3 18 la polic\u00eda de la capital afgana. #Afganist\u00e1n \nhttps://t.co/rT1kgSuxVa", "lang": "es", "id": "1163023539831824384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163257426579210242"}], "author_id": "1094997799073181697", "created_at": "2019-08-19T01:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163257428210831360"], "in_reply_to_user_id": "1094997799073181697", "text": "Entonces \u00bfC\u00f3mo puedo calificarlos directamente de violencia de g\u00e9nero sin profundizar en las circunstancias, sin detectar un contexto claro de dominaci\u00f3n o sometimiento?", "lang": "es", "id": "1163257428210831360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3KiIVI4eza", "expanded_url": "http://bit.ly/2z7YZy2", "display_url": "bit.ly/2z7YZy2"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}]}, "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-08-18T21:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163198885960904704"], "text": "#SepaQue La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba y mat\u00f3 al menos 63 personas e hiri\u00f3 a otras 182, un ataque reivindicado por el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico https://t.co/3KiIVI4eza", "lang": "es", "id": "1163198885960904704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}]}, "author_id": "838729437764075520", "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "lang": "pt", "id": "1163148542170554368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/CUMU6g7hBO", "expanded_url": "https://glo.bo/2KRt0Yn", "display_url": "glo.bo/2KRt0Yn"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 275, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "159995198", "created_at": "2019-08-18T21:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 9, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163207740719808512"], "text": "Isso l\u00e1 naquele estado onde o governador gosta de se jactar da sua \u201cpol\u00edtica p\u00fablica\u201d, que at\u00e9 agora n\u00e3o confrontou a mil\u00edcia, mas j\u00e1 matou alguns inocentes.\n\u201cPMs s\u00e3o donos de imobili\u00e1ria que vende im\u00f3veis ilegais em \u00e1reas de mil\u00edcia\u201d https://t.co/CUMU6g7hBO via @JornalExtra", "lang": "pt", "id": "1163207740719808512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Q46ssouZNh", "expanded_url": "https://twitter.com/SgtNestor/status/1163210247613407232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q46ssouZNh", "media_key": "3_1163210241095475201"}]}, "author_id": "626464350", "created_at": "2019-08-18T22:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 478, "like_count": 1899, "quote_count": 157}, "edit_history_tweet_ids": ["1163210247613407232"], "text": "No quiero vivir m\u00e1s https://t.co/Q46ssouZNh", "lang": "es", "id": "1163210247613407232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163254020787572736"}], "author_id": "1130596160123621377", "created_at": "2019-08-19T00:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163254224316174338"], "in_reply_to_user_id": "2178910212", "text": "@Bandoleiraela s\u00e9rio?", "lang": "pt", "id": "1163254224316174338"}, {"author_id": "635753288", "created_at": "2019-08-18T17:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 48, "like_count": 661, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1163143303791091712"], "text": "Un pa\u00eds tiene que estar enfermo de gravedad cuando criminales de lesa humanidad se les premiara con inmerecidas curules y a un expte que hizo grande la Patria se le somete en el proceso q fungiera como denunciante ser ahora victimario. Muy grave una justicia politizada", "lang": "es", "id": "1163143303791091712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "id": "1162761917909413891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162620531616702464"}], "author_id": "864927221546405888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "Corriere", "id": "395218906"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "francescatotolo", "id": "2971149125"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1162710946470662144"], "in_reply_to_user_id": "1032615842", "text": "@a_meluzzi @GiorgiaMeloni @LegaSalvini @Corriere @francescatotolo Dopo alleanza con la lega i 5s si sono dimezzati, alleandosi con pd la gente non capir\u00e0 pi\u00f9 la differenza tra i due e si estingueranno, lasciando la solita sinistra. Peccato perch\u00e9 nutrivo speranze in una politica diversa, ormai avviata alla pi\u00f9 grigia normalizzazione", "lang": "it", "id": "1162710946470662144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163252142800592897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 185, "end": 194, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "author_id": "46178766", "created_at": "2019-08-19T00:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163252530157117441"], "in_reply_to_user_id": "46178766", "text": "H\u00e1 uma cultura lament\u00e1vel no Brasil que manda acabar com algo que n\u00e3o est\u00e1 dando o resultado esperado ao inv\u00e9s de corrigir essa coisa. Jogar fora toda a parte positiva do futebol que o Fluminense joga n\u00e3o \u00e9 inteligente.", "lang": "pt", "id": "1163252530157117441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Lif67Wppxi", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiayumi_/status/1163252815411785728", "display_url": "twitter.com/gabiayumi_/sta\u2026"}]}, "author_id": "3305299851", "created_at": "2019-08-19T00:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163253184749547520"], "text": "Hipocrisia demais dessas mina mano, t\u00e1 maluco https://t.co/Lif67Wppxi", "lang": "pt", "id": "1163253184749547520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162884848677195782"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 102, "probability": 0.6857, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de los Cielos"}]}, "author_id": "1106433386011193344", "created_at": "2019-08-18T18:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163162194101579777"], "in_reply_to_user_id": "51089510", "text": "@cukiche Un hombre que se suicida se va PARA EL INFIERNO. Un homicida no entrar\u00e1 al Reino de los Cielos, dice la PALABRA DEL SE\u00d1OR.\nLo siento, ya sabe Ud d\u00f3nde est\u00e1!!!!", "lang": "es", "id": "1163162194101579777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163070008462925825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosakd53", "id": "605798543"}]}, "author_id": "222699525", "created_at": "2019-08-18T23:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163230676289753088"], "in_reply_to_user_id": "605798543", "text": "@carlosakd53 Los errores cometidos anoche son imperdonables. Parec\u00edamos un equipo amateur. Y somos Racing, campe\u00f3n, cancha llena y de local. Vergonzoso.", "lang": "es", "id": "1163230676289753088"}, {"author_id": "4898974821", "created_at": "2019-08-18T14:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163089398327631872"], "text": "zorra neur\u00f3tica suicida intentando salir del bucle de la desesperaci\u00f3n a base de vivir escuchando m\u00fasica depresiva", "lang": "es", "id": "1163089398327631872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162870680125345793"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/xgsgB1fMZj", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1162870680125345793", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}, "author_id": "1039240577890611200", "created_at": "2019-08-18T13:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 537, "reply_count": 226, "like_count": 1439, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1163076194633486336"], "text": "Corrupto es el que le rob\u00f3 la curul a su compa\u00f1ero y cobarde el que, escondido tras el burladero de la inmunidad parlamentaria, ataca a quien no le puede responder, traidor hasta a tu Dios. https://t.co/xgsgB1fMZj", "lang": "es", "id": "1163076194633486336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "author_id": "118008453", "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "lang": "es", "id": "1162717273347567616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163182496906919936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.3184, "type": "Other", "normalized_text": "Talara"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3568, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "54749527", "created_at": "2019-08-18T22:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 17, "like_count": 204, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163209952095137793"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ \u00bfAlgo que decir de lo que est\u00e1 pasando en Talara Sr. Vizcarra? \u00bfQuellaveco?, \u00bfEconom\u00eda? \u00bfSeguridad ciudadana?.....", "lang": "es", "id": "1163209952095137793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163183422644375552"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uOAc9gHvx8", "expanded_url": "https://twitter.com/Belenvargasg/status/1163183422644375552", "display_url": "twitter.com/Belenvargasg/s\u2026"}]}, "author_id": "920152598", "created_at": "2019-08-18T21:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163202742229393409"], "text": "De la ideaci\u00f3n al intento. Interesantes hallazgos sobre conducta suicida. https://t.co/uOAc9gHvx8", "lang": "es", "id": "1163202742229393409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yptS4qWrW6", "expanded_url": "https://twitter.com/showdavida/status/1163240803529043969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yptS4qWrW6", "media_key": "3_1163239943117950981"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Fantastico"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Tadeu"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "Fantastico"}]}, "author_id": "29797128", "created_at": "2019-08-19T00:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 67, "like_count": 348, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163240803529043969"], "text": "Aten\u00e7\u00e3o, o #Fantastico est\u00e1 no ar! O que ser\u00e1 que o Tadeu est\u00e1 aprontando? \ud83e\udd14 Vem descobrir! \ud83d\ude01 https://t.co/yptS4qWrW6", "lang": "pt", "id": "1163240803529043969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.2873, "type": "Place", "normalized_text": "afgano"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}]}, "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-18T04:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1162937371756773376"], "text": "#ULTIMAHORA Funcionario afgano: Atacante suicida detona explosivos y deja 63 muertos en fiesta de bodas", "lang": "es", "id": "1162937371756773376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/G7KQ1639y0", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}]}, "author_id": "2700965800", "created_at": "2019-08-19T00:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163243439007440896"], "text": "Oxi pensei q ele fosse cair certin https://t.co/G7KQ1639y0", "lang": "pt", "id": "1163243439007440896"}], "places": [{"full_name": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "id": "c99718f589129a6a"}, {"full_name": "Sobral, Brasil", "id": "399fd66b39237b17"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}]}, "errors": [{"resource_id": "1163269814686818304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163269814686818304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163269814686818304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1311908558", "value": "1311908558", "detail": "User has been suspended: [1311908558].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163230670950473728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163230670950473728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163230670950473728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1057124008129368064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1057124008129368064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057124008129368064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163268851649384448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163268851649384448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163268851649384448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163218823446749184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163218823446749184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163218823446749184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163211876467187712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163211876467187712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163211876467187712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157839858456518656", "value": "1157839858456518656", "detail": "User has been suspended: [1157839858456518656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163239112561909761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163239112561909761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163239112561909761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163165932967120907", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163165932967120907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163165932967120907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163262472989630464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163262472989630464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163262472989630464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163256275364384768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163256275364384768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163256275364384768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163244941637758976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163244941637758976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163244941637758976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162949061655310337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162949061655310337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162949061655310337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163256275364384768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163256275364384768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163256275364384768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163254776139792384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163254776139792384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163254776139792384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163240257732710400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163240257732710400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163240257732710400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163163942237155328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163163942237155328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163163942237155328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162850346223509506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162850346223509506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162850346223509506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163270429517209600", "oldest_id": "1163250027931848704", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zudjodc78v82l8aavb4eusn6gt"}}