{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179005223609753606"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:08:44.000Z", "text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Este adolescente se matou depois que colocaram na internet mensagens dele para outro garoto\n\n(AVISO DE GATILHO: este po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178782805150621702"}], "id": "1179005223609753606", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57377640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/uqFSufVovI", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 198, "username": "Galegas8M", "id": "961288830551773184"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}, {"start": 220, "end": 227, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 150, "end": 169, "tag": "TerrorismoMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179005072153427969"], "created_at": "2019-10-01T12:08:08.000Z", "text": "Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria, 45 victimas por #ViolenciaMachista en 2019 y 1020 mujeres asesinadas desde 2003.\n#Feminicidio\n#NiUnaM\u00e1s\n#TerrorismoMachista \u2066@MovFemCorunha\u2069 \u2066@Galegas8M\u2069 \u2066@HuelgaFeminista\u2069 \u2066@8_mzgz\u2069  https://t.co/uqFSufVovI", "id": "1179005072153427969", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840628267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.3435, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179004761842036742"], "created_at": "2019-10-01T12:06:54.000Z", "text": "@bernardopkuster A igreja de Pedro morreu, a Santa S\u00e9 \u00e0 matou, triste por ser cat\u00f3lico...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178817592519221248"}], "id": "1179004761842036742", "in_reply_to_user_id": "3092434408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077970587425886208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/gjS5x0qsg7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001540943262/posts/2568635133197826/", "display_url": "facebook.com/10000154094326\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179004689217667072"], "created_at": "2019-10-01T12:06:37.000Z", "text": "Es la t\u00e9cnica suicida xd https://t.co/gjS5x0qsg7", "id": "1179004689217667072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810550749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179004578387378177"], "created_at": "2019-10-01T12:06:10.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179004578387378177", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73944715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179004482765676544"], "created_at": "2019-10-01T12:05:48.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179004482765676544", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108957842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179004435097366533"], "created_at": "2019-10-01T12:05:36.000Z", "text": "fr\u00e1gil iletrado e suicida", "id": "1179004435097366533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017168180840747008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gestion_Clinica", "id": "519267889"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "JCGC2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179004054711738369"], "created_at": "2019-10-01T12:04:06.000Z", "text": "RT @Gestion_Clinica: Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00edni\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179003886880743425"}], "id": "1179004054711738369", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252274249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179004041059295233"], "created_at": "2019-10-01T12:04:02.000Z", "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179004041059295233", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940594704319700993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003902617890818"], "created_at": "2019-10-01T12:03:29.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1179003902617890818", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155799177630244864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "HUCA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hm28W0403A", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestion_Clinica/status/1179003886880743425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hm28W0403A", "media_key": "3_1179003880035762178"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "JCGC2019"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "HUCA"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "gestionclinica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003886880743425"], "created_at": "2019-10-01T12:03:26.000Z", "text": "Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00ednica en AP; y el Programa de atenci\u00f3n psicosocial a la mujer, son parte de las ponencias que nos presentar\u00e1n especialistas en este \u00e1mbito. #HUCA #gestionclinica https://t.co/hm28W0403A", "id": "1179003886880743425", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "519267889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/SNKDXwMXf0", "expanded_url": "https://twitter.com/IMDb/status/1178112154047787008", "display_url": "twitter.com/IMDb/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179003826268987392"], "created_at": "2019-10-01T12:03:11.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida...... https://t.co/SNKDXwMXf0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178112154047787008"}], "id": "1179003826268987392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878684869"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8701, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4VCIqZWYEs", "expanded_url": "https://amp.laprovincia.es/sucesos/2019/09/30/ultima-hora---hombre/1214178.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.laprovincia.es/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003753678200837"], "created_at": "2019-10-01T12:02:54.000Z", "text": "Un hombre mata a su expareja a pu\u00f1aladas y se suicida en Las Palmas de Gran Canaria https://t.co/4VCIqZWYEs", "id": "1179003753678200837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278132791"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003741686685697"], "created_at": "2019-10-01T12:02:51.000Z", "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179003741686685697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003382125797376"], "created_at": "2019-10-01T12:01:25.000Z", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179003382125797376", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743184110194135040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3559, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8343, "type": "Place", "normalized_text": "Maule"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Zhk9xTRWyY", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1179003277989601280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zhk9xTRWyY", "media_key": "3_1179003275191951360"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Linares"}, {"start": 59, "end": 73, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}, {"start": 189, "end": 195, "tag": "Maule"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003277989601280"], "created_at": "2019-10-01T12:01:00.000Z", "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n #Linares \u26a0\ufe0f\n\nEste 9 de octubre, el acad\u00e9mico de #Psicolog\u00edaUCM, Pablo M\u00e9ndez, presentar\u00e1n los datos preliminares sobre el comportamiento suicida de adolescentes de la Regi\u00f3n del #Maule.\n\n\ud83d\udcccEntrada liberada. https://t.co/Zhk9xTRWyY", "id": "1179003277989601280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133834077579239424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179003269248626688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:00:58.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179003269248626688", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31718629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7829, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSCar"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4517, "type": "Place", "normalized_text": "SE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1cT1dxx8YW", "expanded_url": "https://glo.bo/2nc8R7z", "display_url": "glo.bo/2nc8R7z", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/10/01/ufscar-faz-sequenciamento-genetico-de-parasita-desconhecido-que-matou-2-e-infectou-150-no-se.ghtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "g1ribeiraopreto", "id": "481281928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179003173203320832"], "created_at": "2019-10-01T12:00:35.000Z", "text": "RT @g1ribeiraopreto: UFSCar faz sequenciamento gen\u00e9tico de parasita desconhecido que matou 2 e infectou 150 no SE https://t.co/1cT1dxx8YW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178978974317371392"}], "id": "1179003173203320832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920604149791756288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003144740757504"], "created_at": "2019-10-01T12:00:29.000Z", "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179003144740757504", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67990369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7897, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.4541, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003070744875008"], "created_at": "2019-10-01T12:00:11.000Z", "text": "RT @ElPulgondeSusan: Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179002752191598592"}], "id": "1179003070744875008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282788609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "odebrecht"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 14, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179002752191598592"], "created_at": "2019-10-01T11:58:55.000Z", "text": "Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a ser candidata.\n3. Fue ministra del cobarde suicida, estaba entre las altas esferas, teniendo informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo odebrecht estaba actuando en el Per\u00fa.", "id": "1179002752191598592", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "856874473743671296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.6274, "type": "Place", "normalized_text": "Vascongadas"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3lqkvjDEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Candido310/status/1179002611372085254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lqkvjDEaq", "media_key": "3_1179002603411247104"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3lqkvjDEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Candido310/status/1179002611372085254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lqkvjDEaq", "media_key": "3_1179002603407052800"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3lqkvjDEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Candido310/status/1179002611372085254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lqkvjDEaq", "media_key": "3_1179002603415506944"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3lqkvjDEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Candido310/status/1179002611372085254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3lqkvjDEaq", "media_key": "3_1179002603411329025"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179002611372085254"], "created_at": "2019-10-01T11:58:22.000Z", "text": "@lolaalvadi @blythe_club Lo dice @plantonchacal a continuaci\u00f3n y lo suscribo:\n\"Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a\".*\n\n(*) La Espa\u00f1a de las Autonom\u00edas con Catalu\u00f1a, Vascongadas y Galicia por medio, ha sido un autentico desastre y una prueba de fuego de cara a nuestro futuro. https://t.co/3lqkvjDEaq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178769242113622016"}], "id": "1179002611372085254", "in_reply_to_user_id": "1128027576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132263322261348352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179002018553311232"], "created_at": "2019-10-01T11:56:00.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179002018553311232", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137167288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5971, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fc_pirata", "id": "1070782783218442241"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179002016040923136"], "created_at": "2019-10-01T11:56:00.000Z", "text": "RT @fc_pirata: Abril 2019: Alan se suicida con un tiro en la cabeza.\n\nSetiembre 2019: Meche se suicida juramentando como presidenta ante un\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178855565029789697"}], "id": "1179002016040923136", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75329625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179001938437971969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:55:41.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179001938437971969", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104341933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179001844112265217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:55:19.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179001844112265217", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53979508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179001794506231808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:55:07.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179001794506231808", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951893928080494595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.7239, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.3978, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179001761752866817"], "created_at": "2019-10-01T11:54:59.000Z", "text": "povo espumando porque a divulga\u00e7\u00e3o de Aves de Rapina t\u00e1 focando na Arlequina mas gente ces n\u00e3o lembram que a de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m foi total focada no Coringa?? Eles n\u00e3o fazem filme s\u00f3 pra quem \u00e9 f\u00e3 de quadrinhos, \u00e9 pra TODO MUNDO, e todo mundo conhece a Arlequina", "id": "1179001761752866817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "50828157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179001727833559040"], "created_at": "2019-10-01T11:54:51.000Z", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179001727833559040", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.5251, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 63, "end": 89, "probability": 0.6519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\nArlequina"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Z4zXkDUBMs", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1178717595144294405", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1be8574e65cb9543"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179001727749693440"], "created_at": "2019-10-01T11:54:51.000Z", "text": "Eu: n\u00e3o vou mais criar expectativas nos filmes da dc depois de Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\nArlequina: a\nEu: AAAAAAAAAAAAAAAAAA MEU PAI MELHOR FILME VEM OSCAR https://t.co/Z4zXkDUBMs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178717595144294405"}], "id": "1179001727749693440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64797003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 191, "end": 207, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/tWqOCynFLg", "expanded_url": "https://twitter.com/canalsigmatrix/status/1179001605775077377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWqOCynFLg", "media_key": "16_1179001590893748226"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 55, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179001605775077377"], "created_at": "2019-10-01T11:54:22.000Z", "text": "Daqui algumas horas o primeiro trailer do #AvesDeRapina ser\u00e1 lan\u00e7ado e estou bem pessimista. Espero que o trailer seja mediano, com a expectativa baixa n\u00e3o vou me frustar igual aconteceu com Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/tWqOCynFLg", "id": "1179001605775077377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1103789239127429123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179001270490800129"], "created_at": "2019-10-01T11:53:02.000Z", "text": "@JesusEPJimenez ya no seas suicida ve al psicologo", "id": "1179001270490800129", "in_reply_to_user_id": "4706372444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "916053111466266624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179001190497099776"], "created_at": "2019-10-01T11:52:43.000Z", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "id": "1179001190497099776", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99268987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179001046414303232"], "created_at": "2019-10-01T11:52:08.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1179001046414303232", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910126397317877760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000975895535616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:51:52.000Z", "text": "@blogdopannunzio Um ladr\u00e3o querendo ter moral??? Queissu?? Ele tem que ficar l\u00e1 pra se lembrar de quantos inocentes ele matou com a corrup\u00e7\u00e3o que ele institucionalizou. Barbudo safado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178830097203245057"}], "id": "1179000975895535616", "in_reply_to_user_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357743152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000974792433664"], "created_at": "2019-10-01T11:51:51.000Z", "text": "Morrer jovem! Suicida e a sa\u00edda ..", "id": "1179000974792433664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918182413431443456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Obredech"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179000905129177093"], "created_at": "2019-10-01T11:51:35.000Z", "text": "RT @cosotec: En esta semana se devela los codinomes,en donde aparece @JorgeDCG,Obredech le dio dinero a este lobista,en los dos gobiernos d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178906062990270464"}], "id": "1179000905129177093", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313338205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8004, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000838066454528"], "created_at": "2019-10-01T11:51:19.000Z", "text": "RT @eliseuneto: A acusa\u00e7\u00e3o que o  presidente do Peru fez, foi de que a oposi\u00e7\u00e3o estaria travando investiga\u00e7\u00f5es e medidas anti-corrup\u00e7\u00e3o.\n\nL\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179000176524103680"}], "id": "1179000838066454528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774670035822542849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000791664865280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:51:08.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1179000791664865280", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308014918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179000695489478656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:50:45.000Z", "text": "@MonicaYaya Diga algo mas que troll viuda de un suicida cobarde", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178942526906097664"}], "id": "1179000695489478656", "in_reply_to_user_id": "102803486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41707257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fancueva", "id": "14592982"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179000536139517954"], "created_at": "2019-10-01T11:50:07.000Z", "text": "RT @fancueva: \u00bfTan bueno es el Batman de @TomKingTK ? Desc\u00fabrelo en la reedici\u00f3n que @eccediciones est\u00e1 levando a cabo. Suma la presencia d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178986621485682688"}], "id": "1179000536139517954", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14074029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179000311953973251"], "created_at": "2019-10-01T11:49:13.000Z", "text": "Ya tenemos visibles las consecuencias del cambio clim\u00e1tico anunciado hace d\u00e9cadas. A pesar del ignorante y suicida negacionismo de algunos dirigentes con grandes intereses en la econom\u00eda carb\u00f3nica, los perjuicios lo sufriremos todos -sin excepciones-.", "id": "1179000311953973251", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "546690754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000176524103680"], "created_at": "2019-10-01T11:48:41.000Z", "text": "A acusa\u00e7\u00e3o que o  presidente do Peru fez, foi de que a oposi\u00e7\u00e3o estaria travando investiga\u00e7\u00f5es e medidas anti-corrup\u00e7\u00e3o.\n\nLembremos que no come\u00e7o do ano um ex presidente peruano se matou, e estava envolvido nesse esquema da Odebrecht.", "id": "1179000176524103680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "83224693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/v0WorvXUtU", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000039236149248"], "created_at": "2019-10-01T11:48:08.000Z", "text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Pois quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9 Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo. \nhttps://t.co/v0WorvXUtU", "id": "1179000039236149248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "756926175570751488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NCcmql2OE4", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178999946730713090"], "created_at": "2019-10-01T11:47:46.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano | Brasil de Fato https://t.co/NCcmql2OE4", "id": "1178999946730713090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421031941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178999716949954571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:46:51.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178999716949954571", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312813006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999458815758336"], "created_at": "2019-10-01T11:45:50.000Z", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "id": "1178999458815758336", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "514771207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HIxoemyi2K", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cx2UE6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999416331612160"], "created_at": "2019-10-01T11:45:40.000Z", "text": "Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan decir todo lo que \u00e9l nos cuenta con ella.\n\u00bfComo no levantamos la voz para la prevenci\u00f3n del suicidio despues de perder tanta genialidad?\nhttps://t.co/HIxoemyi2K", "id": "1178999416331612160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "227849802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999345410125824"], "created_at": "2019-10-01T11:45:23.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178999345410125824", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876860837717213187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999204846419968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:44:49.000Z", "text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "id": "1178999204846419968", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707534634813411332"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178999080472719366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:44:20.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178999080472719366", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.7118, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Italia"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.8208, "type": "Place", "normalized_text": "Pueyrred\u00f3n"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5938, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178998794026983424"], "created_at": "2019-10-01T11:43:11.000Z", "text": "Siempre que se interrumpe la l\u00ednea D por arrollamiento de persona, sucede entre las estaciones Plaza Italia y Pueyrred\u00f3n. Mi teor\u00eda: la Avenida Santa Fe genera la tendencia m\u00e1s suicida de la ciudad.", "id": "1178998794026983424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "64293785"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178998444893048834"], "created_at": "2019-10-01T11:41:48.000Z", "text": "(2/2) \nAquesta tan proclamada \u2014i tan superficialment i fr\u00edvola\u2014 idiosincr\u00e0sia no-violenta intr\u00ednseca dels catalans \u00e9s un mite ingenu, est\u00fapid, absurd i fins i tot perill\u00f3s, per nacionalment su\u00efcida.\nI a m\u00e9s a m\u00e9s insulta tots els qui han lluitat i mort per defensar la terra.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178997354936111104"}], "id": "1178998444893048834", "in_reply_to_user_id": "1516067222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1516067222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "FSives", "id": "1003344833509982211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178998299640156160"], "created_at": "2019-10-01T11:41:14.000Z", "text": "RT @spitta1969: @FSives Vend\u00e9s antes Flavio. No se ocuparon ni de eso. Y no lanz\u00e1s un producto al mercado sin tener una idea de circuitos d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178991559070625794"}], "id": "1178998299640156160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812317399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "girafavoadora1", "id": "82479107"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178998202692972544"], "created_at": "2019-10-01T11:40:50.000Z", "text": "RT @girafavoadora1: N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178758082396135426"}], "id": "1178998202692972544", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916091443541889024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 167, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "Gorda Vaga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997972513759233"], "created_at": "2019-10-01T11:39:56.000Z", "text": "@CharitoABC @presidenciaperu @CCFFAA_PERU @MartinVizcarraC @Agencia_Andina @pcmperu \u00a1Jaaaa!\nY \u00bfPor qu\u00e9 no te ara\u00f1abas de pagarles a todos delincuentes que la Gorda Vaga y el suicida metiron al congreso?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178885404403142661"}], "id": "1178997972513759233", "in_reply_to_user_id": "2227417610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2717693197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997506975383553"], "created_at": "2019-10-01T11:38:05.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178997506975383553", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1856089862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Baguaza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997485068525568"], "created_at": "2019-10-01T11:37:59.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178842710104522752"}], "id": "1178997485068525568", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397724818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997466705862656"], "created_at": "2019-10-01T11:37:55.000Z", "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "id": "1178997466705862656", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124048525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5827, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.6942, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997390705135616"], "created_at": "2019-10-01T11:37:37.000Z", "text": "Invite a mi amiga a ver el partido pero no quiere venir porque somos todos de river y ella es de boquita...flaca no pasa nada (? Si pierde river a lo sumo te cagaremos a pi\u00f1as ( onda que ella tiro la idea...no si es suicida la mina)", "id": "1178997390705135616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1170928577556205569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178997380458434560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:37:34.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178997380458434560", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303515007"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 251, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "harpias", "id": "19836737"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178997374410264576"], "created_at": "2019-10-01T11:37:33.000Z", "text": "@harpias Nao tenho utero e infelizmente nao fui tao bem em embriologia... Muito obrigado por compartilhar a informa\u00e7\u00e3o!!! \nMas sabia que depressao nao depende de genero?!?! Eu E voce podemos ter!!! =)\nSabia que a cada 45min uma pessoa suicida no Brasil??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178996598501728256"}], "id": "1178997374410264576", "in_reply_to_user_id": "19836737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757102573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.3743, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/TfLzKVZ7lx", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueArturoRM/status/1178995678657122304", "display_url": "twitter.com/EnriqueArturoR\u2026"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997343481237504"], "created_at": "2019-10-01T11:37:26.000Z", "text": "ATENCI\u00d3N se vienen varios suicidios y como muestra de su desprecio dejar\u00e1n sus pasaportes. \ud83d\ude0e cc @congresoperu, marica suicida @AlanGarciaPeru ah\u00ed van m\u00e1s amix https://t.co/TfLzKVZ7lx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178995678657122304"}], "id": "1178997343481237504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178997232307179521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:36:59.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178997232307179521", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086971203535978496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178997209284648960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:36:54.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178997209284648960", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730127080608911360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178997049586524165"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:36:15.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178997049586524165", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823257008682004480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eBSHtK2rjb", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeX2l9RUkQ", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeX2l9RUkQ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178997017185603586"], "created_at": "2019-10-01T11:36:08.000Z", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano | Brasil de Fato https://t.co/eBSHtK2rjb", "id": "1178997017185603586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1560797137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178997003218571265"], "created_at": "2019-10-01T11:36:04.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178997003218571265", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126681288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ngpg4G1nVf", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html", "display_url": "ilmessaggero.it/pay/edicola/su\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178996893256503296"], "created_at": "2019-10-01T11:35:38.000Z", "text": "Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/ngpg4G1nVf\nNon sono riuscita nemmeno a leggere tutto l'articolo, per quanto mi si spezza il cuore.\nMortacci vostri e dei genitori che vi crescono.", "id": "1178996893256503296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "363896543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Toronto"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/xqowxDiSqA", "expanded_url": "https://twitter.com/MinasNerds/status/1178996870707851265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xqowxDiSqA", "media_key": "3_1178996862948446208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996870707851265"], "created_at": "2019-10-01T11:35:33.000Z", "text": "Desde ent\u00e3o, outros atentados t\u00eam sido atribu\u00eddos aos grupos que se autodeclaram incels, como o de Toronto, onde o motorista de uma van matou 10 pessoas e feriu outras 15. https://t.co/xqowxDiSqA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178996706031087617"}], "id": "1178996870707851265", "in_reply_to_user_id": "3378316655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3378316655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996760297033728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:35:07.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178996760297033728", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19350237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4574, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996691929911297"], "created_at": "2019-10-01T11:34:50.000Z", "text": "@folha Se nem o pilantra do Moro junto com uma for\u00e7a tarefa de moleques \u00e9 um PGR suicida n\u00e3o provaram, um fake de Twitter vai provar??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178996287921889280"}], "id": "1178996691929911297", "in_reply_to_user_id": "2838043576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2838043576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7n5r3BvMlk", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CsCanarias", "id": "2398071896"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "NiUnaMas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178996690059251712"], "created_at": "2019-10-01T11:34:50.000Z", "text": "RT @CsCanarias: Nuestra m\u00e1s profunda condena al nuevo acto de violencia machista ocurrido en Gran Canaria.\n#NiUnaMas\nhttps://t.co/7n5r3BvMlk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178700220701519878"}], "id": "1178996690059251712", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2752393015"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "Senai"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "maduoc_", "id": "1112743738776932359"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996505354670081"], "created_at": "2019-10-01T11:34:06.000Z", "text": "RT @maduoc_: A gnt entregou pirulitos com mensagens hj no Senai, pra finalizar o setembro amarelo.\nEntregamos pra um mocinho, q tem cara de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178716725057118209"}], "id": "1178996505354670081", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736733093671915522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178996435993448448"], "created_at": "2019-10-01T11:33:49.000Z", "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "id": "1178996435993448448", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2290348730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178996318368337921"], "created_at": "2019-10-01T11:33:21.000Z", "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "id": "1178996318368337921", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171190001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Almeida"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Villac\u00eds"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5252, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "AlmeidaVendeHumo"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/3TfiHIce03", "expanded_url": "https://twitter.com/EeAmadrid/status/1178994711148711941", "display_url": "twitter.com/EeAmadrid/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "AlmeidaVendeHumo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178996308251758593"], "created_at": "2019-10-01T11:33:19.000Z", "text": "Un plan para hacer creer que hace, mientras se esfuerza en deshacer de manera suicida. Almeida, con Villac\u00eds de copiloto, son dos kamikaces que han decidido hacer avanzar a Madrid en direcci\u00f3n contraria \n#AlmeidaVendeHumo https://t.co/3TfiHIce03", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178994711148711941"}], "id": "1178996308251758593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041380221"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178996285203980289"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Juanma_Saez", "id": "501729053"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Vinyaverda", "id": "962270070260068353"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "Viriato1985", "id": "974009757488111616"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "CaverlyElliott", "id": "1050810677022138368"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}, {"start": 82, "end": 89, "username": "vlc_JI", "id": "939787472560644096"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "andarellabcn", "id": "1880991570"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "Julii1985", "id": "285863679"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "erchino79", "id": "132495625"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "ochoabravo32", "id": "79412258"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "micosapiens", "id": "836323629608620034"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "criticonico", "id": "3326683235"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "RafaColono", "id": "924243605182705664"}, {"start": 178, "end": 187, "username": "Cassius0", "id": "250600477"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "franalia", "id": "1547781956"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "Juan_Acosta_Gar", "id": "786461165236854784"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "pereurgelles", "id": "13619372"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "ConqueridorI", "id": "957260519580356613"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "David_n_Goliat", "id": "918727129197670400"}, {"start": 259, "end": 270, "username": "Morafanova", "id": "1379363059"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "CODEXREVISUS", "id": "870388458"}, {"start": 285, "end": 293, "username": "NapoBig", "id": "1172906080365625345"}, {"start": 294, "end": 304, "username": "Miramar39", "id": "989617650"}, {"start": 305, "end": 316, "username": "xavi101060", "id": "906547174254759937"}, {"start": 317, "end": 327, "username": "Domenec72", "id": "981855988067262465"}, {"start": 328, "end": 336, "username": "Mikil54", "id": "2884818270"}, {"start": 337, "end": 349, "username": "CDRTabarnia", "id": "952209251455381504"}, {"start": 350, "end": 364, "username": "sarajones1988", "id": "1099887301767897088"}, {"start": 365, "end": 380, "username": "ElPaco17170917", "id": "1067853658262519809"}, {"start": 381, "end": 395, "username": "emilio_robles", "id": "14596397"}, {"start": 396, "end": 408, "username": "sebingomez1", "id": "807213337608159232"}, {"start": 409, "end": 416, "username": "BCN4EU", "id": "929847555172765696"}, {"start": 417, "end": 431, "username": "midnigthparis", "id": "364534112"}, {"start": 432, "end": 448, "username": "lucianomansocal", "id": "2396152232"}, {"start": 449, "end": 458, "username": "Luismita", "id": "86374405"}, {"start": 459, "end": 475, "username": "MaiteBlackWhite", "id": "920587168980131843"}, {"start": 492, "end": 506, "username": "oProscritoXan", "id": "481557437"}, {"start": 507, "end": 523, "username": "isabelbargallo1", "id": "2857660378"}, {"start": 524, "end": 537, "username": "Pablounomas1", "id": "1143984943581859840"}, {"start": 538, "end": 545, "username": "XuxesC", "id": "1143994940986417152"}, {"start": 546, "end": 561, "username": "carlosnavajas2", "id": "719916007243018241"}, {"start": 562, "end": 577, "username": "MisterandRufus", "id": "823281164"}, {"start": 578, "end": 590, "username": "josepvivesg", "id": "257657817"}, {"start": 591, "end": 605, "username": "SiegfriedVXnt", "id": "1005423775737839616"}, {"start": 606, "end": 617, "username": "carrey7777", "id": "920642514016702464"}, {"start": 618, "end": 627, "username": "nexus741", "id": "301994796"}, {"start": 628, "end": 637, "username": "bebaripi", "id": "974725285"}, {"start": 638, "end": 651, "username": "Catiuskasole", "id": "1056134024622673926"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:33:13.000Z", "text": "@ManuelMartinJai @Juanma_Saez @Vinyaverda @Viriato1985 @CaverlyElliott @marianpy1 @vlc_JI @andarellabcn @Julii1985 @erchino79 @ochoabravo32 @micosapiens @criticonico @RafaColono @Cassius0 @franalia @Juan_Acosta_Gar @pereurgelles @ConqueridorI @David_n_Goliat @Morafanova @CODEXREVISUS @NapoBig @Miramar39 @xavi101060 @Domenec72 @Mikil54 @CDRTabarnia @sarajones1988 @ElPaco17170917 @emilio_robles @sebingomez1 @BCN4EU @midnigthparis @lucianomansocal @Luismita @MaiteBlackWhite @Ironicacansada @oProscritoXan @isabelbargallo1 @Pablounomas1 @XuxesC @carlosnavajas2 @MisterandRufus @josepvivesg @SiegfriedVXnt @carrey7777 @nexus741 @bebaripi @Catiuskasole, una altra espanyola que es su\u00efcida davant meu\n\ud83d\ude09", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178994347058094080"}], "id": "1178996285203980289", "in_reply_to_user_id": "531349840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474734192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996118413332485"], "created_at": "2019-10-01T11:32:33.000Z", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a s\u00e9ria demais e merece toda a aten\u00e7\u00e3o desse mundo, fiquei de cara que o Caio se suicidou.", "id": "1178996118413332485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "3627360742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178996011701813249"], "created_at": "2019-10-01T11:32:08.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178996011701813249", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876964019076313090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995939312320513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:31:51.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178995939312320513", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156344076"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995736324837377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:31:02.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178995736324837377", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743439864171995136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995605064036354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:30:31.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178995605064036354", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70693179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Bobinho"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qu75WRqAE8", "expanded_url": "https://twitter.com/john_lopes/status/1178995421437464576", "display_url": "twitter.com/john_lopes/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995594825744384"], "created_at": "2019-10-01T11:30:29.000Z", "text": "Bobinho, mal sabe ele que eu nem consegui dormir na v\u00e9spera de ver Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/qu75WRqAE8", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178995421437464576"}], "id": "1178995594825744384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5252, "type": "Person", "normalized_text": "Trinitario Casanova"}, {"start": 51, "end": 68, "probability": 0.7647, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid Nuevo Norte"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wUmj6Vin6x", "expanded_url": "https://www.economiadigital.es/directivos-y-empresas/casanova-se-olvida-de-las-trabas-para-irrumpir-en-madrid-nuevo-norte_654560_102.html", "display_url": "economiadigital.es/directivos-y-e\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 110, "username": "EconomiaED_", "id": "20063063"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995573036376064"], "created_at": "2019-10-01T11:30:23.000Z", "text": "Trinitario Casanova afronta una guerra suicida por Madrid Nuevo Norte https://t.co/wUmj6Vin6x v\u00eda @EconomiaED_", "id": "1178995573036376064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513736915"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995552958189569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:30:19.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178995552958189569", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154882680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995539955867650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:30:16.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178995539955867650", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930771493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995520708251649"], "created_at": "2019-10-01T11:30:11.000Z", "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "id": "1178995520708251649", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824774108625899526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995503276670977"], "created_at": "2019-10-01T11:30:07.000Z", "text": "El olvido es la pastilla suicida.", "id": "1178995503276670977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044824355253956609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.439, "type": "Organization", "normalized_text": "UD"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995460251496453"], "created_at": "2019-10-01T11:29:57.000Z", "text": "@Beatriz_Sarlo Hola, UD, con tanta vida vivida: cree en la honestidad de los deshonestos, en los jueces que se juegan su propia continuidad laboral de manera suicida \"persiguiendo\" gente? Del \"otro lado\" tampoco hay carmelitas descalzas, pero cree que Cristina puede cambiar?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178672589327216641"}], "id": "1178995460251496453", "in_reply_to_user_id": "304577661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245137720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995421437464576"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:29:47.000Z", "text": "O @vuintrieri acordando \u00e0s 2 da manh\u00e3 do nada \n\n    \uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)  amanh\u00e3 vou ver\n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(___ esquadr\u00e3o suicida!!!    \n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f    \n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\n      \n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f", "id": "1178995421437464576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "27424640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995277660934144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:29:13.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178995277660934144", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116117474901147653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"], "created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0", "id": "1178995219439718400", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "730809130189983744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995169544347648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "souasarahfs", "id": "950832736918540288"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:28:47.000Z", "text": "@souasarahfs Nossa sala parece o esquadr\u00e3o suicida da escola,juntou os piores dos piores e deu nisso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178993817216835585"}], "id": "1178995169544347648", "in_reply_to_user_id": "950832736918540288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3893827937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995153689878528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dave190177", "id": "197285159"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "PeterFC38", "id": "139923097"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "lmquevedo2", "id": "207189950"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:28:43.000Z", "text": "@dave190177 @PeterFC38 @lmquevedo2 Eso es un mito.\nSi fuera asi \u00bfestar\u00edamos como estamos? Ah.... Que se toman las cosas malas a la ligera... si es verdad!! aqu\u00ed casi nadie se suicida....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178841232858124289"}], "id": "1178995153689878528", "in_reply_to_user_id": "197285159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143876552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995080042094592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:28:26.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178995080042094592", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995009200250881"], "created_at": "2019-10-01T11:28:09.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178995009200250881", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55680541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994815301820416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:27:23.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178994815301820416", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41455681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994808544747521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:27:21.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178994808544747521", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335091977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178994623441596421"], "created_at": "2019-10-01T11:26:37.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178994623441596421", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228661065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "smouk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matmachadoo", "id": "562487037"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "G2esports", "id": "1124722303"}, {"start": 43, "end": 48, "username": "Envy", "id": "115038550"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994592982671361"], "created_at": "2019-10-01T11:26:30.000Z", "text": "@matmachadoo @maxleets @furiagg @G2esports @Envy Mesmo assim jogador raiz defusava sem smouk kkkkkkkkkk pra mim perder essa round foi de menos o problema foi no 13 p\u00f4 t\u00f4 dos caras o art querer avan\u00e7ar bomb B pra conseguir kill no bombeiro kkkk ali sim matou o time porque se ficasse no bomb no m\u00ednimo iria pescar 2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178992757806948353"}], "id": "1178994592982671361", "in_reply_to_user_id": "562487037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1006642307083522048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994592097677313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:26:30.000Z", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "id": "1178994592097677313", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139098796"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178994472006438913"], "created_at": "2019-10-01T11:26:01.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178994472006438913", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347526491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XpwCGmEfrH", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994239113498631"], "created_at": "2019-10-01T11:25:05.000Z", "text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\u201d. https://t.co/XpwCGmEfrH", "id": "1178994239113498631", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "author_id": "64257256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178994211225587713"], "created_at": "2019-10-01T11:24:59.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178994211225587713", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029347505203568642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994117843533824"], "created_at": "2019-10-01T11:24:37.000Z", "text": "eu nao fumo cigarro, eu uso aquecedor suicida", "id": "1178994117843533824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1130303942607462400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "Maho trouble"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178994088185610240"], "created_at": "2019-10-01T11:24:29.000Z", "text": "@_SilvinoCampos Yo quiero pero que caigas a trabajar sobrio, pinche suicida de mierda v:\nBy Maho trouble", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178903009880764417"}], "id": "1178994088185610240", "in_reply_to_user_id": "1045070630725521409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111424271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178993961261768704"], "created_at": "2019-10-01T11:23:59.000Z", "text": "RT @MelisaRguezCs: \ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos j\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178649506893766657"}], "id": "1178993961261768704", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1376579100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4993, "type": "Person", "normalized_text": "tarada"}, {"start": 215, "end": 225, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "ONUPeru", "id": "214543943"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "UNIONEUROPEA", "id": "1346456786"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178993535699292160"], "created_at": "2019-10-01T11:22:18.000Z", "text": "@MonicaYaya @JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu @MartinVizcarraC @saldelsol @ONUPeru @UNIONEUROPEA Pobre tarada mejor corre el mismo destino de tu ex jefe el suicida alan garcia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178904637400854529"}], "id": "1178993535699292160", "in_reply_to_user_id": "102803486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "977003985658957824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178993526568296449"], "created_at": "2019-10-01T11:22:16.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178993526568296449", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290384744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/iJ0C1vBNYv", "expanded_url": "https://twitter.com/lamichifus/status/1178993369516781570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJ0C1vBNYv", "media_key": "16_1178993358968168449"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178993369516781570"], "created_at": "2019-10-01T11:21:38.000Z", "text": "@Mauriciomulder Hay que se puede esperar de quien dec\u00eda que hab\u00eda apristas y alanistas y que para que el partido no caiga se apoyaba al compa\u00f1ero disque suicida para las elecciones del 2006...traidor! https://t.co/iJ0C1vBNYv", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178886347991474176"}], "id": "1178993369516781570", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774929999027695616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.7523, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178993221906640896"], "created_at": "2019-10-01T11:21:03.000Z", "text": "Igual el congreso, de llegar al \u00faltimo a\u00f1o, muy probablemente iba a hacer de la gobernabilidad un infierno viviente. Vizcarra escogi\u00f3 la acci\u00f3n suicida con menor chance de fracaso y antes que el TC se cambiara con magistrados supuestamente poco imparciales.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178992282751655936"}], "id": "1178993221906640896", "in_reply_to_user_id": "52807539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52807539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178993141141196802"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "papadecaro", "id": "43288148"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:20:44.000Z", "text": "@papadecaro Todos sabemos, por nuestro entorno, que desmentir el alarmismo es in\u00fatil y suicida, pero todo vale para atacar a un politico de derechas...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178974168920084480"}], "id": "1178993141141196802", "in_reply_to_user_id": "43288148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088875102241021952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Baguaza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178993134501584896"], "created_at": "2019-10-01T11:20:42.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178842710104522752"}], "id": "1178993134501584896", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238361914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178993071440171008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yaboiiiidavid", "id": "1313151572927418368"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:20:27.000Z", "text": "RT @YaboiiiiDavid: Voc\u00eas s\u00e3o todos muito amigos at\u00e9 ao dia em que s\u00e3o realmente necess\u00e1rios como ajuda para algu\u00e9m com problemas s\u00e9rios, ne\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178986799655505921"}], "id": "1178993071440171008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135347843806433280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/o2PE2WBuIg", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/noticias-do-japao/crime/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178993019535552513"], "created_at": "2019-10-01T11:20:15.000Z", "text": "RT @portalmiejp: Homem se entregou dizendo que matou filha de 3 anos https://t.co/o2PE2WBuIg via @portalmiejp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178991077665042432"}], "id": "1178993019535552513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923682529906868224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YfDC1robJx", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178992951441014784"], "created_at": "2019-10-01T11:19:58.000Z", "text": "RT @portalmiejp: Homem se entregou dizendo que matou filha de 3 anos - https://t.co/YfDC1robJx via @portalmiejp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178991256560553985"}], "id": "1178992951441014784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923682529906868224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisbeltri", "id": "59885627"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178992698180734977"], "created_at": "2019-10-01T11:18:58.000Z", "text": "RT @luisbeltri: Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero en Canarias (Gran Canaria). Un hombre asesina a su pareja y luego se suicida. El esquema\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178725653623037952"}], "id": "1178992698180734977", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103984927954137088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178992472430645249"], "created_at": "2019-10-01T11:18:04.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Mata a su expareja a pu\u00f1aladas en su lugar de trabajo y luego se suicida en Las Palmas de Gran Canaria https://t.co/mkVTi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178669456287031296"}], "id": "1178992472430645249", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012602445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "Nightwing"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emanuel11", "id": "12882382"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178992404940111875"], "created_at": "2019-10-01T11:17:48.000Z", "text": "@emanuel11 Incluye los tie-ins de las series regulares como Nightwing o Escuadr\u00f3n Suicida, m\u00e1s especiales. Vale la pena.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177349809163972608"}], "id": "1178992404940111875", "in_reply_to_user_id": "12882382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211752107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178992218222350337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:17:04.000Z", "text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "id": "1178992218222350337", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359702860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PresentadorRS", "id": "1092916635197947910"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178992162635210752"], "created_at": "2019-10-01T11:16:50.000Z", "text": "@PresentadorRS saludos, en la escuela los frailes, el semaforo que est\u00e1 en frente para cruzar no funciona desde Maria, y los estudiantes se le hace un poco peligroso para ellos, los estudiantes le dicen la suicida, la gobernadora nos dijo que se encargar\u00eda pero todav\u00eda nada", "id": "1178992162635210752", "in_reply_to_user_id": "1092916635197947910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789467687554396161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178992011011137536"], "created_at": "2019-10-01T11:16:14.000Z", "text": "@caprifoi Sigo confiando que ser\u00e1 mucho m\u00e1s \"Aves de Presa con Harley Quinn a lo Joker en Escuadr\u00f3n Suicida\", pero entiendo que cosas como estas molesten lo suyo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178931595543273472"}], "id": "1178992011011137536", "in_reply_to_user_id": "839747766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128372996"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/2cYhTFkWtN", "expanded_url": "https://twitter.com/tuittawill/status/1178871026744266753", "display_url": "twitter.com/tuittawill/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178991757968715776"], "created_at": "2019-10-01T11:15:14.000Z", "text": "Filme rid\u00edculo!!! O cara se matou mano, como assim? https://t.co/2cYhTFkWtN", "id": "1178991757968715776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998533608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FSives", "id": "1003344833509982211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178991559070625794"], "created_at": "2019-10-01T11:14:26.000Z", "text": "@FSives Vend\u00e9s antes Flavio. No se ocuparon ni de eso. Y no lanz\u00e1s un producto al mercado sin tener una idea de circuitos de comercializaci\u00f3n. Eso es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178991080227921922"}], "id": "1178991559070625794", "in_reply_to_user_id": "1003344833509982211", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "252168075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178991557246107648"], "created_at": "2019-10-01T11:14:26.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178991557246107648", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152673472323211269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Clube dos 27"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/xANke22kSH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003111522758/posts/2535248993255460/", "display_url": "facebook.com/10000311152275\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178991338055974913"], "created_at": "2019-10-01T11:13:34.000Z", "text": "'Clube dos 27':\n\nLendo esse livro sobre os 6 jovens talentos que morreram aos 27 anos numa vida praticamente suicida, no caso do Kurt Cobain podemos falar de forma literal. Cara o que nos cai em reflex\u00e3o \u00e9 o... https://t.co/xANke22kSH", "id": "1178991338055974913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484793544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/YfDC1robJx", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178991256560553985"], "created_at": "2019-10-01T11:13:14.000Z", "text": "Homem se entregou dizendo que matou filha de 3 anos - https://t.co/YfDC1robJx via @portalmiejp", "id": "1178991256560553985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211816231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o2PE2WBuIg", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/noticias-do-japao/crime/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178991077665042432"], "created_at": "2019-10-01T11:12:32.000Z", "text": "Homem se entregou dizendo que matou filha de 3 anos https://t.co/o2PE2WBuIg via @portalmiejp", "id": "1178991077665042432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211816231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178990924107538437"], "created_at": "2019-10-01T11:11:55.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "id": "1178990924107538437", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469620279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178990794109259782"], "created_at": "2019-10-01T11:11:24.000Z", "text": "RT @abc_conocer: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178989390254759936"}], "id": "1178990794109259782", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112921297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178990655525261313"], "created_at": "2019-10-01T11:10:51.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178990655525261313", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609566111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178990345474002948"], "created_at": "2019-10-01T11:09:37.000Z", "text": "Come\u00e7ou mais um m\u00eas\nobrigada Deus por nenhum pensamento suicida durante setembro.\nq outubro seja assim tbm", "id": "1178990345474002948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773191412363976704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "Yo Soy Suicida"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MRb0Ww1scG", "expanded_url": "https://ift.tt/2oRwhzj", "display_url": "ift.tt/2oRwhzj"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ha3cBXUTFA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZombisRapidos/status/1178990310615130114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ha3cBXUTFA", "media_key": "3_1178990309658759168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178990310615130114"], "created_at": "2019-10-01T11:09:29.000Z", "text": "\u2018Batman de Tom King Volumen 3: Yo Soy Suicida\u2019, a fuego lento https://t.co/MRb0Ww1scG https://t.co/ha3cBXUTFA", "id": "1178990310615130114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763177514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178989873149218816"], "created_at": "2019-10-01T11:07:44.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178989873149218816", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3875378056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178989553719431168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:06:28.000Z", "text": "@GonBernardos Yo quiero ver c\u00f3mo la batalla neoliberal suicida que comienza a pasar factura en los cimientos donde se construy\u00f3 hace caer toda la estructura sobre los puntales, \u00e9sos charlatanes de barriga llena", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178284511999795200"}], "id": "1178989553719431168", "in_reply_to_user_id": "2984662575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908732502017265669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zmxl0QWlSy", "expanded_url": "http://conocer.abc.es/okoaj3", "display_url": "conocer.abc.es/okoaj3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178989390254759936"], "created_at": "2019-10-01T11:05:49.000Z", "text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/zmxl0QWlSy", "id": "1178989390254759936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "550302984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178989378263224320"], "created_at": "2019-10-01T11:05:46.000Z", "text": "@gabrielsvenera N\u00e3o sou por isso, a mulher fez um v\u00eddeo sobre a morte de um idol que se suicidou n\u00e3o deu tempo nem de ficar de luto direito, s\u00f3 pra ganhar view, ainda queria que as f\u00e3s do cara pedissem Desculpas por ter feito ela apagar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178839584630853632"}], "id": "1178989378263224320", "in_reply_to_user_id": "3237471371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907368643796795392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "Escola Agr\u00edcola"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.3144, "type": "Other", "normalized_text": "Natal\u00e2ndia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178989085505048576"], "created_at": "2019-10-01T11:04:37.000Z", "text": "Suicida provoca morte de diretor da Escola Agr\u00edcola de Natal\u00e2ndia esposa e filho //paracatu.net/view/8693", "id": "1178989085505048576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "179990983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178989062671257600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:04:31.000Z", "text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "id": "1178989062671257600", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316946162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178989022359801858"], "created_at": "2019-10-01T11:04:22.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178989022359801858", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084248775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178988852377264128"], "created_at": "2019-10-01T11:03:41.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178988852377264128", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119196573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178988153203503104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "mentalizarte"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:00:54.000Z", "text": "RT @INPRFM: Ser comprensivo es la clave para poder ayudar a alguien con conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178686901345083392"}], "id": "1178988153203503104", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1449736502"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178988103807188992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopogiliberto", "id": "282643059"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Edoenonsolo", "id": "326854012"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:00:43.000Z", "text": "@jacopogiliberto @Edoenonsolo @leo_the_teacher Come vuole, ma nel merito ho ragione io. La pagina della Crusca che avete twittato, arriva a dire che qual'\u00e8 \u00e8 una piccola trasgressione dopo aver smontato tutte le motivazioni avanzate negli anni per sostenere che non andasse bene. Una specie di \"sentenza suicida\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178980062688878592"}], "id": "1178988103807188992", "in_reply_to_user_id": "282643059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164324076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987972458373121"], "created_at": "2019-10-01T11:00:11.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178987972458373121", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988547581868498944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178987945824571392"], "created_at": "2019-10-01T11:00:05.000Z", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida!", "id": "1178987945824571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060558981163298818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fancueva", "id": "14592982"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987830489559040"], "created_at": "2019-10-01T10:59:37.000Z", "text": "RT @fancueva: \u00bfTan bueno es el Batman de @TomKingTK ? Desc\u00fabrelo en la reedici\u00f3n que @eccediciones est\u00e1 levando a cabo. Suma la presencia d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178986621485682688"}], "id": "1178987830489559040", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82104594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Villalobos"}, {"start": 182, "end": 206, "probability": 0.8538, "type": "Other", "normalized_text": "CeliaVillalobosFueraDeTVE"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "ApartirDeHoy"}, {"start": 181, "end": 207, "tag": "CeliaVillalobosFueraDeTVE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987529741176833"], "created_at": "2019-10-01T10:58:26.000Z", "text": "Celia Villalobos, sobre los vegetarianos: \"Cada uno se suicida como quiere\" #ApartirDeHoy. \n\nVerg\u00fcenza que siga esta persona en una cadena p\u00fablica diciendo barbaridades como estas. #CeliaVillalobosFueraDeTVE", "id": "1178987529741176833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "633238168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987518513090560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:58:23.000Z", "text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "id": "1178987518513090560", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27757874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987420496388096"], "created_at": "2019-10-01T10:58:00.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178987420496388096", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553988339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Obredech"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987370026295297"], "created_at": "2019-10-01T10:57:48.000Z", "text": "RT @cosotec: En esta semana se devela los codinomes,en donde aparece @JorgeDCG,Obredech le dio dinero a este lobista,en los dos gobiernos d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178906062990270464"}], "id": "1178987370026295297", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424965658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987281300049921"], "created_at": "2019-10-01T10:57:27.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178987281300049921", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041289470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Villalobos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "apartirdehoyTVE", "id": "1147070085602979840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987252443168768"], "created_at": "2019-10-01T10:57:20.000Z", "text": "@apartirdehoyTVE Celia Villalobos: \"Cada uno se suicida como quiere\". La ignorancia puede ser muy da\u00f1ina. Por otro lado, aconsejo que los tertulianos se preparen mejor los temas de debate.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178986121839013889"}], "id": "1178987252443168768", "in_reply_to_user_id": "1147070085602979840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "814043334972936192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987239935754240"], "created_at": "2019-10-01T10:57:17.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178987239935754240", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789700069398286336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NsiLuwTXKM", "expanded_url": "http://granadah.info/8npjq2", "display_url": "granadah.info/8npjq2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "granadahoy", "id": "10653662"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "Investigaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178987214681845761"], "created_at": "2019-10-01T10:57:11.000Z", "text": "RT @granadahoy: #Investigaci\u00f3n | Una 'terapia g\u00e9nica suicida' para frenar el crecimiento del c\u00e1ncer https://t.co/NsiLuwTXKM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178983077294592001"}], "id": "1178987214681845761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418701352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Kamilly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jujubins_ju", "id": "3579080541"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178986998801022976"], "created_at": "2019-10-01T10:56:19.000Z", "text": "RT @jujubins_ju: Eu e a Kamilly se perguntando o pq da nossa press\u00e3o ser t\u00e3o suicida kkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178980158239326208"}], "id": "1178986998801022976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939271630378987521"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178986799655505921"], "created_at": "2019-10-01T10:55:32.000Z", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o todos muito amigos at\u00e9 ao dia em que s\u00e3o realmente necess\u00e1rios como ajuda para algu\u00e9m com problemas s\u00e9rios, nesse dia voc\u00eas t\u00e3o se pouco cagando e acham os sentimentos e como a pessoa se sente um exagero e depois quando realmente algu\u00e9m se suicida acham egoista", "id": "1178986799655505921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926317269570990080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 242, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "Segador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xMalakAlMawt", "id": "1158463472277098496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986689404051457"], "created_at": "2019-10-01T10:55:05.000Z", "text": "@xMalakAlMawt + primer lugar en vez de ir de forma totalmente irresponsable a una misi\u00f3n suicida.\n\n-Desv\u00eda la mirada un momento para suspirar con pesadez ante lo que va a decir a continuaci\u00f3n, con un tono resignado al volver a mirar al Segador-\n\nSiento +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178986683565514752"}], "id": "1178986689404051457", "in_reply_to_user_id": "1497203162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497203162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/a1nnzw9IXj", "expanded_url": "http://www.fancueva.com/comic/batman-de-tom-king-volumen-3-yo-soy-suicida-a-fuego-lento/", "display_url": "fancueva.com/comic/batman-d\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Ak1FxRsg4B", "expanded_url": "https://twitter.com/fancueva/status/1178986621485682688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ak1FxRsg4B", "media_key": "3_1178986614116290562"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "DCRebirth", "id": "4800369313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986621485682688"], "created_at": "2019-10-01T10:54:49.000Z", "text": "\u00bfTan bueno es el Batman de @TomKingTK ? Desc\u00fabrelo en la reedici\u00f3n que @eccediciones est\u00e1 levando a cabo. Suma la presencia de @mikeljanin y @MitchGerads en los l\u00e1pices para que sea uno de los mejores comics de @DCRebirth \n\nhttps://t.co/a1nnzw9IXj https://t.co/Ak1FxRsg4B", "id": "1178986621485682688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "14592982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Baguaza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986450198528002"], "created_at": "2019-10-01T10:54:08.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178842710104522752"}], "id": "1178986450198528002", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986149093810181"], "created_at": "2019-10-01T10:52:57.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178986149093810181", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220843788"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986094668464128"], "created_at": "2019-10-01T10:52:44.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178986094668464128", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806322504541343744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986075525730304"], "created_at": "2019-10-01T10:52:39.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178986075525730304", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711043070549217280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986011986206720"], "created_at": "2019-10-01T10:52:24.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178986011986206720", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080979424948957184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PXyNMX3Sbs", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Udphldqp8hc&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=Udphld\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178985887742484480"], "created_at": "2019-10-01T10:51:54.000Z", "text": "nella fossa comune sar\u00e0\nsenza il prete e la messa perch\u00e9 d'un suicida\nnon hanno piet\u00e0 https://t.co/PXyNMX3Sbs", "id": "1178985887742484480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457905950"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178985863352594432"], "created_at": "2019-10-01T10:51:48.000Z", "text": "@sarazuruzu Il male di vivere non \u00e9 inteso come depressione suicida ma come malessere. Perch\u00e9 serve la spiegazione?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178978738094198785"}], "id": "1178985863352594432", "in_reply_to_user_id": "1116054059444789248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43335244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178985852673900544"], "created_at": "2019-10-01T10:51:46.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178985852673900544", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67714990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178985848660008960"], "created_at": "2019-10-01T10:51:45.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178985848660008960", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121070187502034946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178985846571188224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:51:44.000Z", "text": "@Mrhuacatay @Mauriciomulder No s\u00f3lo eso, su l\u00edder se suicida porque sab\u00eda que se iba a la c\u00e1rcel por corrupci\u00f3n, es experto en leyes anticonstitucionales, es mentiroso y golpista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178888014363279360"}], "id": "1178985846571188224", "in_reply_to_user_id": "3435603599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137413218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178985759262609408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mlkph3", "id": "1484535269512597508"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:51:24.000Z", "text": "RT @Mlkph3: 1\u00b0 de Outubro, quem a\u00ed j\u00e1 se matou no banheiro??", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178984701794623488"}], "id": "1178985759262609408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162866844413431808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/XtXVWH8D1c", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/ragazza-di-13-anni-si-suicida-a-roma-forse-vittima-di-cyberbullismo-bersaglio-di-insulti-anonimi/", "display_url": "roma.fanpage.it/ragazza-di-13-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178985721392226305"], "created_at": "2019-10-01T10:51:15.000Z", "text": "Rendere i social controllati e chi li utilizza rintracciabile! Se vuoi iscriverti, inserisci i tuoi dati con tanto di documento di riconoscimento.\nSe hai... https://t.co/XtXVWH8D1c", "id": "1178985721392226305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474938141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "murilotov", "id": "2349169639"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178985552118517760"], "created_at": "2019-10-01T10:50:34.000Z", "text": "@murilotov @DCM_online Tu quer me tirar pra burro, mas n\u00e3o tem espelho? O comunismo no qual Cuba se apoiou matou 60 MILH\u00d5ES de pessoas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178737976748232704"}], "id": "1178985552118517760", "in_reply_to_user_id": "2349169639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983440944027627521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178985475417223171"], "created_at": "2019-10-01T10:50:16.000Z", "text": "NUEVO ESCUADRON SUICIDA:", "id": "1178985475417223171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404763532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Canarias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178985355162345473"], "created_at": "2019-10-01T10:49:47.000Z", "text": "RT @KikaFumero: Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178663058350252033"}], "id": "1178985355162345473", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094129523753472000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178985302746107904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "murilotov", "id": "2349169639"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:49:35.000Z", "text": "@murilotov @DCM_online Por que eu iria \u201cme inspirar\u201d em um regime que matou \u201cs\u00f3\u201d 6 milh\u00f5es de pessoas, se temos outro que matou DEZ VEZES MAIS (o teu idolatrado comunismo)?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178738161964466179"}], "id": "1178985302746107904", "in_reply_to_user_id": "2349169639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983440944027627521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Canarias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178985243577143296"], "created_at": "2019-10-01T10:49:21.000Z", "text": "RT @KikaFumero: Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178663058350252033"}], "id": "1178985243577143296", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326912627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178984953159258112"], "created_at": "2019-10-01T10:48:11.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178984953159258112", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075088173804544002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178984701794623488"], "created_at": "2019-10-01T10:47:12.000Z", "text": "1\u00b0 de Outubro, quem a\u00ed j\u00e1 se matou no banheiro??", "id": "1178984701794623488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1137568657851256832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178984686720339968"], "created_at": "2019-10-01T10:47:08.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178984686720339968", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71331133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7829, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSCar"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4517, "type": "Place", "normalized_text": "SE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1cT1dxx8YW", "expanded_url": "https://glo.bo/2nc8R7z", "display_url": "glo.bo/2nc8R7z", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/10/01/ufscar-faz-sequenciamento-genetico-de-parasita-desconhecido-que-matou-2-e-infectou-150-no-se.ghtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "g1ribeiraopreto", "id": "481281928"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178984480427655168"], "created_at": "2019-10-01T10:46:19.000Z", "text": "RT @g1ribeiraopreto: UFSCar faz sequenciamento gen\u00e9tico de parasita desconhecido que matou 2 e infectou 150 no SE https://t.co/1cT1dxx8YW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178978974317371392"}], "id": "1178984480427655168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20275809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178984226940755968"], "created_at": "2019-10-01T10:45:18.000Z", "text": "Existiu uma pessoa que, toda vez que eu falava sobre a minha vontade de cometer suic\u00eddio me acalmava e dizia coisas que me ajudavam a superar o momento ruim.\nEssa pessoa se matou ontem \u00e0 noite.\nMinha cabe\u00e7a t\u00e1 a mil...", "id": "1178984226940755968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2421008870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 190, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "huunkydory", "id": "982092546380713984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178984185681330176"], "created_at": "2019-10-01T10:45:08.000Z", "text": "@FishGraf @huunkydory Meu pai foi o cara que mais se doou pelo outro, a riqueza dele era fazer o bem, lutar pelo bem e brigar pelo bem. Ele nunca postou foto nem de biqu\u00edni, nem do por do Sol. Ele se suicidou h\u00e1 4 meses. Ficamos \u00f3rf\u00e3os de algu\u00e9m que difundia amor, mas esqueceu de cuidar dele mesmo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178847136026365953"}], "id": "1178984185681330176", "in_reply_to_user_id": "3294164272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37603678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178983619202813953"], "created_at": "2019-10-01T10:42:53.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178983619202813953", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590403496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aalarcoblog", "id": "148703476"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178983381666844672"], "created_at": "2019-10-01T10:41:57.000Z", "text": "RT @aalarcoblog: \ud83d\udd34Nuestra m\u00e1s firme condena al \u00faltimo acto de violencia machista que acaba de suceder en Canarias. Un hombre asesina a una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178656094014574592"}], "id": "1178983381666844672", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433293272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178983250284417025"], "created_at": "2019-10-01T10:41:25.000Z", "text": "RT @AntonioChavezDz: @Alejandro_muba @CCFFAA_PERU Todo indica que, en un acto suicida, los comandantes generales del @CCFFAA_PERU @Ejercito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178903313057828865"}], "id": "1178983250284417025", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733360984241364994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178983123016663040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:40:55.000Z", "text": "@observadorpt \u201cM\u00e9dico que mentiu sobre encontrar agentes cancer\u00edgenos em vacinas suicidou se.\u201d T\u00edtulo correcto. De nada.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178722785868341253"}], "id": "1178983123016663040", "in_reply_to_user_id": "1690412382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1629842209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178983119346634752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisferreira_47", "id": "1099752405846102018"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:40:54.000Z", "text": "@luisferreira_47 Concordo consigo. Exceto nos casos destes em que sem mais, um mata o outro e se suicida. O controle das armas legais \u00e9 uma coisa , mas as ilegais ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178970228581158912"}], "id": "1178983119346634752", "in_reply_to_user_id": "1099752405846102018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3081089522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NsiLuwTXKM", "expanded_url": "http://granadah.info/8npjq2", "display_url": "granadah.info/8npjq2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Investigaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178983077294592001"], "created_at": "2019-10-01T10:40:44.000Z", "text": "#Investigaci\u00f3n | Una 'terapia g\u00e9nica suicida' para frenar el crecimiento del c\u00e1ncer https://t.co/NsiLuwTXKM", "id": "1178983077294592001", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "10653662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178982935669755906"], "created_at": "2019-10-01T10:40:10.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178982935669755906", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274507310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178982412832952321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "almostawitch", "id": "1010700328344477697"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:38:06.000Z", "text": "@almostawitch correu l\u00e1 em cima e se sujou toda, matou as plantinhas da vov\u00f3 tudo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178982170939072512"}], "id": "1178982412832952321", "in_reply_to_user_id": "1010700328344477697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128965802542149633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178982091003965446"], "created_at": "2019-10-01T10:36:49.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178982091003965446", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369551148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/zHOgdE9EuE", "expanded_url": "https://twitter.com/shineefancms/status/1154993131110223873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zHOgdE9EuE", "media_key": "7_1154992906169720833"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178982037233033216"], "created_at": "2019-10-01T10:36:36.000Z", "text": "irm\u00e3o a m* falar que o fav de voc\u00eas atua mal \u00e9 pouco comparado a ela usar uma pessoa que se s*icidou para views e falar que um homem cujo pai matou os av\u00f3s e depois se m*tou estava fazendo drama pra sair do ex\u00e9rcito\nhttps://t.co/zHOgdE9EuE", "id": "1178982037233033216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2265784775"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178981892143685639"], "created_at": "2019-10-01T10:36:02.000Z", "text": "foda essa tend\u00eancia suicida q eu tenho \nbom q n tenho coragem n\u00e9", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178981572458008578"}], "id": "1178981892143685639", "in_reply_to_user_id": "1631318246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631318246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 130, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/98EKQkqlSJ", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1178800004997230593", "display_url": "twitter.com/24HorasTVN/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178981873223159809"], "created_at": "2019-10-01T10:35:57.000Z", "text": "Se roban un par de relojes y se paraliza un mall, aparece el alcalde y queda la cag\u00e1. Se suicida una persona en el Costanera Center y con suerte es TT. Prioridades???? https://t.co/98EKQkqlSJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178800004997230593"}], "id": "1178981873223159809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191080614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HuigiDkYGT", "expanded_url": "https://ift.tt/2neQGOD", "display_url": "ift.tt/2neQGOD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178981795246874624"], "created_at": "2019-10-01T10:35:39.000Z", "text": "Generacion Suicida https://t.co/HuigiDkYGT", "id": "1178981795246874624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41077847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178981794881908736"], "created_at": "2019-10-01T10:35:38.000Z", "text": "Suicida lpm", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178981722588884995"}], "id": "1178981794881908736", "in_reply_to_user_id": "1109150516104384513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109150516104384513"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178980663371927552"], "created_at": "2019-10-01T10:31:09.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \n###", "id": "1178980663371927552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "949812151467769856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Me Before You"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 235, "tag": "ComoEuEraAntesDeVoc\u00ea"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178980654266105856"], "created_at": "2019-10-01T10:31:07.000Z", "text": "Ontem assisti Me Before You, mas \u00e9 muito triste!\nA garota tentou de tudo p/ convencer um rapaz tetrapl\u00e9gico por\u00e9m super rico que a amava a n\u00e3o se matar, por\u00e9m ainda assim ele se suicida.\nFeliz Setembro Amarelo....\n#ComoEuEraAntesDeVoc\u00ea", "id": "1178980654266105856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "213059599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178980516885880832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:30:34.000Z", "text": "@Mauriciomulder El baile del perrito, el baile del perrito guau jajaja recoge tu plato Firulais y regresa a la chacra \u00a1upppsss! Ya no est\u00e1 el cobarde panz\u00f3n suicida , ni modo guau guau", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178886347991474176"}], "id": "1178980516885880832", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473018390"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178980499039096832"], "created_at": "2019-10-01T10:30:30.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178980499039096832", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175282285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178980367212204038"], "created_at": "2019-10-01T10:29:58.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178980367212204038", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78528323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178980260156719105"], "created_at": "2019-10-01T10:29:33.000Z", "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 boa at\u00e9 hoje. A TRILHA SONORA.", "id": "1178980260156719105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "159894784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Kamilly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178980158239326208"], "created_at": "2019-10-01T10:29:08.000Z", "text": "Eu e a Kamilly se perguntando o pq da nossa press\u00e3o ser t\u00e3o suicida kkkkk", "id": "1178980158239326208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3579080541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178979909928181760"], "created_at": "2019-10-01T10:28:09.000Z", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "id": "1178979909928181760", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140085570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178979817716359169"], "created_at": "2019-10-01T10:27:47.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178979817716359169", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4686399500"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178979489730252800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giulinha_crf", "id": "752201256018542597"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:26:29.000Z", "text": "RT @giulinha_crf: No \u00faltimo dia de setembro, \u00e9 certo que ainda n\u00e3o est\u00e1 nem perto do suficiente! \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA!!!\nVoc\u00ea n\u00e3o a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178751068374732800"}], "id": "1178979489730252800", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390505421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178979484822855680"], "created_at": "2019-10-01T10:26:28.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178979484822855680", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352854552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178979422197731328"], "created_at": "2019-10-01T10:26:13.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178979422197731328", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420778078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178979387053678595"], "created_at": "2019-10-01T10:26:04.000Z", "text": "\u201c07 da manh\u00e3 e eu chorando a morte de uma paciente\u201d\n\u201cSe foi voc\u00ea que matou \u00e9 pra chorar mesmo\u201d\nPEDRO, Jo\u00e3o", "id": "1178979387053678595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "30749804"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178979383182319616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rottenbaby666", "id": "1219415406588366848"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:26:03.000Z", "text": "@rottenbaby666 acho um dos meus maiores defeitos esse orgulho mas ao mesmo tempo eu penso se eu to certa e a pessoa que fodeu NAO TEM SENTIDo eu ir atr\u00e1s ??? V\u00eanus em escorpi\u00e3o todo mundo comentou. Eu era uma pessoa extremamente sexual mas 2019 me matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178978033774075905"}], "id": "1178979383182319616", "in_reply_to_user_id": "2981760833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "849208044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178979364089864192"], "created_at": "2019-10-01T10:25:59.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178979364089864192", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976603201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178979225434513409"], "created_at": "2019-10-01T10:25:26.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178979225434513409", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74562587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178979059931471872"], "created_at": "2019-10-01T10:24:46.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178979059931471872", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387725299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178978995716661251"], "created_at": "2019-10-01T10:24:31.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178978995716661251", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107340323318059010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6987, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSCar"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "SE"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1cT1dxx8YW", "expanded_url": "https://glo.bo/2nc8R7z", "display_url": "glo.bo/2nc8R7z", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/10/01/ufscar-faz-sequenciamento-genetico-de-parasita-desconhecido-que-matou-2-e-infectou-150-no-se.ghtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178978974317371392"], "created_at": "2019-10-01T10:24:26.000Z", "text": "UFSCar faz sequenciamento gen\u00e9tico de parasita desconhecido que matou 2 e infectou 150 no SE https://t.co/1cT1dxx8YW", "id": "1178978974317371392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "481281928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5252, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iSenaCode", "id": "2250235130"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178978952775454720"], "created_at": "2019-10-01T10:24:21.000Z", "text": "@iSenaCode Suena un poco suicida al decir la nave capaz de ir a Marte pero no dicen ir y volver, que vaina!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178939141482004480"}], "id": "1178978952775454720", "in_reply_to_user_id": "2250235130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106122531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6987, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSCar"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "SE"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yvPxpg1yzm", "expanded_url": "https://glo.bo/2nc8R7z", "display_url": "glo.bo/2nc8R7z"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178978914951151616"], "created_at": "2019-10-01T10:24:12.000Z", "text": "UFSCar faz sequenciamento gen\u00e9tico de parasita desconhecido que matou 2 e infectou 150 no SE https://t.co/yvPxpg1yzm", "id": "1178978914951151616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481211371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5234, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178978485915836416"], "created_at": "2019-10-01T10:22:30.000Z", "text": "@Sac_DC88 Y digo m\u00e1s, todas las pel\u00edculas de DC, excepto Escuadr\u00f3n Suicida, me han gustado, m\u00e1s o menos, pero me han gustado. As\u00ed que no me metas en la guerra entre estudios y tonos, que poco tiene que ver conmigo. :)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178978021707005952"}], "id": "1178978485915836416", "in_reply_to_user_id": "14743983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14743983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178977861849567232"], "created_at": "2019-10-01T10:20:01.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178977861849567232", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724990266"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178977743834353664"], "created_at": "2019-10-01T10:19:33.000Z", "text": "RT @intelectmisery: Aee bem vindos a outubro, podem parar de fingir empatia com quem tem depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida, acabou o setembro a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178876170668036101"}], "id": "1178977743834353664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034772954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TiempoDCanarias", "id": "2974685709"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178977523356635136"], "created_at": "2019-10-01T10:18:40.000Z", "text": "RT @TiempoDCanarias: \ud83d\udea8 Nuevo caso de violencia machista en Canarias\n\n\u26ab\ufe0f Un hombre asesina a una mujer a pu\u00f1aladas y luego se suicida en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178648157971980288"}], "id": "1178977523356635136", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923965867095986176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mI0ovFjQBC", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmiliadeCarinho", "id": "365989665"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178977272881127425"], "created_at": "2019-10-01T10:17:40.000Z", "text": "RT @EmiliadeCarinho: Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/mI0ovFjQBC v\u00eda @publico_es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178883258693701632"}], "id": "1178977272881127425", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728645575558758403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178977055834284032"], "created_at": "2019-10-01T10:16:49.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178977055834284032", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252637834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976858207129600"], "created_at": "2019-10-01T10:16:01.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178976858207129600", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926528717702291456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976647548153856"], "created_at": "2019-10-01T10:15:11.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178976647548153856", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54046991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976626501181440"], "created_at": "2019-10-01T10:15:06.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178976626501181440", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363848151"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976610537443328"], "created_at": "2019-10-01T10:15:02.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178976610537443328", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14416393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5926, "type": "Other", "normalized_text": "Wue"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976415900950529"], "created_at": "2019-10-01T10:14:16.000Z", "text": "Wue re suicida era", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178976358317400064"}], "id": "1178976415900950529", "in_reply_to_user_id": "1038528311331307526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038528311331307526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976292416438272"], "created_at": "2019-10-01T10:13:47.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178976292416438272", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1407556381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976124350685184"], "created_at": "2019-10-01T10:13:07.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178976099419791361"}], "id": "1178976124350685184", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976099419791361"], "created_at": "2019-10-01T10:13:01.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1178976099419791361", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "author_id": "55665976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178975886772707328"], "created_at": "2019-10-01T10:12:10.000Z", "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "id": "1178975886772707328", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418146478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 196, "probability": 0.8356, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.674, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178975623731130368"], "created_at": "2019-10-01T10:11:07.000Z", "text": "No tenemos elecciones cada mes, ni cada a\u00f1o. Normalmente.\nLos cambios en el voto son escasos. Despreciar las ventajas de Don't para las agrupaciones, pura aritm\u00e9tica, es suicida. Los votantes de PP y CS deben aprender que sus l\u00edderes no quieren ni intentar tomar el relevo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178972871487627264"}], "id": "1178975623731130368", "in_reply_to_user_id": "1075491347010936833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075491347010936833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178975444844126208"], "created_at": "2019-10-01T10:10:25.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178975444844126208", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39867550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/l8oPg2p3L5", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news/roma-lamico-di-infanzia-si-suicida-sotto-choc-scappa-a-piedi-contromano-in-autostrada-in-piena-notte.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news/roma-lami\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/0goj3iZOTl", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1178975386543230976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0goj3iZOTl", "media_key": "3_1178975385234673665"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178975386543230976"], "created_at": "2019-10-01T10:10:11.000Z", "text": "Roma, l\u2019amico di infanzia si suicida: sotto choc, scappa a piedi contromano in autostrada in piena\u00a0notte https://t.co/l8oPg2p3L5 https://t.co/0goj3iZOTl", "id": "1178975386543230976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128860907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178975272382685184"], "created_at": "2019-10-01T10:09:43.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178778770569871365"}], "id": "1178975272382685184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ogSMQUFawk", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1178701628821475329", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178974822006738945"], "created_at": "2019-10-01T10:07:56.000Z", "text": "to adorando o visual dela, mas to com tanta saudades do cabelinho dela de esquadr\u00e3o suicida :') https://t.co/ogSMQUFawk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178701628821475329"}], "id": "1178974822006738945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097853284705075200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178974818986790922"], "created_at": "2019-10-01T10:07:55.000Z", "text": "@ju_gekka @_minorpawn \u2014 Ni que te hubiesen matado peque\u00f1o. \u2014 Comenta el suicida, con un tono bromista", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178795632598945792"}], "id": "1178974818986790922", "in_reply_to_user_id": "1177919042323206150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830114425034174465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TomasFTerrados", "id": "385907481"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178974091971371009"], "created_at": "2019-10-01T10:05:02.000Z", "text": "RT @TomasFTerrados: Un hombre asesina a una mujer en las Palmas de Gran Canaria y despu\u00e9s se suicida... \n\nUna persona es detenida en relaci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178924708944924673"}], "id": "1178974091971371009", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395173702"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178973841273556992"], "created_at": "2019-10-01T10:04:02.000Z", "text": "mano meu primo se matou velho, caralho.", "id": "1178973841273556992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1539180474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178973181220130817"], "created_at": "2019-10-01T10:01:25.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178973181220130817", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998425062393950208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178973082687541248"], "created_at": "2019-10-01T10:01:01.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178973082687541248", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148986440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NO5NSipGwq", "expanded_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960", "display_url": "cccb.org/ca/activitats/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Alimentum"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178973006514839552"], "created_at": "2019-10-01T10:00:43.000Z", "text": "AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa realitat que viu la pagesia a Fran\u00e7a, cada dos dies un treballador del sector se su\u00efcida.\n\nEntrada lliure!\n\nhttps://t.co/NO5NSipGwq", "id": "1178973006514839552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "709352391431331840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/nmdZdA5eu5", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html", "display_url": "ilmessaggero.it/pay/edicola/su\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178972910230392834"], "created_at": "2019-10-01T10:00:20.000Z", "text": "Roma, ragazzina suicida a 13 anni\nl\u2019ombra dei cyberbulli alle medie https://t.co/nmdZdA5eu5 @ilmessaggeroit", "id": "1178972910230392834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475930507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "pir\u00f3mano"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GMIJM3KeCm", "expanded_url": "https://twitter.com/francobaquero_/status/1178804446341533696", "display_url": "twitter.com/francobaquero_\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178972142647611392"], "created_at": "2019-10-01T09:57:17.000Z", "text": "El que no era pir\u00f3mano casi se suicida. Que hilo del bien! https://t.co/GMIJM3KeCm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178804446341533696"}], "id": "1178972142647611392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189680778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2ciRQKmVnv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html", "display_url": "ilmessaggero.it/pay/edicola/su\u2026"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 102, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178972067066257409"], "created_at": "2019-10-01T09:56:59.000Z", "text": "Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli - Il Messaggero https://t.co/2ciRQKmVnv di @GoogleNews", "id": "1178972067066257409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1908575102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178971641990266881"], "created_at": "2019-10-01T09:55:18.000Z", "text": "@Celestepavez___ Buee r suicida jajja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178881302772277250"}], "id": "1178971641990266881", "in_reply_to_user_id": "2491725271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4906489331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 112, "end": 127, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrAdrianoCastro", "id": "56142994"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "pavarini", "id": "6042412"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178971399202975744"], "created_at": "2019-10-01T09:54:20.000Z", "text": "RT @PrAdrianoCastro: @pavarini Triste tamb\u00e9m ver que em sua p\u00e1gina no Facebook ele fez v\u00e1rias postagens sobre o Setembro Amarelo. Postou ta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178970624615763969"}], "id": "1178971399202975744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6042412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SeremiSaludRM", "id": "1691317550"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "Telefonica", "id": "61744008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178971213189779456"], "created_at": "2019-10-01T09:53:36.000Z", "text": "RT @SeremiSaludRM: En el Edificio @Telefonica, nuestra Unidad de Salud Mental realiza jornada de talleres para la prevenci\u00f3n de la conducta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178659317253312512"}], "id": "1178971213189779456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277115713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 231, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elcanalrandom", "id": "2229630614"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "CorroenSombra", "id": "785035462037663744"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178970846347644928"], "created_at": "2019-10-01T09:52:08.000Z", "text": "@elcanalrandom @CorroenSombra Por descontado, sin duda.\nLo de las cr\u00edticas \u201cprofesionales\u201d es un universo aparte, cada uno arrima la sardina al calor que m\u00e1s le calienta.\nTambi\u00e9n me gustar\u00eda ver la vr \u201coriginal\u201d de Escuadr\u00f3n Suicida a ver, pero si el core de argumento es el mismo, ya se lo pueden quedar xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178969367431860224"}], "id": "1178970846347644928", "in_reply_to_user_id": "2229630614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "259713189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ySWNGKh8UB", "expanded_url": "https://telenord.it/?p=80259&preview=true", "display_url": "telenord.it/?p=80259&previ\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ossmeteobargone", "id": "185722558"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178970634166194177"], "created_at": "2019-10-01T09:51:18.000Z", "text": "RT @Ossmeteobargone: Studente Suicida: poche ore prima non aveva superato un esame https://t.co/ySWNGKh8UB", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178969025717657600"}], "id": "1178970634166194177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858863684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pavarini", "id": "6042412"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178970624615763969"], "created_at": "2019-10-01T09:51:15.000Z", "text": "@pavarini Triste tamb\u00e9m ver que em sua p\u00e1gina no Facebook ele fez v\u00e1rias postagens sobre o Setembro Amarelo. Postou tamb\u00e9m sobre um caso recente de pastor que tirou a pr\u00f3pria vida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178821176585572352"}], "id": "1178970624615763969", "in_reply_to_user_id": "6042412", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56142994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178970527119134720"], "created_at": "2019-10-01T09:50:52.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178970527119134720", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172559155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178970308365164544"], "created_at": "2019-10-01T09:50:00.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178970308365164544", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834840398858158080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178969733162573824"], "created_at": "2019-10-01T09:47:43.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178969733162573824", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905037474560442369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oEFAxjDwPu", "expanded_url": "http://Affaritaliani.it", "display_url": "Affaritaliani.it", "status": 200, "title": "Il primo quotidiano on-line - Affaritaliani.it", "description": "Affaritaliani.it \u00e8 il primo quotidiano digitale dal 1996, con tutte le ultime notizie di politica, economia, cronache, sport, cultura, spettacoli, mediatech, completamente free e anche su mobile.", "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/F9OagXI1Ny", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/roma/l-amico-si-suicida-vaga-disperato-sul-raccordo-ritrovato-dalla-polstrada-628647.html", "display_url": "affaritaliani.it/roma/l-amico-s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "amico"}, {"start": 40, "end": 49, "tag": "Raccordo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178969666410156032"], "created_at": "2019-10-01T09:47:27.000Z", "text": "L'#amico si suicida, vaga disperato sul #Raccordo. Ritrovato dalla Polstrada - https://t.co/oEFAxjDwPu https://t.co/F9OagXI1Ny", "id": "1178969666410156032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "433948126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6717, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sanluwal", "id": "1635629952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178969488542375936"], "created_at": "2019-10-01T09:46:44.000Z", "text": "RT @sanluwal: Channing Smith, de Tennessee, se quit\u00f3 la vida luego de que una conversaci\u00f3n \u00edntima con su amiga se publicara en redes social\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178815116252463105"}], "id": "1178969488542375936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863265602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/XcVpOIgz7M", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFFm0z", "display_url": "dlvr.it/RFFm0z"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/HxP11P5xAH", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1178969063747276800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HxP11P5xAH", "media_key": "3_1178969062434463744"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178969063747276800"], "created_at": "2019-10-01T09:45:03.000Z", "text": "L'amico si suicida, disperato sul Gra Ritrovato all'alba dalla Polstrada https://t.co/XcVpOIgz7M https://t.co/HxP11P5xAH", "id": "1178969063747276800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35525950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ySWNGKh8UB", "expanded_url": "https://telenord.it/?p=80259&preview=true", "display_url": "telenord.it/?p=80259&previ\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178969025717657600"], "created_at": "2019-10-01T09:44:54.000Z", "text": "Studente Suicida: poche ore prima non aveva superato un esame https://t.co/ySWNGKh8UB", "id": "1178969025717657600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185722558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.8138, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CorroenSombra", "id": "785035462037663744"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "elcanalrandom", "id": "2229630614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178968687845560320"], "created_at": "2019-10-01T09:43:34.000Z", "text": "@CorroenSombra @elcanalrandom Pero es que lo ense\u00f1ado al p\u00fablico al final fueron los trailers que usaron para la promo :S\nEl corte final de Snyder lo vieron los ejecutivos de WB que tambi\u00e9n dijeron que el de Escuadr\u00f3n Suicida era muy oscuro y que hab\u00eda que meter bromitas, as\u00ed que no s\u00e9 yo :S", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178965058619105282"}], "id": "1178968687845560320", "in_reply_to_user_id": "785035462037663744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259713189"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "vking"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178968604605329413"], "created_at": "2019-10-01T09:43:14.000Z", "text": "@kyungslow petitkjdae que tamb\u00e9m era aquela vking que fingiu que se matou bebendo detergente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178967921365803008"}], "id": "1178968604605329413", "in_reply_to_user_id": "2716148165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1705151714"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178968406646820865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:42:26.000Z", "text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Este adolescente se matou depois que colocaram na internet mensagens dele para outro garoto\n\n(AVISO DE GATILHO: este po\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178782805150621702"}], "id": "1178968406646820865", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723859902783954944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178967870446940165"], "created_at": "2019-10-01T09:40:19.000Z", "text": "@tenten2138 Pega uma arma, mata todo mundo do col\u00e9gio e se suic\u00edda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178771454562914304"}], "id": "1178967870446940165", "in_reply_to_user_id": "1026807055670300673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017546541035393024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ex6xgKdJVc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF9p09", "display_url": "dlvr.it/RF9p09"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178967808736026624"], "created_at": "2019-10-01T09:40:04.000Z", "text": "RT @sinaloahoy: Se registra un ataque suicida con explosivos en una base militar estadounidense en Somalia https://t.co/ex6xgKdJVc", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178605035459997696"}], "id": "1178967808736026624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WQCjgDyBFX", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1178701628821475329", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178967615139729408"], "created_at": "2019-10-01T09:39:18.000Z", "text": "pra esse filme s\u00f3 t\u00e3o usando de marketing a harley assim como em esquadr\u00e3o suicida usaram o jared tipo assim DC N\u00c3O ME DECEPCIONA https://t.co/WQCjgDyBFX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178701628821475329"}], "id": "1178967615139729408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879307253479870465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.6455, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "bomdiasp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178966887692193792"], "created_at": "2019-10-01T09:36:24.000Z", "text": "#bomdiasp Esse crime da menina Ra\u00edssa \u00e9 surreal, pq esse muleque afastou a menina dos pais? Se comprovado que ele matou a menina qual ser\u00e1 o futuro desse muleque, uma vez que com 12 anos j\u00e1 ter\u00e1 as m\u00e3os manchadas de sangue! Que Deus possa cuidar da fam\u00edlia da menina Ra\u00edssa", "id": "1178966887692193792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406468803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7576, "type": "Organization", "normalized_text": "GEO"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178965620311908353"], "created_at": "2019-10-01T09:31:22.000Z", "text": "RT @kakalavakagijon: @elmundoes Ya veo yo a los GEO en una operaci\u00f3n antiterrorista cambiando el pa\u00f1al al beb\u00e9 mientras desactivan a un com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178799814307450880"}], "id": "1178965620311908353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919936993097928704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GWMIRBGkIg", "expanded_url": "https://filo-tv.it/index.php/cronaca-e-attualita/item/4132-roma-ragazzina-suicida-a-13-anni-lo-spettro-dei-cyberbulli-sulla-vicenda", "display_url": "filo-tv.it/index.php/cron\u2026"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 170, "tag": "roma"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "cyberbullismo"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "ragazzinasuicida"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "valleaurelia"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "messaggioffensivi"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "scuolamedia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178965126277451776"], "created_at": "2019-10-01T09:29:24.000Z", "text": "Era forse vittima di bullismo la ragazzina di 13 anni suicidatasi ieri a Roma, saltando nel vuoto dal nono piano del palazzo in cui viveva in Via di Valle Aurelia.\n\n#roma #cyberbullismo #ragazzinasuicida #valleaurelia #messaggioffensivi #scuolamedia\n\nhttps://t.co/GWMIRBGkIg", "id": "1178965126277451776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259206260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178964654321754113"], "created_at": "2019-10-01T09:27:32.000Z", "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "id": "1178964654321754113", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105987156420583426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/YfDC1r6ARZ", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/201\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ZlUqQPjKwm", "expanded_url": "https://twitter.com/portalmiejp/status/1178898019749695489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlUqQPjKwm", "media_key": "3_1178898018210340869"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178964560339853314"], "created_at": "2019-10-01T09:27:09.000Z", "text": "RT @portalmiejp: Homem se entregou dizendo que matou filha de 3\u00a0anos https://t.co/YfDC1r6ARZ https://t.co/ZlUqQPjKwm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178898019749695489"}], "id": "1178964560339853314", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923682529906868224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178964471324319744"], "created_at": "2019-10-01T09:26:48.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178964471324319744", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1979258365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178964193577447424"], "created_at": "2019-10-01T09:25:42.000Z", "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "id": "1178964193577447424", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403623277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178963770984587264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:24:01.000Z", "text": "RT @Fernand99158176: @JulianaOxenford CLARO MIENTRAS LAS \ud83d\udc00\ud83d\udc00HAC\u00cdAN SU \u00daLTIMO TEATRO. Y SE LE CAIGA LA CARETA A LA ARAOZ HIJA PREDILECTA DEL\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178866546195800067"}], "id": "1178963770984587264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973131198875791361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.1156, "type": "Other", "normalized_text": "\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178963737966866433"], "created_at": "2019-10-01T09:23:53.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2\u306e\u6700\u5f37\u5916\u56fd\u4eba\u5bfe\u6c7a\u304c\u5b9f\u73fe\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u3053\u3093\u306a\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u3072\u3063\u305d\u308a\u3068\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u306a\u3093\u3066\u2026\n\u914d\u4fe1\u304c\u306a\u304f\u3066\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ed\u30b9\u306e\u65b9\u306b\u304a\u52e7\u3081\u3057\u305f\u3044\u8a66\u5408\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/fhZP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178874801215004672"}], "id": "1178963737966866433", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529535164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178963090500722689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joana_sofia02", "id": "562881380"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:21:19.000Z", "text": "@joana_sofia02 Ent\u00e3o suicida me", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178962979863367680"}], "id": "1178963090500722689", "in_reply_to_user_id": "562881380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1034183521093513217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178961640429146112"], "created_at": "2019-10-01T09:15:33.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178233833973587968"}], "id": "1178961640429146112", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2626556879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "drarry"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.3973, "type": "Person", "normalized_text": "tom\u00d7harry"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178961517452115969"], "created_at": "2019-10-01T09:15:04.000Z", "text": "e eu achando que n\u00e3o podia vir nada pior que drarry \n\nme deparei com tom\u00d7harry\nal\u00e9m de pedofilia, ainda envolve tortura e abuso psicol\u00f3gico/emocional\n\no cara literalmente MATOU os pais do harry\n\ngente seriao kkkkkkk vao se tratar", "id": "1178961517452115969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092535344388587520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "goonielor", "id": "380945404"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178961168926433280"], "created_at": "2019-10-01T09:13:41.000Z", "text": "RT @goonielor: As\u00ed ha reconvertido Harley Quinn su tatuaje del Joker en 'Escuadr\u00f3n Suicida' de cara a 'Aves de Presa'. \n\nDIOSA https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178941086087204864"}], "id": "1178961168926433280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157794466738180096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZLIPDDN2zi", "expanded_url": "https://deluxefile.com/un-adolescente-se-suicida-despues-de-ser-apresurado-bisexual-su-familia-exige-justicia/", "display_url": "deluxefile.com/un-adolescente\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LwAihrv5XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JesurunOtoniel/status/1178960824205025280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwAihrv5XJ", "media_key": "3_1178960822791528449"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178960824205025280"], "created_at": "2019-10-01T09:12:19.000Z", "text": "Un adolescente se suicida despu\u00e9s de ser apresurado bisexual. Su familia exige\u00a0justicia. https://t.co/ZLIPDDN2zi https://t.co/LwAihrv5XJ", "id": "1178960824205025280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135282117531906048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PR5kDxcBUQ", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/briannasacks/um-adolescente-cometeu-suicidio-apos-mensagens-exp?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/briannasack\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178960813278863361"], "created_at": "2019-10-01T09:12:16.000Z", "text": "Este adolescente se matou depois que colocaram na internet mensagens dele para outro garoto https://t.co/PR5kDxcBUQ", "id": "1178960813278863361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104962164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178960650141392896"], "created_at": "2019-10-01T09:11:37.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178960650141392896", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021478394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178959632137629696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DeremHEstraven", "id": "796322791905697793"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:07:34.000Z", "text": "RT @DeremHEstraven: No hay ning\u00fan terrorista suicida contemporizador.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178791469110497281"}], "id": "1178959632137629696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299296971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.6, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178959528815144960"], "created_at": "2019-10-01T09:07:10.000Z", "text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu Ahora si puedes pedir asilo en Uruguay o donde diablos quieras, al m\u00e1s puro estilo de tu, cobardemente suicida, amo Alan.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "id": "1178959528815144960", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161045904507453440"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178959141227900929"], "created_at": "2019-10-01T09:05:37.000Z", "text": "N\u00e3o suicida !", "id": "1178959141227900929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2742206505"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178958697969655809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "ripresa"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "imprenditore"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:03:52.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178624565284610048"}], "id": "1178958697969655809", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975859992040525826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178958414090817536"], "created_at": "2019-10-01T09:02:44.000Z", "text": "Pack jovem adulto: ansiedade, ins\u00f4nia, rinite e idea\u00e7\u00e3o suicida.", "id": "1178958414090817536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796435687021023232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Y1Y9ktHOmS", "expanded_url": "https://twitter.com/AbriltheDuchess/status/1178782179888975873", "display_url": "twitter.com/AbriltheDuches\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178958392590622720"], "created_at": "2019-10-01T09:02:39.000Z", "text": "Un d\u00eda de chica se me dio por meter agujas de tejer de metal en los agujeros de un enchufe ??\u00bf\u00bfY claramente me dio tremenda patada. 100pre suicida nunca insuicida https://t.co/Y1Y9ktHOmS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178782179888975873"}], "id": "1178958392590622720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1129610110433726465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/E8OViSTDbX", "expanded_url": "https://www.institutoliberal.org.br/blog/70-anos-da-revolucao-chinesa-mais-assassina-da-historia/", "display_url": "institutoliberal.org.br/blog/70-anos-d\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178958296839020544"], "created_at": "2019-10-01T09:02:16.000Z", "text": "Come\u00e7o com tr\u00eas perguntas:\n\nSe a esquerda afirma que Jair Bolsonaro \u00e9 um monstro, porque defende a ditadura militar brasileira que matou 434 pessoas (segundo a Comiss\u00e3o da... https://t.co/E8OViSTDbX", "id": "1178958296839020544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402669173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8589, "type": "Organization", "normalized_text": "INEM"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178957534872379394"], "created_at": "2019-10-01T08:59:14.000Z", "text": "Era t\u00e3o suicida, t\u00e3o suicida, mas t\u00e3o suicida, que antes de mais um ensaio de suic\u00eddio deixava a mesa posta com geleias, croissants, queijos, chazinho e caf\u00e9 para os senhores do INEM.", "id": "1178957534872379394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29476695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178956962932899840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaGlezVzqz", "id": "3436686957"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:56:58.000Z", "text": "RT @MartaGlezVzqz: Casi llegando en septiembre a la cifra total de asesinatos de mujeres el a\u00f1o pasado. Esto es insoportable, intolerable,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178679126670155777"}], "id": "1178956962932899840", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964818750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178955919322992640"], "created_at": "2019-10-01T08:52:49.000Z", "text": "RT @BrianMayBadger: Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955896950538240"}], "id": "1178955919322992640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925478999408762882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178955896950538240"], "created_at": "2019-10-01T08:52:44.000Z", "text": "Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43", "id": "1178955896950538240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1083305848640888833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "calefactor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178955689135366144"], "created_at": "2019-10-01T08:51:54.000Z", "text": "@AbriltheDuchess Ten\u00eda 4, sal\u00eda de ba\u00f1arme, era invierno as\u00ed q obvio fui al calefactor. Me pongo de espaldas a \u00e9l, me levanto la bata de ba\u00f1o y atentis, APOYO EL CULO EN EL CALEFACTOR. estuve como 4 meses con el culo todo vendado sin poder sentarme, parec\u00eda una cebra. Re suicida era\ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178782179888975873"}], "id": "1178955689135366144", "in_reply_to_user_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1009521559726379013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178955443995074562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "amelia_souto", "id": "1101190798350143489"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:50:56.000Z", "text": "@amelia_souto @CPFsCancelados Se o ladr\u00e3o for morto ao assaltar o que matou n\u00e3o sera culpado\n exodo 22: 2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178825023651483649"}], "id": "1178955443995074562", "in_reply_to_user_id": "1101190798350143489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109762417804881920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178955040331124737"], "created_at": "2019-10-01T08:49:20.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "id": "1178955040331124737", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47787986"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178955030558326785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "ripresa"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "imprenditore"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:49:17.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178624565284610048"}], "id": "1178955030558326785", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193780617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 257, "probability": 0.4492, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luisjochamowitz", "id": "1082299804473016320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178954126715174912"], "created_at": "2019-10-01T08:45:42.000Z", "text": "@luisjochamowitz Si no fuera xq es una traidora, me dar\u00eda un poco de pena. Pero la verdad es q es un personaje inescrupuloso. Tiempo atras cuando se supo q quer\u00eda ser la sucesora del corrupto hasta el tu\u00e9tano, el inefable canalla, ladr\u00f3n y cobarde suicida AG... ca\u00ed en cuenta q era una farsante.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178857144382316545"}], "id": "1178954126715174912", "in_reply_to_user_id": "1082299804473016320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040946449310212096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7n5r3BvMlk", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CsCanarias", "id": "2398071896"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "NiUnaMas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178954106020548608"], "created_at": "2019-10-01T08:45:37.000Z", "text": "RT @CsCanarias: Nuestra m\u00e1s profunda condena al nuevo acto de violencia machista ocurrido en Gran Canaria.\n#NiUnaMas\nhttps://t.co/7n5r3BvMlk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178700220701519878"}], "id": "1178954106020548608", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976731081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178953563982180352"], "created_at": "2019-10-01T08:43:28.000Z", "text": "RT @MelisaRguezCs: \ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos j\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178649506893766657"}], "id": "1178953563982180352", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886042778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178952882319699968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:40:45.000Z", "text": "@jornalodia Problem\u00e1tico mano!\n\nHoje se tu ver um amigo em uma situa\u00e7\u00e3o ruim, pode nem apoiar, seguir junto, andar junto, por que \u00e9 arriscado perder a vida. \n\nO cara feriu e matou e foi dormir.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178660768176332802"}], "id": "1178952882319699968", "in_reply_to_user_id": "17675497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1532230850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178952642992726019"], "created_at": "2019-10-01T08:39:48.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178952642992726019", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867067910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178952521387302912"], "created_at": "2019-10-01T08:39:19.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178952521387302912", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385694956"}, {"geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178951978975674368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LunaUrlure", "id": "1025984628388233216"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:37:10.000Z", "text": "@LunaUrlure Y si por el camino se suicida mejor!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178690311733813251"}], "id": "1178951978975674368", "in_reply_to_user_id": "1025984628388233216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209316306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ZUn9JADb0z", "expanded_url": "https://musicshockworld.wordpress.com/2019/10/01/nota-suicida-%f0%9f%a6%87%f0%9f%96%a4%f0%9f%96%a4%f0%9f%96%a4-%f0%9f%87%b2%f0%9f%87%bd/", "display_url": "musicshockworld.wordpress.com/2019/10/01/not\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178951415202537472"], "created_at": "2019-10-01T08:34:55.000Z", "text": "Nota Suicida \ud83e\udd87\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\u00a0\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/ZUn9JADb0z", "id": "1178951415202537472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138201814011187200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178951383271297024"], "created_at": "2019-10-01T08:34:48.000Z", "text": "RT @s_iriusblack: deveriam ter abordado muito a rela\u00e7\u00e3o horr\u00edvel do joker e da harley desde esquadr\u00e3o suicida (onde romantizam ainda \ud83d\ude12) e c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178761411977256960"}], "id": "1178951383271297024", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031866860294287360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/oc1Lm8BtoT", "expanded_url": "https://www.news-24.it/roma-sotto-shock-13enne-suicida-perche-vittima-di-cyberbullismo-prima-di-uccidersi-una-telefonata-misteriosa/", "display_url": "news-24.it/roma-sotto-sho\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/rmfUVIvPVx", "expanded_url": "https://twitter.com/News_24it/status/1178951137602555904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rmfUVIvPVx", "media_key": "3_1178951134955933696"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Latina"}, {"start": 8, "end": 16, "tag": "Notizie"}, {"start": 17, "end": 22, "tag": "News"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178951137602555904"], "created_at": "2019-10-01T08:33:49.000Z", "text": "#Latina #Notizie #News Roma sotto shock, 13enne suicida perch\u00e9 vittima di cyberbullismo: prima di uccidersi una telefonata misteriosa - https://t.co/oc1Lm8BtoT https://t.co/rmfUVIvPVx", "id": "1178951137602555904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715516808812429312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178951072179789825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "morganavll", "id": "46064420"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:33:34.000Z", "text": "@morganavll Es la gran viuda del suicida,que pena !!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178855151051952128"}], "id": "1178951072179789825", "in_reply_to_user_id": "46064420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3001672774"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 51, "probability": 0.1156, "type": "Other", "normalized_text": "\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178950507567599617"], "created_at": "2019-10-01T08:31:19.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2\u306e\u6700\u5f37\u5916\u56fd\u4eba\u5bfe\u6c7a\u304c\u5b9f\u73fe\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u3053\u3093\u306a\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u3072\u3063\u305d\u308a\u3068\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u306a\u3093\u3066\u2026\n\u914d\u4fe1\u304c\u306a\u304f\u3066\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ed\u30b9\u306e\u65b9\u306b\u304a\u52e7\u3081\u3057\u305f\u3044\u8a66\u5408\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/fhZP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178874801215004672"}], "id": "1178950507567599617", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178950072136065025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Margo_Channing", "id": "27209043"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:29:35.000Z", "text": "@Margo_Channing Vabb\u00e9, ora non \u00e9 che va interpretato per forza come depressione suicida, suvvia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178948848527560709"}], "id": "1178950072136065025", "in_reply_to_user_id": "27209043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43335244"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178950013852012544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eiaculatio", "id": "1139132926564741120"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:29:21.000Z", "text": "@eiaculatio Comunicato suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178946344280563715"}], "id": "1178950013852012544", "in_reply_to_user_id": "1139132926564741120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2493898987"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9955, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YM9znASiqm", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/eeuu-vuelve-al-modo-suicida-con-la-caza-de-trump-un-presidente-que-si-cree-en-la-libertad_12013135_102.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Post", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/e\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178949693868593152"], "created_at": "2019-10-01T08:28:05.000Z", "text": "EEUU vuelve al modo suicida con la caza de Trump, un presidente que s\u00ed cree en la libertad https://t.co/YM9znASiqm", "id": "1178949693868593152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130122917"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Jehov\u00e1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/11pe2iiloP", "expanded_url": "http://infocatolica.com/blog/infories.php/1909300928-italia-una-testigo-de-jehova", "display_url": "infocatolica.com/blog/infories.\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infocatolica.com/blog/infories.php/1909300928-italia-una-testigo-de-jehova"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178949130636419072"], "created_at": "2019-10-01T08:25:51.000Z", "text": "Italia: una testigo de Jehov\u00e1 muere tras rechazar una transfusi\u00f3n. Es decir, se suicida. Es una secta muy peligrosa https://t.co/11pe2iiloP", "id": "1178949130636419072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4906360396"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178948889254268928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlessioViscardi", "id": "1354575272679518210"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:24:53.000Z", "text": "RT @AlessioViscardi: Un'altra bambina vittima del bullismo e della solitudine... | Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178940214955462656"}], "id": "1178948889254268928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015929313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/aVAx6M83SW", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/cadaveres-hombre-mujer-vivienda-Palmas-gran-canaria_0_1286871873.html?utm_content=bufferc0f8c&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer", "display_url": "vozpopuli.com/espana/cadaver\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CGT", "id": "303300399"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178948377641394176"], "created_at": "2019-10-01T08:22:51.000Z", "text": "RT @CGT: [Terrorismo Machista]\n\nUn hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida.         \n\nhttps://t.co/aVAx6M83SW", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178639480833609728"}], "id": "1178948377641394176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236345758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/dRw01PBv8i", "expanded_url": "http://bit.ly/2mhlHRg", "display_url": "bit.ly/2mhlHRg"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/J8iCwEuKua", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1178907644850888704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8iCwEuKua", "media_key": "3_1178723696476872705"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178947835397578752"], "created_at": "2019-10-01T08:20:42.000Z", "text": "RT @324cat: Un home mata l'exparella i despr\u00e9s de su\u00efcida a les Can\u00e0ries\nhttps://t.co/dRw01PBv8i https://t.co/J8iCwEuKua", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178907644850888704"}], "id": "1178947835397578752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214988723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178947672469917696"], "created_at": "2019-10-01T08:20:03.000Z", "text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu Hay Jorgito..... y que quer\u00edas que la fuerzas armadas se quede con los brazos cruzados, con dos presidentes y m\u00e1s de cien ladrones dentro del congreso, enserio bien bruto eres, con raz\u00f3n hasta el \u00faltimo d\u00eda jam\u00e1s te pudiste dar cuenta del tremendo ladr\u00f3n que era el suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "id": "1178947672469917696", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1170698794222137344"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178947044465156098"], "created_at": "2019-10-01T08:17:33.000Z", "text": "di nuovo accanto alla tipa, di nuovo istinto omicida/suicida", "id": "1178947044465156098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034390909650128896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/7n5r3BvMlk", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CsCanarias", "id": "2398071896"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "NiUnaMas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178946061257322496"], "created_at": "2019-10-01T08:13:39.000Z", "text": "RT @CsCanarias: Nuestra m\u00e1s profunda condena al nuevo acto de violencia machista ocurrido en Gran Canaria.\n#NiUnaMas\nhttps://t.co/7n5r3BvMlk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178700220701519878"}], "id": "1178946061257322496", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015182231269240832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.742, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.3944, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SNTJulio", "id": "792152419"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ChocoMultiverse", "id": "1168850652623200257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178945361345499136"], "created_at": "2019-10-01T08:10:52.000Z", "text": "RT @SNTJulio: @ChocoMultiverse Muy bien pero esto alejar\u00eda las pelis d la batfamilia d las d WW, Aquaman o Escuadr\u00f3n suicida, es decir est\u00e1\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178812433563037703"}], "id": "1178945361345499136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168850652623200257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178945349765025792"], "created_at": "2019-10-01T08:10:49.000Z", "text": "RT @MelisaRguezCs: \ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos j\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178649506893766657"}], "id": "1178945349765025792", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549387932"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/EczBQtFxTN", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/456Dv7", "display_url": "goo.gl/fb/456Dv7"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 39, "tag": "Roma"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "notizie"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "sapevatelo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178944707818348544"], "created_at": "2019-10-01T08:08:16.000Z", "text": "Ragazzina di 13 anni si suicida a #Roma: ipotesi di cyberbullismo https://t.co/EczBQtFxTN #notizie #sapevatelo", "id": "1178944707818348544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281093385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stupiidasscuntz", "id": "1164779074511724544"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178944301755224065"], "created_at": "2019-10-01T08:06:39.000Z", "text": "@stupiidasscuntz O Mickey encontrou uma montanha com uma orelha e sabia que era o lugar prefeito para invocar o dem\u00f3nio superior,  como precisava de um sacrif\u00edcio matou o pateta e com sangue come\u00e7ou o ritual e saltou a corda com as suas tripas, deixando o dem\u00f3nio apoderar se dele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178942815239360512"}], "id": "1178944301755224065", "in_reply_to_user_id": "1164779074511724544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956174990696681472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chemont90", "id": "174607752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178941288915390465"], "created_at": "2019-10-01T07:54:41.000Z", "text": "RT @chemont90: Navidad?\n-Indultan a Fujimori.\nA\u00f1o nuevo?\n-Echan a Domingo P\u00e9rez.\nSemana santa?\n-Se suicida Alan Garc\u00eda.\nY ahora...\nD\u00eda del\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178911101934800897"}], "id": "1178941288915390465", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376537793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178941206061031424"], "created_at": "2019-10-01T07:54:21.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178941206061031424", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369134602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/x5Bnj4nex6", "expanded_url": "https://twitter.com/goonielor/status/1178941086087204864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5Bnj4nex6", "media_key": "3_1178941076838780929"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/x5Bnj4nex6", "expanded_url": "https://twitter.com/goonielor/status/1178941086087204864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5Bnj4nex6", "media_key": "3_1178941084082298881"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178941086087204864"], "created_at": "2019-10-01T07:53:53.000Z", "text": "As\u00ed ha reconvertido Harley Quinn su tatuaje del Joker en 'Escuadr\u00f3n Suicida' de cara a 'Aves de Presa'. \n\nDIOSA https://t.co/x5Bnj4nex6", "id": "1178941086087204864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "380945404"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178940867475693569"], "created_at": "2019-10-01T07:53:01.000Z", "text": "Essa semana j\u00e1 faz um ano que meu amigo se suicidou e eu ainda n\u00e3o sei o que sentir", "id": "1178940867475693569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101334469691224064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pLR7czwv6f", "expanded_url": "https://ift.tt/2oMA5Cd", "display_url": "ift.tt/2oMA5Cd"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178940214955462656"], "created_at": "2019-10-01T07:50:25.000Z", "text": "Un'altra bambina vittima del bullismo e della solitudine... | Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/pLR7czwv6f", "id": "1178940214955462656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30199607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178940099813412866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "exploralmas", "id": "2271502646"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:49:58.000Z", "text": "@exploralmas Cada vez que habla se le suicida una neurona.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178906089045315585"}], "id": "1178940099813412866", "in_reply_to_user_id": "2271502646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1398170460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Canarias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178939326874492928"], "created_at": "2019-10-01T07:46:53.000Z", "text": "RT @KikaFumero: Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178663058350252033"}], "id": "1178939326874492928", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316468371"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178938689348657152"], "created_at": "2019-10-01T07:44:21.000Z", "text": "@dianarbs Ainda bem que voltaste. Houve aqui malta que quase se suicidou quando viu que n\u00e3o estavas. Que meninas sens\u00edveis.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178935459076067328"}], "id": "1178938689348657152", "in_reply_to_user_id": "279972382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "19470367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3387, "type": "Organization", "normalized_text": "NiUnaM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "Feminicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178938211692879873"], "created_at": "2019-10-01T07:42:27.000Z", "text": "RT @feminicidio: Al parecer, el hombre ha matado a pu\u00f1aladas a la v\u00edctima y despu\u00e9s se ha suicidado con la misma arma\n#Feminicidio \n#NiUnaM\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178631393263403008"}], "id": "1178938211692879873", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834509875824705536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178937881785765888"], "created_at": "2019-10-01T07:41:09.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178937881785765888", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497900037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178937757655281665"], "created_at": "2019-10-01T07:40:39.000Z", "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "id": "1178937757655281665", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64092039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178937429987909632"], "created_at": "2019-10-01T07:39:21.000Z", "text": "Estuve bien por un tiempo. Si tenia uno que otro pensamiento suicida, pero no era como antes. hasta que tuve una charla con mis papas en los que solo me dijeron todo lo que esta mal de mi vida y que no sirvo para nada. No se como calmar mi cabeza", "id": "1178937429987909632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091042577724440576"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178937162491973634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "ripresa"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "imprenditore"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:38:17.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178624565284610048"}], "id": "1178937162491973634", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389076701"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178936787869294593"], "created_at": "2019-10-01T07:36:48.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178936787869294593", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398246197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Opinista5", "id": "1328175893123043334"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178936622374674432"], "created_at": "2019-10-01T07:36:09.000Z", "text": "@Opinista5 Si, pero si una p\u00e1gina normal tiene un virus inyectado, las porno suelen tener una pandemia.\nYo cuando ando en porno, pongo navegaci\u00f3n ultra segura y despu\u00e9s miro el historial de detecciones.\nA veces me pregunto como no se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178792684430987265"}], "id": "1178936622374674432", "in_reply_to_user_id": "1106824535012196352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153412226759479296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178936578061803520"], "created_at": "2019-10-01T07:35:58.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178936578061803520", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178936512731385856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Copebrii", "id": "903705812178268161"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:35:42.000Z", "text": "RT @Copebrii: Ayer un cag\u00f3n estaba en norte, la gente casi lo revienta a golpes. \u00c9ste era suicida o tarado? Hasta donde puede llegar la coj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178657655319154690"}], "id": "1178936512731385856", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107421953256841217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178936216764461057"], "created_at": "2019-10-01T07:34:32.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178936216764461057", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969465532880707584"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178936214889648128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "ripresa"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "imprenditore"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:34:31.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178624565284610048"}], "id": "1178936214889648128", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388946039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "AHORALaCafetera"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "pilarpai", "id": "16218888"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 137, "tag": "AHORALaCafetera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178936090750803968"], "created_at": "2019-10-01T07:34:02.000Z", "text": "Tiene raz\u00f3n @pilarpai en Per\u00fa la corrupci\u00f3n institucional es una se\u00f1a de identidad y luchar contra ella es casi suicida. #AHORALaCafetera", "id": "1178936090750803968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4694531323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178936016675184640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:33:44.000Z", "text": "@JorgeDCG @reyconbarba @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu Fuera mierda... S\u00edguele los pasos a tu marido el cobarde suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "id": "1178936016675184640", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "Japon\u00eas"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/yVZNzmTCqj", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/noticias-do-japao/crime/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/not\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/HEsldIlYJT", "expanded_url": "http://youtube.com/playlist?list=PLvLR0D8Daf1VBndWdtrYkcyaXkIbZSWWg", "display_url": "youtube.com/playlist?list=\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178935983238254592"], "created_at": "2019-10-01T07:33:36.000Z", "text": "Homem se entregou dizendo que matou filha de 3 anos https://t.co/yVZNzmTCqj \u3010PR\u3011VIDEO de Pop Japon\u00eas(Legendado em Portugu\u00eas) \u25b6\u25b6 https://t.co/HEsldIlYJT --------------------------------------------------------------------------\n\nO homem se en\u2026", "id": "1178935983238254592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368220350"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178935657466667008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "ripresa"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "imprenditore"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:32:18.000Z", "text": "RT @CesareOrtis: Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178624565284610048"}], "id": "1178935657466667008", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029822615920238592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.792, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DzeNYiKz8B", "expanded_url": "http://bit.ly/2nSON9Y", "display_url": "bit.ly/2nSON9Y"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/CaeRcSNYwp", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1178633844733485056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaeRcSNYwp", "media_key": "3_1178633833329115136"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178935192377085952"], "created_at": "2019-10-01T07:30:28.000Z", "text": "RT @europapress: Un hombre mata a su expareja en Las Palmas de Gran Canaria y se suicida https://t.co/DzeNYiKz8B https://t.co/CaeRcSNYwp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178633844733485056"}], "id": "1178935192377085952", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084462826499072001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6659, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178934902949068800"], "created_at": "2019-10-01T07:29:19.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \u201cen calzoncillos\u201d a un joven suicida en las aguas de la Playa de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178669327907741696"}], "id": "1178934902949068800", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842447700968783873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178934725383196672"], "created_at": "2019-10-01T07:28:36.000Z", "text": "acatisia (sensaci\u00f3n de inquietud), hiperhidrosis (sudoraci\u00f3n excesiva), fotosensibilidad, aumento de ansiedad, ideaci\u00f3n suicida, cambios de la conducta sexual, parestesia (entumecimiento de una parte del cuerpo), trastornos cognitivos, entre otros\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178934641518141440"}], "id": "1178934725383196672", "in_reply_to_user_id": "353759846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353759846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178934408906248192"], "created_at": "2019-10-01T07:27:21.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178934408906248192", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154429766365261826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178933926141796352"], "created_at": "2019-10-01T07:25:26.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178933926141796352", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3328946523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178933411874050048"], "created_at": "2019-10-01T07:23:23.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178933411874050048", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468695724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178933297180811264"], "created_at": "2019-10-01T07:22:56.000Z", "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "id": "1178933297180811264", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175560891"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178933090238025728"], "created_at": "2019-10-01T07:22:06.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178933090238025728", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802548173726158850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178932973187547137"], "created_at": "2019-10-01T07:21:38.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178932973187547137", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686360960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8089, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "decamp_", "id": "956427717188218880"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "kerstronomy", "id": "3438970265"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178932754026811392"], "created_at": "2019-10-01T07:20:46.000Z", "text": "RT @decamp_: @kerstronomy No a ver lo q pasa es q estan explotando tanto al personaje desde Escuadron Suicida q ya la gente esta hasta la p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178932511549865985"}], "id": "1178932754026811392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438970265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.9812, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kerstronomy", "id": "3438970265"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178932511549865985"], "created_at": "2019-10-01T07:19:48.000Z", "text": "@kerstronomy No a ver lo q pasa es q estan explotando tanto al personaje desde Escuadron Suicida q ya la gente esta hasta la polla. Le dan tramas absurdas en los comics, le van a hacer una serie animada, tien planes pa hacer pelis suyas y en birds of prey tendra un protagonismo innecesario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178915222880436224"}], "id": "1178932511549865985", "in_reply_to_user_id": "3438970265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956427717188218880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UGSarmvlbH", "expanded_url": "http://www.atlas-news.com/agencia-internet/sociedad/hombre-Palmas-cuchilladas-despues-suicida_3_1697860203.html", "display_url": "atlas-news.com/agencia-intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.atlas-news.com/agencia-internet/sociedad/hombre-Palmas-cuchilladas-despues-suicida_3_1697860203.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178931482246680577"], "created_at": "2019-10-01T07:15:43.000Z", "text": "Un hombre mata en Las Palmas a su ex pareja a cuchilladas y despu\u00e9s se suicida https://t.co/UGSarmvlbH", "id": "1178931482246680577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519591986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178931399623090176"], "created_at": "2019-10-01T07:15:23.000Z", "text": "RT @jostipi: @noticiAmerica Que triste papel el de Araoz, hasta su l\u00edder suicida se debe estar revolcando de risa all\u00e1 en el Averno \"porqu\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178857216385925120"}], "id": "1178931399623090176", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172185707089203200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178931158475776000"], "created_at": "2019-10-01T07:14:26.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178931158475776000", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633748604"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9957, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/S8lvdZW2Iz", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/eeuu-vuelve-al-modo-suicida-con-la-caza-de-trump-un-presidente-que-si-cree-en-la-libertad_12013135_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178930850836226051"], "created_at": "2019-10-01T07:13:12.000Z", "text": "EEUU vuelve al modo suicida con la caza de Trump, un presidente que s\u00ed cree en la libertad via @web_hispanidad https://t.co/S8lvdZW2Iz", "id": "1178930850836226051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503076142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178930698587136000"], "created_at": "2019-10-01T07:12:36.000Z", "text": "@francoscilletta 10 a\u00f1os. Agarr\u00e9 un alambre, le di forma de \ud83d\udd0c y lo enchuf\u00e9. Me salv\u00f3 el cortacorrientes, aunque me quem\u00e9 bastante los dedos. Siempre suicida esha.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178804446341533696"}], "id": "1178930698587136000", "in_reply_to_user_id": "1542245586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1146600252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178930481477378049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "idaira_afonso", "id": "3664280001"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 106, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:11:44.000Z", "text": "RT @idaira_afonso: 45 mujeres ASESINADAS en lo que va de a\u00f1o.45 vidas arrancadas por la #violenciamachista que no cesa...#NiUnaMenos #basta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178735856858927114"}], "id": "1178930481477378049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932769377"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178929995118346241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:09:48.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u30ea\u30d7\u304c\u975e\u96e3\u3070\u304b\u308a\u3067\u3001\u52d5\u7269\u5712\u306e\u4eba\u304c\u4e00\u756a\u305d\u3093\u306a\u3082\u306e\u8a00\u308f\u308c\u306a\u304f\u3066\u3082\u308f\u304b\u3063\u3066\u308b\u3060\u308d\u3046\u3068\u601d\u3044\u307e\u3057\u305f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178887651182596096"}], "id": "1178929995118346241", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128721026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TomasFTerrados", "id": "385907481"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178929745142206469"], "created_at": "2019-10-01T07:08:49.000Z", "text": "RT @TomasFTerrados: Un hombre asesina a una mujer en las Palmas de Gran Canaria y despu\u00e9s se suicida... \n\nUna persona es detenida en relaci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178924708944924673"}], "id": "1178929745142206469", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424439577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 279, "tag": "Elite2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178929593740398592"], "created_at": "2019-10-01T07:08:13.000Z", "text": "achei esse final meio merda, q grande enrola\u00e7\u00e3o pra ter prova de que o polo matou a marina e vai se estender por mais uma temporada... zzZ\n\nJ\u00e1 era pra come\u00e7ar uma 3\u00b0 temporada com algo diferente e q motive assistir, ali\u00e1s q o Ander fique suport\u00e1vel, pq dif\u00edcil esse shipp #Elite2", "id": "1178929593740398592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "234564287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "Outubro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178929289133264896"], "created_at": "2019-10-01T07:07:00.000Z", "text": "Come\u00e7ando Outubro daquele jeito: sozinho e suicida", "id": "1178929289133264896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168179928950562817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TX48SYNTvH", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html", "display_url": "ilmessaggero.it/pay/edicola/su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178928463358697472"], "created_at": "2019-10-01T07:03:43.000Z", "text": "RT @ilmessaggeroit: Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/TX48SYNTvH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178802927756103680"}], "id": "1178928463358697472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4630131561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Cdv2pmib4x", "expanded_url": "https://www.avivamiento-radio.com/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento-y-cansancio/", "display_url": "avivamiento-radio.com/pastor-se-suic\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178928440440999936"], "created_at": "2019-10-01T07:03:38.000Z", "text": "Pastor se suicida tras publicar sobre \u2018agotamiento y\u00a0cansancio\u2019 https://t.co/Cdv2pmib4x", "id": "1178928440440999936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803687773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178928181102989314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Nueza", "id": "15702861"}]}, "created_at": "2019-10-01T07:02:36.000Z", "text": "RT @Nueza: La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178723173413609472"}], "id": "1178928181102989314", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330173212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178928135905120256"], "created_at": "2019-10-01T07:02:25.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "id": "1178928135905120256", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374843031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178927732887044096"], "created_at": "2019-10-01T07:00:49.000Z", "text": "RT @charlie_cherpor: TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178658307046813701"}], "id": "1178927732887044096", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4275053673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/U1YnEnNvT1", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news/roma-ragazzina-suicida-a-13-anni-lo-spettro-dei-cyberbulli-sulla-vicenda.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news/roma-raga\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/2Xiv7hMPoL", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1178927346759471105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Xiv7hMPoL", "media_key": "3_1178927345454985216"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178927346759471105"], "created_at": "2019-10-01T06:59:17.000Z", "text": "Roma, ragazzina suicida a 13 anni: lo spettro dei cyberbulli sulla\u00a0vicenda https://t.co/U1YnEnNvT1 https://t.co/2Xiv7hMPoL", "id": "1178927346759471105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128860907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mSd4G3w2S6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFFG7s", "display_url": "dlvr.it/RFFG7s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178926283704586240"], "created_at": "2019-10-01T06:55:04.000Z", "text": "Pastor se suicida tras publicar sobre \u2018agotamiento y cansancio\u2019 https://t.co/mSd4G3w2S6", "id": "1178926283704586240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2666950459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9lEvohIlOe", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178926151789678592"], "created_at": "2019-10-01T06:54:32.000Z", "text": "https://t.co/9lEvohIlOe", "id": "1178926151789678592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118454965880655872"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178925738415792128"], "created_at": "2019-10-01T06:52:54.000Z", "text": "RT @AssBarrisTS: 1. El Bergued\u00e0 busca convertir el bolet en reclam tur\u00edstic durant tot l'any\n+\n2. El canvi clim\u00e0tic reduir\u00e0 la producci\u00f3 de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178567412632956930"}], "id": "1178925738415792128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345462547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JuanGrvas", "id": "833942719"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178925716202762240"], "created_at": "2019-10-01T06:52:48.000Z", "text": "RT @JuanGrvas: Espa\u00f1a. 84% a favor legalizaci\u00f3n eutanasia.\n\u00bfPor qu\u00e9 se utilizan tantos eufemismos para evitar nombrar la eutanasia y el sui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178607125922291712"}], "id": "1178925716202762240", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105748705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178925446194487297"], "created_at": "2019-10-01T06:51:44.000Z", "text": "Krlh os coroa se suicidou man\u00e9 , transaram e se mataram \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1178925446194487297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917566086463348736"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178924875035099136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gspazianitesta", "id": "877230271652823040"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "alesallusti", "id": "460264679"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "FrancoBechis", "id": "31093748"}]}, "created_at": "2019-10-01T06:49:28.000Z", "text": "@gspazianitesta @tempoweb @ilgiornale @alesallusti @FrancoBechis La casa \u00e8 il risparmio degli Italiani. Questa patrimoniale sul ceto medio \u00e8 inaccettabile be suicida: bisogna impedire in ogni modo che si faccia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178924338432692224"}], "id": "1178924875035099136", "in_reply_to_user_id": "877230271652823040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "877535285277597696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "Castro Urdiales"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 184, "tag": "FelizMartes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178924708944924673"], "created_at": "2019-10-01T06:48:48.000Z", "text": "Un hombre asesina a una mujer en las Palmas de Gran Canaria y despu\u00e9s se suicida... \n\nUna persona es detenida en relaci\u00f3n con una cabeza en Castro Urdiales\n\nY as\u00ed todo... \n#FelizMartes", "id": "1178924708944924673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "385907481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tnJ9DwEIAc", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html", "display_url": "ilmessaggero.it/pay/edicola/su\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 38, "end": 52, "tag": "cyberbullismo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178924307965206528"], "created_at": "2019-10-01T06:47:13.000Z", "text": "#Roma, suicida a 13 anni, l'ombra del #cyberbullismo https://t.co/tnJ9DwEIAc", "id": "1178924307965206528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757051167"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Paq8Z93IDd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/dialog/share?app_id=113120998721804&href=https://www.europafm.com/programas/levantate-y-cardenas/noticias/suicida-autor-asesinato-joven-anos-puerto-olimpico-barcelona_201909275d8dba930cf2881ce85ffd73.html", "display_url": "facebook.com/dialog/share?a\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178924013592223744"], "created_at": "2019-10-01T06:46:02.000Z", "text": "Un asesino menos https://t.co/Paq8Z93IDd", "id": "1178924013592223744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018944307397562370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ljzK2w2k3R", "expanded_url": "https://www.europasur.es/_533ac5cb", "display_url": "europasur.es/_533ac5cb"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "europa_sur", "id": "256096821"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178923761409695745"], "created_at": "2019-10-01T06:45:02.000Z", "text": "Mata a su expareja en su trabajo y se suicida en Las Palmas https://t.co/ljzK2w2k3R v\u00eda @europa_sur", "id": "1178923761409695745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477188217"}], "includes": {"users": [{"location": "C\u00e1ceres, Brasil", "verified": false, "name": "Tera'ngan\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u262d \u24b6 \u24cb 42 \ud83c\udf31 \u270a \ud83d\udc27 VHEMT", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1364, "tweet_count": 102149, "listed_count": 14}, "username": "herbalista78", "id": "57377640"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "BuzzFeedNewsBR", "public_metrics": {"followers_count": 102089, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}, {"location": "La Coru\u00f1a, Galicia", "verified": false, "name": "Rebeli\u00f3n Aluminio \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 8473, "following_count": 6716, "tweet_count": 1076289, "listed_count": 522}, "username": "RebelinAluminio", "id": "840628267"}, {"verified": false, "name": "Danilo Amato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 462, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "username": "DaniloAmato6", "id": "1077970587425886208"}, {"verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 334924, "following_count": 617, "tweet_count": 11989, "listed_count": 588}, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "ostita mm", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 292, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "username": "ostia2244", "id": "2810550749"}, {"location": "Alajuela, Costa Rica", "verified": false, "name": "Jeff\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 3930, "following_count": 1023, "tweet_count": 123721, "listed_count": 36}, "username": "Jefzunig", "id": "73944715"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "alcino de oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4042, "tweet_count": 1157115, "listed_count": 3}, "username": "alcinodoliveira", "id": "108957842"}, {"verified": false, "name": "stkaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 284, "tweet_count": 18565, "listed_count": 0}, "username": "stkaaaa", "id": "1017168180840747008"}, {"location": "Gijon", "verified": false, "name": "MariLu", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 280, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "username": "LuCorne", "id": "252274249"}, {"location": "Asturias-Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gestion Clinica", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 35, "tweet_count": 155, "listed_count": 15}, "username": "Gestion_Clinica", "id": "519267889"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "id": "940594704319700993"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"location": "En mi casa", "verified": false, "name": "Orden Espont\u00e1neo", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 334, "tweet_count": 21189, "listed_count": 1}, "username": "YAnarquia", "id": "1155799177630244864"}, {"location": "4/3, sp. \u2661 6/10, rj.", "verified": false, "name": "mochila de crian\u00e7a | RATBAT DAY \ud83e\udd87\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 1308, "tweet_count": 450486, "listed_count": 34}, "username": "renlymorreu", "id": "878684869"}, {"location": "Seattle", "verified": true, "name": "IMDb", "public_metrics": {"followers_count": 4612087, "following_count": 1346, "tweet_count": 54437, "listed_count": 20973}, "username": "IMDb", "id": "17602896"}, {"location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Teresa Guti\u00e9rrez \u00c1lvarez/\u2764\ufe0f\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 2529, "tweet_count": 78173, "listed_count": 81}, "username": "terguti", "id": "278132791"}, {"location": "Ica, Peru", "verified": false, "name": "Gardfiel Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93708, "listed_count": 0}, "username": "PapaVictor06", "id": "1961459269"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "CA", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 91, "tweet_count": 330465, "listed_count": 20}, "username": "ArroyoTell", "id": "743184110194135040"}, {"location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "verified": false, "name": "ARISTOTELES", "public_metrics": {"followers_count": 30210, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Facultad Cs. de la Salud UCM", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 103, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}, {"location": "Desterro", "verified": false, "name": "Gustavo de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 517, "tweet_count": 5042, "listed_count": 3}, "username": "_guzZ", "id": "31718629"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Brasil de Fato", "public_metrics": {"followers_count": 221319, "following_count": 804, "tweet_count": 106487, "listed_count": 1954}, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe James", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 123, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "username": "Jameszito_", "id": "920604149791756288"}, {"verified": false, "name": "g1 Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 81277, "following_count": 1, "tweet_count": 34617, "listed_count": 64}, "username": "g1ribeiraopreto", "id": "481281928"}, {"location": "Washington DC - Lima Peru", "verified": false, "name": "JUAN ORION", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 105, "tweet_count": 98889, "listed_count": 7}, "username": "JuanOrionF", "id": "67990369"}, {"location": "Cusco, Peru", "verified": false, "name": "Puka cusque\u00f1ita \u2665\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2042, "tweet_count": 174919, "listed_count": 0}, "username": "KusiYaguar94", "id": "282788609"}, {"location": "Espa\u00f1a / Centro", "verified": false, "name": "Candido3", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 687, "tweet_count": 58854, "listed_count": 2}, "username": "Candido310", "id": "1132263322261348352"}, {"location": "CHILENO", "verified": false, "name": "Olivier Aguirre Z", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1692, "tweet_count": 46735, "listed_count": 19}, "username": "OlivierAguirre", "id": "1137167288"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "verified": false, "name": "Florencia Lagos Neumann", "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "username": "FlorenciaLagosN", "id": "387725299"}, {"location": "del infinito maaaaaas all\u00e1", "verified": false, "name": "demestofenes", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 436, "tweet_count": 200873, "listed_count": 23}, "username": "demestofenes", "id": "75329625"}, {"location": "Tortuga", "verified": false, "name": "Pirata \u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 14394, "following_count": 2410, "tweet_count": 31765, "listed_count": 23}, "username": "elpirata_peru", "id": "1069585249988939781"}, {"location": "Brasil - Pelotas", "verified": false, "name": "Cristiane Kr\u00fcger", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 463, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "username": "CristianeKruger", "id": "104341933"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Vera Lula Rousseff 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 13952, "following_count": 13423, "tweet_count": 303710, "listed_count": 40}, "username": "verabottino", "id": "53979508"}, {"verified": false, "name": "The Konoha's Jedi Vampire-\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 759, "tweet_count": 77655, "listed_count": 0}, "username": "AleatoriaLucy", "id": "951893928080494595"}, {"verified": false, "name": "cigarrinho do mads mikkelsen", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1048, "tweet_count": 85172, "listed_count": 67}, "username": "ramysnow", "id": "50828157"}, {"location": "Cordon Montevideo Uruguay", "verified": false, "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 18469, "following_count": 3646, "tweet_count": 618887, "listed_count": 88}, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854"}, {"location": "Mar\u00edlia - SP", "verified": false, "name": "jeff \u2694\ufe0f\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2181, "tweet_count": 113713, "listed_count": 57}, "username": "K7jee", "id": "64797003"}, {"verified": true, "name": "Birds of Prey", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Sigmatrix | Filiphe", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 248, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "username": "canalsigmatrix", "id": "1103789239127429123"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Nestcraxker", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 298, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}, "username": "NestVG", "id": "916053111466266624"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfb\ud835\udd02\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 445, "tweet_count": 4071, "listed_count": 0}, "username": "HenrikPalacios", "id": "4706372444"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "CHELY ESCALONA", "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 3581, "tweet_count": 117755, "listed_count": 40}, "username": "CHELY_ESCALONA", "id": "99268987"}, {"verified": false, "name": "#RodrigoMundacaGOREValpo", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1885, "tweet_count": 146904, "listed_count": 1}, "username": "MabelDiputada", "id": "910126397317877760"}, {"location": "Grenoble, France", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d \u2119\ud835\udd6a\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd55", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1400, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "username": "paulorealcesar", "id": "357743152"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "verified": false, "name": "\ud83e\uddf8\u264a\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 7303, "following_count": 7299, "tweet_count": 38533, "listed_count": 0}, "username": "PandaJnior1", "id": "918182413431443456"}, {"location": "Chimbote, Ancash - Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Joel Julca Ortega \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 4621, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "username": "j_julcaortega", "id": "313338205"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Thiago\ud83e\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185244, "listed_count": 7}, "username": "thiago_borges43", "id": "774670035822542849"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Eliseu Neto", "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1277, "tweet_count": 80115, "listed_count": 106}, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"location": "Jequi\u00e9-Ba", "verified": false, "name": "Cacia Rehem #lula13", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 597, "tweet_count": 33434, "listed_count": 1}, "username": "CRehem", "id": "308014918"}, {"location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}, "username": "CarlRam87", "id": "41707257"}, {"location": "Lima _ Per\u00fa", "verified": false, "name": "M\u00f2nica Yaya", "public_metrics": {"followers_count": 55067, "following_count": 994, "tweet_count": 59582, "listed_count": 61}, "username": "MonicaYaya", "id": "102803486"}, {"location": "The Outer Space and Others Uni", "verified": false, "name": "John K. Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 2752, "tweet_count": 133396, "listed_count": 0}, "username": "Muldercomic", "id": "14074029"}, {"verified": false, "name": "Fancueva", "public_metrics": {"followers_count": 12550, "following_count": 815, "tweet_count": 10633, "listed_count": 547}, "username": "fancueva", "id": "14592982"}, {"location": "Carmona, Spain", "verified": false, "name": "Paco Avila", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 128, "tweet_count": 940, "listed_count": 2}, "username": "Pacoavilarivas", "id": "546690754"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Corrente do Bem\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 8044, "tweet_count": 16197, "listed_count": 7}, "username": "corrente_clara", "id": "756926175570751488"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jonatas Santiago Souto", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 20, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "username": "Jonatassouto", "id": "421031941"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d04\u1d0d\ud83d\udccd\u1d04\u0280\u026as \u1d0d\u1d00\u1d1b\u026a\u1d00s", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1428, "tweet_count": 36355, "listed_count": 1}, "username": "crysmathias", "id": "312813006"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Jose Carlos Soto", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}, {"verified": false, "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 71, "tweet_count": 17887, "listed_count": 0}, "username": "Alanfear_Alfred", "id": "876860837717213187"}, {"verified": false, "name": "Johann C. Maravi.", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1481, "tweet_count": 37108, "listed_count": 6}, "username": "JohannCMDI", "id": "707534634813411332"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 999, "tweet_count": 243738, "listed_count": 44}, "username": "Nueza", "id": "15702861"}, {"verified": false, "name": "silv", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773256, "listed_count": 71}, "username": "silvrib", "id": "40329047"}, {"verified": false, "name": "Mili Vallejos", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 672, "tweet_count": 10725, "listed_count": 2}, "username": "MillyVallejos", "id": "64293785"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Raimon Pavia S.", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 4999, "tweet_count": 97179, "listed_count": 5}, "username": "RdPPS", "id": "1516067222"}, {"verified": false, "name": "AntiCasta(?)", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1285, "tweet_count": 90866, "listed_count": 3}, "username": "justiciasebusca", "id": "2812317399"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Sandra Pitta", "public_metrics": {"followers_count": 107611, "following_count": 4654, "tweet_count": 207022, "listed_count": 209}, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriela Kanaan \ud83c\udf1b\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 4342, "tweet_count": 53094, "listed_count": 0}, "username": "gabriela_kanaan", "id": "916091443541889024"}, {"location": "Gravata\u00ed, RS", "verified": false, "name": "Angeli \u2b50\ufe0f\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 4947, "following_count": 3278, "tweet_count": 105224, "listed_count": 9}, "username": "girafavoadoraa", "id": "258593034"}, {"location": "Arequipa.", "verified": false, "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47438, "listed_count": 1}, "username": "FuentesVlad", "id": "2717693197"}, {"verified": false, "name": "RosarioBenavidesAB \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 25756, "following_count": 756, "tweet_count": 59792, "listed_count": 29}, "username": "CharitoABC", "id": "2227417610"}, {"location": "punta arenas", "verified": false, "name": "luis alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1122, "tweet_count": 100640, "listed_count": 12}, "username": "luisalvaradoh2", "id": "1856089862"}, {"verified": false, "name": "Miguel zegarra #SI A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 658, "tweet_count": 43577, "listed_count": 0}, "username": "carhuamiz17", "id": "3397724818"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"location": "on \ud83d\udd1d of the hill ", "verified": false, "name": "CG \ud83d\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 14401, "following_count": 13633, "tweet_count": 123300, "listed_count": 32}, "username": "ontopofthehill_", "id": "124048525"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Nicolas Chirino", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 121, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "username": "nicochirino9", "id": "1170928577556205569"}, {"verified": false, "name": "TeleCineBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218348, "listed_count": 25}, "username": "TeleCineBrasil1", "id": "303515007"}, {"verified": false, "name": "A.L.I.E", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 161, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}, "username": "ALIE_Strife", "id": "2757102573"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "IG: Harpias \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 130216, "following_count": 923, "tweet_count": 162669, "listed_count": 2189}, "username": "harpias", "id": "19836737"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "username": "EnriqueArturoRM", "id": "270127865"}, {"verified": false, "name": "Neiva Maria", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "username": "NeivaMaria20", "id": "1086971203535978496"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Denis Veiga", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 2060, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}, "username": "manaos1963", "id": "730127080608911360"}, {"verified": false, "name": "Red #LulaPresidente #VacinaPraTodosJa", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1714, "tweet_count": 57518, "listed_count": 2}, "username": "derf_odeveza", "id": "823257008682004480"}, {"location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "verified": false, "name": "#LULA e PonTo final.", "public_metrics": {"followers_count": 23600, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "username": "tarlouze", "id": "1560797137"}, {"location": "Donde S. Pi\u00f1era Viola los DDHH", "verified": false, "name": "Francisco Carre\u00f1o L.", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 4035, "tweet_count": 29021, "listed_count": 0}, "username": "Carreteno", "id": "126681288"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Eviex*", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1344, "tweet_count": 18639, "listed_count": 4}, "username": "LynHariax", "id": "363896543"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "MinasNerds", "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 286, "tweet_count": 4252, "listed_count": 49}, "username": "MinasNerds", "id": "3378316655"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "verified": false, "name": "Robson Freire", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803617, "listed_count": 148}, "username": "robsongfreire", "id": "19350237"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9lio Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 226, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}, "username": "celiorocha_", "id": "2838043576"}, {"location": "Icod de los Vinos, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cs Icod", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1068, "tweet_count": 5023, "listed_count": 19}, "username": "CsIcod", "id": "2752393015"}, {"location": "Islas Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": true, "name": "Cs Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 6250, "following_count": 1683, "tweet_count": 89623, "listed_count": 108}, "username": "CsCanarias", "id": "2398071896"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "belovend", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 340, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "username": "Mnd_monteiro", "id": "736733093671915522"}, {"location": "S\u00e3o Berlondres", "verified": false, "name": "Madu", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 142, "tweet_count": 6188, "listed_count": 0}, "username": "maduoc_", "id": "1112743738776932359"}, {"location": "J.A.SALDIVAR -PARAGUAY", "verified": false, "name": "Enrique F. Solis", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 963, "tweet_count": 49172, "listed_count": 5}, "username": "fabiansolis_", "id": "2290348730"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "herminia stella", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 2851, "tweet_count": 88118, "listed_count": 7}, "username": "mencqui", "id": "171190001"}, {"location": "Chamber\u00ed, Madrid", "verified": false, "name": "Coraz\u00f3n Verde Chamber\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 1673, "tweet_count": 36965, "listed_count": 89}, "username": "verdechamberi", "id": "3041380221"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Ecologistas Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11661, "following_count": 1028, "tweet_count": 16713, "listed_count": 272}, "username": "EeAmadrid", "id": "454857792"}, {"location": "Catalunya Nord , France", "verified": false, "name": "Pere Catal\u00e0 #REP\u00daBLICA ||*|| #FemXarxa", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1478, "tweet_count": 95080, "listed_count": 33}, "username": "Xipress", "id": "474734192"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "name": "N\u00eagoj", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 285, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "username": "jhullianosantos", "id": "3627360742"}, {"verified": false, "name": "Alicia in chains", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 954, "tweet_count": 11782, "listed_count": 0}, "username": "Beagute3", "id": "876964019076313090"}, {"verified": false, "name": "Stefani Costa", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 999, "tweet_count": 28807, "listed_count": 9}, "username": "sttefanicosta", "id": "156344076"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jornalistas Inconfidentes", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1451, "tweet_count": 119061, "listed_count": 16}, "username": "jinconfidentes", "id": "743439864171995136"}, {"verified": false, "name": "augusto nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 13881, "following_count": 14193, "tweet_count": 21532, "listed_count": 2}, "username": "arnogueira", "id": "70693179"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425970, "listed_count": 74}, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"location": "Alcatraz Paulista - SP", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "sapabla", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 4996, "tweet_count": 233562, "listed_count": 54}, "username": "salvadorpastorb", "id": "513736915"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}, "username": "passeram", "id": "154882680"}, {"verified": false, "name": "Paulo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 8139, "following_count": 725, "tweet_count": 96425, "listed_count": 22}, "username": "PauloSilva1955", "id": "930771493"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Manu A. G. C.", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 436, "tweet_count": 41123, "listed_count": 0}, "username": "ElManuGimenez", "id": "824774108625899526"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "F\u00e9lix David Oest", "public_metrics": {"followers_count": 13093, "following_count": 1876, "tweet_count": 51407, "listed_count": 13}, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e \u0fc7", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 133, "tweet_count": 3935, "listed_count": 0}, "username": "marcebizzera", "id": "1044824355253956609"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Cecilia(MCP)", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1286, "tweet_count": 65421, "listed_count": 24}, "username": "maricepenn", "id": "245137720"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Hernan Vanoli", "public_metrics": {"followers_count": 47147, "following_count": 661, "tweet_count": 995, "listed_count": 411}, "username": "Volquetere", "id": "304577661"}, {"verified": false, "name": "#Bolsonaroacabou \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 958, "tweet_count": 86960, "listed_count": 1}, "username": "AnaPaul38751578", "id": "1116117474901147653"}, {"location": "\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "TRB Vitor :)", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 473, "tweet_count": 71534, "listed_count": 10}, "username": "FuckVitor_", "id": "3893827937"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc21 \ud835\udc05\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 311, "tweet_count": 14431, "listed_count": 0}, "username": "souasarahfs", "id": "950832736918540288"}, {"location": "BOOB HEAVEN", "verified": false, "name": "rafael adames", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1930, "tweet_count": 53887, "listed_count": 0}, "username": "boobpatchking", "id": "143876552"}, {"location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "name": "dave mata", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2912, "tweet_count": 13413, "listed_count": 2}, "username": "dave190177", "id": "197285159"}, {"verified": false, "name": "Imediata", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}, "username": "agimediata", "id": "136040782"}, {"location": "santiago", "verified": false, "name": "SugarReno_", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 885, "tweet_count": 32921, "listed_count": 3}, "username": "huachimingo_rbr", "id": "55680541"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos 13rasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 4996, "tweet_count": 36349, "listed_count": 3}, "username": "jcarlosrecife", "id": "41455681"}, {"location": "Corinthians, Brasil", "verified": false, "name": "Joao Neto", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1626, "tweet_count": 134288, "listed_count": 11}, "username": "AntiIdiota", "id": "335091977"}, {"verified": false, "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 328, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "username": "jeroblesg", "id": "1228661065"}, {"verified": false, "name": "gustvo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 79, "tweet_count": 3417, "listed_count": 0}, "username": "gustavogsp05", "id": "1006642307083522048"}, {"location": "Sup", "verified": false, "name": "Matheus \ud83e\udde3\ud83e\udde3\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 556, "tweet_count": 11543, "listed_count": 1}, "username": "matmachadoo", "id": "562487037"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / S.P.", "verified": false, "name": "Marco Aurelio Tisi\ud83c\uddef\ud83c\uddf4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 419, "tweet_count": 209560, "listed_count": 3}, "username": "MarcoTisi", "id": "139098796"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Ana Larraz", "public_metrics": {"followers_count": 8746, "following_count": 8080, "tweet_count": 145417, "listed_count": 112}, "username": "Analarrazgale", "id": "3347526491"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rafa hernan", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 213, "tweet_count": 3085, "listed_count": 2}, "username": "RADURANT93", "id": "1029347505203568642"}, {"verified": false, "name": "GOSHA!", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 850, "tweet_count": 13017, "listed_count": 1}, "username": "goshablunt", "id": "1130303942607462400"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 5925, "following_count": 875, "tweet_count": 91798, "listed_count": 16}, "username": "Anvezo", "id": "111424271"}, {"location": "Coatzacoalcos", "verified": false, "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 609, "tweet_count": 5985, "listed_count": 2}, "username": "_silvinocam", "id": "1045070630725521409"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "verified": false, "name": "Beatriz Correas Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 369, "tweet_count": 6141, "listed_count": 19}, "username": "bcorreas", "id": "1376579100"}, {"verified": true, "name": "Melisa Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 20418, "following_count": 1241, "tweet_count": 29530, "listed_count": 209}, "username": "MelisaRguezH", "id": "3166103591"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jojanjis", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 319, "tweet_count": 11378, "listed_count": 0}, "username": "jojanjis", "id": "977003985658957824"}, {"verified": false, "name": "Carlos Cevallos", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1319, "tweet_count": 42846, "listed_count": 6}, "username": "drcarloscm", "id": "290384744"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Miaumiaumichi", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 325, "tweet_count": 10765, "listed_count": 1}, "username": "lamichifus", "id": "774929999027695616"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Juan Manuel Pardal", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 289, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}, "username": "jmpardal", "id": "52807539"}, {"verified": false, "name": "Catatayo", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 676, "tweet_count": 38924, "listed_count": 1}, "username": "catatayo", "id": "1088875102241021952"}, {"location": "Blanes - Platja d'Aro", "verified": false, "name": "Carlos Salgado, pap\u00e1 de Caro", "public_metrics": {"followers_count": 7272, "following_count": 591, "tweet_count": 10851, "listed_count": 30}, "username": "papadecaro", "id": "43288148"}, {"location": "Suecia Estocolmo.", "verified": false, "name": "elio portocarrero", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 271, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "username": "elioportocarre9", "id": "238361914"}, {"location": "B.A / Lyon", "verified": false, "name": "Mika Do B.A", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 328, "tweet_count": 15815, "listed_count": 0}, "username": "mikasjojo02", "id": "1135347843806433280"}, {"location": "Montijo, Portugal", "verified": false, "name": "David \ud83d\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 161, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "username": "IskateNstuff", "id": "926317269570990080"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Adenilze", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 63, "tweet_count": 16600, "listed_count": 0}, "username": "Adenilze2", "id": "923682529906868224"}, {"location": "Japan", "verified": false, "name": "PORTALMIE", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 4345, "tweet_count": 109587, "listed_count": 16}, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}, {"verified": false, "name": "CristinaGZerolo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 138, "tweet_count": 1249, "listed_count": 0}, "username": "CGZerolo", "id": "1103984927954137088"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Alejandro Beltri Baudet", "public_metrics": {"followers_count": 35724, "following_count": 20393, "tweet_count": 91722, "listed_count": 182}, "username": "luisbeltri", "id": "59885627"}, {"verified": false, "name": "maran", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243797, "listed_count": 30}, "username": "manalvgah", "id": "3012602445"}, {"location": "Sevilla ", "verified": false, "name": "Aspose", "public_metrics": {"followers_count": 48933, "following_count": 45445, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Ovni Press", "public_metrics": {"followers_count": 10015, "following_count": 211, "tweet_count": 4856, "listed_count": 64}, "username": "Ovnipressedit", "id": "211752107"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Emanuel11", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 194, "tweet_count": 1623, "listed_count": 1}, "username": "emanuel11", "id": "12882382"}, {"verified": false, "name": "Por un mundo mejor", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}, "username": "Lindalclclc", "id": "3359702860"}, {"verified": false, "name": "Manuel Calderon", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 19, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "manuelc97098625", "id": "789467687554396161"}, {"verified": false, "name": "Presentador Rub\u00e9n S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 147, "tweet_count": 61, "listed_count": 22}, "username": "PresentadorRS", "id": "1092916635197947910"}, {"location": "Sant Antoni, Barcelona", "verified": false, "name": "Jordi Molinari Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 998, "tweet_count": 7183, "listed_count": 7}, "username": "Jordi_Montblanc", "id": "128372996"}, {"location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 2582, "tweet_count": 78011, "listed_count": 5}, "username": "koganight", "id": "998533608"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "(((Flavio R. Sives))) \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 2473, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "username": "FSives", "id": "1003344833509982211"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "Por las y los trabajadores y por Seguridad Social.", "public_metrics": {"followers_count": 5703, "following_count": 6132, "tweet_count": 76883, "listed_count": 3}, "username": "CarvalloFdo", "id": "1152673472323211269"}, {"location": "goiania", "verified": false, "name": "vitor paulo oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1764, "tweet_count": 37894, "listed_count": 1}, "username": "vitorpaulooliv", "id": "484793544"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Salom\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 3006, "tweet_count": 6114, "listed_count": 45}, "username": "ivan_s_f", "id": "469620279"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "name": "Adolfo Beck-Beckrtv.com", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 5002, "tweet_count": 249619, "listed_count": 39}, "username": "ElGranDebate", "id": "112921297"}, {"verified": true, "name": "ABC Sociedad", "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 267, "tweet_count": 45630, "listed_count": 116}, "username": "abc_sociedad", "id": "550302984"}, {"verified": false, "name": "Ana Mar\u00eda Araya D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 449, "tweet_count": 60827, "listed_count": 1}, "username": "AnitaAralla", "id": "609566111"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f4nica \ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 805, "tweet_count": 41776, "listed_count": 1}, "username": "__http19", "id": "773191412363976704"}, {"verified": false, "name": "Apokalipsis", "public_metrics": {"followers_count": 11140, "following_count": 7334, "tweet_count": 21297, "listed_count": 29}, "username": "ZombisRapidos", "id": "2763177514"}, {"verified": false, "name": "MagdAlena Dahm O", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 308, "tweet_count": 15346, "listed_count": 1}, "username": "magdadahm1951", "id": "3875378056"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "verified": false, "name": "pitbullflauta", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 387, "tweet_count": 3719, "listed_count": 0}, "username": "FranYusteBroto", "id": "908732502017265669"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo Bernardos", "public_metrics": {"followers_count": 64060, "following_count": 573, "tweet_count": 24060, "listed_count": 532}, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}, {"location": "bts", "verified": false, "name": "Evel\u09e8", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 301, "tweet_count": 10178, "listed_count": 0}, "username": "bitcheser", "id": "907368643796795392"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "gab", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 193, "tweet_count": 8522, "listed_count": 1}, "username": "gabsvenera", "id": "3237471371"}, {"location": "Paracatu, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Paracatu.Net", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 26, "tweet_count": 6509, "listed_count": 1}, "username": "paracatunet", "id": "179990983"}, {"verified": false, "name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5002, "tweet_count": 123927, "listed_count": 14}, "username": "Esparappkausas", "id": "316946162"}, {"verified": false, "name": "Sady Lev\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 573, "tweet_count": 12013, "listed_count": 0}, "username": "sadylev", "id": "1084248775"}, {"location": "Antofagasta", "verified": false, "name": "Cristian Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1983, "tweet_count": 19855, "listed_count": 0}, "username": "cramirez59oct", "id": "3119196573"}, {"verified": false, "name": "Mar SGS", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 533, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "username": "mpsique2", "id": "1449736502"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33562, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Luca Passani", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 546, "tweet_count": 29879, "listed_count": 0}, "username": "luca_passani", "id": "164324076"}, {"verified": false, "name": "jacopo giliberto", "public_metrics": {"followers_count": 12573, "following_count": 2033, "tweet_count": 293721, "listed_count": 352}, "username": "jacopogiliberto", "id": "282643059"}, {"verified": false, "name": "maria lopez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 440, "tweet_count": 65350, "listed_count": 1}, "username": "Marcelanic2016", "id": "988547581868498944"}, {"location": "Parnamirim, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 530, "tweet_count": 11897, "listed_count": 0}, "username": "rafaelmedeirs2", "id": "1060558981163298818"}, {"verified": false, "name": "Mikel Jan\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 46615, "following_count": 2126, "tweet_count": 15054, "listed_count": 549}, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"location": "Desubicado por naturaleza", "verified": false, "name": "Danny S\u00e5ngo \ud83c\udfaa", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1715, "tweet_count": 30787, "listed_count": 3}, "username": "Danidramon_97", "id": "633238168"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Aldo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1238, "tweet_count": 87474, "listed_count": 26}, "username": "santosaldo", "id": "27757874"}, {"location": "politicamente incorrecto", "verified": false, "name": "RONY", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3159, "tweet_count": 114144, "listed_count": 16}, "username": "pajarongutierre", "id": "553988339"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "@Heidyd", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 488, "tweet_count": 19669, "listed_count": 0}, "username": "Heidy_Dian", "id": "2424965658"}, {"verified": false, "name": "cesar paz de la vega", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 590, "tweet_count": 6031, "listed_count": 0}, "username": "cesarpazdelaveg", "id": "1041289470"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Eloy Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1746, "tweet_count": 506, "listed_count": 8}, "username": "EloyFerGon", "id": "814043334972936192"}, {"verified": false, "name": "A partir de hoy", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 121, "tweet_count": 6376, "listed_count": 11}, "username": "apartirdehoyTVE", "id": "1147070085602979840"}, {"location": "Feroe islands ", "verified": false, "name": "Vikingo K \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 7331, "following_count": 5816, "tweet_count": 135065, "listed_count": 1}, "username": "VikingoKarl", "id": "789700069398286336"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "OI en Granada", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 280, "tweet_count": 13945, "listed_count": 33}, "username": "OIenGranada", "id": "418701352"}, {"location": "Granada", "verified": false, "name": "Granada Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 36956, "following_count": 516, "tweet_count": 70855, "listed_count": 457}, "username": "granadahoy", "id": "10653662"}, {"verified": false, "name": "ak", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 2229, "tweet_count": 14941, "listed_count": 0}, "username": "limnscamrenfc", "id": "939271630378987521"}, {"location": "\ud83d\udccdAngra dos Reis/Rj", "verified": false, "name": "naju", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 330, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}, "username": "jujubins_ju", "id": "3579080541"}, {"location": "Heaven", "verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 67, "tweet_count": 22444, "listed_count": 3}, "username": "CarrierPigexn", "id": "1497203162"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "name": "El Matogroso", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 939, "tweet_count": 104185, "listed_count": 0}, "username": "Elmatogroso", "id": "220843788"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Elena Maco Bus", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 137, "tweet_count": 19955, "listed_count": 0}, "username": "MaraElenaMacoB1", "id": "806322504541343744"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Cristhian Mogollon Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 438, "tweet_count": 82263, "listed_count": 2}, "username": "cmegeoecu", "id": "711043070549217280"}, {"location": "Sur De Colombia", "verified": false, "name": "Arnaldo gelvez", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 589, "tweet_count": 15519, "listed_count": 0}, "username": "gjairo345", "id": "1080979424948957184"}, {"location": "alessandria", "verified": false, "name": "davide bocca", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 9, "tweet_count": 18089, "listed_count": 0}, "username": "DavideBocca", "id": "457905950"}, {"location": "Liverpool, England", "verified": false, "name": "Giuliana", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 54, "tweet_count": 6227, "listed_count": 2}, "username": "juliennelapin", "id": "43335244"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Sara", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 541, "tweet_count": 16378, "listed_count": 2}, "username": "sara_gerardina", "id": "1116054059444789248"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "verified": false, "name": "CarlosParraTepedino", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 4998, "tweet_count": 188122, "listed_count": 22}, "username": "cfparratepedino", "id": "67714990"}, {"verified": false, "name": "Gladcs", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 280, "tweet_count": 42912, "listed_count": 0}, "username": "Freeforlife10", "id": "1121070187502034946"}, {"verified": false, "name": "Arturo Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 224, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}, "username": "ArturoHernando", "id": "137413218"}, {"location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude68\ud835\ude56 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude43\ud835\ude6a\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude6e \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 788, "tweet_count": 38513, "listed_count": 21}, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}, {"location": "Paty do Alferes", "verified": false, "name": "2n \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 534, "tweet_count": 10275, "listed_count": 0}, "username": "2nLima_", "id": "1162866844413431808"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "I' Am Pedro Sousa\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2392, "tweet_count": 6868, "listed_count": 1}, "username": "Mbappedroo", "id": "1137568657851256832"}, {"location": "ferrara", "verified": false, "name": "claudia boccafogli", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 102, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "username": "74_clod", "id": "474938141"}, {"location": "Perth, Ontario", "verified": false, "name": "Graach Ahim", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1264, "tweet_count": 17418, "listed_count": 0}, "username": "AhimGraach", "id": "983440944027627521"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "murilotoV", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1441, "tweet_count": 26146, "listed_count": 1}, "username": "murilotov", "id": "2349169639"}, {"verified": false, "name": "alejandro cabeza aco", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 105455, "listed_count": 10}, "username": "alejandrocabez4", "id": "404763532"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc44\ud83d\udc44\ud83d\udc44", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 107, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "username": "Niii39", "id": "1094129523753472000"}, {"location": "Canarias, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Kika Fumero", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 2407, "tweet_count": 8615, "listed_count": 46}, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nuria Coronado", "public_metrics": {"followers_count": 25135, "following_count": 2147, "tweet_count": 123684, "listed_count": 503}, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Julio Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 198, "tweet_count": 1653, "listed_count": 2}, "username": "dr_japs", "id": "1075088173804544002"}, {"verified": false, "name": "alfonso cordido", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 4045, "tweet_count": 35161, "listed_count": 2}, "username": "alfonsocordido", "id": "71331133"}, {"verified": false, "name": "Paulo Sa Elias", "public_metrics": {"followers_count": 28764, "following_count": 20286, "tweet_count": 213173, "listed_count": 353}, "username": "paulosaelias", "id": "20275809"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "verified": false, "name": "Gui Panda", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 198, "tweet_count": 12233, "listed_count": 5}, "username": "CanalDoPanda", "id": "2421008870"}, {"location": "Brazil ", "verified": false, "name": "Tired Girl", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 792, "tweet_count": 1882, "listed_count": 2}, "username": "eraumavezdoors", "id": "37603678"}, {"verified": false, "name": "Tomas Carbonell", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 996, "tweet_count": 93223, "listed_count": 3}, "username": "tocar2010", "id": "590403496"}, {"verified": false, "name": "NNGG La Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 604, "tweet_count": 6709, "listed_count": 14}, "username": "NNGGLaLaguna", "id": "1433293272"}, {"location": "San Crist\u00f3bal de La Laguna", "verified": true, "name": "Antonio Alarc\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 3743, "following_count": 1849, "tweet_count": 10768, "listed_count": 95}, "username": "aalarcoblog", "id": "148703476"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "PabloQuiroz", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 453, "tweet_count": 44778, "listed_count": 4}, "username": "Pquirozt", "id": "733360984241364994"}, {"verified": false, "name": "Antonio Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2208, "tweet_count": 160501, "listed_count": 0}, "username": "dz_chavez", "id": "902581261"}, {"location": "Slovak Republic", "verified": false, "name": "Regular John", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 942, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "username": "SpikeSiegel", "id": "1629842209"}, {"location": "Portugal", "verified": true, "name": "Observador", "public_metrics": {"followers_count": 293486, "following_count": 36, "tweet_count": 352748, "listed_count": 1273}, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}, {"location": "Bragan\u00e7a, Portugal", "verified": false, "name": "Born.to.be.wild", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 380, "tweet_count": 11795, "listed_count": 1}, "username": "MMarquesdaSilva", "id": "3081089522"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "Luis Ferreira_47", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1508, "tweet_count": 38960, "listed_count": 4}, "username": "luisferreira_47", "id": "1099752405846102018"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Elisa Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1602, "tweet_count": 93129, "listed_count": 11}, "username": "Melisa_cuncumen", "id": "274507310"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "GALGXB", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 308, "tweet_count": 6142, "listed_count": 0}, "username": "galgabx", "id": "1128965802542149633"}, {"verified": false, "name": "z\u00f6e targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 413, "tweet_count": 29345, "listed_count": 0}, "username": "almostawitch", "id": "1010700328344477697"}, {"location": "CCS 10\u00ba 30' N 66\u00ba 55' W", "verified": false, "name": "Rafael Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2152, "tweet_count": 110872, "listed_count": 101}, "username": "rgvrgv1", "id": "2369551148"}, {"verified": false, "name": "luiza #T1WIN", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4232, "tweet_count": 251645, "listed_count": 49}, "username": "orbitltm", "id": "2265784775"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "diogu", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 228, "tweet_count": 46904, "listed_count": 0}, "username": "djiogu", "id": "1631318246"}, {"verified": false, "name": "Debbie Preminger", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1215, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "username": "DebbiePreminger", "id": "2191080614"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "24 Horas", "public_metrics": {"followers_count": 4170393, "following_count": 627, "tweet_count": 870789, "listed_count": 8044}, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"location": "Perth, Australia", "verified": false, "name": "RTRFM 92.1", "public_metrics": {"followers_count": 9746, "following_count": 1662, "tweet_count": 20998, "listed_count": 176}, "username": "RTRFM", "id": "41077847"}, {"verified": false, "name": "holasoyunhada\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 222, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "username": "NyuCarolina", "id": "1109150516104384513"}, {"location": "021 / JPA / RJ ", "verified": false, "name": "Bankai !", "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 3293, "tweet_count": 17687, "listed_count": 0}, "username": "JosueRm15561388", "id": "949812151467769856"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Marcel Vidal vota 13 \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 729, "tweet_count": 59372, "listed_count": 0}, "username": "MarcelViesser", "id": "213059599"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Huan Ho-Tse", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 286, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "username": "huanhoxxx", "id": "2473018390"}, {"verified": false, "name": "margara 38%...", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 727, "tweet_count": 75659, "listed_count": 0}, "username": "marisolbella01", "id": "175282285"}, {"location": "Chilenon", "verified": false, "name": "Jerusha Abbot", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 0, "tweet_count": 27450, "listed_count": 2}, "username": "LaCaradeMoco", "id": "78528323"}, {"verified": false, "name": "\ub9c8\ub974\uc140\ub85c", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 776, "tweet_count": 13444, "listed_count": 0}, "username": "mvstheworld", "id": "159894784"}, {"location": "San Francisco, CA", "verified": false, "name": "LEONARDO", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 5007, "tweet_count": 368016, "listed_count": 29}, "username": "LEONO792004", "id": "140085570"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "name": "La Otra Cara", "public_metrics": {"followers_count": 13435, "following_count": 901, "tweet_count": 70942, "listed_count": 45}, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Pedro J Barquero", "public_metrics": {"followers_count": 70564, "following_count": 78, "tweet_count": 3625, "listed_count": 79}, "username": "pjbarquero", "id": "4686399500"}, {"location": "sei l\u00e1 onde t\u00f4 ", "verified": false, "name": "mariduh \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 693, "tweet_count": 16392, "listed_count": 1}, "username": "duda_tow", "id": "3390505421"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Giulinha", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 349, "tweet_count": 25081, "listed_count": 0}, "username": "giulinha_crf", "id": "752201256018542597"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Patricio Achurra\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 21605, "following_count": 2314, "tweet_count": 51745, "listed_count": 17}, "username": "PATRICIOACHURRA", "id": "352854552"}, {"verified": false, "name": "Ale del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1702, "tweet_count": 18236, "listed_count": 0}, "username": "alejandraandr38", "id": "420778078"}, {"location": "Jaboatown", "verified": false, "name": "ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 471, "tweet_count": 34254, "listed_count": 2}, "username": "patriciasuenne", "id": "30749804"}, {"verified": false, "name": "rob", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 4476, "tweet_count": 166063, "listed_count": 9}, "username": "roberta_robbie_", "id": "849208044"}, {"location": "joinville, brasil", "verified": false, "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}, "username": "someIoneIyghost", "id": "2981760833"}, {"location": "Soviet Republic of Peronist\u00e1n", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 156, "tweet_count": 66258, "listed_count": 1}, "username": "citizenstrawman", "id": "976603201"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Cu\u00e9llar", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1985, "tweet_count": 43851, "listed_count": 5}, "username": "Angerar", "id": "74562587"}, {"location": "Colchane, Chile", "verified": false, "name": "El Drone \ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 19053, "following_count": 0, "tweet_count": 61350, "listed_count": 11}, "username": "eldrone3", "id": "1107340323318059010"}, {"location": "Queens, NY", "verified": false, "name": "Moises\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 103, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}, "username": "Moisestoribio", "id": "106122531"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "iSenaCode", "public_metrics": {"followers_count": 47669, "following_count": 103, "tweet_count": 19285, "listed_count": 713}, "username": "iSenaCode", "id": "2250235130"}, {"verified": false, "name": "G1 S\u00e3o Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 9054, "following_count": 1, "tweet_count": 28812, "listed_count": 40}, "username": "g1saocarlos", "id": "481211371"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "I\u00f1aki Oyarzun", "public_metrics": {"followers_count": 6210, "following_count": 1303, "tweet_count": 108118, "listed_count": 176}, "username": "InakiO", "id": "14743983"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Ay\u00fcn #AprueboPlebiscitoDeSalida", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 583, "tweet_count": 30104, "listed_count": 0}, "username": "AyunLafken", "id": "724990266"}, {"location": "Feita de amor e mat\u00e9ria ", "verified": false, "name": "Haly \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 751, "tweet_count": 38288, "listed_count": 1}, "username": "Surviv0rr", "id": "3034772954"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Tiago Bassan", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1122, "tweet_count": 20995, "listed_count": 0}, "username": "foradoexilio", "id": "1034261880867627008"}, {"location": "Las Palmas, Islas Canarias", "verified": false, "name": "Luisa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 185, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}, "username": "LuisaMa72309736", "id": "923965867095986176"}, {"location": "#Canarias / #Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tiempo de Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 24797, "following_count": 543, "tweet_count": 170896, "listed_count": 308}, "username": "TiempoDCanarias", "id": "2974685709"}, {"location": "Seg\u00f3via, Espanha", "verified": false, "name": "VIERNES NEGROS", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 352, "tweet_count": 24026, "listed_count": 10}, "username": "ViernesNegrosSe", "id": "728645575558758403"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "#Refer\u00e9ndumYa", "public_metrics": {"followers_count": 26405, "following_count": 25716, "tweet_count": 251284, "listed_count": 135}, "username": "EmiliadeCarinho", "id": "365989665"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Estallido Tuitero", "public_metrics": {"followers_count": 13586, "following_count": 11338, "tweet_count": 121786, "listed_count": 20}, "username": "EstallidoTw", "id": "252637834"}, {"location": "las condes ", "verified": false, "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 442, "tweet_count": 41381, "listed_count": 0}, "username": "Franciscoveas5", "id": "926528717702291456"}, {"location": "Curacav\u00ed, Chile", "verified": false, "name": "\u24e7\u24d8\u24dc\u24d4\u24db\u24d0\u24d3\u24d4\u24db\u24d2\u24d0\u24dc\u24df\u24de", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2343, "tweet_count": 33062, "listed_count": 1}, "username": "xduque", "id": "54046991"}, {"verified": false, "name": "Ruben Dario", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4118, "tweet_count": 392955, "listed_count": 59}, "username": "RubenDatito", "id": "2363848151"}, {"location": "Campana, Argentina", "verified": false, "name": "Mario T. \ud83d\uddfd\ud83e\udd85\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 4262, "tweet_count": 11935, "listed_count": 34}, "username": "matrixway", "id": "14416393"}, {"verified": false, "name": "janis joplin", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 180, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}, "username": "cococonacento", "id": "1038528311331307526"}, {"verified": false, "name": "George", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 608, "tweet_count": 51317, "listed_count": 3}, "username": "Georgemokiyaza", "id": "1407556381"}, {"verified": false, "name": "Liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "username": "_liberales", "id": "739842166537760768"}, {"location": "Santa Marta", "verified": false, "name": "Zoila Vives", "public_metrics": {"followers_count": 10700, "following_count": 8245, "tweet_count": 282571, "listed_count": 34}, "username": "VivesZoila", "id": "2418146478"}, {"verified": false, "name": "Josegale", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 5001, "tweet_count": 46848, "listed_count": 2}, "username": "Josegale10", "id": "1075491347010936833"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655886, "listed_count": 24}, "username": "kmendozahumada", "id": "39867550"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 10, "tweet_count": 114286, "listed_count": 40}, "username": "CorriereCitta", "id": "128860907"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc32\u2077 THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 937, "tweet_count": 53154, "listed_count": 6}, "username": "taeujinx", "id": "1097853284705075200"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcaf\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 101, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "username": "WingedHime", "id": "830114425034174465"}, {"verified": false, "name": "\u2500 \ud835\udc80\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 121, "tweet_count": 976, "listed_count": 1}, "username": "Dark_Aura_", "id": "1177919042323206150"}, {"location": "Lorca, Regi\u00f3n de Murcia", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8J L ROMERA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3483, "tweet_count": 74727, "listed_count": 6}, "username": "joseluisromera", "id": "395173702"}, {"location": "Pa'y\u00e1 pa' buscar un prunus...", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s F. Terrados\ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2721\u271d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 5620, "tweet_count": 161460, "listed_count": 47}, "username": "TomasFTerrados", "id": "385907481"}, {"location": "angra dos reis 40\u2070 ", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd6f\ud835\udd93\ud835\udd86 13.", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 740, "tweet_count": 21787, "listed_count": 1}, "username": "aintandreas", "id": "1539180474"}, {"verified": false, "name": "VENCEREMOS Y SERA HERMOSO. ORGULLO DEL 38%:.", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 953, "tweet_count": 120522, "listed_count": 0}, "username": "OrellanaNJO", "id": "998425062393950208"}, {"location": "vi\u00f1a del mar", "verified": false, "name": "Luchin Retamal", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1026, "tweet_count": 102117, "listed_count": 0}, "username": "luxin_retamal", "id": "148986440"}, {"verified": false, "name": "CCCB Audiovisual", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 417, "tweet_count": 7331, "listed_count": 70}, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}, {"verified": false, "name": "Stella\ud83c\udf1f\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 1913, "tweet_count": 73782, "listed_count": 30}, "username": "cookie40916", "id": "475930507"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "Bren", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 432, "tweet_count": 104050, "listed_count": 14}, "username": "Nanuchazz", "id": "189680778"}, {"location": "Kame House", "verified": false, "name": "Franco Baquero", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 918, "tweet_count": 38608, "listed_count": 15}, "username": "francobaquero_", "id": "1542245586"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Mauricius", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 4349, "tweet_count": 241426, "listed_count": 141}, "username": "rosati22", "id": "1908575102"}, {"verified": false, "name": "kevin", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 559, "tweet_count": 14097, "listed_count": 0}, "username": "masmankevin4", "id": "4906489331"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "celeste", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 142, "tweet_count": 71810, "listed_count": 2}, "username": "celepavez_", "id": "2491725271"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio PAVArini", "public_metrics": {"followers_count": 350714, "following_count": 7414, "tweet_count": 156981, "listed_count": 1358}, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "name": "Adriano Castro", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 4387, "tweet_count": 5500, "listed_count": 2}, "username": "PrAdrianoCastro", "id": "56142994"}, {"location": "Nunoa", "verified": false, "name": "Miguel Angel Arce", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1278, "tweet_count": 53072, "listed_count": 12}, "username": "maarce59", "id": "277115713"}, {"location": "Olivares 1229, Santiago, CL", "verified": true, "name": "Seremi de Salud RM", "public_metrics": {"followers_count": 62697, "following_count": 2511, "tweet_count": 38277, "listed_count": 119}, "username": "SeremiSaludRM", "id": "1691317550"}, {"location": "Korriban", "verified": false, "name": "Valar Ring", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 605, "tweet_count": 236276, "listed_count": 53}, "username": "KetaValar", "id": "259713189"}, {"verified": false, "name": "El Canal Random", "public_metrics": {"followers_count": 12048, "following_count": 442, "tweet_count": 31141, "listed_count": 38}, "username": "elcanalrandom", "id": "2229630614"}, {"location": "Busalletta (GE) Italy", "verified": false, "name": "BusallettaInfo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}, {"location": "Bargone di Casarza Lig, Italia", "verified": false, "name": "OssMeteoGeoRaffaelli dal 1883", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 4996, "tweet_count": 425108, "listed_count": 222}, "username": "Ossmeteobargone", "id": "185722558"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "vickymurayiba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 873, "tweet_count": 9735, "listed_count": 5}, "username": "vicky_vickymi", "id": "172559155"}, {"verified": false, "name": "Mona", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 587, "tweet_count": 30299, "listed_count": 1}, "username": "viejachica2017", "id": "834840398858158080"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "verified": false, "name": "Jeanne Marie G. G.", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 820, "tweet_count": 5454, "listed_count": 3}, "username": "JeanneMarieGG", "id": "905037474560442369"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Affaritaliani.it Cronaca di Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 3169, "tweet_count": 21318, "listed_count": 47}, "username": "Scrittomisto", "id": "433948126"}, {"location": "Guayas, Ecuador", "verified": false, "name": "A\u00f1os Dorados", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4838, "tweet_count": 34427, "listed_count": 4}, "username": "fernandorozcom", "id": "863265602"}, {"location": "Bogota", "verified": false, "name": "Sandra Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 256983, "following_count": 193439, "tweet_count": 490115, "listed_count": 401}, "username": "sanluwal", "id": "1635629952"}, {"location": "Milano, Italy", "verified": true, "name": "Affaritaliani.it", "public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}, {"location": "\ucc2c\uc5f4 \u2661 ele/dele", "verified": false, "name": "toben mudou pra @chanyzard", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 423, "tweet_count": 61907, "listed_count": 7}, "username": "kyojinyeol", "id": "1705151714"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 37, "tweet_count": 24508, "listed_count": 0}, "username": "supercamilizer", "id": "723859902783954944"}, {"location": "Fortaleza", "verified": false, "name": "Cheiro Verde \ud83d\udd30\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1922, "tweet_count": 24273, "listed_count": 2}, "username": "batata9614", "id": "1017546541035393024"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}, {"location": "green gabbles", "verified": false, "name": "pedro vinicius \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 2572, "tweet_count": 25891, "listed_count": 1}, "username": "pvinidogo", "id": "879307253479870465"}, {"verified": false, "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 42, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "username": "Anaanjo26", "id": "406468803"}, {"verified": false, "name": "loli", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 545, "tweet_count": 117116, "listed_count": 0}, "username": "loliguty", "id": "919936993097928704"}, {"verified": false, "name": "Patakabra", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 99, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "username": "patakabra", "id": "313481897"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Michele Valente", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 2758, "tweet_count": 10949, "listed_count": 15}, "username": "mikyvalente82", "id": "259206260"}, {"verified": false, "name": "#BolsonaroReeleito2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 3323, "tweet_count": 213992, "listed_count": 0}, "username": "MauroAlvesZL", "id": "1105987156420583426"}, {"verified": false, "name": "Cleber Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 38275, "following_count": 28303, "tweet_count": 32201, "listed_count": 96}, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro J. T.", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1100, "tweet_count": 11075, "listed_count": 2}, "username": "ajtrvd", "id": "1979258365"}, {"verified": false, "name": "Carlo & Themis", "public_metrics": {"followers_count": 8266, "following_count": 2818, "tweet_count": 52566, "listed_count": 6}, "username": "charlie_cherpor", "id": "968876882484695042"}, {"location": "BRAZIL", "verified": false, "name": "FAXINA NO PODER", "public_metrics": {"followers_count": 75975, "following_count": 75681, "tweet_count": 757111, "listed_count": 162}, "username": "FAXINANOPODER_", "id": "403623277"}, {"verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 3860, "tweet_count": 25974, "listed_count": 1}, "username": "Camila86988971", "id": "973131198875791361"}, {"verified": false, "name": "Fernandopalominorios", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}, {"location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "verified": false, "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "username": "yantaros_machi", "id": "529535164"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc00", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 254, "tweet_count": 14575, "listed_count": 0}, "username": "tania_lourencoo", "id": "1034183521093513217"}, {"location": "Gaia", "verified": false, "name": "\ud835\ude93\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1047, "tweet_count": 25552, "listed_count": 0}, "username": "joana_sofia02", "id": "562881380"}, {"location": "Ourense", "verified": false, "name": "Javier Montes", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 4579, "tweet_count": 305331, "listed_count": 53}, "username": "jMontesEscritor", "id": "2626556879"}, {"location": "esfj | artist ?", "verified": false, "name": "erica 13 \u262d jesse pinkman lovebot", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 498, "tweet_count": 10196, "listed_count": 0}, "username": "moonydxst", "id": "1092535344388587520"}, {"verified": false, "name": "Cesar Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}, "username": "CesarGo37235155", "id": "1157794466738180096"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "David Lorao", "public_metrics": {"followers_count": 14705, "following_count": 1252, "tweet_count": 111287, "listed_count": 106}, "username": "goonielor", "id": "380945404"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "DeluxFile", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 4, "tweet_count": 17924, "listed_count": 0}, "username": "mytreands", "id": "1135282117531906048"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marcor\u00e9lio Soares", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1838, "tweet_count": 20716, "listed_count": 7}, "username": "marcoreliosoare", "id": "104962164"}, {"verified": false, "name": "M. Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 275, "tweet_count": 55112, "listed_count": 0}, "username": "rozas_b", "id": "1021478394"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Avre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1126, "tweet_count": 14014, "listed_count": 5}, "username": "aurencar", "id": "299296971"}, {"location": "Aqu\u00ed", "verified": false, "name": "Estraven", "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 102, "tweet_count": 37870, "listed_count": 50}, "username": "DeremHEstraven", "id": "796322791905697793"}, {"verified": false, "name": "carlosmarin3321@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 289, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "username": "carlosmarin3324", "id": "1161045904507453440"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "verified": false, "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 632, "tweet_count": 39384, "listed_count": 0}, "username": "eduardam108", "id": "2742206505"}, {"location": "Moncalvo, Piemonte", "verified": false, "name": "Maria Rita Mottola", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 425, "tweet_count": 33849, "listed_count": 3}, "username": "MariaRi08686646", "id": "975859992040525826"}, {"location": "Rome, Italy", "verified": false, "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}, {"location": "Ursal", "verified": false, "name": "\ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1021, "tweet_count": 21192, "listed_count": 1}, "username": "criesnrain", "id": "796435687021023232"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 318, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}, "username": "lokade_losgatos", "id": "1129610110433726465"}, {"location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "abril", "public_metrics": {"followers_count": 90935, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}, {"location": "Uberaba, Minas Gerais", "verified": false, "name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 642, "tweet_count": 167369, "listed_count": 4}, "username": "pecanha_nilo", "id": "3402669173"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Silveirinha", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 203, "tweet_count": 4245, "listed_count": 4}, "username": "RSilveirinha", "id": "29476695"}, {"location": "Vila-real", "verified": false, "name": "BeatrizSerraRubert", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1752, "tweet_count": 54999, "listed_count": 6}, "username": "BeaSerraR", "id": "964818750"}, {"location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Marta Gonz\u00e1lez V\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 8839, "following_count": 1555, "tweet_count": 6218, "listed_count": 149}, "username": "MartaGlezVzqz", "id": "3436686957"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "verified": false, "name": "corno patrulha", "public_metrics": {"followers_count": 14585, "following_count": 3, "tweet_count": 1491112, "listed_count": 14}, "username": "robot_corno", "id": "925478999408762882"}, {"verified": false, "name": "mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}, "username": "bennieandthenix", "id": "1083305848640888833"}, {"location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "name": "Brisa Ardohain", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1031, "tweet_count": 26280, "listed_count": 0}, "username": "Ardohainbrisaa_", "id": "1009521559726379013"}, {"verified": false, "name": "indireita sp", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1119, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "username": "IndireitaSp", "id": "1109762417804881920"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Maria Am\u00e9lia Vieira Souto \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1044, "tweet_count": 14283, "listed_count": 0}, "username": "amelia_souto", "id": "1101190798350143489"}, {"location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "AzCap", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1870, "tweet_count": 30097, "listed_count": 2}, "username": "AzCaP7", "id": "47787986"}, {"verified": false, "name": "Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106582, "listed_count": 43}, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}, {"verified": false, "name": "ILARIA M  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 2574, "tweet_count": 544190, "listed_count": 211}, "username": "IMoresi", "id": "1193780617"}, {"location": "Miraflores, Lima", "verified": false, "name": "Marco A. Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "username": "MarcunuX", "id": "1040946449310212096"}, {"verified": false, "name": "Luisjochamowitz", "public_metrics": {"followers_count": 5833, "following_count": 601, "tweet_count": 1065, "listed_count": 21}, "username": "luisjochamowitz", "id": "1082299804473016320"}, {"verified": false, "name": "Cs Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 774, "tweet_count": 20042, "listed_count": 35}, "username": "CsGranCanaria", "id": "2976731081"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Encarnaci\u00f3n Coco", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1902, "tweet_count": 216939, "listed_count": 99}, "username": "EncarnacionCoco", "id": "2886042778"}, {"location": "Mag\u00e9/D.Caxias/R.Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Carlos HS Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 484, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}, "username": "CarlosHSMiranda", "id": "1532230850"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Jornal O Dia", "public_metrics": {"followers_count": 888857, "following_count": 108, "tweet_count": 245379, "listed_count": 2423}, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"verified": false, "name": "Carmen D.", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2851, "tweet_count": 119908, "listed_count": 8}, "username": "muevelaire", "id": "867067910"}, {"location": "Concepcion Chile", "verified": false, "name": "Dortiz", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 5000, "tweet_count": 60374, "listed_count": 4}, "username": "dortizventa", "id": "385694956"}, {"location": "SEVILLA FC ", "verified": false, "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 730, "tweet_count": 19140, "listed_count": 9}, "username": "josemacazalla", "id": "209316306"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00darsula \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 667, "tweet_count": 37707, "listed_count": 5}, "username": "LunaUrlure", "id": "1025984628388233216"}, {"location": "Manchester, England", "verified": false, "name": "alexshockmusic_blog", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1013, "tweet_count": 6565, "listed_count": 5}, "username": "alexshockmusic", "id": "1138201814011187200"}, {"location": "ela/dela; she/her", "verified": false, "name": "brubs \ud83d\udc7b\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 110, "tweet_count": 18026, "listed_count": 0}, "username": "brnzbb", "id": "1031866860294287360"}, {"location": "amber follows ", "verified": false, "name": "lari adomaitis", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}, "username": "a_mberheard", "id": "4299951629"}, {"location": "Latina, Lazio", "verified": false, "name": "News-24.it", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 762, "tweet_count": 34667, "listed_count": 39}, "username": "News_24it", "id": "715516808812429312"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Victor Zunini", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 815, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "username": "VictorZuniniV", "id": "3001672774"}, {"verified": false, "name": "Morgana Vargas Llosa", "public_metrics": {"followers_count": 37658, "following_count": 950, "tweet_count": 6263, "listed_count": 145}, "username": "morganavll", "id": "46064420"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "MargoOltreLaSiepe", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 829, "tweet_count": 48417, "listed_count": 12}, "username": "Margo_Channing", "id": "27209043"}, {"location": ".", "verified": false, "name": "Sottobosco", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 1980, "tweet_count": 78175, "listed_count": 12}, "username": "markorgull", "id": "2493898987"}, {"verified": false, "name": "Gorilla Magilla che balla di bella", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1096, "tweet_count": 32068, "listed_count": 0}, "username": "eiaculatio", "id": "1139132926564741120"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Hispanidad", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 3491, "tweet_count": 72433, "listed_count": 219}, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}, {"verified": false, "name": "HISTORIA DE LA IGLESIA", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 824, "tweet_count": 9350, "listed_count": 3}, "username": "cruizcascos", "id": "4906360396"}, {"location": "Napoli, Campania", "verified": false, "name": "patrizia palumbo", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 958, "tweet_count": 17385, "listed_count": 11}, "username": "PalumboPatrizia", "id": "1015929313"}, {"location": "Rome, Lazio", "verified": false, "name": "Ronin.live", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 52, "tweet_count": 46993, "listed_count": 114}, "username": "Ronin__live", "id": "30199607"}, {"location": "Alicante ", "verified": false, "name": "SOV-CGT Alacant", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 424, "tweet_count": 16945, "listed_count": 7}, "username": "SovCgtAlacant", "id": "3236345758"}, {"location": "Sin estado", "verified": false, "name": "CGT", "public_metrics": {"followers_count": 28951, "following_count": 2169, "tweet_count": 76055, "listed_count": 367}, "username": "CGT", "id": "303300399"}, {"verified": false, "name": "mirigi9", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 114, "tweet_count": 18179, "listed_count": 1}, "username": "mirigi31", "id": "214988723"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "324.cat", "public_metrics": {"followers_count": 797492, "following_count": 343, "tweet_count": 458590, "listed_count": 5617}, "username": "324cat", "id": "8330472"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n Arce Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "IvnArceGarca1", "id": "1170698794222137344"}, {"verified": false, "name": "AaaAAAaAaAAaa", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 206, "tweet_count": 2579, "listed_count": 1}, "username": "ossiabea", "id": "1034390909650128896"}, {"location": "Ingenio, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cs Ingenio", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 34, "tweet_count": 1368, "listed_count": 2}, "username": "CsIngenio", "id": "1015182231269240832"}, {"verified": false, "name": "Choco Multiverse", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 177, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}, "username": "ChocoMultiverse", "id": "1168850652623200257"}, {"location": "Gandia, Spain", "verified": false, "name": "Noticias Marvel y DC - Julio", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2891, "tweet_count": 41112, "listed_count": 35}, "username": "SNTJulio", "id": "792152419"}, {"location": "Valladolid-Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Hugo del Val", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 663, "tweet_count": 47569, "listed_count": 7}, "username": "HuguitoDel", "id": "549387932"}, {"verified": false, "name": "Notizie.it", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit", "id": "281093385"}, {"location": "Freddy\u2019s Mercury Grave ", "verified": false, "name": "\u0250uu\u028e\u1d1a \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 260, "tweet_count": 91737, "listed_count": 0}, "username": "anacatarinanm", "id": "956174990696681472"}, {"location": "Huacho, Peru", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1781, "tweet_count": 18010, "listed_count": 1}, "username": "meza_sebastian", "id": "376537793"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mont\u00e1nchez Echevarria", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 982, "tweet_count": 7420, "listed_count": 8}, "username": "chemont90", "id": "174607752"}, {"verified": false, "name": "Vilma Ester Reyes Gallardo", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2247, "tweet_count": 96251, "listed_count": 17}, "username": "chuncharoja", "id": "369134602"}, {"verified": false, "name": "Deusa do submundo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 180, "tweet_count": 1080, "listed_count": 0}, "username": "persefoneerva", "id": "1101334469691224064"}, {"location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mazikeen \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 396, "tweet_count": 19812, "listed_count": 8}, "username": "_LenRock_", "id": "1398170460"}, {"location": "Cicely, Alaska", "verified": false, "name": "Sue", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 227, "tweet_count": 51012, "listed_count": 16}, "username": "exploralmas", "id": "2271502646"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Rotunda Warning", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}, "username": "rotundawarning", "id": "316468371"}, {"location": "Almada", "verified": false, "name": "V\u00e2nia Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1748, "tweet_count": 77425, "listed_count": 5}, "username": "generala", "id": "19470367"}, {"verified": false, "name": "Subversives Castell\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 545, "tweet_count": 3604, "listed_count": 16}, "username": "SubversivesCS", "id": "834509875824705536"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "GERA de VOX", "public_metrics": {"followers_count": 5858, "following_count": 4378, "tweet_count": 98397, "listed_count": 16}, "username": "gerard_snchez", "id": "1497900037"}, {"location": "chile concepcion", "verified": false, "name": "merce iturriAgA", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 2013, "tweet_count": 118965, "listed_count": 1}, "username": "merceitu", "id": "64092039"}, {"verified": false, "name": "Fattyqueen", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 204, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "username": "Fattyqueen3", "id": "1091042577724440576"}, {"location": "ROMA \u00e8 la citt\u00e0 che amo", "verified": false, "name": "ciro iuorno", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 4995, "tweet_count": 426789, "listed_count": 557}, "username": "medicojunghiano", "id": "389076701"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mont #RED\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 4195, "tweet_count": 373266, "listed_count": 53}, "username": "montllo", "id": "398246197"}, {"verified": false, "name": "Uly, ahora El Brasas", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 0, "tweet_count": 117298, "listed_count": 3}, "username": "UlyFormosso", "id": "1153412226759479296"}, {"location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MERCHE MALDONADO", "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "username": "MaldonadoMerche", "id": "128240925"}, {"location": "Peru lima", "verified": false, "name": "Jesus", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1438, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}, "username": "Jesus75788388", "id": "1107421953256841217"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Corina", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 282, "tweet_count": 21162, "listed_count": 4}, "username": "Copebrii", "id": "903705812178268161"}, {"location": "Palmas, Canary Islands", "verified": false, "name": "Jose Martel", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 408, "tweet_count": 17677, "listed_count": 3}, "username": "JoseMartelescr", "id": "969465532880707584"}, {"location": "Galiza", "verified": false, "name": "Vicente Arias", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 5001, "tweet_count": 80300, "listed_count": 22}, "username": "ariasvicente431", "id": "4694531323"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Emilio Dorati", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}, "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620"}, {"location": "\u71b1\u6d77/\u6e6f\u6cb3\u539f", "verified": false, "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 36, "tweet_count": 694462, "listed_count": 155}, "username": "ilobur_news", "id": "368220350"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 142, "tweet_count": 8344, "listed_count": 0}, "username": "RSuneku", "id": "1029822615920238592"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "M\u00e1s Madrid | Distrito Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 755, "tweet_count": 12838, "listed_count": 19}, "username": "salamanca_mas", "id": "1084462826499072001"}, {"verified": true, "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522664, "following_count": 1323, "tweet_count": 522692, "listed_count": 15770}, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"location": "Melide, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1419, "tweet_count": 11430, "listed_count": 1}, "username": "Danielbv87", "id": "842447700968783873"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 15489, "following_count": 16128, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Francesc \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 110, "tweet_count": 18767, "listed_count": 0}, "username": "francescescande", "id": "353759846"}, {"verified": false, "name": "tuitman2019", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 42, "tweet_count": 7132, "listed_count": 0}, "username": "tuitman2019", "id": "1154429766365261826"}, {"location": "Valencia/Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Joss \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4036, "following_count": 4154, "tweet_count": 187662, "listed_count": 40}, "username": "Overlord_JJJ", "id": "3328946523"}, {"location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "verified": false, "name": "Miquel \u00c0ngel", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "username": "malopezosa", "id": "468695724"}, {"location": "Lambar\u00e9 - Paraguay", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 355, "tweet_count": 13466, "listed_count": 2}, "username": "Ivanchoor", "id": "175560891"}, {"location": "Catalu\u00f1a - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Roberto Duran", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1997, "tweet_count": 43359, "listed_count": 1}, "username": "RobertoDoriajo", "id": "802548173726158850"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Antoni", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 12813, "tweet_count": 106966, "listed_count": 23}, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}, {"location": "BaixLlo \ud83d\udc8b", "verified": false, "name": "emotional cowboy", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 718, "tweet_count": 74021, "listed_count": 1}, "username": "kerstronomy", "id": "3438970265"}, {"verified": false, "name": "mallo?", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 179, "tweet_count": 11258, "listed_count": 0}, "username": "decamp_", "id": "956427717188218880"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Agencia Atlas", "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 335, "tweet_count": 91425, "listed_count": 129}, "username": "AgenciaAtlas", "id": "519591986"}, {"verified": false, "name": "Mimibella", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 32, "tweet_count": 3018, "listed_count": 0}, "username": "Mimibel78584790", "id": "1172185707089203200"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4612, "tweet_count": 166741, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"location": "San Fernando, C\u00e1diz, Spain", "verified": false, "name": "Antonio Orozco Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 9644, "following_count": 7327, "tweet_count": 181229, "listed_count": 195}, "username": "AOrozcoGuerrero", "id": "633748604"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Clavijo", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 5002, "tweet_count": 36369, "listed_count": 31}, "username": "Clavijo859", "id": "503076142"}, {"verified": false, "name": "Agustina.", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 985, "tweet_count": 54480, "listed_count": 3}, "username": "agusfve", "id": "1146600252"}, {"location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "verified": false, "name": "Unidas se puede / La Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1027, "tweet_count": 17544, "listed_count": 35}, "username": "Unidas_sepuede", "id": "2932769377"}, {"verified": false, "name": "Idaira Afonso\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1014, "tweet_count": 11789, "listed_count": 18}, "username": "idaira_afonso", "id": "3664280001"}, {"location": "Tokyo/Shizuoka ", "verified": false, "name": "\u30ab\u30d7\u30c1\u30fc\u30ce\u3050\u3093\u305d\u3046 Sgt. Cappuccino", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1611, "tweet_count": 88204, "listed_count": 52}, "username": "madame_gunsou", "id": "128721026"}, {"verified": false, "name": "cuca", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 669, "tweet_count": 84102, "listed_count": 10}, "username": "Cucagosende", "id": "424439577"}, {"location": "@luanlovatelli instagram \ud83d\udd38", "verified": false, "name": "lovatelli", "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 1151, "tweet_count": 166760, "listed_count": 22}, "username": "Realityshoow", "id": "234564287"}, {"location": "Moscow city", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 113, "tweet_count": 9215, "listed_count": 0}, "username": "pedricidio", "id": "1168179928950562817"}, {"verified": false, "name": "Nicola Palumbo", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 612, "tweet_count": 34091, "listed_count": 21}, "username": "nicolaPalumbo00", "id": "4630131561"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "Il Messaggero", "public_metrics": {"followers_count": 512967, "following_count": 185, "tweet_count": 322915, "listed_count": 2661}, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}, {"location": "Independence, Ks. eeuu", "verified": false, "name": "Avivamiento Radio", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 70, "tweet_count": 34608, "listed_count": 2}, "username": "r_avivamiento", "id": "803687773"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "E d s o \u0418", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 5001, "tweet_count": 65644, "listed_count": 9}, "username": "ElHijoDeNelly", "id": "330173212"}, {"verified": false, "name": "Jezabel", "public_metrics": {"followers_count": 9854, "following_count": 9443, "tweet_count": 101774, "listed_count": 104}, "username": "JezabelLosada", "id": "374843031"}, {"location": "Ibiza", "verified": false, "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4803, "tweet_count": 206224, "listed_count": 4}, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}, {"location": "Canc\u00fan, Quintana Roo; M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Cristianos en Canc\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 462, "tweet_count": 8163, "listed_count": 4}, "username": "CristianosCUN", "id": "2666950459"}, {"location": "Barcelona ( Espa\u00f1a )", "verified": false, "name": "Manuel Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 131, "tweet_count": 17498, "listed_count": 0}, "username": "Manolohellin1", "id": "1118454965880655872"}, {"location": "catalunya", "verified": false, "name": "Jordi Costa Domenech", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 45, "tweet_count": 4464, "listed_count": 1}, "username": "costajordi", "id": "345462547"}, {"verified": false, "name": "ABDT #StopCreuers #SETnet #DecreixementTur\u00edstic", "public_metrics": {"followers_count": 6194, "following_count": 1021, "tweet_count": 35780, "listed_count": 119}, "username": "AssBarrisDT", "id": "4504903095"}, {"location": "Sevilla-C\u00e1diz", "verified": false, "name": "Gabriel Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 247, "tweet_count": 22111, "listed_count": 68}, "username": "zorbete", "id": "105748705"}, {"location": "Espa\u00f1a, Spain", "verified": false, "name": "Juan G\u00e9rvas", "public_metrics": {"followers_count": 20946, "following_count": 235, "tweet_count": 81000, "listed_count": 450}, "username": "JuanGrvas", "id": "833942719"}, {"location": "Beverly Hills \ud83c\udfac", "verified": false, "name": "\u274c \ud83d\ude3c NANDO \ud83d\ude3c \u274c", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 314, "tweet_count": 697, "listed_count": 0}, "username": "Nandinhosiilva4", "id": "917566086463348736"}, {"location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Tiberio S. Gracco", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1683, "tweet_count": 74827, "listed_count": 9}, "username": "TribvnvsPlebis", "id": "877535285277597696"}, {"verified": false, "name": "Giorgio Spaziani Testa", "public_metrics": {"followers_count": 5964, "following_count": 1490, "tweet_count": 14093, "listed_count": 28}, "username": "gspazianitesta", "id": "877230271652823040"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "#RassegnaZampa", "public_metrics": {"followers_count": 6441, "following_count": 1395, "tweet_count": 50180, "listed_count": 15}, "username": "RassegnaZampa", "id": "2757051167"}, {"verified": false, "name": "Nesy", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 136, "tweet_count": 13289, "listed_count": 0}, "username": "Nesy37955356", "id": "1018944307397562370"}, {"location": "sur", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1891, "tweet_count": 52314, "listed_count": 58}, "username": "conchilopezlope", "id": "477188217"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/HngwvJPSwL", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/briannasacks/um-adolescente-cometeu-suicidio-apos-mensagens-exp", "display_url": "buzzfeed.com/br/briannasack\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/briannasacks/um-adolescente-cometeu-suicidio-apos-mensagens-exp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178782805150621702"], "created_at": "2019-09-30T21:24:56.000Z", "text": "Este adolescente se matou depois que colocaram na internet mensagens dele para outro garoto\n\n(AVISO DE GATILHO: este post cont\u00e9m um relato de suic\u00eddio)\n\nhttps://t.co/HngwvJPSwL", "id": "1178782805150621702", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 14}, "author_id": "771381237436915712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Odilo"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.7818, "type": "Place", "normalized_text": "Catedral da S\u00e9,"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178817592519221248"], "created_at": "2019-09-30T23:43:10.000Z", "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "id": "1178817592519221248", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 45, "like_count": 2749, "quote_count": 9}, "author_id": "3092434408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976099419791361"], "created_at": "2019-10-01T10:13:01.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1178976099419791361", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 7}, "author_id": "55665976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "HUCA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hm28W0403A", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestion_Clinica/status/1179003886880743425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hm28W0403A", "media_key": "3_1179003880035762178"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "JCGC2019"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "HUCA"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "gestionclinica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179003886880743425"], "created_at": "2019-10-01T12:03:26.000Z", "text": "Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00ednica en AP; y el Programa de atenci\u00f3n psicosocial a la mujer, son parte de las ponencias que nos presentar\u00e1n especialistas en este \u00e1mbito. #HUCA #gestionclinica https://t.co/hm28W0403A", "id": "1179003886880743425", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "519267889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6775, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.54, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "odebrecht"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 14, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179002752191598592"], "created_at": "2019-10-01T11:58:55.000Z", "text": "Sobre @MecheAF\n1. Cuando fue candidata por APRA se registra una donaci\u00f3n de Odebrecht al partido.\n2. Luego renuncia a ser candidata.\n3. Fue ministra del cobarde suicida, estaba entre las altas esferas, teniendo informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo odebrecht estaba actuando en el Per\u00fa.", "id": "1179002752191598592", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "856874473743671296"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178112154047787008"], "created_at": "2019-09-29T01:00:00.000Z", "text": "Name the first movie you saw on a date.", "id": "1178112154047787008", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 2343, "like_count": 1228, "quote_count": 5138}, "author_id": "17602896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178999458815758336"], "created_at": "2019-10-01T11:45:50.000Z", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "id": "1178999458815758336", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "514771207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XpwCGmEfrH", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178994239113498631"], "created_at": "2019-10-01T11:25:05.000Z", "text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\u201d. https://t.co/XpwCGmEfrH", "id": "1178994239113498631", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "author_id": "64257256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6987, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSCar"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3489, "type": "Place", "normalized_text": "SE"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1cT1dxx8YW", "expanded_url": "https://glo.bo/2nc8R7z", "display_url": "glo.bo/2nc8R7z", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2019/10/01/ufscar-faz-sequenciamento-genetico-de-parasita-desconhecido-que-matou-2-e-infectou-150-no-se.ghtml"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178978974317371392"], "created_at": "2019-10-01T10:24:26.000Z", "text": "UFSCar faz sequenciamento gen\u00e9tico de parasita desconhecido que matou 2 e infectou 150 no SE https://t.co/1cT1dxx8YW", "id": "1178978974317371392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "481281928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d.", "id": "1178706541995872256", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "author_id": "387725299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.6655, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178855565029789697"], "created_at": "2019-10-01T02:14:03.000Z", "text": "Abril 2019: Alan se suicida con un tiro en la cabeza.\n\nSetiembre 2019: Meche se suicida juramentando como presidenta ante un Congreso disuelto.", "id": "1178855565029789697", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 273, "quote_count": 0}, "author_id": "1069585249988939781"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/aWSeX93Sfg", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1178717595144294405/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aWSeX93Sfg", "media_key": "7_1178717545710227458"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1178717595144294405"], "created_at": "2019-09-30T17:05:48.000Z", "text": "Let\u2019s launch this sh*t. #BirdsOfPrey Trailer drops 10/1. https://t.co/aWSeX93Sfg", "id": "1178717595144294405", "public_metrics": {"retweet_count": 5766, "reply_count": 368, "like_count": 23247, "quote_count": 974}, "author_id": "1029092401262948352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.2617, "type": "Organization", "normalized_text": "LJ"}, {"start": 195, "end": 197, "probability": 0.9147, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178830097203245057"], "created_at": "2019-10-01T00:32:51.000Z", "text": "Lula deu uma sinuca de bico na LJ. O Judici\u00e1rio vai ter de toc\u00e1-lo de l\u00e1, se quiser q saia. Moralmente, est\u00e1 em posi\u00e7\u00e3o superior \u00e0 dos procuradores e ju\u00edzes que o condenaram. Vai ser dif\u00edcil p o STF negar-lhe o direito a um novo julgamento q respeite o devido processo legal.", "id": "1178830097203245057", "public_metrics": {"retweet_count": 1527, "reply_count": 1532, "like_count": 11927, "quote_count": 183}, "author_id": "46040478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "Obredech"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.2706, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 272, "end": 273, "probability": 0.2755, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 65, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 182, "end": 195, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178906062990270464"], "created_at": "2019-10-01T05:34:43.000Z", "text": "En esta semana se devela los codinomes,en donde aparece @JorgeDCG,Obredech le dio dinero a este lobista,en los dos gobiernos del suicida a AG,robo millones,ahora se atrinchera en el @congresoperu para defender su curul y su inmunidad,ojal\u00e1 que no siga el mismo camino que AG.", "id": "1178906062990270464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1179000176524103680"], "created_at": "2019-10-01T11:48:41.000Z", "text": "A acusa\u00e7\u00e3o que o  presidente do Peru fez, foi de que a oposi\u00e7\u00e3o estaria travando investiga\u00e7\u00f5es e medidas anti-corrup\u00e7\u00e3o.\n\nLembremos que no come\u00e7o do ano um ex presidente peruano se matou, e estava envolvido nesse esquema da Odebrecht.", "id": "1179000176524103680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "83224693"}, {"geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/hHihlFEKKf", "expanded_url": "https://twitter.com/PTV_Noticias/status/1178942199171604481", "display_url": "twitter.com/PTV_Noticias/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178942526906097664"], "created_at": "2019-10-01T07:59:36.000Z", "text": "Otros ociosos. https://t.co/hHihlFEKKf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178942199171604481"}], "id": "1178942526906097664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102803486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/a1nnzw9IXj", "expanded_url": "http://www.fancueva.com/comic/batman-de-tom-king-volumen-3-yo-soy-suicida-a-fuego-lento/", "display_url": "fancueva.com/comic/batman-d\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Ak1FxRsg4B", "expanded_url": "https://twitter.com/fancueva/status/1178986621485682688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ak1FxRsg4B", "media_key": "3_1178986614116290562"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "TomKingTK", "id": "35309981"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "mikeljanin", "id": "82104594"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "MitchGerads", "id": "21771720"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "DCRebirth", "id": "4800369313"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986621485682688"], "created_at": "2019-10-01T10:54:49.000Z", "text": "\u00bfTan bueno es el Batman de @TomKingTK ? Desc\u00fabrelo en la reedici\u00f3n que @eccediciones est\u00e1 levando a cabo. Suma la presencia de @mikeljanin y @MitchGerads en los l\u00e1pices para que sea uno de los mejores comics de @DCRebirth \n\nhttps://t.co/a1nnzw9IXj https://t.co/Ak1FxRsg4B", "id": "1178986621485682688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "14592982"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178723173413609472"], "created_at": "2019-09-30T17:27:58.000Z", "text": "La hija del suicida est\u00e1 que se mecha con todos sus amigos porq al parecer ella cree que todos deben ser como el periodista ped\u00f3filo, lamerle las tabas incondicionalmente.", "id": "1178723173413609472", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 22, "like_count": 537, "quote_count": 6}, "author_id": "15702861"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178997354936111104"], "created_at": "2019-10-01T11:37:28.000Z", "text": "Els catalans som gent tan violenta com qualsevol altra naci\u00f3, afortunadament.\nLa q\u00fcesti\u00f3 \u00e9s tenir prou seny per discernir quan cal, ens conv\u00e9 i tenim raons per ser-ho.\nO \u00e9s que van anar no-violents a jugar-se la vida per aturar els feixistes \"nacionals\" el 36-39?\n(1/2)", "id": "1178997354936111104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1516067222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "FSives", "id": "1003344833509982211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178991559070625794"], "created_at": "2019-10-01T11:14:26.000Z", "text": "@FSives Vend\u00e9s antes Flavio. No se ocuparon ni de eso. Y no lanz\u00e1s un producto al mercado sin tener una idea de circuitos de comercializaci\u00f3n. Eso es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178991080227921922"}], "id": "1178991559070625794", "in_reply_to_user_id": "1003344833509982211", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "252168075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "expanded_url": "https://t.co/oWoFHvMHyF", "display_url": "t.co/oWoFHvMHyF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178758082396135426"], "created_at": "2019-09-30T19:46:41.000Z", "text": "N\u00e3o, isso n\u00e3o \u00e9 apelo de um suic\u00edda, isso \u00e9 relacionamento abusivo https://t.co/oWoFHvMHyF", "id": "1178758082396135426", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1, "like_count": 108, "quote_count": 0}, "author_id": "258593034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178885404403142661"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "presidenciaperu", "id": "122441438"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-10-01T04:12:37.000Z", "text": "@presidenciaperu @CCFFAA_PERU @MartinVizcarraC @Agencia_Andina @pcmperu Qu\u00e9 les ofreci\u00f3? A esos les pagan con mis impuestos!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178884175761477632"}], "id": "1178885404403142661", "in_reply_to_user_id": "122441438", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 30, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "author_id": "2227417610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4802, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2mwiQvtBIu", "expanded_url": "https://twitter.com/emontezumas/status/1178841982271197184", "display_url": "twitter.com/emontezumas/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "Baguaza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178842710104522752"], "created_at": "2019-10-01T01:22:58.000Z", "text": "Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu padrino el suicida, lo lograr\u00e1s esta vez por tu absoluta angurria, desverg\u00fcenza y desesperaci\u00f3n por el poder. \u00bfTe has preguntado c\u00f3mo ser\u00e1 tu celda? https://t.co/2mwiQvtBIu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178841982271197184"}], "id": "1178842710104522752", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 24, "like_count": 657, "quote_count": 8}, "author_id": "32532614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"], "created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0", "id": "1178995219439718400", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "730809130189983744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996598501728256"], "created_at": "2019-10-01T11:34:28.000Z", "text": "@Gurdi3v De fato \u00e9 muito bom dar informa\u00e7\u00f5es reais sobre coisas que n\u00e3o est\u00e3o escritas no Tweet. Inclusive, voc\u00ea sabia que sa\u00edda do tamp\u00e3o mucoso indica que o parto ir\u00e1 acontecer nas pr\u00f3ximas semanas?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178995637490245632"}], "id": "1178996598501728256", "in_reply_to_user_id": "2757102573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "19836737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178995678657122304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RobertoVieiraP", "id": "736283831490236416"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "MigracionesPe", "id": "3219557309"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 133, "end": 149, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 150, "end": 158, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:30:49.000Z", "text": "@RobertoVieiraP intenta dejar el pa\u00eds y le dicen no puede usar su pasaporte diplom\u00e1tico. \nATENCI\u00d3N bien @MigracionesPe @MininterPeru @MartinVizcarraC @pcmperu", "id": "1178995678657122304", "in_reply_to_user_id": "736283831490236416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "270127865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Elliot Roger"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/thiSsOQZWM", "expanded_url": "https://twitter.com/MinasNerds/status/1178996706031087617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/thiSsOQZWM", "media_key": "3_1178996701434204160"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996706031087617"], "created_at": "2019-10-01T11:34:54.000Z", "text": "Elliot Roger gravou um v\u00eddeo um dia antes de matar 7 pessoas e deixar outras 13 feridas em 2014.\nAp\u00f3s o atentado, a imprensa usou o termo incel para se referir a ele, transformando-o em um her\u00f3i da causa incel.\n://www.youtube.com/watch?v=Kk3-6v6j1v0 https://t.co/thiSsOQZWM", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178996329755922433"}], "id": "1178996706031087617", "in_reply_to_user_id": "3378316655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3378316655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178996287921889280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:33:14.000Z", "text": "@folha Sua anta, ilegalidades processual! Acusa\u00e7\u00f5es sem prova, pris\u00e3o para deter l\u00edder pol\u00edtico sem crime.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178995230865084416"}], "id": "1178996287921889280", "in_reply_to_user_id": "2838043576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2838043576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMas"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7n5r3BvMlk", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 100, "tag": "NiUnaMas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178700220701519878"], "created_at": "2019-09-30T15:56:46.000Z", "text": "Nuestra m\u00e1s profunda condena al nuevo acto de violencia machista ocurrido en Gran Canaria.\n#NiUnaMas\nhttps://t.co/7n5r3BvMlk", "id": "1178700220701519878", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "2398071896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Senai"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178716725057118209"], "created_at": "2019-09-30T17:02:21.000Z", "text": "A gnt entregou pirulitos com mensagens hj no Senai, pra finalizar o setembro amarelo.\nEntregamos pra um mocinho, q tem cara de ser bem novo, dps ele veio falar com a gnt que a mensagem foi real importante, falou que perdeu dois amigos, um deles se matou.\nMano, pesado demais, foda", "id": "1178716725057118209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1112743738776932359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/htirkUJ6Dd", "expanded_url": "https://www.ecologistasenaccion.org/127728/el-nuevo-plan-contra-la-contaminacion-no-conseguira-que-madrid-cumpla-la-ley/", "display_url": "ecologistasenaccion.org/127728/el-nuev\u2026"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vqBvdA7gTU", "expanded_url": "https://twitter.com/EeAmadrid/status/1178994711148711941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqBvdA7gTU", "media_key": "3_1178994704718929920"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "demadridcentral", "id": "976441960314613760"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178994711148711941"], "created_at": "2019-10-01T11:26:58.000Z", "text": "@demadridcentral El plan incluye medidas con poca relevancia, otras que no son m\u00e1s que modificaciones de medidas ya decididas o en marcha, y un grupo de actuaciones que empeorar\u00e1n la calidad del aire de la ciudad. \nhttps://t.co/htirkUJ6Dd https://t.co/vqBvdA7gTU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178994198848184321"}], "id": "1178994711148711941", "in_reply_to_user_id": "454857792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "454857792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178995421437464576"], "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:29:47.000Z", "text": "O @vuintrieri acordando \u00e0s 2 da manh\u00e3 do nada \n\n    \uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f\n\n\u3000\u3000\u3000\u2227_\u2227       \n\u3000\u3000 (\u3000\uff65\u03c9\uff65)  amanh\u00e3 vou ver\n\u3000 \uff3f|\u3000\u2283\uff0f(___ esquadr\u00e3o suicida!!!    \n\uff0f\u3000\u2514-(\uff3f\uff3f\uff3f_\uff0f    \n\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\n      \n\u3000\uff1c\u2312\uff0f\u30fd-\uff64_\uff3f_\n\uff0f\uff1c_/\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff0f", "id": "1178995421437464576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "27424640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178829598060097536"], "created_at": "2019-10-01T00:30:52.000Z", "text": "Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco.", "id": "1178829598060097536", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "author_id": "234640276"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178841232858124289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PeterFC38", "id": "139923097"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "lmquevedo2", "id": "207189950"}]}, "created_at": "2019-10-01T01:17:06.000Z", "text": "@PeterFC38 @lmquevedo2 SI PERO LA SIMPATIA, EL CARISMA, LO ECHAO PALANTE Y EL CALOR HUMANO ESO NO VIENE DE LOS EXTRANJERO ESO VIENE DE BUESTRA TIERRA AMADA ESO NO LO TIENE NINGUN PAIS EN EL MUNDO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178491171154345985"}], "id": "1178841232858124289", "in_reply_to_user_id": "139923097", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "197285159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.445, "type": "Person", "normalized_text": "Kscerato"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Kennys"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavogsp05", "id": "1006642307083522048"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "G2esports", "id": "1124722303"}, {"start": 44, "end": 49, "username": "Envy", "id": "115038550"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178992757806948353"], "created_at": "2019-10-01T11:19:12.000Z", "text": "@gustavogsp05 @maxleets @furiagg @G2esports @Envy Ele n\u00e3o confiou no Kscerato pra dar o cover, e parou de defusar quando o Kennys acertou uns tiros de cz nele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178990234832445441"}], "id": "1178992757806948353", "in_reply_to_user_id": "1006642307083522048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562487037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "id": "1178234079843631104", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.6599, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ZzPtlZO8mM", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178649506893766657"], "created_at": "2019-09-30T12:35:15.000Z", "text": "\ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos juntos que acabar con esta lacra. Toda la solidaridad y mi apoyo a su familia. DEP. https://t.co/ZzPtlZO8mM", "id": "1178649506893766657", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 12, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "3166103591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/WS4vtEjAiY", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaYaya/status/1178904637400854529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WS4vtEjAiY", "media_key": "3_1178904615364038656"}, {"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/WS4vtEjAiY", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaYaya/status/1178904637400854529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WS4vtEjAiY", "media_key": "3_1178904625761722368"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 71, "end": 84, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 262, "end": 270, "username": "ONUPeru", "id": "214543943"}, {"start": 271, "end": 284, "username": "UNIONEUROPEA", "id": "1346456786"}]}, "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178904637400854529"], "created_at": "2019-10-01T05:29:03.000Z", "text": "@JorgeDCG @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru @congresoperu Gracias a @MartinVizcarraC y @saldelsol que llamaron a las turbas a las calles como lo hizo el mismo Maduro, la vida de los congresistas y trabajadores est\u00e1 corriendo peligro . @ONUPeru @UNIONEUROPEA https://t.co/WS4vtEjAiY", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178900680507039744"}], "id": "1178904637400854529", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "102803486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3107, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Lvck7dqqWz", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1178886347991474176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lvck7dqqWz", "media_key": "3_1178886307419971584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178886347991474176"], "created_at": "2019-10-01T04:16:22.000Z", "text": "El Apra repudia golpe de estado. \u00a1\u00a1Siempre con la democracia!! https://t.co/Lvck7dqqWz", "id": "1178886347991474176", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 3416, "like_count": 2186, "quote_count": 233}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.6969, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178992282751655936"], "created_at": "2019-10-01T11:17:19.000Z", "text": "Buenos d\u00edas Per\u00fa. Parece que Vizcarra no cubri\u00f3 todos los extremos legales pero la foto de anoche con los Generales y el entusiasmo popular pudiera influir en el TC para un \"mal menor\". De cualquier forma, preocupante precedente se est\u00e1 sentando.", "id": "1178992282751655936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52807539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/IsxMxmAyah", "expanded_url": "https://twitter.com/adri_mt95/status/1178415044549386241", "display_url": "twitter.com/adri_mt95/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178974168920084480"], "created_at": "2019-10-01T10:05:20.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 es m\u00e1s preocupante? \u00bfUnos ni\u00f1os adoctrinados que les han hecho creer que llega el fin del mundo, o un pol\u00edtico absolutamente in\u00fatil incapaz de desmentir el alarmismo y que desv\u00eda la respuesta? https://t.co/IsxMxmAyah", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178415044549386241"}], "id": "1178974168920084480", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "43288148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178986799655505921"], "created_at": "2019-10-01T10:55:32.000Z", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o todos muito amigos at\u00e9 ao dia em que s\u00e3o realmente necess\u00e1rios como ajuda para algu\u00e9m com problemas s\u00e9rios, nesse dia voc\u00eas t\u00e3o se pouco cagando e acham os sentimentos e como a pessoa se sente um exagero e depois quando realmente algu\u00e9m se suicida acham egoista", "id": "1178986799655505921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926317269570990080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o2PE2WBuIg", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/noticias-do-japao/crime/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/not\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178991077665042432"], "created_at": "2019-10-01T11:12:32.000Z", "text": "Homem se entregou dizendo que matou filha de 3 anos https://t.co/o2PE2WBuIg via @portalmiejp", "id": "1178991077665042432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211816231"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/YfDC1robJx", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "portalmiejp", "id": "211816231"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178991256560553985"], "created_at": "2019-10-01T11:13:14.000Z", "text": "Homem se entregou dizendo que matou filha de 3 anos - https://t.co/YfDC1robJx via @portalmiejp", "id": "1178991256560553985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "211816231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 156, "end": 179, "tag": "NoALaViolenciaDeGenero"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 192, "end": 213, "tag": "MachismoEsTerrorismo"}]}, "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178725653623037952"], "created_at": "2019-09-30T17:37:50.000Z", "text": "Nuevo caso de violencia de g\u00e9nero en Canarias (Gran Canaria). Un hombre asesina a su pareja y luego se suicida. El esquema machista habitual. #MachismoMata #NoALaViolenciaDeGenero #NiUnaMenos #MachismoEsTerrorismo", "id": "1178725653623037952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59885627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mkVTi3oI7i", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3782853/0/mata-mujer-las-palmas/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/378285\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3782853/0/mata-mujer-las-palmas/#ASPOSE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178669456287031296"], "created_at": "2019-09-30T13:54:31.000Z", "text": "Mata a su expareja a pu\u00f1aladas en su lugar de trabajo y luego se suicida en Las Palmas de Gran Canaria https://t.co/mkVTi3oI7i", "id": "1178669456287031296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1335436776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7247, "type": "Other", "normalized_text": "Noches"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "Metal vol2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ovnipressedit", "id": "211752107"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177349809163972608"], "created_at": "2019-09-26T22:30:43.000Z", "text": "@Ovnipressedit hola! Que va a incluir el Noches oscuras: Metal vol2? Porque acabo de leer el primer volumen y termina la historia.", "id": "1177349809163972608", "in_reply_to_user_id": "211752107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12882382"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178991080227921922"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:12:32.000Z", "text": "@spitta1969 Acaso los sat\u00e9lites que contratamos hoy ten\u00edan todos sus servicios vendidos a la hora de ser lanzados? @spitta1969 esa l\u00f3gica es falaz. Hasta un privado larga un producto al mercado sin haberlo vendido, si con un potencial que le garantice un cierto retorno en un dado plazo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178987674570575872"}], "id": "1178991080227921922", "in_reply_to_user_id": "252168075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1003344833509982211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uSxt8bjNnX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178233833973587968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSxt8bjNnX", "media_key": "3_1178233828445507584"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178233833973587968"], "created_at": "2019-09-29T09:03:31.000Z", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uSxt8bjNnX", "id": "1178233833973587968", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zmxl0QWlSy", "expanded_url": "http://conocer.abc.es/okoaj3", "display_url": "conocer.abc.es/okoaj3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178989390254759936"], "created_at": "2019-10-01T11:05:49.000Z", "text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/zmxl0QWlSy", "id": "1178989390254759936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "550302984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "Social"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Reyes Magos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178284511999795200"], "created_at": "2019-09-29T12:24:53.000Z", "text": "Quiero una buena pensi\u00f3n, pagar poco de Seguridad Social, jubilarme a los 65 a\u00f1os o antes, una gran sanidad p\u00fablica, una educaci\u00f3n de calidad y una magn\u00edfica asistencia para los mayores. Adem\u00e1s que bajen los impuestos. Es la carta a los Reyes Magos de algunos adutos.", "id": "1178284511999795200", "public_metrics": {"retweet_count": 850, "reply_count": 979, "like_count": 2485, "quote_count": 183}, "author_id": "2984662575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 254, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/mVh37haOmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1178686901345083392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVh37haOmZ", "media_key": "3_1178686883619954688"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 118, "end": 140, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 151, "end": 172, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 173, "end": 186, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 199, "tag": "saludmental"}, {"start": 200, "end": 222, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 223, "end": 244, "tag": "saludmentalparatodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178686901345083392"], "created_at": "2019-09-30T15:03:50.000Z", "text": "Ser comprensivo es la clave para poder ayudar a alguien con conducta suicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos \nInstagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/mVh37haOmZ", "id": "1178686901345083392", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "160062203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Y2DHHf60fi", "expanded_url": "https://twitter.com/jacopogiliberto/status/1178980062688878592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2DHHf60fi", "media_key": "16_1178980040056418305"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luca_passani", "id": "164324076"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Edoenonsolo", "id": "326854012"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1178980062688878592"], "created_at": "2019-10-01T10:28:45.000Z", "text": "@luca_passani @Edoenonsolo @leo_the_teacher https://t.co/Y2DHHf60fi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178979771016986625"}], "id": "1178980062688878592", "in_reply_to_user_id": "164324076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "282643059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/MinBY8g2mG", "expanded_url": "http://rtve.es/directo/la-1/", "display_url": "rtve.es/directo/la-1/"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/n42ijhD64U", "expanded_url": "https://twitter.com/apartirdehoyTVE/status/1178986121839013889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n42ijhD64U", "media_key": "13_1178986081238126592"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "APartirDeHoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986121839013889"], "created_at": "2019-10-01T10:52:50.000Z", "text": "\ud83c\udf7d\ufe0f\ud83e\udd66 Veganismo... \u00bfModa o convicci\u00f3n? #APartirDeHoy \ud83d\udc49 https://t.co/MinBY8g2mG https://t.co/n42ijhD64U", "id": "1178986121839013889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1147070085602979840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/NsiLuwTXKM", "expanded_url": "http://granadah.info/8npjq2", "display_url": "granadah.info/8npjq2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Investigaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178983077294592001"], "created_at": "2019-10-01T10:40:44.000Z", "text": "#Investigaci\u00f3n | Una 'terapia g\u00e9nica suicida' para frenar el crecimiento del c\u00e1ncer https://t.co/NsiLuwTXKM", "id": "1178983077294592001", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "10653662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4238, "type": "Person", "normalized_text": "Kamilly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178980158239326208"], "created_at": "2019-10-01T10:29:08.000Z", "text": "Eu e a Kamilly se perguntando o pq da nossa press\u00e3o ser t\u00e3o suicida kkkkk", "id": "1178980158239326208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3579080541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3629, "type": "Person", "normalized_text": "Mensajero"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Raziel"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Jophiel"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xMalakAlMawt", "id": "1158463472277098496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178986683565514752"], "created_at": "2019-10-01T10:55:04.000Z", "text": "@xMalakAlMawt + el Mensajero se pronuncia-\n\nLo primero que te quiero preguntar es, \u00bftienes idea de c\u00f3mo consiguieron raptar a Raziel? Y por lo que me cuentas, Jophiel actu\u00f3 sin avisar a absolutamente nadie, \u00bfverdad?\n\nNo se le ocurri\u00f3 pedir ayuda a Miguel en +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178986677643202560"}], "id": "1178986683565514752", "in_reply_to_user_id": "1497203162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1497203162"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178978738094198785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliennelapin", "id": "43335244"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:23:30.000Z", "text": "@juliennelapin Dire che avere paura dei cani \u00e8 il male di vivere non lo trovo molto rispettoso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178973862362525696"}], "id": "1178978738094198785", "in_reply_to_user_id": "43335244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116054059444789248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4378, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "Barata"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178888014363279360"], "created_at": "2019-10-01T04:22:59.000Z", "text": "@Mauriciomulder Este se\u00f1or es mas saladooooo, se queda sin chamba , la gente lo odia , es feo, y pechador de banKada (xq en la calle no es nada) y para colmo #Barata empezar\u00e1 a dar nombres , que fruta te gusta @Mauriciomulder ???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178886347991474176"}], "id": "1178888014363279360", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "3435603599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178984701794623488"], "created_at": "2019-10-01T10:47:12.000Z", "text": "1\u00b0 de Outubro, quem a\u00ed j\u00e1 se matou no banheiro??", "id": "1178984701794623488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1137568657851256832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178737976748232704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AhimGraach", "id": "983440944027627521"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-09-30T18:26:48.000Z", "text": "@AhimGraach @DCM_online Amig\u00e3o,.\u00e9 tu quem t\u00e1 aplaudindo a declara\u00e7\u00e3o do general. Tu que \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 extin\u00e7\u00e3o do outro.\nSe tu cr\u00ea que isso se d\u00e1 no regime cubano e aplaude tal atitude devo pressupor que tu adora o regime cubano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178707464864370688"}], "id": "1178737976748232704", "in_reply_to_user_id": "983440944027627521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349169639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "Canarias"}, {"start": 140, "end": 173, "tag": "Coeducaci\u00f3nPermanenteNoRevisable"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178663058350252033"], "created_at": "2019-09-30T13:29:06.000Z", "text": "Nuevo caso de #Feminicidio en #Canarias. Asesina a su expareja y luego se suicida. Mi repulsa m\u00e1s absoluta. Son hijos sanos del patriarcado #Coeducaci\u00f3nPermanenteNoRevisable", "id": "1178663058350252033", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "author_id": "349782756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178738161964466179"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AhimGraach", "id": "983440944027627521"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "created_at": "2019-09-30T18:27:32.000Z", "text": "@AhimGraach @DCM_online Embora eu ache que tu tenha mais inspira\u00e7\u00e3o no regime alem\u00e3o da d\u00e9cada de 30...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178737976748232704"}], "id": "1178738161964466179", "in_reply_to_user_id": "2349169639", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349169639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.8036, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 170, "end": 181, "probability": 0.8912, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "LPGC"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/4Q68Uv9YAe", "expanded_url": "https://www.laprovincia.es/sucesos/2019/09/30/ultima-hora---hombre/1214178.html", "display_url": "laprovincia.es/sucesos/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 225, "username": "laprovincia_es", "id": "70525013"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 246, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 247, "end": 252, "tag": "LPGC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178656094014574592"], "created_at": "2019-09-30T13:01:25.000Z", "text": "\ud83d\udd34Nuestra m\u00e1s firme condena al \u00faltimo acto de violencia machista que acaba de suceder en Canarias. Un hombre asesina a una mujer a pu\u00f1aladas y se suicida en Las Palmas de Gran Canaria.\n\nhttps://t.co/4Q68Uv9YAe  @laprovincia_es \n\n#ViolenciaDeG\u00e9nero #LPGC", "id": "1178656094014574592", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "148703476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178903313057828865"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "oficial_fap", "id": "1063153884074573824"}]}, "created_at": "2019-10-01T05:23:47.000Z", "text": "@Alejandro_muba @CCFFAA_PERU Todo indica que, en un acto suicida, los comandantes generales del @CCFFAA_PERU @EjercitoPeru @naval_peru y @oficial_fap han decidido embarcarse en una aventura golpista, apoyando a los comunistas que los han perseguido por 25 a\u00f1os", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178869808949014528"}], "id": "1178903313057828865", "in_reply_to_user_id": "2893494904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "902581261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hjyzLXgAU5", "expanded_url": "https://observador.pt/factchecks/medicos-que-descobriram-enzimas-do-cancro-em-vacinas-foram-encontrados-mortos/", "display_url": "observador.pt/factchecks/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://observador.pt/factchecks/medicos-que-descobriram-enzimas-do-cancro-em-vacinas-foram-encontrados-mortos/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178722785868341253"], "created_at": "2019-09-30T17:26:26.000Z", "text": "M\u00e9dicos que descobriram enzimas do cancro em vacinas foram encontrados mortos?: https://t.co/hjyzLXgAU5", "id": "1178722785868341253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1690412382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178970228581158912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MMarquesdaSilva", "id": "3081089522"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:49:41.000Z", "text": "@MMarquesdaSilva Protec\u00e7\u00e3o das mulheres com afastamento do agressor imediatamente ap\u00f3s a primeira queixa. \nPenas de pris\u00e3o efectivas e mais pesadas logo que ocorra a primeira queixa de viol\u00eancia dom\u00e9stica.\nAs penas por homicidio tem de ser pesadas e integralmente cumpridas\nControlo armas de fogo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178831286615580672"}], "id": "1178970228581158912", "in_reply_to_user_id": "3081089522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099752405846102018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178981572458008578"], "created_at": "2019-10-01T10:34:45.000Z", "text": "no 15\u00b0 andar da prefeitura j\u00e1 posso pular daqui", "id": "1178981572458008578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631318246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Lav\u00edn"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Las Condes"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/iHJbAkWOg5", "expanded_url": "http://bit.ly/2moGSRt", "display_url": "bit.ly/2moGSRt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/asalto-afecta-a-tienda-ripley-del-parque-arauco-se-llevan-cerca-de-12-millones-de-pesos-3626535"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178800004997230593"], "created_at": "2019-09-30T22:33:16.000Z", "text": "Joaqu\u00edn Lav\u00edn, alcalde de Las Condes, explic\u00f3 que el atraco dur\u00f3 cerca de un minuto y 20 segundos, tiempo en el cual los asaltantes sustrajeron cerca de 128 relojes cuyo valor promedio es de $100 mil. https://t.co/iHJbAkWOg5", "id": "1178800004997230593", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "90227660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178981722588884995"], "created_at": "2019-10-01T10:35:21.000Z", "text": "Si algun estudiante de odonto se  siucida va  a ser un martes lpm lo de los jueves  re  tranqui ya terminando sus practicos, a nosotros nos odia el universo", "id": "1178981722588884995", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1109150516104384513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"], "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "id": "1169973008842350592", "in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "2890024156"}, {"geo": {"place_id": "e68b57affea10f1d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178751068374732800"], "created_at": "2019-09-30T19:18:49.000Z", "text": "No \u00faltimo dia de setembro, \u00e9 certo que ainda n\u00e3o est\u00e1 nem perto do suficiente! \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA!!!\nVoc\u00ea n\u00e3o acredita at\u00e9 receber a not\u00edcia que um amigo seu se suicidou, n\u00e3o espere isso acontecer p acordar p vida!!! \nAJUDE!!!!!!", "id": "1178751068374732800", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "752201256018542597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178978033774075905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "roberta_robbie_", "id": "849208044"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:20:42.000Z", "text": "@roberta_robbie_ ok vc \u00e9 racional PRA CARALHO as pessoas acham q gente assim \u00e9 ruim pq nao tem cora\u00e7ao mas eu queria ser assim sei l\u00e1\n\nalso teu mapa ironicamente explica MUITO bem teu ceticismo pa todos os signos ai sao cabe\u00e7a dura (isso n \u00e9 um xingamento eu tb sou)\n\nnum geral achei massa s\u00f3 a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178976575133491201"}], "id": "1178978033774075905", "in_reply_to_user_id": "849208044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2981760833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "Starship"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XMeAcworK6", "expanded_url": "https://ift.tt/2oSx6rP", "display_url": "ift.tt/2oSx6rP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178939141482004480"], "created_at": "2019-10-01T07:46:09.000Z", "text": "Elon Musk presenta la versi\u00f3n definitiva de Starship, la nave capaz de ir a Marte https://t.co/XMeAcworK6", "id": "1178939141482004480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2250235130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.6033, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178978021707005952"], "created_at": "2019-10-01T10:20:39.000Z", "text": "@Sac_DC88 A mi me ha parecido pretenciosa por su direcci\u00f3n en algunas escenas y sus momentos repetitivos e innecesarios, poco tiene que ver con el tono, fotograf\u00eda o interpretaci\u00f3n de Joaquin, que son maravillosas. A mi me da igual si una pel\u00edcula es DC o Marvel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178976641260953605"}], "id": "1178978021707005952", "in_reply_to_user_id": "58325892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14743983"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178876170668036101"], "created_at": "2019-10-01T03:35:56.000Z", "text": "Aee bem vindos a outubro, podem parar de fingir empatia com quem tem depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida, acabou o setembro amarelo. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1178876170668036101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1034261880867627008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4845, "type": "Place", "normalized_text": "Cebri\u00e1n"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/9UTYffYRQx", "expanded_url": "https://tiempodecanarias.com/un-hombre-asesina-a-una-mujer-a-punaladas-y-luego-se-suicida-en-la-calle-cebrian", "display_url": "tiempodecanarias.com/un-hombre-ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tiempodecanarias.com/un-hombre-asesina-a-una-mujer-a-punaladas-y-luego-se-suicida-en-la-calle-cebrian"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178648157971980288"], "created_at": "2019-09-30T12:29:53.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Nuevo caso de violencia machista en Canarias\n\n\u26ab\ufe0f Un hombre asesina a una mujer a pu\u00f1aladas y luego se suicida en la calle Cebri\u00e1n\nhttps://t.co/9UTYffYRQx", "id": "1178648157971980288", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "author_id": "2974685709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mI0ovFjQBC", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-expareja-gran-canaria.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 97, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178883258693701632"], "created_at": "2019-10-01T04:04:06.000Z", "text": "Un hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida https://t.co/mI0ovFjQBC v\u00eda @publico_es", "id": "1178883258693701632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365989665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178976358317400064"], "created_at": "2019-10-01T10:14:02.000Z", "text": "Creo que si me muero nadie del colegio sentir\u00eda mi ausencia", "id": "1178976358317400064", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1038528311331307526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.9134, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.642, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178972871487627264"], "created_at": "2019-10-01T10:00:11.000Z", "text": "ESPA\u00d1A NO SUMA.\nSe ha pasado la oportunidad. Ha cerrado el plazo. Sin acuerdo entre PP y CS. Le agradezco a Casado el intento y recrimin\u00f3 a Rivera por la negativa. Sus partidos sobrevivir\u00e1n, y ellos y sus c\u00fapulas. Queda en entredicho la voluntad de gobernar, tirarse al ruedo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178970114512871427"}], "id": "1178972871487627264", "in_reply_to_user_id": "1075491347010936833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075491347010936833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178778770569871365"], "created_at": "2019-09-30T21:08:54.000Z", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1178778770569871365", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cT6MSfILjI", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1178701628821475329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cT6MSfILjI", "media_key": "3_1178701620768460800"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1178701628821475329"], "created_at": "2019-09-30T16:02:22.000Z", "text": "https://t.co/cT6MSfILjI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178701572718485506"}], "id": "1178701628821475329", "in_reply_to_user_id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"retweet_count": 2614, "reply_count": 59, "like_count": 7849, "quote_count": 345}, "author_id": "1029092401262948352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178795632598945792"], "created_at": "2019-09-30T22:15:54.000Z", "text": "@NxngenShikkaku @_minorpawn \u2014el muchacho recibe el gesto de su mentor a\u00fan a rega\u00f1adientes. \n\n\u00bfpor que me pasan este tipo de cosas a mi? \u2014refunfu\u00f1aba por lo bajo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178790132893327364"}], "id": "1178795632598945792", "in_reply_to_user_id": "830114425034174465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177919042323206150"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "Castro Urdiales"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 184, "tag": "FelizMartes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178924708944924673"], "created_at": "2019-10-01T06:48:48.000Z", "text": "Un hombre asesina a una mujer en las Palmas de Gran Canaria y despu\u00e9s se suicida... \n\nUna persona es detenida en relaci\u00f3n con una cabeza en Castro Urdiales\n\nY as\u00ed todo... \n#FelizMartes", "id": "1178924708944924673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "385907481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178804446341533696"], "created_at": "2019-09-30T22:50:55.000Z", "text": "ABRO HILO: Experimentos pelotudos que hayan hecho.\n\n11/12 a\u00f1os, quise ver qu\u00e9 pasaba con la pava si segu\u00eda en el fuego despu\u00e9s de que el agua se evaporara. Llen\u00e9 la pava, la puse en el fuego y colgu\u00e9 mirando tele. Mi vieja lleg\u00f3 y hab\u00eda una NUBE NEGRA ENORME en todo el comedor.", "id": "1178804446341533696", "public_metrics": {"retweet_count": 1910, "reply_count": 1879, "like_count": 22538, "quote_count": 1331}, "author_id": "1542245586"}, {"geo": {"place_id": "007e61de7742e73d"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178881302772277250"], "created_at": "2019-10-01T03:56:19.000Z", "text": "bueno ya entend\u00ed q no le importo a nadie", "id": "1178881302772277250", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491725271"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9075, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pavarini", "id": "6042412"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178970624615763969"], "created_at": "2019-10-01T09:51:15.000Z", "text": "@pavarini Triste tamb\u00e9m ver que em sua p\u00e1gina no Facebook ele fez v\u00e1rias postagens sobre o Setembro Amarelo. Postou tamb\u00e9m sobre um caso recente de pastor que tirou a pr\u00f3pria vida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178821176585572352"}], "id": "1178970624615763969", "in_reply_to_user_id": "6042412", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56142994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "RMdeTodos"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/hOn9o0sQ84", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludRM/status/1178659317253312512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOn9o0sQ84", "media_key": "3_1178659306666942464"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Telefonica", "id": "61744008"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "seremieducrm", "id": "2712291697"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "RMdeTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178659317253312512"], "created_at": "2019-09-30T13:14:14.000Z", "text": "En el Edificio @Telefonica, nuestra Unidad de Salud Mental realiza jornada de talleres para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en establecimientos educacionales de la #RMdeTodos junto al \n@ministeriosalud y @seremieducrm. \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffd. https://t.co/hOn9o0sQ84", "id": "1178659317253312512", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1691317550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178969367431860224"], "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "CorroenSombra", "id": "785035462037663744"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "CorroenSombra", "id": "785035462037663744"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:46:16.000Z", "text": "@Ket4L @CorroenSombra Yo en estas cosas, hasta que no lo vea...que es algo que siempre le digo a @CorroenSombra porque luego me muestra las cr\u00edticas donde ponen las pel\u00edculas por las nubes y nos llevamos estas decepciones XD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178968687845560320"}], "id": "1178969367431860224", "in_reply_to_user_id": "259713189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2229630614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ySWNGKh8UB", "expanded_url": "https://telenord.it/?p=80259&preview=true", "display_url": "telenord.it/?p=80259&previ\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178969025717657600"], "created_at": "2019-10-01T09:44:54.000Z", "text": "Studente Suicida: poche ore prima non aveva superato un esame https://t.co/ySWNGKh8UB", "id": "1178969025717657600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185722558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.3797, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178821176585572352"], "created_at": "2019-09-30T23:57:24.000Z", "text": "\u201cNenhum trabalho ou responsabilidade consumiu mais as minhas energias e minha sa\u00fade do que liderar uma Igreja.\"\n\n\u201cQue Jesus levante uma Igreja onde cuidar dos pastores n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o mas sim fundamental.\u201d \n\nTrechos de post do pastor Lisandro na p\u00e1gina da igreja que liderava.", "id": "1178821176585572352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "author_id": "6042412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6216, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PEbdCLx2sp", "expanded_url": "https://trib.al/EigJd94", "display_url": "trib.al/EigJd94"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178815116252463105"], "created_at": "2019-09-30T23:33:19.000Z", "text": "Channing Smith, de Tennessee, se quit\u00f3 la vida luego de que una conversaci\u00f3n \u00edntima con su amiga se publicara en redes sociales. https://t.co/PEbdCLx2sp", "id": "1178815116252463105", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1635629952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ex6xgKdJVc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF9p09", "display_url": "dlvr.it/RF9p09"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178605035459997696"], "created_at": "2019-09-30T09:38:32.000Z", "text": "Se registra un ataque suicida con explosivos en una base militar estadounidense en Somalia https://t.co/ex6xgKdJVc", "id": "1178605035459997696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7001, "type": "Organization", "normalized_text": "GEO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178799814307450880"], "created_at": "2019-09-30T22:32:31.000Z", "text": "@elmundoes Ya veo yo a los GEO en una operaci\u00f3n antiterrorista cambiando el pa\u00f1al al beb\u00e9 mientras desactivan a un comando suicida... estas chorradas feminoides echan toneladas de tierra sobre las mujeres que de verdad luchan por sus merecidos derechos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178766464989446145"}], "id": "1178799814307450880", "in_reply_to_user_id": "14436030", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "313481897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/66dUsAZL1L", "expanded_url": "https://bit.ly/2nTgGio", "display_url": "bit.ly/2nTgGio"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qNfME3QQxL", "expanded_url": "https://twitter.com/CleberAmaral_/status/1177636840666517504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNfME3QQxL", "media_key": "7_1177636483412484096"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1177636840666517504"], "created_at": "2019-09-27T17:31:16.000Z", "text": "Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser comparado as armas apreendidas com PMs que estavam trabalhando na noite em que a menina foi morta. \n\nSaiba mais: https://t.co/66dUsAZL1L https://t.co/qNfME3QQxL", "id": "1177636840666517504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "349218010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/YfDC1r6ARZ", "expanded_url": "https://www.portalmie.com/atualidade/2019/10/homem-se-entregou-dizendo-que-matou-filha-de-3-anos/", "display_url": "portalmie.com/atualidade/201\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ZlUqQPjKwm", "expanded_url": "https://twitter.com/portalmiejp/status/1178898019749695489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlUqQPjKwm", "media_key": "3_1178898018210340869"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178898019749695489"], "created_at": "2019-10-01T05:02:45.000Z", "text": "Homem se entregou dizendo que matou filha de 3\u00a0anos https://t.co/YfDC1r6ARZ https://t.co/ZlUqQPjKwm", "id": "1178898019749695489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "211816231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4J5nMYjFXr", "expanded_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/detenida-mujer-hallar-cabeza-humana-que-seria-marido-caja_201909305d91b2cb0cf247e7aff90dfd.html", "display_url": "antena3.com/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178658307046813701"], "created_at": "2019-09-30T13:10:13.000Z", "text": "TITULAR DE PRENSA PROGRE\nMarido se suicida cort\u00e1ndose la cabeza con una katana.\nSu mujer confunde la cabeza con un bal\u00f3n viejo, la mete en una caja de mudanza y pide a una amiga que le guarde.\nNo os confund\u00e1is, NO ES VIOLENCIA DE G\u00c9NERO, todo muy inocente.\nhttps://t.co/4J5nMYjFXr", "id": "1178658307046813701", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 31, "like_count": 249, "quote_count": 4}, "author_id": "968876882484695042"}, {"geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178866546195800067"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "created_at": "2019-10-01T02:57:41.000Z", "text": "@JulianaOxenford CLARO MIENTRAS LAS \ud83d\udc00\ud83d\udc00HAC\u00cdAN SU \u00daLTIMO TEATRO. Y SE LE CAIGA LA CARETA A LA ARAOZ HIJA PREDILECTA DEL PARTIDO DEL SUICIDA COBARDE. PERO NO SE SI ES DRAMA I/O COMEDIA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178860785084387330"}], "id": "1178866546195800067", "in_reply_to_user_id": "458728203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1042534999285624832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 35, "probability": 0.1956, "type": "Other", "normalized_text": "\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fhZPZ6Yif1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12348", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12348", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12348"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1178874801215004672"], "created_at": "2019-10-01T03:30:29.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5143\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9 vs \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u30fb\u30ce\u30a2\u306e\u6700\u5f37\u5916\u56fd\u4eba\u5bfe\u6c7a\u304c\u5b9f\u73fe\uff01\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u3053\u3093\u306a\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u3072\u3063\u305d\u308a\u3068\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u306a\u3093\u3066\u2026\n\u914d\u4fe1\u304c\u306a\u304f\u3066\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ed\u30b9\u306e\u65b9\u306b\u304a\u52e7\u3081\u3057\u305f\u3044\u8a66\u5408\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/fhZPZ6Yif1\n\n\u79c1\u3082\u307e\u3060\u898b\u308c\u3066\u306a\u3044\u306e\u3067\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u306f\ud83d\ude4f", "id": "1178874801215004672", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178962979863367680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tania_lourencoo", "id": "1034183521093513217"}]}, "created_at": "2019-10-01T09:20:53.000Z", "text": "@tania_lourencoo Credo que suic\u00eddio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178962387145285632"}], "id": "1178962979863367680", "in_reply_to_user_id": "1034183521093513217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "562881380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/x5Bnj4nex6", "expanded_url": "https://twitter.com/goonielor/status/1178941086087204864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5Bnj4nex6", "media_key": "3_1178941076838780929"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/x5Bnj4nex6", "expanded_url": "https://twitter.com/goonielor/status/1178941086087204864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5Bnj4nex6", "media_key": "3_1178941084082298881"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178941086087204864"], "created_at": "2019-10-01T07:53:53.000Z", "text": "As\u00ed ha reconvertido Harley Quinn su tatuaje del Joker en 'Escuadr\u00f3n Suicida' de cara a 'Aves de Presa'. \n\nDIOSA https://t.co/x5Bnj4nex6", "id": "1178941086087204864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "380945404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178791469110497281"], "created_at": "2019-09-30T21:59:21.000Z", "text": "No hay ning\u00fan terrorista suicida contemporizador.", "id": "1178791469110497281", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "796322791905697793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673083138049"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/JwRDb3GpBO", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1178900680507039744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JwRDb3GpBO", "media_key": "3_1178900673225773056"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "CCFFAA_PERU", "id": "583946907"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "naval_peru", "id": "1154236045"}, {"start": 172, "end": 180, "username": "fapperu", "id": "488605451"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178900680507039744"], "created_at": "2019-10-01T05:13:19.000Z", "text": "Esta es la prueba que el golpe de Estado de Mart\u00edn Vizcarra, tambi\u00e9n es un golpe militar.\nAl Jefe del @CCFFAA_PERU y los Comandantes Generales de @EjercitoPeru @naval_peru @fapperu @PoliciaPeru no les corresponde imponer al Presidente suspendido por el @congresoperu https://t.co/JwRDb3GpBO", "id": "1178900680507039744", "public_metrics": {"retweet_count": 705, "reply_count": 2114, "like_count": 1532, "quote_count": 137}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/T6A74hOclP", "expanded_url": "https://www.rpiunews.it/post/suicida-imprenditore-montoriese-di-48anni.html", "display_url": "rpiunews.it/post/suicida-i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "ripresa"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "imprenditore"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "suicida"}, {"start": 148, "end": 160, "tag": "statesereni"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178624565284610048"], "created_at": "2019-09-30T10:56:08.000Z", "text": "Chiari,inequivocabili sgni di #ripresa!Un altro #imprenditore in meno! Trovato senza vita in un capannone, morto #suicida imprenditore edile 48enne #statesereni tutto nella norma, non fa pi\u00f9 nemmeno notizia https://t.co/T6A74hOclP", "id": "1178624565284610048", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "388946039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178782179888975873"], "created_at": "2019-09-30T21:22:27.000Z", "text": "Abro hilo. Hablemos del semi infarto q le dimos a nuestros viejos cuando \u00e9ramos chicos. Por ej: mis pap\u00e1s me advertian sobre no cerrar las puertas con llave y lo 1ro q hice fue encerrarme en su cuarto. Tuve q tirar la llave desde la ventana del ba\u00f1o de la habitaci\u00f3n.", "id": "1178782179888975873", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 319, "like_count": 2166, "quote_count": 427}, "author_id": "160030566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 164, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/bBHowquG1K", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/09/30/hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida/00031569842025117831284.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/09/30/hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida/00031569842025117831284.htm"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 165, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178679126670155777"], "created_at": "2019-09-30T14:32:57.000Z", "text": "Casi llegando en septiembre a la cifra total de asesinatos de mujeres el a\u00f1o pasado. Esto es insoportable, intolerable, inasumible en un pa\u00eds civilizado. #NiUnaMenos \nhttps://t.co/bBHowquG1K", "id": "1178679126670155777", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "3436686957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Beatles"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8125, "type": "Person", "normalized_text": "Ringo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178955896950538240"], "created_at": "2019-10-01T08:52:44.000Z", "text": "Parem de comparar os Beatles! \n\nO John MATOU O STU\nO Paul SE PARECE COM UM BURACO\nO George \u00c9 CORNO\nO Ringo \u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43\ud83d\udc43", "id": "1178955896950538240", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1083305848640888833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.817, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178825023651483649"], "created_at": "2019-10-01T00:12:41.000Z", "text": "@CPFsCancelados Deus disse: - N\u00e3o mataras! Esse herege ser\u00e1 punido pela eternidade por executar outro ser humano covardemente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178819124090343424"}], "id": "1178825023651483649", "in_reply_to_user_id": "2808152951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 36, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1101190798350143489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "id": "1177342353343991808", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.2372, "type": "Other", "normalized_text": "Araos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178857144382316545"], "created_at": "2019-10-01T02:20:19.000Z", "text": "Mercedez Araos muestra todos los signos del terrible impacto que acaba de vivir, balbucea, el pensamiento es confuso, las ideas parece que se le acaban de ocurrir, ella iba en la parte del tren que salt\u00f3 por el aire.", "id": "1178857144382316545", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 95, "like_count": 2577, "quote_count": 21}, "author_id": "1082299804473016320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7205, "type": "Place", "normalized_text": "Piau\u00ed"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/6xHFxzW7fQ", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/09/5687620-empresario-atropela-namorada-e-mata-amiga--apos-casamento-de-policial.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia#foto=1", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/09/5687620-empresario-atropela-namorada-e-mata-amiga--apos-casamento-de-policial.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia#foto=1"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "ODia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178660768176332802"], "created_at": "2019-09-30T13:20:00.000Z", "text": "Um empres\u00e1rio suspeito de atropelar a namorada e matar a amiga no Piau\u00ed, foi preso em flagrante horas depois do crime. #ODia  \n\nhttps://t.co/6xHFxzW7fQ", "id": "1178660768176332802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "17675497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/1yBsQpMZH3", "expanded_url": "https://twitter.com/rtvenoticias/status/1178616648833454081", "display_url": "twitter.com/rtvenoticias/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178690311733813251"], "created_at": "2019-09-30T15:17:23.000Z", "text": "Me parecer\u00eda perfecto si la muy hija de puta cumpliera la pena en su pa\u00eds, que aqu\u00ed nos cuesta el dinero. https://t.co/1yBsQpMZH3", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178616648833454081"}], "id": "1178690311733813251", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1025984628388233216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6305, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1178761411977256960"], "created_at": "2019-09-30T19:59:55.000Z", "text": "deveriam ter abordado muito a rela\u00e7\u00e3o horr\u00edvel do joker e da harley desde esquadr\u00e3o suicida (onde romantizam ainda \ud83d\ude12) e como ela conseguiu sair disso, a quest\u00e3o psicol\u00f3gica toda porque muitas mulheres que passam por isso iriam se identificar e at\u00e9 ser um exemplo e for\u00e7a", "id": "1178761411977256960", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "author_id": "4299951629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.6674, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/anXgU99G5x", "expanded_url": "https://twitter.com/jmcalderon45/status/1178854493116489729", "display_url": "twitter.com/jmcalderon45/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178855151051952128"], "created_at": "2019-10-01T02:12:24.000Z", "text": "Ay Mechita, qu\u00e9 verg\u00fcenza c\u00f3mo acabaste. Vitoreada por los Becerriles del Congreso... https://t.co/anXgU99G5x", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178854493116489729"}], "id": "1178855151051952128", "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 107, "like_count": 2223, "quote_count": 19}, "author_id": "46064420"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/yC24BewNMu", "expanded_url": "https://twitter.com/juliennelapin/status/1178343493921624065", "display_url": "twitter.com/juliennelapin/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178948848527560709"], "created_at": "2019-10-01T08:24:43.000Z", "text": "Il male di vivere, capite? https://t.co/yC24BewNMu", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178343493921624065"}], "id": "1178948848527560709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27209043"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178946344280563715"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "markorgull", "id": "2493898987"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:14:46.000Z", "text": "@markorgull Allora si potrebbe fare un comunicato dove si spiega che i soldi non si mettono se non per sistemare i conti. Che la squadra non \u00e8 la priorit\u00e0, ma la vendita si.. E che arrivasse anche zona salvezza va bene uguale. Ma poi mi chiedo Paolo e boban sono cos\u00ec fessi? Boh..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178944919991443456"}], "id": "1178946344280563715", "in_reply_to_user_id": "2493898987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139132926564741120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pLR7czwv6f", "expanded_url": "https://ift.tt/2oMA5Cd", "display_url": "ift.tt/2oMA5Cd"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178940214955462656"], "created_at": "2019-10-01T07:50:25.000Z", "text": "Un'altra bambina vittima del bullismo e della solitudine... | Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/pLR7czwv6f", "id": "1178940214955462656", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30199607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aVAx6M83SW", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/cadaveres-hombre-mujer-vivienda-Palmas-gran-canaria_0_1286871873.html?utm_content=bufferc0f8c&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer", "display_url": "vozpopuli.com/espana/cadaver\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178639480833609728"], "created_at": "2019-09-30T11:55:24.000Z", "text": "[Terrorismo Machista]\n\nUn hombre mata a su expareja en Gran Canaria y se suicida.         \n\nhttps://t.co/aVAx6M83SW", "id": "1178639480833609728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "303300399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dRw01PBv8i", "expanded_url": "http://bit.ly/2mhlHRg", "display_url": "bit.ly/2mhlHRg"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/J8iCwEuKua", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1178907644850888704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J8iCwEuKua", "media_key": "3_1178723696476872705"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178907644850888704"], "created_at": "2019-10-01T05:41:00.000Z", "text": "Un home mata l'exparella i despr\u00e9s de su\u00efcida a les Can\u00e0ries\nhttps://t.co/dRw01PBv8i https://t.co/J8iCwEuKua", "id": "1178907644850888704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "8330472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChocoMultiverse", "id": "1168850652623200257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178812433563037703"], "created_at": "2019-09-30T23:22:40.000Z", "text": "@ChocoMultiverse Muy bien pero esto alejar\u00eda las pelis d la batfamilia d las d WW, Aquaman o Escuadr\u00f3n suicida, es decir est\u00e1s estar\u00edan en un pasado y las otras en un presente, vaya l\u00edo... (M\u00e1s q nada x la escena d Batman en SS, claro)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178804069571465218"}], "id": "1178812433563037703", "in_reply_to_user_id": "1168850652623200257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792152419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178911101934800897"], "created_at": "2019-10-01T05:54:44.000Z", "text": "Navidad?\n-Indultan a Fujimori.\nA\u00f1o nuevo?\n-Echan a Domingo P\u00e9rez.\nSemana santa?\n-Se suicida Alan Garc\u00eda.\nY ahora...\nD\u00eda del periodista?\n-Tenemos 2 presidentes.\n\nAs\u00ed te has vuelto, Per\u00fa.", "id": "1178911101934800897", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "author_id": "174607752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "NotreDame"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178906089045315585"], "created_at": "2019-10-01T05:34:49.000Z", "text": "A s\u00ed que, educar a los ni\u00f1os en la educaci\u00f3n y el respeto a la diversidad es adoctrinar y contarles que la izquierda son gente que no se ducha y que NotreDame es el s\u00edmbolo de Europa y que est\u00e1 por encima de cualquier desastre natural, es correcto, \u00bfno?", "id": "1178906089045315585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2271502646"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/QdFNDUfJpD", "expanded_url": "https://www.eldia.es/sucesos/2019/09/30/mata-mujer-punaladas-despues-suicida/1012825.html", "display_url": "eldia.es/sucesos/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldia.es/sucesos/2019/09/30/mata-exmujer-punaladas-despues-suicida-22560793.html"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 113, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "BastaYa"}, {"start": 140, "end": 158, "tag": "ViolenciaMachista"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178631393263403008"], "created_at": "2019-09-30T11:23:16.000Z", "text": "Al parecer, el hombre ha matado a pu\u00f1aladas a la v\u00edctima y despu\u00e9s se ha suicidado con la misma arma\n#Feminicidio \n#NiUnaMenos \n#BastaYa de #ViolenciaMachista \nhttps://t.co/QdFNDUfJpD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178629064057409536"}], "id": "1178631393263403008", "in_reply_to_user_id": "249112212", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "249112212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178657655319154690"], "created_at": "2019-09-30T13:07:38.000Z", "text": "Ayer un cag\u00f3n estaba en norte, la gente casi lo revienta a golpes. \u00c9ste era suicida o tarado? Hasta donde puede llegar la cojudez. Termin\u00f3 llorando el muy valiente.", "id": "1178657655319154690", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 33, "like_count": 291, "quote_count": 4}, "author_id": "903705812178268161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8246, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DzeNYiKz8B", "expanded_url": "http://bit.ly/2nSON9Y", "display_url": "bit.ly/2nSON9Y"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CaeRcSNYwp", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1178633844733485056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CaeRcSNYwp", "media_key": "3_1178633833329115136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178633844733485056"], "created_at": "2019-09-30T11:33:01.000Z", "text": "Un hombre mata a su expareja en Las Palmas de Gran Canaria y se suicida https://t.co/DzeNYiKz8B https://t.co/CaeRcSNYwp", "id": "1178633844733485056", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "121385551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/FRzAj4fZ2A", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 167, "username": "agencia", "id": "15663597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178669327907741696"], "created_at": "2019-09-30T13:54:01.000Z", "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \u201cen calzoncillos\u201d a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante. https://t.co/FRzAj4fZ2A v\u00eda @Agencia 6 Noticias", "id": "1178669327907741696", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3067949663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178934641518141440"], "created_at": "2019-10-01T07:28:16.000Z", "text": "Algunos de los m\u00e1s comunes son: nauseas o v\u00f3mitos, somnolencia, cefalea, bruxismo (rechinar los dientes), sue\u00f1os v\u00edvidos, cambios en el apetito, midriasis (dilataci\u00f3n de pupila), insomnio, diarrea, man\u00eda, mareos, cefalea, temblores,", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178934558022090754"}], "id": "1178934641518141440", "in_reply_to_user_id": "353759846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353759846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8494, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 242, "end": 254, "probability": 0.9812, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kerstronomy", "id": "3438970265"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178932511549865985"], "created_at": "2019-10-01T07:19:48.000Z", "text": "@kerstronomy No a ver lo q pasa es q estan explotando tanto al personaje desde Escuadron Suicida q ya la gente esta hasta la polla. Le dan tramas absurdas en los comics, le van a hacer una serie animada, tien planes pa hacer pelis suyas y en birds of prey tendra un protagonismo innecesario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178915222880436224"}], "id": "1178932511549865985", "in_reply_to_user_id": "3438970265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "956427717188218880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/OrZUwkxkjf", "expanded_url": "https://t.co/OrZUwkxkjf", "display_url": "t.co/OrZUwkxkjf"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178915222880436224"], "created_at": "2019-10-01T06:11:06.000Z", "text": "Claro porque como ha aparecido en una pelicula mala no pueden desarrollar mas su personaje luego. Se queda siempre asi. Entiendo https://t.co/OrZUwkxkjf", "id": "1178915222880436224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3438970265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4722, "type": "Place", "normalized_text": "Averno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178857216385925120"], "created_at": "2019-10-01T02:20:37.000Z", "text": "@noticiAmerica Que triste papel el de Araoz, hasta su l\u00edder suicida se debe estar revolcando de risa all\u00e1 en el Averno \"porqu\u00e9 mi mechi por queee\u00e9\"?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178856142853812224"}], "id": "1178857216385925120", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "404167379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uwp6xWMvFS", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2116968/un-hombre-mata-a-su-expareja-en-gran-canaria-y-se-suicida", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21169\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 87, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "bastaya"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178735856858927114"], "created_at": "2019-09-30T18:18:22.000Z", "text": "45 mujeres ASESINADAS en lo que va de a\u00f1o.45 vidas arrancadas por la #violenciamachista que no cesa...#NiUnaMenos #bastaya https://t.co/uwp6xWMvFS", "id": "1178735856858927114", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3664280001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/TX48SYNTvH", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html", "display_url": "ilmessaggero.it/pay/edicola/su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/pay/edicola/suicida_bullismo_13_anni_roma_oggi_ultime_notizie-4767889.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178802927756103680"], "created_at": "2019-09-30T22:44:53.000Z", "text": "Roma, suicida a 13 anni, l\u2019ombra dei cyberbulli https://t.co/TX48SYNTvH", "id": "1178802927756103680", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "36079217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hrCw0IPbBG", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/187820/bergueda/busca/convertir/bolet/reclam/turistic/durant/tot/any", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/187820\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EySTX1iERC", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/noticia/188160/canvi/climatic/reduira/produccio/bolets/catalunya", "display_url": "naciodigital.cat/noticia/188160\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/wMdFI5SJlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AssBarrisTS/status/1178567412632956930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wMdFI5SJlZ", "media_key": "3_1178564977910779904"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/wMdFI5SJlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AssBarrisTS/status/1178567412632956930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wMdFI5SJlZ", "media_key": "3_1178565052946948096"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1178567412632956930"], "created_at": "2019-09-30T07:09:02.000Z", "text": "1. El Bergued\u00e0 busca convertir el bolet en reclam tur\u00edstic durant tot l'any\n+\n2. El canvi clim\u00e0tic reduir\u00e0 la producci\u00f3 de bolets a Catalunya\n=\n3. L'aposta del Bergued\u00e0 pel turisme \u00e9s su\u00efcida, a m\u00e9s de depredadora.\n\nhttps://t.co/hrCw0IPbBG\nhttps://t.co/EySTX1iERC https://t.co/wMdFI5SJlZ", "id": "1178567412632956930", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4504903095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Ju0JIpIPDm", "expanded_url": "http://www.gacetasanitaria.org//es-la-eutanasia-un-derecho-del-articulo-S0213911118300694", "display_url": "gacetasanitaria.org//es-la-eutanas\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575196591144968192/L2lF6RQb?format=jpg&name=orig", "width": 571, "height": 768}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1575196591144968192/L2lF6RQb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La eutanasia: un derecho del siglo xxi | Gaceta Sanitaria", "description": "\u00abEutanasia\u00bb es una bella palabra, con un origen etimol\u00f3gico rotundo: buena muerte; esto significa dar la muerte a una", "unwound_url": "https://www.gacetasanitaria.org/es-la-eutanasia-un-derecho-del-articulo-S0213911118300694"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1178607125922291712"], "created_at": "2019-09-30T09:46:50.000Z", "text": "Espa\u00f1a. 84% a favor legalizaci\u00f3n eutanasia.\n\u00bfPor qu\u00e9 se utilizan tantos eufemismos para evitar nombrar la eutanasia y el suicidio asistido? Por el tab\u00fa. A lo largo de la historia, el suicida primero fue un delincuente, luego un pecador y ahora un loco.\nhttps://t.co/Ju0JIpIPDm", "id": "1178607125922291712", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "833942719"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1178924338432692224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TribvnvsPlebis", "id": "877535285277597696"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "alesallusti", "id": "460264679"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "FrancoBechis", "id": "31093748"}]}, "created_at": "2019-10-01T06:47:20.000Z", "text": "@TribvnvsPlebis @tempoweb @ilgiornale @alesallusti @FrancoBechis In moltissimi casi dovrebbe azzerarsi, sia in un catasto reddituale sia in un catasto di valori, vista l'impossibilit\u00e0 sia di locare che di vendere. Ma le intenzioni sono altre.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178923682430935040"}], "id": "1178924338432692224", "in_reply_to_user_id": "877535285277597696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "877230271652823040"}], "places": [{"full_name": "Mar\u00edlia, Brasil", "id": "1be8574e65cb9543"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}]}, "errors": [{"value": "1128027576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128027576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128027576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178769242113622016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178769242113622016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178769242113622016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "531349840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [531349840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "531349840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178994347058094080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178994347058094080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178994347058094080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178672589327216641", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178672589327216641].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178672589327216641", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178993817216835585", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178993817216835585", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178993817216835585].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178903009880764417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178903009880764417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178903009880764417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839747766", "value": "839747766", "detail": "User has been suspended: [839747766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178931595543273472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178931595543273472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178931595543273472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178839584630853632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178839584630853632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178839584630853632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3294164272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3294164272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3294164272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178847136026365953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178847136026365953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178847136026365953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178982170939072512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178982170939072512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178982170939072512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "785035462037663744", "value": "785035462037663744", "detail": "User has been suspended: [785035462037663744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178965058619105282", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178965058619105282", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178965058619105282].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2716148165", "value": "2716148165", "detail": "User has been suspended: [2716148165].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178967921365803008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178967921365803008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178967921365803008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1026807055670300673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026807055670300673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026807055670300673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178771454562914304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178771454562914304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178771454562914304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164779074511724544", "value": "1164779074511724544", "detail": "User has been suspended: [1164779074511724544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178942815239360512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178942815239360512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178942815239360512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "279972382", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [279972382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "279972382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178935459076067328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178935459076067328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178935459076067328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106824535012196352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106824535012196352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106824535012196352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178792684430987265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178792684430987265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178792684430987265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178887651182596096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178887651182596096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178887651182596096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179005223609753606", "oldest_id": "1178923761409695745", "result_count": 382, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61qgirtgct61t7gte059akog1a5"}}