{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209182099493834758"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209182099493834758", "created_at": "2019-12-23T18:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "498835106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209182089553285120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209182089553285120", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "293280133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209182088248930305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209182088248930305", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1107759880742547456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209182007781216260"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181689613869057"}], "id": "1209182007781216260", "created_at": "2019-12-23T18:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElNacionalWeb Hombre lanza a su hija al vac\u00edo caus\u00e1ndole la muerte y luego se suicida", "in_reply_to_user_id": "15007299", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}]}, "author_id": "62738487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181902256693248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209181902256693248", "created_at": "2019-12-23T18:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "497204431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181900222455809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209181900222455809", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3124626789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/9phMbjgb86", "expanded_url": "https://www.coelhonocinema.com.br/2019/12/carta-registrada-bi-elm-el-wossul.html", "display_url": "coelhonocinema.com.br/2019/12/carta-\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Registrada"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209181844631150592"], "id": "1209181844631150592", "created_at": "2019-12-23T18:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falei sobre o longa eg\u00edpcio \"Carta Registrada\", que tenta trabalhar o drama de uma jovem suicida, mas que falha por n\u00e3o encontrar formas de fazer de forma coerente, al\u00e9m de ser muito cheio de pausas, o que cansa demais. https://t.co/9phMbjgb86", "author_id": "366382692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181821616951303"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}], "id": "1209181821616951303", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "author_id": "4151624571"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181680310857730"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209180469675384832"}], "id": "1209181680310857730", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bangtandbeyond", "id": "1028396036023312390"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 275, "end": 283, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bangtandbeyond @BTS_twt Lo oscuros son re cheveres pero me gustan los tiernos porque me frustran menos\n\nCreo que todos sus conceptos son un punto medio osea como euphoria literalmente es re linda y tierna con corazoncitos y resulta que su teoria es que Jungkook se suicida\n\n@BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "1028396036023312390", "author_id": "1186758511994310658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181659460968450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209181659460968450", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "879862680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ddj4GjLHX0", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181548756504579"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209181548756504579", "created_at": "2019-12-23T18:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El unico que tuvo vocaci\u00f3n suicida fue Garc\u00eda, uno de los tantos derechistas que apoy\u00f3 este se\u00f1or https://t.co/ddj4GjLHX0", "author_id": "956981570203774977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181540133027845"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209181320280236033"}], "id": "1209181540133027845", "created_at": "2019-12-23T18:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dogwasher08 Por otro lado, yo que sigo las noticias espa\u00f1olas, he le\u00eddo de muchos casos as\u00ed. El tipo para vengarse de la ex mata a sus hijos y se suicida", "in_reply_to_user_id": "53780722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dogwasher08", "id": "73408924"}]}, "author_id": "53780722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/cTMGDYVCd4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLq7hb", "display_url": "dlvr.it/RLq7hb"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/lOJBOTjskr", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_toth/status/1209181390077456385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOJBOTjskr", "media_key": "3_1209181388315848706"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181390077456385"], "id": "1209181390077456385", "created_at": "2019-12-23T18:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/cTMGDYVCd4 https://t.co/lOJBOTjskr", "author_id": "144049823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181304400596992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209181304400596992", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "920605271881322497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/YWW55GlM4C", "expanded_url": "https://twitter.com/mazurama_robert/status/1209179003275370496", "display_url": "twitter.com/mazurama_rober\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209181105276030988"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209179003275370496"}], "id": "1209181105276030988", "created_at": "2019-12-23T18:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/YWW55GlM4C", "author_id": "1196281130930069504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181079862751232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209181079862751232", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "3314004873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181054956912641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209181054956912641", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "3056685953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180960341811201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180960341811201", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "322813505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180924337938432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180924337938432", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "811536530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180887671332865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209143283668127744"}], "id": "1209180887671332865", "created_at": "2019-12-23T18:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darrabali: Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darrabali", "id": "346696197"}]}, "author_id": "1128060761878749184"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209180887017041920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209180887017041920", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "1186800930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ke9Qf4Tp4B", "expanded_url": "https://twitter.com/leao_valentina/status/1209164405151322118", "display_url": "twitter.com/leao_valentina\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209180882063495168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209164405151322118"}], "id": "1209180882063495168", "created_at": "2019-12-23T18:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/ke9Qf4Tp4B", "author_id": "4042483509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180812861685760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209180812861685760", "created_at": "2019-12-23T18:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "169371757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209180718691172352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209180718691172352", "created_at": "2019-12-23T18:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1057076321384312834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180644284211200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209180644284211200", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "259492721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180564990750720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180564990750720", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1123779783119331330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209180527372226560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209180527372226560", "created_at": "2019-12-23T18:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "808461303501225984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180519927341057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209180519927341057", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "author_id": "486728949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/OCWYqAmZtz", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1209112694835552260", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209180456006115328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209112694835552260"}], "id": "1209180456006115328", "created_at": "2019-12-23T18:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VAI TOMAR NO CU \nbora liberar um monte de mulher que matou algum ente pr\u00f3ximo de sua fam\u00edlia? SIMMM\nno natal tamb\u00e9m n\u00e9, aquela data que se passa COM A FAM\u00cdLIA QUE ELAS FUDERAM https://t.co/OCWYqAmZtz", "author_id": "3052542639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180441468657664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180441468657664", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "630659261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180345624604675"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180345624604675", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "999057336042950656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180318734925825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209180318734925825", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1184056822820417537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180264640983040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180264640983040", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "731781342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180260924825601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209180260924825601", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "author_id": "2180973192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209180244713889792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209177924911411200"}], "id": "1209180244713889792", "created_at": "2019-12-23T18:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@moneyxzx @mineposting1999 ele se matou\neu tava querendo colocar ele na casa", "in_reply_to_user_id": "1068613369681362946", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "mineposting1999", "id": "1161707821106442241"}]}, "author_id": "1082330506430238725"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180216087724032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180216087724032", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "992013799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180215488000000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180215488000000", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "202289806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180195468578817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180195468578817", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "73373342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180191752364037"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209180191752364037", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.712, "type": "Organization", "normalized_text": "pbi"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "pichetto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LANACION Pasar de 38% de deuda externa respecto al pbi, a un 98%, que es lo que hizo macri, es lo suicida. O tener leliq al 80%. Pero anda a explicarle a un genio del voto a pichetto.", "in_reply_to_user_id": "33989170", "author_id": "791287375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180182797520897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180182797520897", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "573541935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180158827126787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209180158827126787", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1134487514495049728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180127839555585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180127839555585", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "169160460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180126547791873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209180126547791873", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "172094954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209180101595869184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209154215798591489"}], "id": "1209180101595869184", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Uribista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maromero86", "id": "220179116"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @maromero86: \u00bfComo se suicida un Uribista?\n\nSe sube en su ignorancia y se tira de culo.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "2599719293"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209180065667387394"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209179692349239297"}], "id": "1209180065667387394", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O jovem nem sabia da EXIST\u00caNCIA de Bohemian Rhapsody antes do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida, q fez a m\u00fasica hitar entre adolescente em fase p\u00fabere", "in_reply_to_user_id": "1061735667510771712", "author_id": "1061735667510771712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rgogqYKeFj", "expanded_url": "https://glo.bo/35NdNRc", "display_url": "glo.bo/35NdNRc"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.2414, "type": "Organization", "normalized_text": "Valadares"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209179978115534851"], "id": "1209179978115534851", "created_at": "2019-12-23T18:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morre homem que assassinou mulher e subiu em poste para tentar se matar em Governador Valadares https://t.co/rgogqYKeFj", "author_id": "845966448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TkjCoY3SFu", "expanded_url": "http://uni.vi/gRIH1024Dw0", "display_url": "uni.vi/gRIH1024Dw0"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179854719135749"], "id": "1209179854719135749", "created_at": "2019-12-23T18:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una mujer es baleada y luego el sospechoso se suicida en la habitaci\u00f3n de un hotel en Houston. https://t.co/TkjCoY3SFu", "author_id": "199419207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179841108545538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209179841108545538", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "163133027"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209179839317659648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209160043272245248"}], "id": "1209179839317659648", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 263, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "shitszu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pandraus", "id": "33497244"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "souperedo", "id": "2898792460"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "AmauryGaldino", "id": "546339800"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@pandraus @souperedo @bi_americas @AmauryGaldino @Metropoles eu nunca conheci um pitbull agressivo\ncachorro de qualquer ra\u00e7a pode ser agressivo se n\u00e3o for bem cuidado e treinado. \nSe for levar em conta por experi\u00eancias, eu j\u00e1 fui atacado por um poodle \u00e9 um shitszu matou meu gato e nem por isso generalizo as ra\u00e7as", "in_reply_to_user_id": "33497244", "author_id": "273717421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179835421073409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209179835421073409", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "172094954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179737802911749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209179737802911749", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "157875833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179718970494979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209179718970494979", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "706536275298394112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179696157667329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209179696157667329", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1723537194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eg8ylzXEb", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1209179444906274817", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "Gatosylvestre", "id": "144801356"}, {"start": 51, "end": 57, "username": "VHMok", "id": "177342424"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "robdnavarro", "id": "593789869"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "Radio10", "id": "18898168"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "RadioDelPlata", "id": "16672021"}, {"start": 95, "end": 101, "username": "AM750", "id": "135371236"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "VillarruelDario", "id": "1532852965"}, {"start": 146, "end": 157, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "ElDisenso", "id": "3130820099"}, {"start": 195, "end": 208, "username": "elcoheteluna", "id": "937439845714186241"}, {"start": 209, "end": 222, "username": "adrianstopOK", "id": "4844366914"}, {"start": 223, "end": 231, "username": "cronica", "id": "176979194"}, {"start": 232, "end": 245, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "CorteSupremaAR", "id": "816680143502671872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179632056098817"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209179444906274817"}], "id": "1209179632056098817", "created_at": "2019-12-23T18:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL PERIODISMO DE CLOACA SE SUICIDA?\n@Gatosylvestre @VHMok @robdnavarro @Radio10 @RadioDelPlata @AM750 @teleSURtv @FMLaPatriada  @VillarruelDario  @radiomitre @todonoticias @PACOURONDO @ElDisenso @elcoheteluna @adrianstopOK @Cronica @CFKArgentina @eldestape_radio  @CorteSupremaAR https://t.co/3eg8ylzXEb", "author_id": "4630503857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179594588332032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209178527553216512"}], "id": "1209179594588332032", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manuelhborbolla", "id": "164762733"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @manuelhborbolla: Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triu\u2026", "author_id": "157860210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lZaPqvR5M0", "expanded_url": "http://tinyurl.com/ruq4s7s", "display_url": "tinyurl.com/ruq4s7s"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209179592524779524"], "id": "1209179592524779524", "created_at": "2019-12-23T18:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "[Ultim'ora] Partinico, si suicida in casa il boss Fifiddo Nania\nhttps://t.co/lZaPqvR5M0", "author_id": "3381624256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179561340145665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209179561340145665", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1205966828159287296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179483670040576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209179483670040576", "created_at": "2019-12-23T18:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "4053210252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179426472284161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209179426472284161", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "347769704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179391105937408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209134493677883392"}], "id": "1209179391105937408", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "KingkongRa", "id": "848359342252449795"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KingkongRa: Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argenti\u2026", "author_id": "2808819799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179326354210821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209179326354210821", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "916716253456281601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179323623755781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209179323623755781", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "140475546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179201607208961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209179201607208961", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "942208453975691265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209179181575225350"], "id": "1209179181575225350", "created_at": "2019-12-23T18:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O caso da garota que se matou ap\u00f3s nenhuma roupa da feira entrar em sua bunda\nentenda \nINFERNO DO KARALHO DE TAMANHO \u00daNICO", "author_id": "1116681535208472581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179090256838664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209179090256838664", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "146186666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179031582760966"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209179031582760966", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "252612434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/mkC9I0mAU7", "expanded_url": "https://twitter.com/aray_oliveira/status/1209176506129408002", "display_url": "twitter.com/aray_oliveira/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209179003275370496"], "id": "1209179003275370496", "created_at": "2019-12-23T18:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/mkC9I0mAU7", "author_id": "1087169080015097856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rgogqYKeFj", "expanded_url": "https://glo.bo/35NdNRc", "display_url": "glo.bo/35NdNRc"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 88, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Municipal"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6471, "type": "Place", "normalized_text": "Valadares"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209178981368553474"], "id": "1209178981368553474", "created_at": "2019-12-23T18:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Homem que matou mulher e subiu em poste para tentar se matar, morre em Hospital Municipal de Valadares https://t.co/rgogqYKeFj", "author_id": "845966448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178979615289345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209178979615289345", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "961711845122936833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178972610875393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209178972610875393", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "919809816717135872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178866629140480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209178866629140480", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1187686740292710400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178855178674177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209178855178674177", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "845775435116040192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178809649573894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1209178809649573894", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "811829244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178791932825600"], "id": "1209178791932825600", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 196, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" \n(Mario Vargas Llosa)", "author_id": "767421927455612928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209178741643075589"], "id": "1209178741643075589", "created_at": "2019-12-23T18:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705", "author_id": "978055360278880257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/N4sye66kmi", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1209100230848897024", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo Chinguel"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178664383975424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209100230848897024"}], "id": "1209178664383975424", "created_at": "2019-12-23T18:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Igual nadie cree que Facundo Chinguel robo s\u00f3lo en el caso de los Narco indultos. Alli el que m\u00e1s recibi\u00f3 fue el suicida colosal y sus ministros apristas. Tan ladrones como su socia Keiko Fujimori https://t.co/N4sye66kmi", "author_id": "784586086567776258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/EEXAf3aPMG", "expanded_url": "https://twitter.com/lidolv/status/1209178652363108352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EEXAf3aPMG", "media_key": "3_1209178645283127300"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Orejuela"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209178652363108352"], "id": "1209178652363108352", "created_at": "2019-12-23T18:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se o cruzeiro quita os sal\u00e1rios do Orejuela e compra ele , acho que ele se suicida , t\u00e1 doido pra ir embora https://t.co/EEXAf3aPMG", "author_id": "219436425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178637548838914"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209178637548838914", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1101202550"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178596155285505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209178596155285505", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2439135899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178560352706561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209178560352706561", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "183869071"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178529944023040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209154888938250242"}], "id": "1209178529944023040", "created_at": "2019-12-23T18:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClaudiaMK1122: Mientras de este pa\u00eds los corruptos se ha llevado billones ,no hay derecho a que pase esto!!!!!!!!!!!!\n\n https://t.co/K5\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ClaudiaMK1122", "id": "1065632900157239296"}]}, "author_id": "915652661277544448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KiY0Bdzb0A", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178527553216512"], "id": "1209178527553216512", "created_at": "2019-12-23T18:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\".\n\nhttps://t.co/KiY0Bdzb0A", "author_id": "164762733"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178504513966081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209178504513966081", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "64283350"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209178321990361088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209178321990361088", "created_at": "2019-12-23T18:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "3313735359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178191706968066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}], "id": "1209178191706968066", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "author_id": "536874249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178066473410562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209178066473410562", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "4188502575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178052271497221"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209178052271497221", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "867176630149623808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177982419517440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177982419517440", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "770855811094614016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177952765779968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209177952765779968", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "497204431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BY1yqh1NNu", "expanded_url": "https://www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.cibercuba.com/noticias/2019-12-23-u185759-e185759-s27061-vargas-llosa-dice-triunfo-fernandez-argentina-tragedia", "display_url": "www-cibercuba-com.cdn.ampproject.org/c/s/www.ciberc\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177932503097349"], "id": "1209177932503097349", "created_at": "2019-12-23T18:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa sobre la elecci\u00f3n de Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/BY1yqh1NNu", "author_id": "2377147800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177893261238273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177893261238273", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "706109159708729344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177838529785859"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177838529785859", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1021435395538595840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209177807399608321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209176660358160385"}], "id": "1209177807399608321", "created_at": "2019-12-23T18:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GabrielMP_19 aquele neg\u00f3cio do feiticeiro que matou um monte de mulheres \u00e9 obviamente um discurso sobre misoginia \n\nper se isso n\u00e3o \u00e9 ruim, s\u00f3 que fica parecendo mastigado demais que jogaram ali no meio da narrativa pra cumprir alguma cota", "in_reply_to_user_id": "126742161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielMP_19", "id": "126742161"}]}, "author_id": "47775042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209177780375740416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209009256114065408"}], "id": "1209177780375740416", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 201, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Coutinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuizRossin", "id": "1299158491425366016"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@luizrossin @Antonsilv1 Um Ministro de idade, perto de se aposentar, se suja , soltando um ladr\u00e3o ,um genocida, que roubou e matou v\u00e1rias pessoas que iam em busca de assist\u00eancia medica. Ricardo Coutinho \u00e9 um monstro, enganador, falso moralista, cruel", "in_reply_to_user_id": "13621482", "author_id": "1088616399755509760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177761832669185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209177761832669185", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "169989491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177667607642112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177667607642112", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3684462921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177651212099585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209177651212099585", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "3070874272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177646057304066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209168993191370754"}], "id": "1209177646057304066", "created_at": "2019-12-23T18:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afrvet: @isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "1187286761774505986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177610728755207"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177610728755207", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "615701053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177594257522688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209177594257522688", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "148435690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177587441979392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209177587441979392", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1117630656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177532068761601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177532068761601", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "895768364429307904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/DabpVppISd", "expanded_url": "https://twitter.com/christiancha/status/1209172035689238529", "display_url": "twitter.com/christiancha/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209177455992475649"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209172035689238529"}], "id": "1209177455992475649", "created_at": "2019-12-23T18:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se isso n\u00e3o me matou nada mais mata https://t.co/DabpVppISd", "author_id": "2892038409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209177419330052096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209177218364121088"}], "id": "1209177419330052096", "created_at": "2019-12-23T18:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@httpstokyo @swearbill \u00c9 um bom recurso \nAli\u00e1s, como q o cara q se matou t\u00e1 vivo agr do nada?", "in_reply_to_user_id": "1065418041591283712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HttpsTokyo", "id": "1086344165724692481"}]}, "author_id": "1181731829008752640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177249053839361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177249053839361", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "827048251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209177162470903809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "id": "1209177162470903809", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "180524067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177139158933504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209177139158933504", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "282725624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/cW1bfXXzTl", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Epidemia"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177086302343168"], "id": "1209177086302343168", "created_at": "2019-12-23T18:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Epidemia suicida y las escuelas https://t.co/cW1bfXXzTl v\u00eda @El_Universal_Mx\n@ricardomraphael reflexiona sobre este tema...", "author_id": "53980125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209177001023754240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209177001023754240", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "568406539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176878172557312"], "id": "1209176878172557312", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si Vargas me llama \"suicida\"(lo considero insulto a mis creencias cristianas)\u00bfYo puedo decir que tiene pinta de viejo pija floja, sin que me clausuren la cuenta?\u00a1Ehhh!", "author_id": "1967509687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176876507369484"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209176876507369484", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "401001946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176866315284480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208830404976873477"}], "id": "1209176866315284480", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarceloFigueras Decir que darle espacio, denigrando al pueblo argentino con una pretendida vocaci\u00f3n suicida en simult\u00e1neo con Carri\u00f3 diciendo que ac\u00e1 el problema fue que el pueblo no quiso, suena a eterna casualidad.\nEsto es la guerra cultural.\nHay que plantar bandera y contratacar.", "in_reply_to_user_id": "2686869089", "author_id": "42968250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176806454104064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1209176806454104064", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "author_id": "2810665427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176671506649088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209176671506649088", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "275188178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209176615223205888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209078569286225921"}], "id": "1209176615223205888", "created_at": "2019-12-23T18:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@adrianarqvieira @juhmigli @detremura Eu tamb\u00e9m me absteria,se defendesse um criminoso,que matou milhares de fome.", "in_reply_to_user_id": "86794595", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adrianarqvieira", "id": "86794595"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "detremura", "id": "102826672"}]}, "author_id": "1158950958170288131"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176405021528064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "id": "1209176405021528064", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "author_id": "2810665427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176389116665857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209128422435368961"}], "id": "1209176389116665857", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "grouchoperoncho", "id": "1528205671"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grouchoperoncho: Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos de darle entidad a lo que el pelotudo de Vargas Llosa pueda decir es algo extra\u2026", "author_id": "73293235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176388051308545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209176388051308545", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2745983136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176376332423168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209176376332423168", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1181981353572745221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/NlKmzPuxtq", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176259412054016"], "id": "1209176259412054016", "created_at": "2019-12-23T18:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d | EL DEBER https://t.co/NlKmzPuxtq", "author_id": "390500495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176202289860611"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209176202289860611", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "993200880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176130613383174"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209176130613383174", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "302326341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209176127270461441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209176127270461441", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "3350780519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eduguim", "id": "23138365"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209176078952083457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208954921099370496"}], "id": "1209176078952083457", "created_at": "2019-12-23T18:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduguim: Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-co\u2026", "author_id": "35629298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175837314080770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1209175837314080770", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "author_id": "135765696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aS9vlI1x9g", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209175696435818496"], "id": "1209175696435818496", "created_at": "2019-12-23T18:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/aS9vlI1x9g", "author_id": "147648802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175682456141824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209175682456141824", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "61490390"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175597664145409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209168993191370754"}], "id": "1209175597664145409", "created_at": "2019-12-23T18:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afrvet: @isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "1082994821969645573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175576076017664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209175576076017664", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1028422683111960578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175569046364162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209175569046364162", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1065314042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175516529545220"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1209175516529545220", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "author_id": "87516010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175250900000769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209175250900000769", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2963180153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209175186987204608"], "id": "1209175186987204608", "created_at": "2019-12-23T18:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "937711569919729664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175173934571524"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209175173934571524", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "193395805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209175041180614659"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209175041180614659", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "341014445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174964227719168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174964227719168", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "815405120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174863572881408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209174863572881408", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "444162778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174858535514114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209168993191370754"}], "id": "1209174858535514114", "created_at": "2019-12-23T18:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afrvet: @isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "910096776723648513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174782371094530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174782371094530", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "740918068260556800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174756932669441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209174756932669441", "created_at": "2019-12-23T18:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "1027380655255117826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174532805873665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174532805873665", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "747180284483887104"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209174524849250306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "id": "1209174524849250306", "created_at": "2019-12-23T18:10:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "3633979876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174518691979264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}], "id": "1209174518691979264", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "author_id": "227664379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174496483127297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1209174496483127297", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "author_id": "1035460938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174493584859136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}], "id": "1209174493584859136", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "author_id": "364855736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209174409140944897"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209173684088397826"}], "id": "1209174409140944897", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "cook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "naomikinsx", "id": "1041516251191955456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@naomikinsx o epis\u00f3dio terminou com ele metendo a porrada no doutor,na s\u00e9tima temporada,na parte do cook,ele fala que matou algu\u00e9m e se sente mal p caralho,esse algu\u00e9m \u00e9 o doutor", "in_reply_to_user_id": "1041516251191955456", "author_id": "1153998791500083201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174403914895360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174403914895360", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1169466737793949696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174373531312129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174373531312129", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "163926447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174368829476864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174368829476864", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "847764871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/6LcoCnHAgl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174314005782528"], "id": "1209174314005782528", "created_at": "2019-12-23T18:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mario, obsesionado con nuestro pueblo \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/6LcoCnHAgl", "author_id": "321706845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209174176701075457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086264886091777"}], "id": "1209174176701075457", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7558, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @emerichpaloma: porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantiliz\u2026", "author_id": "1057087854839504898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174157100871680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174157100871680", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1036750770094268416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174049496215554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209174049496215554", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1372493378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209174031381008384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209174031381008384", "created_at": "2019-12-23T18:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "2345219169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173990796865536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173990796865536", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "148324353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173898102788098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1209173898102788098", "created_at": "2019-12-23T18:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "author_id": "1153811789924229120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/7HSoa0lmxD", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8294, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juako2001", "id": "910437895"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173751629307905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209163558518439936"}], "id": "1209173751629307905", "created_at": "2019-12-23T18:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juako2001: ASESINOS!!!!! Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7HSoa0lmxD", "author_id": "825059325869772801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173693945065473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209173693945065473", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "2803327690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173627037454336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173627037454336", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4220072895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173608305700865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173608305700865", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2948342387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173578954035200"], "id": "1209173578954035200", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "LosDosPapas"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "LosDosPapas"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se suicida un argentino? Se sube a su propio ego y salta desde ah\u00ed. Frase de #LosDosPapas de @NetflixLAT", "author_id": "135564095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173421336268800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173421336268800", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1162844333432856576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173403460128773"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173403460128773", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1194866063286132737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173400150781959"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173400150781959", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "172840381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173334396735489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173334396735489", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1102041252210659328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Y5ZvdI3XHD", "expanded_url": "https://t.co/Y5ZvdI3XHD", "display_url": "t.co/Y5ZvdI3XHD"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 213, "username": "GBlumel", "id": "1291431880135507968"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173325366382592"], "id": "1209173325366382592", "created_at": "2019-12-23T18:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NO HE VISTO TOLERANCIA NI RESPETO POR PARTE DE LA IZQUIERDA, NI MENOS BUENA POL\u00cdTICA.\nS\u00d3LO DESTRUCCI\u00d3N DE CHILE, SAQUEOS,VANDALISMO Y DESEMPLEADOS.\nSE LLEGA A UN ACUERDO SUICIDA POR TEMOR A M\u00c1S VIOLENCIA. @gblumel  @sebastianpinera \nUNA PENA. https://t.co/Y5ZvdI3XHD", "author_id": "104636741"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209173324640727040"], "id": "1209173324640727040", "created_at": "2019-12-23T18:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rapazes voltaram da universidade j\u00e1 se matou a saudade com um copo de jola", "author_id": "715255054421372929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209173321742520325"], "id": "1209173321742520325", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "lohaynne"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a lohaynne se matou n \u00e9 possivel", "author_id": "1046155942470012930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173278029422593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173278029422593", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "148402220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173248690266113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209173248690266113", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:05:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1296426758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LykWcxL5vb", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173219284045824"], "id": "1209173219284045824", "created_at": "2019-12-23T18:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Imagin\u00e1te, un 51 % en el 2015 y un 40 % en el 2019 vot\u00f3 a Macri: https://t.co/LykWcxL5vb", "author_id": "557296978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173207250612226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209173207250612226", "created_at": "2019-12-23T18:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "999337377133973504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173165571739649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209094582811668481"}], "id": "1209173165571739649", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tamara24_3", "id": "303822401"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tamara24_3: La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\n\nVargas Llosa.", "author_id": "3766971435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173120772452352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209173120772452352", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "740485516915822593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209173116049666048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209172770262855680"}], "id": "1209173116049666048", "created_at": "2019-12-23T18:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EaeVianna teu cu se matou meu pau ficou de luto", "in_reply_to_user_id": "2889164378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EaeVianna", "id": "2889164378"}]}, "author_id": "2482312208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173084080627713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173084080627713", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "135669900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209173065629913093"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209173065629913093", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3767088735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172903725600768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209172903725600768", "created_at": "2019-12-23T18:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edufeiok Suicida es seguir ley\u00e9ndolo y escucharlo es una ATROCIDAD.  Es un inmoral....\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "author_id": "159980880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172829104685057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208930369061478400"}], "id": "1209172829104685057", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FabianPrl", "id": "1160893964205088769"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabianPrl: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candid\u2026", "author_id": "423917073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/IcVrfqul0L", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/mario\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172801711722503"], "id": "1209172801711722503", "created_at": "2019-12-23T18:03:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, porque se sabe que todos los problemas actuales de ese pa\u00eds fueron causados por el\u00a0peronismo\". https://t.co/IcVrfqul0L", "author_id": "32521480"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209172779980996612"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209122018005803009"}], "id": "1209172779980996612", "created_at": "2019-12-23T18:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aleixrenye: @BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "275036288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209172732203687943"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209172231823249413"}], "id": "1209172732203687943", "created_at": "2019-12-23T18:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CuriousTravell6 Por exemplo se um doente mental matar uma pessoa\nEle \u00e9 culpado? Sim, pois ele matou uma pessoa\nEle compreende totalmente oq fez? Provavelmente n\u00e3o\nMas isso importa para sabermos se o ato foi criminoso ou n\u00e3o? N\u00e3o, matar uma pessoa pac\u00edfica \u00e9 errado independente do contexto", "in_reply_to_user_id": "1104848760797052930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Curioustravell6", "id": "1482135239384313857"}]}, "author_id": "1104848760797052930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209172730534416385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209086641110958081"}], "id": "1209172730534416385", "created_at": "2019-12-23T18:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@putsgguk mas ent\u00e3o ele se matou de vdd certo? tipo ele morreu e aquele do final \u00e9 quem roubou dele?", "in_reply_to_user_id": "1032034830127644673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "putsgguk", "id": "1032034830127644673"}]}, "author_id": "1065343107284242433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172712368816135"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209172712368816135", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2962009223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/A3qMFLQ6WN", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172657993859080"], "id": "1209172657993859080", "created_at": "2019-12-23T18:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/A3qMFLQ6WN v\u00eda @LANACION", "author_id": "32521480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172617288179719"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209172617288179719", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1129353550176378880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/e8enB9SQcl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLq2fH", "display_url": "dlvr.it/RLq2fH"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172453722734592"], "id": "1209172453722734592", "created_at": "2019-12-23T18:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/e8enB9SQcl", "author_id": "1439396894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172394566397952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209172394566397952", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4853565345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172225611448320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209148664507256832"}], "id": "1209172225611448320", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Spain"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ErnestoSuidry: #Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler\u2026", "author_id": "3095444757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172201531936768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209172201531936768", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "887748882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172154442506241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209172154442506241", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2180973192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209172084015931393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209170550549028864"}], "id": "1209172084015931393", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "cook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "naomikinsx", "id": "1041516251191955456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@naomikinsx o cook,ele at\u00e9 matou o doutor,nao sei se ele contou pro resto do povo", "in_reply_to_user_id": "1041516251191955456", "author_id": "1153998791500083201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172008979832834"], "id": "1209172008979832834", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "BITCHES"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Bourm0nt", "id": "31529347"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A ver BITCHES, a @Bourm0nt en paz de una vez? DIGO. Que sois unas putas pesadas, ya aburr\u00eds, que luego cuando x idol se suicida por acoso os poneis moralistas pero bien que sois las primeras en acosar. PERIODT", "author_id": "1047500410922127361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171987836424193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209171987836424193", "created_at": "2019-12-23T18:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "141433861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209171978642477057"], "id": "1209171978642477057", "created_at": "2019-12-23T18:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deixei queimar os biscoitos de gengibre da minha irm\u00e3 se eu sumir \u00e9 pq ela me matou", "author_id": "1043715711158374402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171939681587206"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209171823587463168"}], "id": "1209171939681587206", "created_at": "2019-12-23T18:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sidurti Por eso la gente se suicida.", "in_reply_to_user_id": "36841223", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sidurti", "id": "36841223"}]}, "author_id": "14587325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171938536501248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209171938536501248", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "81928671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171935856398336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209171935856398336", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "579876698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171900531904514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209171900531904514", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "881343913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171898095067136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209168993191370754"}], "id": "1209171898095067136", "created_at": "2019-12-23T18:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afrvet: @isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "2623964607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171884258025472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209162073487421441"}], "id": "1209171884258025472", "created_at": "2019-12-23T18:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XavierFiestas: En eso s\u00ed el aprismo era solidario, robaban del Estado solo con presentar su carnet partidario, fueron tan delincuentes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "author_id": "570401287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171879833063424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209171879833063424", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T18:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "231447814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171740183715845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209171740183715845", "created_at": "2019-12-23T17:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "154030932"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171622571044864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209171622571044864", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "22670626"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171601243152386"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "id": "1209171601243152386", "created_at": "2019-12-23T17:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "author_id": "2225858422"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171572768083969"], "id": "1209171572768083969", "created_at": "2019-12-23T17:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto de vivir con depresi\u00f3n, ansiedad no es nada bueno, te preocupa todo y no te importa nada ,es horrible tener esas sensaciones todo el d\u00eda .\n\n                      -Una_Suicida_Mas\ud83d\udda4", "author_id": "1162631577374998528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/0qle6AzkQV", "expanded_url": "https://twitter.com/na_claraah/status/1209161446564794373", "display_url": "twitter.com/na_claraah/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209171568255000576"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209161446564794373"}], "id": "1209171568255000576", "created_at": "2019-12-23T17:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/0qle6AzkQV", "author_id": "1182651188967333890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171561229488130"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208741198615199744"}], "id": "1209171561229488130", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mauriciomulder Decir que el suicida Alan era raterazo, corrupto e incapaz tambi\u00e9n es solo una cr\u00edtica.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "106899164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171484687687686"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209171484687687686", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1188611781893206017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209171426516844546"], "id": "1209171426516844546", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Jureba"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.5691, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Orochinho"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jureba e Jo\u00e3o falando que eu pare\u00e7o com o Orochinho despertou um desejo suicida em mim que eu n\u00e3o via h\u00e1 muito tempo.", "author_id": "896882295268888579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171347466850304"], "id": "1209171347466850304", "created_at": "2019-12-23T17:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte alguien que vive como un suicida.", "author_id": "981639456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171338033868800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209171338033868800", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2691435375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171283260387328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209171283260387328", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2284159789"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209171281284915200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208788379866939393"}], "id": "1209171281284915200", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Shoujofan", "id": "28972419"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Shoujofan: \"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tin\u2026", "author_id": "1614026412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171262523822081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}], "id": "1209171262523822081", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "author_id": "836256151272632325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171243821346817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}], "id": "1209171243821346817", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "author_id": "702169785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170970365313024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170970365313024", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "972029737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170905257193472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170905257193472", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2447103872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170904346968077"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209170904346968077", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "273564505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170843898712064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170843898712064", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1031474558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170842774622209"], "id": "1209170842774622209", "created_at": "2019-12-23T17:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy tan feliz conmigo misma que ya no me sale ni enojarme con otros \u00bf? Extra\u00f1o a mi yop suicida \ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "965249937003958273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170825053691905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170825053691905", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1037792552609570817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170824621633537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170824621633537", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1104833089098915840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209170743264759810"], "id": "1209170743264759810", "created_at": "2019-12-23T17:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quando eu falo que ela e o \u00fanico motivo de eu ainda n\u00e3o ter me matado \u00e9 real\neu amo ela mesmo ela me machucando de mais \ne eu n\u00e3o quero ver ela chorando ou mal pq um lixo como eu se matou", "author_id": "1040307054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170709387329536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209170709387329536", "created_at": "2019-12-23T17:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "538512594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170662625075201"], "id": "1209170662625075201", "created_at": "2019-12-23T17:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00bf Saben c\u00f3mo se suicida un socialista okupacional ?\nSe sube a su ego y salta.", "author_id": "602687573"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209170651971497984"], "id": "1209170651971497984", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7621, "type": "Other", "normalized_text": "jade baraldo"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tecidar ouvindo jade baraldo... fazendo a pose suicida com um n\u00f3 cego", "author_id": "457864345"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209170647538192392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209170502809509889"}], "id": "1209170647538192392", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "hotline"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Felinucho", "id": "964970863"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Felinucho hotline suicida", "in_reply_to_user_id": "964970863", "author_id": "68861266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Gk1QBmW5KA", "expanded_url": "http://br.daydayinfo.com/doc_UWEvR2JtWUV2dzJPRFlnbFZ2anJRUT09", "display_url": "br.daydayinfo.com/doc_UWEvR2JtWU\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209170606605901835"], "id": "1209170606605901835", "created_at": "2019-12-23T17:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/Gk1QBmW5KA", "author_id": "1259818178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170605284696069"], "id": "1209170605284696069", "created_at": "2019-12-23T17:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Te extra\u00f1o mucho pero ya no es lo mismo , las personas no cambian solo por alguien.    \n\n                    -Una_Suicida_Mas\ud83d\udda4", "author_id": "1162631577374998528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170493363933185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170493363933185", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "328785822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170487462518790"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1209170487462518790", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "author_id": "2207096826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170449525067781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170449525067781", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "229233222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/kcvFLrgA2p", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Raphael"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1209170434949701632"], "id": "1209170434949701632", "created_at": "2019-12-23T17:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ricardo Raphael - https://t.co/kcvFLrgA2p", "author_id": "773536679214874625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170389307469825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170389307469825", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2734639994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fOa4ZPwz14", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1209170374807760897"], "id": "1209170374807760897", "created_at": "2019-12-23T17:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/fOa4ZPwz14", "author_id": "386736858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170323586895875"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170323586895875", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "319771376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170308537737216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209170308537737216", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1143500930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/MNvTNvvxf2", "expanded_url": "https://twitter.com/moura_101/status/1209101770036826112", "display_url": "twitter.com/moura_101/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209170301189345282"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209101770036826112"}], "id": "1209170301189345282", "created_at": "2019-12-23T17:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A esquerda poderia ficar calada j\u00e1 que o presidente \u00e9 um potencial suicida politico, n\u00e3o indica Moro ao STF \u00e9 trair a confian\u00e7a do povo. https://t.co/MNvTNvvxf2", "author_id": "322677205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209170295757651968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209170295757651968", "created_at": "2019-12-23T17:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "712419682184261634"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170281182515200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}], "id": "1209170281182515200", "created_at": "2019-12-23T17:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "4572985635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170227621236736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170227621236736", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "4900006721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170218179874816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209170218179874816", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "717420636658905092"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170179424428034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170179424428034", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "618650280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170130653106177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209170130653106177", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "580260132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170030295965698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170030295965698", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1084455540238024705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170028798627841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209170028798627841", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1191140599044485121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170027641016327"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209170027641016327", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "926778041384259584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209169927736827905"], "id": "1209169927736827905", "created_at": "2019-12-23T17:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gosto de esperar muito n\u00e3o sabe, ainda mais quando termino de ler um livro e meu personagem favorito se suicida... Sla t\u00f4 com fome e sem dinheiro", "author_id": "3002372464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169898569637889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169898569637889", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "174427775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169883927318528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208411467848007680"}], "id": "1209169883927318528", "created_at": "2019-12-23T17:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lauraggils: La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la te\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lauraggils", "id": "68861723"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 94, "end": 102, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "59073097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169844354113536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209169844354113536", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "957218699114631169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169836884078594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169836884078594", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "772844088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169736916975617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169736916975617", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2802911852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/W4uhRp5UAn", "expanded_url": "https://twitter.com/paulaebiru/status/1209169723528798208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4uhRp5UAn", "media_key": "16_1209169715265986560"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169723528798208"], "id": "1209169723528798208", "created_at": "2019-12-23T17:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "En un acto aparentemente suicida sal\u00ed a comprar los regalos del p3dr0 y no solo no mor\u00ed de calor, sino que logr\u00e9 comprarlos, ir a dejarlos a la casa e ir a buscar al ni\u00f1o al colegio a la hora https://t.co/W4uhRp5UAn", "author_id": "49834522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209169719678427141"], "id": "1209169719678427141", "created_at": "2019-12-23T17:51:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "medium atualizado com muita depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida", "author_id": "55831288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169645120479233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169645120479233", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "513723717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169605106839557"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169605106839557", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "909894671731740673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209169548261371905"], "id": "1209169548261371905", "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 276, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 277, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E pior, foi fazer algo do tipo exatamente quando um pai, que decidiu se focar no trabalho para adiar o m\u00e1ximo poss\u00edvel o luto pela filha que se suicidou, se afastou do filme pra fazer isso com algo que ele investiu uma d\u00e9cada de sua vida trabalhando nisso. #ReleaseTheSnyderCut", "author_id": "54449164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169492024188933"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169492024188933", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "145712636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uD7uaNWieK", "expanded_url": "https://twitter.com/valentinaalbor9/status/1208937815788138498", "display_url": "twitter.com/valentinaalbor\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169475175628801"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208937815788138498"}], "id": "1209169475175628801", "created_at": "2019-12-23T17:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Mira lo sucia q esta esa bateaaaaa. Bienestar animal se suicida https://t.co/uD7uaNWieK", "author_id": "168233704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169438408347648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209169438408347648", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "4871729465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209169425515130880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209163217878048769"}], "id": "1209169425515130880", "created_at": "2019-12-23T17:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@giocmartins @caraicleitin @rotccciv Seu cu se matou e meu pau ta de luto", "in_reply_to_user_id": "754099877576056832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giocmartins", "id": "754099877576056832"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "caraicleitin", "id": "1245902827614019584"}]}, "author_id": "172479081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169351858896896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209169351858896896", "created_at": "2019-12-23T17:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "19022998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169335727656961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209159739067650052"}], "id": "1209169335727656961", "created_at": "2019-12-23T17:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@betty_ag @AlondraAS16 Jajajaja lo m\u00e1s suicida que he le\u00eddo hoy", "in_reply_to_user_id": "1670676266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "betty_ag", "id": "1670676266"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "AlondraAs16", "id": "1577879289013440512"}]}, "author_id": "3015943803"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169286402576384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169286402576384", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2435426742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/a0lUIZBnD5", "expanded_url": "https://twitter.com/evendriesen/status/1195566040081747968", "display_url": "twitter.com/evendriesen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6733, "type": "Other", "normalized_text": "It a coisa"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.6441, "type": "Other", "normalized_text": "Barraca do beijo"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.7469, "type": "Other", "normalized_text": "harry Potter"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "crep\u00fasculo"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Todo"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Branca de neve"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209169254681128960"], "id": "1209169254681128960", "created_at": "2019-12-23T17:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Defina seu gosto cinematogr\u00e1fico em 10 filmes:\n\n-X-men\n-It a coisa\n-Malevola\n-Barraca do beijo\n-harry Potter\n-crep\u00fasculo\n-Todo mundo em P\u00e2nico\n-Branca de neve e o ca\u00e7ador\n-Lilo &amp; Stitch\n-esquadrao suicida https://t.co/a0lUIZBnD5", "author_id": "942844382658605056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169238986018821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209169238986018821", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "806610145375621120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169182035775489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}], "id": "1209169182035775489", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "author_id": "363348970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169180068646914"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209169180068646914", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1473332227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169158887411713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209168993191370754"}], "id": "1209169158887411713", "created_at": "2019-12-23T17:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afrvet: @isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afrvet", "id": "54175833"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "783793971592097792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/tkDc7KKzzX", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rmrojas58", "id": "188902753"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209169090331500546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089322215002112"}], "id": "1209169090331500546", "created_at": "2019-12-23T17:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rmrojas58: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/tkDc7KKzzX", "author_id": "132979240"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1209169012694945792"], "id": "1209169012694945792", "created_at": "2019-12-23T17:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dans son journal Le m\u00e9tier de vivre, Cesare Pavese \u00e9crit en 1937 : \"C'est le tragique fondamental de la vie, et il voudrait mieux qu'il ne f\u00fbt jamais n\u00e9 l'homme qui \u00e9jacule trop rapidement.  C'est l\u00e0 un d\u00e9faut qui justifie le suicide.\" Il se suicida en 1950.", "author_id": "808717010574213120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168993191370754"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209147498016706560"}], "id": "1209168993191370754", "created_at": "2019-12-23T17:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "in_reply_to_user_id": "1135175412", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "54175833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168944881381376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209168944881381376", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "909358892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/Too4SSqWoh", "expanded_url": "https://twitter.com/jesuseopode/status/1209105741757505536", "display_url": "twitter.com/jesuseopode/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209168905132027904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209105741757505536"}], "id": "1209168905132027904", "created_at": "2019-12-23T17:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala  \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/Too4SSqWoh", "author_id": "1016422563801690112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168719097843713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209141481841266689"}], "id": "1209168719097843713", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7552, "type": "Organization", "normalized_text": "UDI"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "JAK"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jlvaldivieso96 puede ser, pero la UDI tiene harto voto clientelar cautivo, eso les da un piso para hacer cambios sin tanto riesgo. Si JAK se estuviera moviendo al centro, eso ser\u00eda suicida, pero esto no es tan as\u00ed", "in_reply_to_user_id": "871821913919823872", "author_id": "45989616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168712311476226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209168712311476226", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "713900344871411717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168690480140290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209168690480140290", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:47:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "73492118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209168642966994945"], "id": "1209168642966994945", "created_at": "2019-12-23T17:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mdsssss COMO ASSIM O ******* QUASE SE MATOU", "author_id": "2751714400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168603267915776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209168603267915776", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "860980830361055236"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209168557008920577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209168557008920577", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "131346159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168549295673344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209132590596276225"}], "id": "1209168549295673344", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Pollas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lavronsky", "id": "117077976"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavronsky: as\u00ed que seg\u00fan Vargas Pollas los argentinos tenemos una vocaci\u00f3n suicida extraordinaria. pues un poco s\u00ed porque s\u00f3lo puede se\u2026", "author_id": "2319011108"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168548653871107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209168548653871107", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "986371970047660037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168337567178753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209168337567178753", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1080983213793857536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209168315874238471"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209168110126845953"}], "id": "1209168315874238471", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "rick suicida"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "rick alcoolatra"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu j\u00e1 reconheci alguns, rick suicida, rick alcoolatra (parece, mas n s\u00e3o todos os ep q ele bebe. entao, acho q tem um, exclusivamente, que bebe mt)", "in_reply_to_user_id": "2422068480", "author_id": "2422068480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168229643509761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209168229643509761", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "503576257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168212161642497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209168212161642497", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "4919694075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168165491658752"], "id": "1209168165491658752", "created_at": "2019-12-23T17:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"No teme a la muerte el que vive como un suicida\"", "author_id": "1207179384932749312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168095190884352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209168095190884352", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "71080518"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168042829242369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209168042829242369", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "311798929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168005638348800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209168005638348800", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "219741139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168005105623044"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209168005105623044", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1178770259274354698"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209167985350447104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209167985350447104", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "485199206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167963359723521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209167963359723521", "created_at": "2019-12-23T17:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@LANACION El argentino promedio quiere salir de la crisis con abundancia, lo que claramente es imposible a menos que te mientan...\nBueno prefiere que le mientan.\nVocaci\u00f3n suicida por ser un pueblo maleducado y resentido.", "in_reply_to_user_id": "33989170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "author_id": "299985720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167958217543681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209167958217543681", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1175618412212609024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167941729705985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209167941729705985", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "author_id": "1482257654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167901061779457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209167901061779457", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2684738857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209167887316983808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209166689591603201"}], "id": "1209167887316983808", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Marcola"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Cabral"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "daniel_keppler", "id": "339250355"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@EmersonPNeto1 @daniel_keppler @bbcbrasil Cara, se bandido que matou um chegar no juiz e falar q o Marcola matou 100, n\u00e3o deixa de ser bandido, nem vai ser inocentado.\nE tem mais. S\u00e9rgio Cabral come\u00e7ou a ser investigado por lavagem de dinheiro. Quando foi ver...\n\nSe cutucar o 01 sai muito mais coelho desse mato!", "in_reply_to_user_id": "1158152414870102017", "author_id": "1731719227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167883923853313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209167883923853313", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1177970171790712834"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209167866576154624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209167866576154624", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "2418179650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167826264772608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209167826264772608", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "2309452079"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167815409897477"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209167815409897477", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "172548044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167647184769025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}], "id": "1209167647184769025", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "author_id": "489845645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167585729605632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209167585729605632", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3075610058"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209167543828508672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209167543828508672", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "50500903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167541836402688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209167541836402688", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "author_id": "899044902654365696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167526309060609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209167526309060609", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1180292163940343809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167448236285952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}], "id": "1209167448236285952", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "author_id": "67145089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167406050004998"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209167406050004998", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "84318184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167348172828678"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209167348172828678", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "1084549150283313154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167231193616384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}], "id": "1209167231193616384", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "author_id": "556927703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167102793392128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209167102793392128", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "904224563906662400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209167089572950016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209167089572950016", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "3299814215"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209167086049779712"], "id": "1209167086049779712", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3705, "type": "Person", "normalized_text": "babi"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "aff  babi \u00e9 um amor de pessoa, s\u00e9rio. Amo demais ela, mas a Angel vai focar com ciumes desse tweet ent\u00e3o se eu n aparecer mais por aq, \u00e9 q ela me matou", "author_id": "832663222876377088"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209167004353138688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209167004353138688", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "2252826722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166973982183424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209166973982183424", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "2258455111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166884123348993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209166884123348993", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "535648706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/4STMtletbr", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/ricard\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166857627942917"], "id": "1209166857627942917", "created_at": "2019-12-23T17:40:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La columna de \n@ricardomraphael\n         V\u00eda \n@El_Universal_Mx\n  //\nhttps://t.co/4STMtletbr", "author_id": "90551880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166830704693251"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209166830704693251", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "930187821406736386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166817081643008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}], "id": "1209166817081643008", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "author_id": "2971723342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166719115243520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209166719115243520", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "138538910"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166633568292865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209166633568292865", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1144966763219771392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166467918372864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209166467918372864", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "341008455"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209166457558441984"], "id": "1209166457558441984", "created_at": "2019-12-23T17:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro\u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c", "author_id": "1137120389400858624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/GXvkrBqeWc", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1209112694835552260", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "NATAL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209166405289095168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209112694835552260"}], "id": "1209166405289095168", "created_at": "2019-12-23T17:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "dscp mas eu acho isso um nojo, ELA VAI PASSAR O NATAL C QUEM SE ELA MSM MATOU A FAM\u00cdLIA TODA https://t.co/GXvkrBqeWc", "author_id": "997660133110018050"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166363425681409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209166363425681409", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "889254230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/y3Vfy9Kpg4", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Mario #"}, {"start": 7, "end": 17, "probability": 0.3386, "type": "Person", "normalized_text": "VargasLlosa"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 18, "tag": "VargasLlosa"}, {"start": 179, "end": 189, "tag": "peronismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166276951707648"], "id": "1209166276951707648", "created_at": "2019-12-23T17:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario #VargasLlosa: \u00abLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el #peronismo\u00bb. https://t.co/y3Vfy9Kpg4", "author_id": "231734364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166206021836800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209166206021836800", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1133563834747244549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166177240526848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209166177240526848", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "2436096436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166146357866501"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209166146357866501", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "204909476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209166121804414976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209166121804414976", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1513780226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/n1MJmwLgBG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLpzFP", "display_url": "dlvr.it/RLpzFP"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iShpwxuvDX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1209166035372216320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iShpwxuvDX", "media_key": "3_1209166033598046208"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209166035372216320"], "id": "1209166035372216320", "created_at": "2019-12-23T17:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Uccide la moglie e si suicida nel Catanese, disperato per la malattia https://t.co/n1MJmwLgBG https://t.co/iShpwxuvDX", "author_id": "29416653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165826147987456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209165826147987456", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1646016817"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209165735362215936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209057884941832192"}], "id": "1209165735362215936", "created_at": "2019-12-23T17:35:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dudacrvg_: Mano, \u00e9 horr\u00edvel quando ningu\u00e9m reconhece o tanto de coisa que tu fez pra ver a pessoa bem, n\u00e3o se importa que vc se matou e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dudacrvg_", "id": "729416254017122309"}]}, "author_id": "1109105078743584770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YOzlhLqSLP", "expanded_url": "https://www.grandangoloagrigento.it/apertura/uccide-moglie-e-si-suicida-era-disperato-per-malattia-della-donna", "display_url": "grandangoloagrigento.it/apertura/uccid\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1209165723270033408"], "id": "1209165723270033408", "created_at": "2019-12-23T17:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/YOzlhLqSLP", "author_id": "407101068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165699316367360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209159189131616256"}], "id": "1209165699316367360", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9579, "type": "Other", "normalized_text": "Pokemon"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "Samcer_", "id": "2668292289"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pugtures: @Samcer_ Pokemon un suicida mas/pokemon un suicida menos", "author_id": "2668292289"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209165656073093120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209165656073093120", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "791287646123331584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165616172732418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209165616172732418", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2281614140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165609214382080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209151982612762624"}], "id": "1209165609214382080", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "FXM"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e1ufrago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SUniversalTv", "id": "126388327"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "FoxFilmLA", "id": "1451764853996146693"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "CanalFX_la", "id": "11354672"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SUniversalTv @FOXChannelLA @FoxFilmLA @CanalFX_la Bonus\nMe copa que FXM tenga una programaci\u00f3n de asistencia al suicida y ma\u00f1ana 24 de diciembre meta Titanic (16hs), N\u00e1ufrago (19.30), El d\u00eda despu\u00e9s de ma\u00f1ana (22hs), El d\u00eda que la Tierra se detuvo (00.15) y 12 horas para sobrevivir (2.05), todas seguida, una tras la otra.", "in_reply_to_user_id": "7796802", "author_id": "7796802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209165600267915267"], "id": "1209165600267915267", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "wikipedia"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aproveitando o ensejo, o proximo livro do circuito parece ser brutal. Sobre uma guria que tentou ser soldada na guerra do paraguai, n\u00e3o conseguiu e se matou. Pela descri\u00e7\u00e3o da vida dela na wikipedia o negocio deve ser lindo de bom.", "author_id": "967511312795303936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165549395165184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209076402923945984"}], "id": "1209165549395165184", "created_at": "2019-12-23T17:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PatosPeralta: @WolffWaldo Que man\u00eda de destruir todo.\nPa\u00eds suicida y auto destructivo.", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "author_id": "766859640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/YOzlhLqSLP", "expanded_url": "https://www.grandangoloagrigento.it/apertura/uccide-moglie-e-si-suicida-era-disperato-per-malattia-della-donna", "display_url": "grandangoloagrigento.it/apertura/uccid\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209165516960604162"], "id": "1209165516960604162", "created_at": "2019-12-23T17:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uccide moglie e si suicida, era disperato per malattia della donna https://t.co/YOzlhLqSLP", "author_id": "407101068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165469535612928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209165469535612928", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "186560372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209165373414760454"], "id": "1209165373414760454", "created_at": "2019-12-23T17:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c manjo", "author_id": "3347645271"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209165321153765376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209164795183849473"}], "id": "1209165321153765376", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "laaricando", "id": "862435452"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@laaricando foi mto criticado aqui nos Estados Unidos lari, ele \u00e9 um cara que tem tudo e se matou, e as pessoas pobres que tem o mesmo problema que ele saca? muita gente cadeirante foi ver o filme na estreia e foi decepcionante", "in_reply_to_user_id": "862435452", "author_id": "2963165002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209165255349329920"], "id": "1209165255349329920", "created_at": "2019-12-23T17:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705", "author_id": "1112869078698528769"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209165112541618176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209165112541618176", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "982431032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165099321233408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209165099321233408", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "3311300715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165069113802752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209164650388041730"}], "id": "1209165069113802752", "created_at": "2019-12-23T17:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tati_Marconi: q divertido comprar regaloooos :) :/ :D \n\n*se suicida*", "author_id": "579535533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209165033629999105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209165033629999105", "created_at": "2019-12-23T17:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1027031921388388354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209165020858335232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209165020858335232", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "1088605796634628096"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1209164865182609408"], "id": "1209164865182609408", "created_at": "2019-12-23T17:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Immaginate che vita tremenda deve fare Giorno, costretto a mandare Mista in missioni suicida e aspettarlo con il cuore in gola ogni volta, consapevole che prima o poi non torner\u00e0 pi\u00f9 coperto di sangue ma sorridente, non torner\u00e0 e basta.", "author_id": "1186435619570012162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164825844166657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1209164825844166657", "created_at": "2019-12-23T17:32:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "104959535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164818294431744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209164818294431744", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "301083398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164808379142147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209164808379142147", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "551124245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164794021982211"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209164794021982211", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "838931300937523200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164666863271937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "id": "1209164666863271937", "created_at": "2019-12-23T17:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "536615539"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164650388041730"], "id": "1209164650388041730", "created_at": "2019-12-23T17:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "q divertido comprar regaloooos :) :/ :D \n\n*se suicida*", "author_id": "1648970988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209164517827063813"], "id": "1209164517827063813", "created_at": "2019-12-23T17:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano o gato do meu pai se suicidou", "author_id": "3298602051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209164504598224896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209163615577751552"}], "id": "1209164504598224896", "created_at": "2019-12-23T17:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joaobachh @Souzarj19 @rael_pas @Metropoles O cachorro deste jeito que ele se encontra n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de viver em sociedade se ele continuar vivo vai continuar mordendo pessoas neste caso ele quase matou a crian\u00e7a vai esperar ele Matar alguma pessoas pra matar ele ?", "in_reply_to_user_id": "4764570018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaobachh", "id": "4764570018"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "rael_pas", "id": "2838022576"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "author_id": "737453857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/XsLT5hDeno", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164494158647302"], "id": "1209164494158647302", "created_at": "2019-12-23T17:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/XsLT5hDeno", "author_id": "2209243575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164479734407171"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209143283668127744"}], "id": "1209164479734407171", "created_at": "2019-12-23T17:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darrabali: Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quin\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "darrabali", "id": "346696197"}]}, "author_id": "1133752171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2BbFIjTQVj", "expanded_url": "https://twitter.com/meglie/status/1209154086504992769", "display_url": "twitter.com/meglie/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209164405151322118"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209154086504992769"}], "id": "1209164405151322118", "created_at": "2019-12-23T17:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/2BbFIjTQVj", "author_id": "4659715235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164336339603457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209164336339603457", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "887748882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164331490988032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209164331490988032", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1604750520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164157683216384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209164157683216384", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1165736913636081665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Z4dzKTebNu", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Arbens"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164031338123267"], "id": "1209164031338123267", "created_at": "2019-12-23T17:29:04.000Z", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No me asombra su ya sabido antiperonismo, pero, \u00e9ste se\u00f1or se lee a s\u00ed mismo?  Creer\u00e1 \u00e9l que Macri es el Arbens de \"Tiempos recios? Con todo respeto lo invitar\u00eda a investigar sobre la pol\u00edtica argentina y de paso que nos devuelva un poco de \u00e9se respeto. https://t.co/Z4dzKTebNu", "author_id": "392882848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209164010077249536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209163830372245504"}], "id": "1209164010077249536", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "KISHIMOTO"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "HYUUGA"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.4071, "type": "Person", "normalized_text": "BRILHAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "narusns_", "id": "1098365010760421377"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:28:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@narusns_ KISHIMOTO ODEIA OS HYUUGA N E POSSIVEL N DEIXOU A HINATA BRILHAR E MATOU O NEJI FODASTICO HYUUGA COM UM TOCO DR ARVORE VAI SE FODERRRR", "in_reply_to_user_id": "1050145714955833345", "author_id": "4106138973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163977000935425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}], "id": "1209163977000935425", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "author_id": "1654377542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163886865326081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209163886865326081", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "230743075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163875138068480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209163875138068480", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "3072438443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163787129040896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209163787129040896", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "497204431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209163768959295488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}], "id": "1209163768959295488", "created_at": "2019-12-23T17:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "2950341508"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209163764949569537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}], "id": "1209163764949569537", "created_at": "2019-12-23T17:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "author_id": "1168553516450926592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209163759404691456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209086194392457216"}], "id": "1209163759404691456", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@slowlxc Se a coca\u00edna n\u00e3o matou nada mais vai matar", "in_reply_to_user_id": "1136900105259421697", "author_id": "1087277939727699968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163742069608448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}], "id": "1209163742069608448", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "author_id": "2473582297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/vJIyrVaxd9", "expanded_url": "https://t.co/vJIyrVaxd9", "display_url": "t.co/vJIyrVaxd9"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209163705805615104"], "id": "1209163705805615104", "created_at": "2019-12-23T17:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/vJIyrVaxd9", "author_id": "753056821821247489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163702148177925"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209154662672273408"}], "id": "1209163702148177925", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "Te Lo Resumo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ProfetaArgen", "id": "4694481390"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ProfetaArgen Profeta, si el cura de tu barrio es el encubridor del suicida entonces creo que vivimos en el mismo barrio. El viernes coincid\u00ed en un evento con el de Te Lo Resumo y ahora esto. Qu\u00e9 honor.", "in_reply_to_user_id": "4694481390", "author_id": "3064802308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163687870783490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209163687870783490", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "author_id": "715612379556536320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209163682854449153"], "id": "1209163682854449153", "created_at": "2019-12-23T17:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia", "author_id": "1209151913230503937"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209163644086497281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209158131428839426"}], "id": "1209163644086497281", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u2026", "author_id": "1190032854220247041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163615149940736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209163615149940736", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "846517759"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7HSoa0lmxD", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163558518439936"], "id": "1209163558518439936", "created_at": "2019-12-23T17:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ASESINOS!!!!! Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7HSoa0lmxD", "author_id": "910437895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163531440013314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "id": "1209163531440013314", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "author_id": "1195487779721039872"}], "includes": {"users": [{"username": "javezu52", "name": "jaime velasquez", "id": "498835106", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 29, "tweet_count": 76052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaureanoTirado", "name": "Laureano Tirado", "id": "74866542", "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "juanbarrios5", "name": "Son de Terror", "id": "293280133", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 78, "tweet_count": 26889, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "edufeiok", "name": "Eduardo Feinmann", "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "verified": true}, {"username": "Silvia74250484", "name": "Silvia Ledesma !!", "id": "1107759880742547456", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 374, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielpetit74", "name": "Gabriel Petit", "id": "62738487", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2894, "tweet_count": 101225, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617114, "following_count": 340126, "tweet_count": 7854096, "listed_count": 17508}, "verified": true}, {"username": "MariAlasino", "name": "Mari", "id": "497204431", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1599, "tweet_count": 36007, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "mariluvecino", "name": "Mr Ms", "id": "3124626789", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1706, "tweet_count": 152792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CoelhoNoCinema", "name": "Coelho No Cinema", "id": "366382692", "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 0, "tweet_count": 3383, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fabiagui1969", "name": "soy cordob\u00e9s!!!!", "id": "4151624571", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2031, "tweet_count": 52720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantiCis3010", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "TTaenggod", "name": "Tea \u2661 hiatusS", "id": "1186758511994310658", "location": "wishing on a starr ", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 552, "tweet_count": 55093, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sbcacci", "name": "suross", "id": "879862680", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 3294, "tweet_count": 136630, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MarioSantos_7", "name": "Mario Santos", "id": "956981570203774977", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 597, "tweet_count": 16709, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LANACION", "name": "LA NACION", "id": "33989170", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "verified": true}, {"username": "maghersim", "name": "Mar\u00eda Alejandra Ghersi", "id": "53780722", "location": "Florida", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 704, "tweet_count": 21914, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jaime_toth", "name": "StrangerThings", "id": "144049823", "location": "                Santiago Chile", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 583, "tweet_count": 80812, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "anticinicos33", "name": "Julio Rodriguez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "920605271881322497", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 83, "tweet_count": 26534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tsl_7", "name": "*===\u2607\u2621TSL\u26a0\u2607===*", "id": "1196281130930069504", "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 767, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mazurama_robert", "name": "robert", "id": "1087169080015097856", "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 493, "tweet_count": 3905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PochiRafael", "name": "\ud83d\udc31Gabriel Rodriguez\ud83d\ude9c\ud83c\udf31 #NSB\ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "id": "3314004873", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 10323, "tweet_count": 782630, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "FarranLiliana", "name": "Liliana Farran", "id": "3056685953", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1255, "tweet_count": 45207, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "VikoLuli", "name": "Victoria", "id": "322813505", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 4828, "tweet_count": 57296, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Raynosotros", "name": "Los NA Soy del 41% Con ORGULLO", "id": "811536530", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 4263, "tweet_count": 48710, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jmgalvez10", "name": "Jmgalvez10", "id": "1128060761878749184", "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 25, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "darrabali", "name": "David Arrabal\u00ed \ud83d\udd3b+ \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "346696197", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 8194, "following_count": 6964, "tweet_count": 57840, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "8cardulio8", "name": "Carlos", "id": "1186800930", "location": "Uwu, Nigeria", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1861, "tweet_count": 3245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "pilonicarol", "name": "PILONI", "id": "4042483509", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 918, "tweet_count": 35127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leao_valentina", "name": "Valentina", "id": "4659715235", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 271, "tweet_count": 20320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcelaMuzz", "name": "Marce", "id": "169371757", "public_metrics": {"followers_count": 8344, "following_count": 1456, "tweet_count": 122709, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "manuu_1601", "name": "Maria Clara", "id": "1057076321384312834", "location": "Manuella Nely \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 612, "tweet_count": 15275, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raah_155", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "1059268927669391365", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedroncha", "name": "Negritalinda", "id": "259492721", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 51, "tweet_count": 5792, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "cpo73", "name": "Patricia Wasser", "id": "1123779783119331330", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 348, "tweet_count": 8747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaryssaAnt", "name": "Laryyy\ud83d\udc96", "id": "808461303501225984", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 370, "tweet_count": 8778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HumbertoDaRold", "name": "Humberto Da Rold", "id": "486728949", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 4295, "tweet_count": 81120, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pajara_12", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "id": "2931174211", "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "_dinizr", "name": "Sirenita", "id": "3052542639", "location": "Pachamama", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 831, "tweet_count": 31774, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OGloboPolitica", "name": "O Globo Pol\u00edtica", "id": "156719729", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663867, "following_count": 189, "tweet_count": 109912, "listed_count": 3156}, "verified": true}, {"username": "nestorbonachina", "name": "nestor bonachina", "id": "630659261", "location": "ringuelet", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 433, "tweet_count": 36170, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mfgonher3", "name": "Mfgonher #Basta de barbijos en las aulas...", "id": "999057336042950656", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 544, "tweet_count": 71057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CiudadanoCero13", "name": "Ciudadano Cero", "id": "1184056822820417537", "location": "el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4344, "tweet_count": 190428, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "grancocolio", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "id": "3587524456", "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crisdelmi", "name": "Crisdel.", "id": "731781342", "location": "Docente de Salta, La Linda ", "public_metrics": {"followers_count": 7687, "following_count": 7280, "tweet_count": 103830, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "_chiquitaok", "name": "EVO \ud83d\ude3c", "id": "2180973192", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 249, "tweet_count": 92932, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Pedrobajano", "name": "Baiano", "id": "1082330506430238725", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o bb", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 874, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "love_and_drug", "name": "eduardospoofey", "id": "1068613369681362946", "location": "Est\u00f3nia", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 885, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carla1010101010", "name": "CARLA Thereal101/\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "992013799", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 4657, "tweet_count": 49616, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agus997", "name": "AGUS!!! \ud83d\udd2f", "id": "202289806", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 870, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "betitotigre", "name": "bascope", "id": "73373342", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 331, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oaky457", "name": "jorge raul torres", "id": "791287375", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 339, "tweet_count": 58691, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "noelia_a_moro", "name": "\ud83d\udc99Noelia Andrea Moro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1Viva la Libertad!", "id": "573541935", "location": "World ", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1900, "tweet_count": 5374, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ideaslibres83", "name": "Colombia libre y en paz\ud83d\udd7a", "id": "1134487514495049728", "location": "Por aqu\u00ed ando", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1441, "tweet_count": 29252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lilitaqueca", "name": "Lilia In\u00e9s L\u00f3pez Lacunza \u2615", "id": "169160460", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1035, "tweet_count": 97797, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MartinFigallo", "name": "Mart\u00edn Figallo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "172094954", "location": "Bah\u00eda Blanca", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1449, "tweet_count": 106285, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ReVal0814", "name": "PuntoAparte.", "id": "2599719293", "location": "PlanetaTierra", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1247, "tweet_count": 76580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maromero86", "name": "MarOmerOH", "id": "220179116", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20708, "following_count": 6035, "tweet_count": 63598, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "artoriocandido", "name": "art\u00f3rio / #PCB100Anos", "id": "1061735667510771712", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 633, "tweet_count": 25559, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g1valesdeMinas", "name": "G1 Vales de Minas", "id": "845966448", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 1, "tweet_count": 16000, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "noticiashouston", "name": "Noticias45Houston", "id": "199419207", "location": "Houston", "public_metrics": {"followers_count": 29444, "following_count": 2696, "tweet_count": 123392, "listed_count": 201}, "verified": true}, {"username": "HPHIGGS", "name": "HAROLD HIGGS", "id": "163133027", "location": "CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 272, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mandysska", "name": "mandy", "id": "273717421", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 134, "tweet_count": 28430, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pandraus", "name": "Paulo", "id": "33497244", "location": "Munich", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 79, "tweet_count": 23950, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "rubendcarrillo", "name": "RUBEN DARIO CARRILLO", "id": "157875833", "location": "Valledupar, Cesar, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6692, "following_count": 2298, "tweet_count": 228357, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "tabaredan1", "name": "dan", "id": "706536275298394112", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 4452, "tweet_count": 12689, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ArobertoSa", "name": "Roberto S\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1723537194", "location": "Minas, Brasil y Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 4713, "following_count": 4493, "tweet_count": 228559, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "AdolfogusResist", "name": "Adolfo", "id": "4630503857", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 9506, "tweet_count": 288963, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703380, "following_count": 22, "tweet_count": 330781, "listed_count": 9580}, "verified": true}, {"username": "Rufuz_trufuz", "name": "Javier con Equis", "id": "157860210", "location": "Oceania 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2409, "tweet_count": 58919, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "manuelhborbolla", "name": "manuel hern\u00e1ndez borbolla", "id": "164762733", "public_metrics": {"followers_count": 56520, "following_count": 1853, "tweet_count": 28255, "listed_count": 317}, "verified": false}, {"username": "iltarloinfo", "name": "Il Tarlo", "id": "3381624256", "location": "Trappeto, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 545, "tweet_count": 5170, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "VICTORI43762463", "name": "VICTORIA.P", "id": "1205966828159287296", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 14582, "following_count": 13801, "tweet_count": 193976, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "sunghetta15", "name": "Sunghetta", "id": "4053210252", "location": "Highland Village, TX", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2207, "tweet_count": 125536, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elisavenn", "name": "elisa", "id": "347769704", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 242, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "basta_kks", "name": "\ud83c\udf31Juntos Venceremos \ud83d\udc31 41% \ud83d\udd90\ufe0f", "id": "2808819799", "public_metrics": {"followers_count": 5849, "following_count": 6435, "tweet_count": 165620, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "KingkongRa", "name": "kingkong", "id": "848359342252449795", "location": "somewhere south of MDQ", "public_metrics": {"followers_count": 9017, "following_count": 9885, "tweet_count": 37280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cruella21493708", "name": "Cruella de Vil", "id": "916716253456281601", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 593, "tweet_count": 184294, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Borgeswin", "name": "Carlos Borges", "id": "140475546", "location": "Venezuela Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 5003, "tweet_count": 57312, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Mariain21110735", "name": "Maria", "id": "942208453975691265", "location": "Cerca... Argentina\ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1352, "tweet_count": 45625, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lms_duda", "name": "duda | \ud83c\udf83", "id": "1116681535208472581", "location": "bh (ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 287, "tweet_count": 10687, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patriciaseiss", "name": "pat \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "146186666", "location": "Canning", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 4397, "tweet_count": 70972, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IgnArizmendi", "name": "Ignacio Arizmendi - Sinergias Cr\u00edticas", "id": "252612434", "location": "Colombia/Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1049, "tweet_count": 44442, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "margarher59", "name": "MARGAR", "id": "961711845122936833", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 423, "tweet_count": 29205, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VivianCaruso3", "name": "\ud83d\udc97\ud83d\udc97V i v i a n\ud83d\udc97\ud83d\udc97 \ud83e\udd89", "id": "919809816717135872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14466, "following_count": 13119, "tweet_count": 44345, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "EDIHT85089730", "name": "\ud83d\udc97\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31SILVIA EDIHT\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc97", "id": "1187686740292710400", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2051, "tweet_count": 22476, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KamijoAriela", "name": "Ariela Kamijo\ud83d\ude3c", "id": "845775435116040192", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1655, "tweet_count": 17552, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CentaRek", "name": "Centa Rek", "id": "811829244", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1057, "tweet_count": 1323, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "grupoeldeber", "name": "EL DEBER", "id": "65444625", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "verified": false}, {"username": "martinpresa06", "name": "Martin Presa", "id": "767421927455612928", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 170, "tweet_count": 1015, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ata_Kemily", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud83e\udd8b", "id": "978055360278880257", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1353, "tweet_count": 16298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karinalexandra0", "name": "karina cortez", "id": "784586086567776258", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yturbe_", "name": "Ricardo Yturbe", "id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "lidolv", "name": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 (Meu emoji n\u00e3o copie )", "id": "219436425", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1027, "tweet_count": 74943, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "1950Garca", "name": "Norberto Garc\u00eda", "id": "1101202550", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2194, "tweet_count": 61842, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DazSahily", "name": "MADUROestaPODRIDO", "id": "2439135899", "location": "CARACAS", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 1831, "tweet_count": 272577, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "mariluquinteiro", "name": "marisa Quinteiros..", "id": "183869071", "location": "san pedro.bs as.", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1768, "tweet_count": 10616, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Euginy__Esfort", "name": "Euginy_Esfort", "id": "915652661277544448", "location": "Eivissa", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2372, "tweet_count": 68275, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ClaudiaMK1122", "name": "Claudia \ud83d\udd3b", "id": "1065632900157239296", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10641, "following_count": 10750, "tweet_count": 20760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LanietadelPardo", "name": "Kathy \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "64283350", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 433, "tweet_count": 12302, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "diulyely", "name": "Diu", "id": "3313735359", "location": "Complexo da 76", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 555, "tweet_count": 11002, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "valentinal_7", "name": "v", "id": "536874249", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 3706, "tweet_count": 63871, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "NetflixES", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "id": "3143260474", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2937869, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "verified": true}, {"username": "susanapukas", "name": "Susana Pukas\ud83d\udd90", "id": "4188502575", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 153, "tweet_count": 47924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanMan54218310", "name": "JG", "id": "867176630149623808", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 783, "tweet_count": 44583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taitasita", "name": "taitasita", "id": "770855811094614016", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 2087, "tweet_count": 20298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CiberCuba", "name": "CiberCuba - Noticias de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "2377147800", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 114468, "following_count": 151, "tweet_count": 169880, "listed_count": 284}, "verified": false}, {"username": "ivannoarg", "name": "Pertex \ud83d\udc50", "id": "706109159708729344", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4890, "tweet_count": 317561, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Claudia79566533", "name": "Claudia L\u00f3pez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1021435395538595840", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 186, "tweet_count": 46206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jagutheil", "name": "Julio", "id": "47775042", "location": "Feliz - Rs", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 664, "tweet_count": 337576, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "GabrielMP_19", "name": "\u262d Pato Comuna \u262d", "id": "126742161", "location": "Florian\u00f3polis, SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 455, "tweet_count": 310887, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Yvinha2", "name": "\ud835\udd84\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1088616399755509760", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 744, "tweet_count": 3020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ELOSO143", "name": "EL OSO", "id": "169989491", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 3979, "tweet_count": 275614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "delfiargie", "name": "Delfina Balestra", "id": "3684462921", "location": "Cascais, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 193, "tweet_count": 7807, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FranGallRuiz", "name": "Francisca", "id": "3070874272", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 965, "tweet_count": 309438, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "MaraJos36272792", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ", "id": "1187286761774505986", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1631, "tweet_count": 154858, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "afrvet", "name": "afrvet", "id": "54175833", "location": "Paris, IL", "public_metrics": {"followers_count": 3686, "following_count": 2338, "tweet_count": 274019, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "65Jorparedes", "name": "jorge paredes", "id": "615701053", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 203, "tweet_count": 23460, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anscari77", "name": "Luckyevich Cipollino Alias \"el Orni\"", "id": "148435690", "location": "BCN-MAD-Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2624, "tweet_count": 180541, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "ChristEconomo", "name": "Christian L\u00f3pez", "id": "1117630656", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 675, "tweet_count": 2196, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FlopyMilloR87", "name": "Floppy Rodr\u00edguez Carp \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u2764\u26bd\ud83d\udc14", "id": "895768364429307904", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1595, "tweet_count": 204278, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dramazitta", "name": "juli \ud83d\udc94", "id": "2892038409", "location": "\ud83c\udf31\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 151, "tweet_count": 8701, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "christiancha", "name": "Christian Chavez", "id": "69168087", "location": " MEXICO,USA,LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 1232146, "following_count": 658, "tweet_count": 8937, "listed_count": 5195}, "verified": true}, {"username": "_strawberryoon_", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude6c\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude3a's \ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86", "id": "1181731829008752640", "location": "   \ucd5c\ub300                                \ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude9c\ud835\udea0\ud835\ude8e\ud835\ude9b - \ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5a \ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27        \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08         \ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd98  ", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1309, "tweet_count": 10664, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlemAmarildo", "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "id": "827048251", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5485, "tweet_count": 601277, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "vivioli82", "name": "Viviane", "id": "180524067", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604565, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Shoujofan", "name": "Val\u00e9ria Fernandes \ud83d\uddf3\ufe0f #VamosVotar \ud83d\uddf3\ufe0f", "id": "28972419", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 521, "tweet_count": 311257, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "armandocombes", "name": "Armando Combes", "id": "282725624", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 335, "tweet_count": 38024, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mausmeza", "name": "Mauricio S\u00e1nchezMeza", "id": "53980125", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 603, "tweet_count": 60378, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "para_cristo", "name": "ALEGON\ud83d\udc99\ud83d\udde8\ufe0f\ud83e\udde2\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f", "id": "568406539", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2976, "tweet_count": 39230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TolinCourel", "name": "Tol\u00edn", "id": "1967509687", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 876, "tweet_count": 13012, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "durmanuela", "name": "manuela duran fernan", "id": "401001946", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 714, "tweet_count": 122078, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlejoFerre", "name": "Alejofer Gil Bard.Lorien state-affiliated media.", "id": "42968250", "location": "@the road / En el camino", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1056, "tweet_count": 162130, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MarceloFigueras", "name": "Marcelo Figueras", "id": "2686869089", "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "verified": false}, {"username": "BarbieNiemann", "name": "Barbie Niemann \u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc31\ud83e\udd85", "id": "2810665427", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 3697, "tweet_count": 528353, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Contracurva", "name": "Contracurva", "id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Juankha197", "name": "JuanC", "id": "275188178", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 576, "tweet_count": 5780, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Thebotoftruth1", "name": "Lucas", "id": "1158950958170288131", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 83, "tweet_count": 35693, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adrianarqvieira", "name": "Adriana Queiroz", "id": "86794595", "location": "Valen\u00e7a-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 5456, "tweet_count": 42996, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "verified": true}, {"username": "dianaclp", "name": "diana luz", "id": "73293235", "location": "La Plata-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 2297, "tweet_count": 70448, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "grouchoperoncho", "name": "Tibi..\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "1528205671", "location": "Rep. Separatista Villa Elisa", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1792, "tweet_count": 99288, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Silvana141080", "name": "Sil", "id": "2745983136", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 485, "tweet_count": 30276, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "josemio58960699", "name": "jose mi\u00f1o", "id": "1181981353572745221", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 2304, "tweet_count": 13362, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FREDDYFERNANDOC", "name": "Freddy Choque", "id": "390500495", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 185, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OierLB", "name": "Negro Oscuro (vacunado)", "id": "993200880", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 289, "tweet_count": 2868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "javierpadilla3", "name": "Pipepitas", "id": "302326341", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 578, "tweet_count": 11928, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JoseAntGallo", "name": "Jose Antonio", "id": "3350780519", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 847, "tweet_count": 17262, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sousajmr", "name": "Jos\u00e9 M. de Sousa", "id": "35629298", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 188, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eduguim", "name": "Blog da Cidadania", "id": "23138365", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97117, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}, "verified": false}, {"username": "deividcai", "name": "Deivid", "id": "135765696", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1055, "tweet_count": 91682, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "joaquina500", "name": "Marcelle Salles", "id": "147648802", "location": "RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 90, "tweet_count": 24050, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miNiley2", "name": "miNiley", "id": "61490390", "location": "Donde el destino me lleve", "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 1951, "tweet_count": 112420, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "LamoscaG", "name": "Lamosca_gao\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1082994821969645573", "location": "Platurno", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 3054, "tweet_count": 8753, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BettyCatala", "name": "Betty Catal\u00e1", "id": "1028422683111960578", "location": "Villa Regina, R\u00edo Negro, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 715, "tweet_count": 14641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "llumehu", "name": "Llu\u00eds Medir Huerta", "id": "1065314042", "location": "Llofriu", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1982, "tweet_count": 25911, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Diabla1251", "name": "#Monlandart\ud83c\udf31", "id": "87516010", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1756, "tweet_count": 317783, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "BeatrizPall", "name": "Beatriz Pall", "id": "2963180153", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 4039, "tweet_count": 52633, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Lavyniath", "name": "Lav\u00ednia S.", "id": "937711569919729664", "location": "Salmos 17:8 ", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 398, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Migueloko64", "name": "Miguel Perroviejo \ud83d\udd3b", "id": "193395805", "location": "Entre sus brazos.", "public_metrics": {"followers_count": 6098, "following_count": 6550, "tweet_count": 316026, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "JuliaGalleguita", "name": "Juli(\u25d5\u1d17\u25d5\u273f)", "id": "341014445", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 2047, "tweet_count": 54782, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LuduenaGustavo", "name": "GustavoChipiLudue\u00f1a", "id": "815405120", "location": "Villa del Rosario Cba Arg", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 530, "tweet_count": 8126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarisaNoBo00", "name": "Marisa N Borsieri 41%\ud83d\ude0d\ud83d\ude3a", "id": "444162778", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 3940, "tweet_count": 14936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guadamajud54", "name": "Jos\u00e9 P. P\u00e9rez. VOX.", "id": "910096776723648513", "public_metrics": {"followers_count": 7638, "following_count": 7826, "tweet_count": 81873, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "DanyPampeano", "name": "DanyPampeano", "id": "740918068260556800", "location": "Peronia Cornflour Land", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 207, "tweet_count": 12239, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JJM46361989", "name": "JJM", "id": "1027380655255117826", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 67, "tweet_count": 53037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TejedajeJorge", "name": "Jorge E Tejeda", "id": "747180284483887104", "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 379, "tweet_count": 132886, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "PolBragulat", "name": "Pol Bragulat", "id": "3633979876", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 473, "tweet_count": 50331, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "aleixrenye", "name": "Aleix Reny\u00e9", "id": "91337201", "location": " Pa\u00efsos Catalans ", "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}, "verified": false}, {"username": "Via2401", "name": "Claudia Siles", "id": "227664379", "location": "santa cruz", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 59, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaquinfreixas", "name": "Joaqu\u00edn", "id": "1035460938", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 302, "tweet_count": 10329, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "vickpelaez", "name": "VickyVicu\u00f1a reforzada \ud83e\udd89\u264f", "id": "364855736", "location": "Mor\u00f3n City", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 5000, "tweet_count": 153373, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "scissorluv33", "name": "mari.\ud83c\udf6c", "id": "1153998791500083201", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 47, "tweet_count": 14201, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "naomikinsx", "name": "monteiro", "id": "1041516251191955456", "location": "048", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 466, "tweet_count": 8205, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nico_giffi", "name": "Nico ! \uea00", "id": "1169466737793949696", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2022 he/him \u2022 ENFP 9w1", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3710, "tweet_count": 82619, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "PedroBurton", "name": "Pedro Burton", "id": "163926447", "location": "Cordoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1614, "tweet_count": 5808, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rosita_1947", "name": "RositaNerguizian", "id": "847764871", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 5002, "tweet_count": 34836, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "esquivandofm", "name": "Esquivando El Exito \ud83d\udc9a", "id": "321706845", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 2022, "tweet_count": 49781, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "kingkl1e", "name": "GIOVANNA", "id": "1057087854839504898", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 720, "tweet_count": 15721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "palominaaaa", "name": "palomina 13! bora galera, eleitores", "id": "63580060", "public_metrics": {"followers_count": 32478, "following_count": 781, "tweet_count": 83226, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "jackie59549603", "name": "jackie", "id": "1036750770094268416", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 204, "tweet_count": 15006, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lecanardfou", "name": "Le canard fou", "id": "1372493378", "public_metrics": {"followers_count": 6599, "following_count": 6022, "tweet_count": 461502, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "Polo1Sierra", "name": "Apolinar Sierra", "id": "2345219169", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 699, "tweet_count": 101430, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MariennPerseo", "name": "Marienn Perseo", "id": "148324353", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 507, "tweet_count": 21818, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "MarcelaGaba_Hey", "name": "Marcela Gaba", "id": "1153811789924229120", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 603, "tweet_count": 21705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "telodigoahora14", "name": "Maria Rosa. Z \u2666\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "825059325869772801", "location": "Cluj-Napoca, Rom\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 239, "tweet_count": 21993, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juako2001", "name": "joaquin \u2605 \u042f\u043a\u0438\u043c.\u262d..Z", "id": "910437895", "location": "B\u0430\u0440\u043d\u0430 Bulgaria", "public_metrics": {"followers_count": 5857, "following_count": 5178, "tweet_count": 160500, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "elzapatofono", "name": "Raul Mi\u00f1o", "id": "2803327690", "public_metrics": {"followers_count": 8150, "following_count": 7377, "tweet_count": 192930, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "AngelicaDopazo", "name": "MariaAngelicaDopazo", "id": "4220072895", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 518, "tweet_count": 289379, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Wendy14605965", "name": "Wendy", "id": "2948342387", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1055, "tweet_count": 13950, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kary_tv", "name": "Kary Torres", "id": "135564095", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 396, "tweet_count": 2375, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FERNAND25356540", "name": "aguilucho71", "id": "1162844333432856576", "location": "Carmen de Patagones, Bs.As.", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 816, "tweet_count": 92914, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PoluxCastory", "name": "Polux", "id": "1194866063286132737", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 692, "tweet_count": 11280, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alebernabe", "name": "Alejandro Bernab\u00e9", "id": "172840381", "location": "Mar del Plata", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1248, "tweet_count": 27017, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "SilviaZ63099782", "name": "Silvia Zapata", "id": "1102041252210659328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 710, "tweet_count": 35420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DagoVidal", "name": "Dagoberto Vidal", "id": "104636741", "public_metrics": {"followers_count": 4354, "following_count": 4023, "tweet_count": 200250, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "duartesmf_", "name": "D", "id": "715255054421372929", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 271, "tweet_count": 26543, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "httpsyk_", "name": "marti \ud83d\udd78", "id": "1046155942470012930", "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 623, "tweet_count": 30688, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "alosbotes19", "name": "#LaGrietaEsMundial \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "148402220", "location": "Juana Koslay, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 2562, "tweet_count": 174411, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "GallleguitoEl", "name": "O galegui\u00f1o", "id": "1296426758", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 4005, "tweet_count": 116481, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "lacorrientek", "name": "La Corriente K", "id": "557296978", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13443, "following_count": 574, "tweet_count": 310023, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "NestorFerrero3", "name": "Nestor Ferrero", "id": "999337377133973504", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 110, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ccmillonarios", "name": "CRISTINA.C.MILLONARIOS", "id": "3766971435", "location": "C.A.B.A", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 2321, "tweet_count": 226556, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "tamara24_3", "name": "@ma\u00f1iCL\ud83d\ude37\ud83d\udc13\u264a\u264d\u264f", "id": "303822401", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 401, "tweet_count": 50068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SiQuizas", "name": "Disidir & Decidir - PAZ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa PAX", "id": "740485516915822593", "location": "Espa\u00f1@ Tenerif\u20ac LaLagun@", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 4471, "tweet_count": 143028, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CostaDieg", "name": "Diego", "id": "2482312208", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 582, "tweet_count": 10717, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EaeVianna", "name": "Kalwann", "id": "2889164378", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 685, "tweet_count": 20620, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "corruquin", "name": "Monica Garcia", "id": "135669900", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 983, "tweet_count": 32120, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SylvesterMarta", "name": "Marta Sylvester", "id": "3767088735", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 786, "tweet_count": 59593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silviatorca", "name": "Silvia", "id": "159980880", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 3204, "tweet_count": 13688, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CENSURETOR", "name": "carlossecuaz", "id": "423917073", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1671, "tweet_count": 18431, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FabianPrl", "name": "Prol. Humor Gr\u00e1fico", "id": "1160893964205088769", "public_metrics": {"followers_count": 23374, "following_count": 22831, "tweet_count": 24278, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Ricaurte_Puga", "name": "Ricaurte", "id": "32521480", "location": "Panama Republic", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1061, "tweet_count": 6289, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ramir_Bullich", "name": "Ramir", "id": "275036288", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 180, "tweet_count": 20675, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Sapo_pepe77", "name": "Sapo pepe \u2620 \u00c9 JAIR OU J\u00c1 ERA", "id": "1104848760797052930", "location": "Ancapist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 8889, "following_count": 368, "tweet_count": 68597, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "wooyameu", "name": "noah \u26a2", "id": "1065343107284242433", "location": "ele/ela | enby | infj-t", "public_metrics": {"followers_count": 10720, "following_count": 8971, "tweet_count": 34630, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "putsgguk", "name": "ju \ud83c\udf19", "id": "1032034830127644673", "location": "\ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddc6 \ud835\uddcc\ud835\uddbe\ud835\uddc8\ud835\uddc4\ud835\uddc3\ud835\uddc2\ud835\uddc7: \ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddbf\ud835\uddbe \ud835\uddc2\ud835\uddcc                                                                  \ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbc\ud835\uddc8\ud835\uddc6\ud835\uddc9\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddcd\ud835\uddbe \ud835\uddd0\ud835\uddc2\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddc8\ud835\uddce\ud835\uddcd \ud835\uddd2\ud835\uddc8\ud835\uddce. \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 9264, "following_count": 9758, "tweet_count": 80296, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "CinthyaCinthys", "name": "Cinthya Cornejo", "id": "2962009223", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 946, "tweet_count": 27809, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Liliana71548895", "name": "lyly", "id": "1129353550176378880", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 312, "tweet_count": 56680, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Seren_Dipity37", "name": "Sereni", "id": "1439396894", "location": "Caracas. - #DeTodoUnPoco", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1168, "tweet_count": 218237, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "pacifictimee", "name": "Sabr\u00ed_9", "id": "4853565345", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1492, "tweet_count": 78266, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "seanpocre", "name": "-b-", "id": "3095444757", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 915, "tweet_count": 70999, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ErnestoSuidry", "name": "Ernesto Collazo", "id": "861953796", "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "Patynarfer", "name": "Patricia Narv\u00e1ez", "id": "887748882", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 710, "tweet_count": 210357, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Yei_JD", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\u0586\u0584\u0585\u0585\u04c4\u028f \ud835\udd50\ud835\udd56\ud835\udd5a-\ud835\udd3b\u2077\ud83d\udc80\ud83e\udddb", "id": "1047500410922127361", "location": "Fuenlabrada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 725, "tweet_count": 9137, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MAYOR100DERECHA", "name": "MAYOR100%...........", "id": "141433861", "location": "algun lugar !!!", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2551, "tweet_count": 54372, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kinda_lost", "name": "Violet \ud83c\udf38", "id": "1043715711158374402", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1237, "tweet_count": 28092, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "trementyna", "name": "Pam Trabant \ud83e\udee7*\u0cc3\u0f04", "id": "14587325", "location": "Mounstrito Federal ", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1172, "tweet_count": 232095, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "sidurti", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cAlma perdida y laber\u00edntica \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "36841223", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 386, "tweet_count": 112759, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "monomindiola", "name": "Jorge Mindiola", "id": "81928671", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 615, "tweet_count": 2778, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jmcaballero58", "name": "Joan Manuel Caballero", "id": "579876698", "location": "Girona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1105, "tweet_count": 254654, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "TaxiLibre", "name": "RolandoRivasTaxista", "id": "881343913", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 51, "tweet_count": 23904, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AmparoDelacru13", "name": "Amparo", "id": "2623964607", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298347, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233178, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Nak_Cd", "name": "Nak", "id": "231447814", "location": "G.Laferrere", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 124, "tweet_count": 8550, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ig_mendi", "name": "mendi", "id": "154030932", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 2060, "tweet_count": 14147, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Pichucita", "name": "Sandri", "id": "22670626", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 585, "tweet_count": 6932, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "grvcx", "name": "glow", "id": "2225858422", "location": "Trujillo Alto, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 682, "tweet_count": 76479, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "soofidashi", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "id": "821869276252532737", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UnaSuic12269998", "name": "Una_Suicida_Mas\ud83d\udda4", "id": "1162631577374998528", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 138, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luaanncarlooss", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8a \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f", "id": "1182651188967333890", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 517, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "na_claraah", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1048948136880820225", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 400, "tweet_count": 10262, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yaclyn", "name": "yac-lyn", "id": "106899164", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 252, "tweet_count": 10377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "verified": true}, {"username": "Alejand14852426", "name": "Alejandra", "id": "1188611781893206017", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 149, "tweet_count": 37788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laurinhaawn", "name": "laura", "id": "896882295268888579", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 1109, "tweet_count": 219734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juan_alamilla", "name": "Juan Alberto", "id": "981639456", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 162, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annettaverdeal", "name": "Anna Verdeal", "id": "2691435375", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 331, "tweet_count": 115888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SergioFratocchi", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Yo\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2284159789", "location": "ARG", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 222, "tweet_count": 26519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nilsonflim", "name": "Josenilson F. de Lima", "id": "1614026412", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3283, "tweet_count": 48998, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MiguelA47734953", "name": "Miguel Angel Mu\u00f1oz", "id": "836256151272632325", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 162, "tweet_count": 128034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexisSanchezEC", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "id": "355791177", "location": "Ambato Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 1496, "tweet_count": 159584, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "jonpol26", "name": "Luis Castro", "id": "702169785", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 17, "tweet_count": 34676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlenaPersaldi", "name": "Alena Persaldi", "id": "972029737", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 839, "tweet_count": 10320, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "callebelgrano48", "name": "Milagro", "id": "2447103872", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 406, "tweet_count": 142938, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jdaumal", "name": "Jordi Daumal", "id": "273564505", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 113, "tweet_count": 49571, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "MirtaMoniMALCO", "name": "MirtaM\u00f3nicaMalc\u00f3", "id": "1031474558", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 153, "tweet_count": 26338, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lstefania777", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc12", "id": "965249937003958273", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 62, "tweet_count": 8601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RosaliaSpinel10", "name": "Rosaspicab", "id": "1037792552609570817", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1407, "tweet_count": 25178, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CAltimora", "name": "Christian Altimora", "id": "1104833089098915840", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 97, "tweet_count": 482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kingxnkei", "name": "hades \ud83c\udf9f\ufe0f", "id": "1040307054", "location": "she\u2192\ud83e\ude90 he\u2192\ud83c\udf9f\ufe0f they\u2192\u2728 any p.\u2192\ud83c\udfab", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 854, "tweet_count": 33173, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "HaiSandoval", "name": "Hai Sandoval", "id": "538512594", "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1778, "tweet_count": 14214, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FuensantaLM", "name": "Fuensanta L\u00f3pez", "id": "602687573", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 36734, "following_count": 37475, "tweet_count": 261488, "listed_count": 194}, "verified": false}, {"username": "EDENB0Y", "name": "pim", "id": "457864345", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6458, "following_count": 3570, "tweet_count": 218901, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "butschmann", "name": "fabulous max", "id": "68861266", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 728, "tweet_count": 21944, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Felinucho", "name": "Cristi\u00e1n", "id": "964970863", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 594, "tweet_count": 165081, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "lazarocarvalho6", "name": "lazaro carvalho", "id": "1259818178", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 2, "tweet_count": 10800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jalvarus", "name": "Alvaro Peredo", "id": "328785822", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1902, "tweet_count": 75617, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "RodrigoSain", "name": "Rodrigo Sanchez", "id": "2207096826", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1690, "tweet_count": 244037, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MauricioRojasmr", "name": "Mauricio Rojas", "id": "566581934", "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "verified": false}, {"username": "Josiie87", "name": "Josie Vazquez Hume", "id": "229233222", "location": "BA BABY! , Argentina :)", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2224, "tweet_count": 39520, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "Marcos_Zaid95", "name": "Marcos Bravo", "id": "773536679214874625", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 552, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "phammelita", "name": "pham", "id": "2734639994", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 229, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PCOILANDGAS", "name": "JE Silva", "id": "386736858", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 743, "tweet_count": 5108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sietelomas", "name": "Jorge Poodts", "id": "319771376", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 272, "tweet_count": 3658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lautadakoaraba", "name": "\ud83d\udd3bArabako Lautadakoa", "id": "1143500930", "location": "Almorranas del Caudillo", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 781, "tweet_count": 16773, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VAN700", "name": "Edvando Batista", "id": "322677205", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 457, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moura_101", "name": "Nando Moura_Oficial", "id": "3318337402", "public_metrics": {"followers_count": 341534, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}, "verified": true}, {"username": "indiaaa_rs", "name": "C.\ud83c\udf38\u2728", "id": "712419682184261634", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 226, "tweet_count": 161872, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RODA1117", "name": "Ros", "id": "4572985635", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 527, "tweet_count": 112820, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "TUPROPIAVOZ", "name": "TU PROPIA VOZ", "id": "4900006721", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 908, "tweet_count": 8124, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luzvioleta1953", "name": "Graciela Ferrari", "id": "717420636658905092", "location": "Villa de Merlo - SAN LUIS", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 96, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariadelmonton", "name": "mariadelmonton", "id": "618650280", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2191, "tweet_count": 534448, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "kabromcete", "name": "kabromcete", "id": "580260132", "location": "pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 3577, "tweet_count": 146305, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "AltoImpacto11", "name": "Alto Impacto", "id": "1084455540238024705", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 218, "tweet_count": 39474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauro22684824", "name": "Mauro S.", "id": "1191140599044485121", "location": "IV Region Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 3086, "tweet_count": 18525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WillyMa38682369", "name": "Willy Martin", "id": "926778041384259584", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1361, "tweet_count": 163044, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_AnePezinho_", "name": "xYLENA_DARKx", "id": "3002372464", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 86, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luka_nqn", "name": "Marcelo Lukasiewicz", "id": "174427775", "location": "Neuquen", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 59, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "colombiasiglo21", "name": "Colombia Siglo XXI", "id": "59073097", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 205, "tweet_count": 55082, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lauraggils", "name": "Laura Gil", "id": "68861723", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 155239, "following_count": 1023, "tweet_count": 57329, "listed_count": 746}, "verified": false}, {"username": "jclinaza", "name": "Juan Carlos Linaza", "id": "957218699114631169", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1375, "tweet_count": 85670, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "liliberrg", "name": "LiliBer", "id": "772844088", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 742, "tweet_count": 111784, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VDigenti", "name": "Victoria Digenti", "id": "2802911852", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1174, "tweet_count": 90506, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "paulaebiru", "name": "Paula", "id": "49834522", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 352, "tweet_count": 33863, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cellokamagica", "name": "cella", "id": "55831288", "location": "Tallin, Est\u00f3nia", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 954, "tweet_count": 47527, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AliciaFoglia", "name": "alicia", "id": "513723717", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 225, "tweet_count": 6468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Patrici56880914", "name": "Patricia", "id": "909894671731740673", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 26, "tweet_count": 19380, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dcumoviepage", "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "id": "54449164", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780141, "listed_count": 311}, "verified": false}, {"username": "marytasso", "name": "maryta", "id": "145712636", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 3267, "tweet_count": 76279, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ro_jac", "name": "Roci", "id": "168233704", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 580, "tweet_count": 40711, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "valentinaalbor9", "name": "valentina", "id": "1123976791", "location": "Diamante, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 790, "tweet_count": 32507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CeBauhaus", "name": "Ceci\ud83d\udc31\ud83d\udcaa", "id": "4871729465", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1184, "tweet_count": 106365, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Kazuuyuki_", "name": "Kazuyuki", "id": "172479081", "location": "Rolim de Moura, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 513, "tweet_count": 10609, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giocmartins", "name": "\u2726 g i o \u2726", "id": "754099877576056832", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1001, "tweet_count": 18845, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ferderosa", "name": "Mar\u00eda Fernanda", "id": "19022998", "location": "Mi mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 438, "tweet_count": 9437, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mmonito_", "name": "mono", "id": "3015943803", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 447, "tweet_count": 14402, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "betty_ag", "name": "Beatriz", "id": "1670676266", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 575, "tweet_count": 8934, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Amazonas_H2O", "name": "JUAN CARLOS", "id": "2435426742", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 3697, "tweet_count": 8421, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luiscalori", "name": "luis calori", "id": "942844382658605056", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 945, "tweet_count": 9574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "futbol5064", "name": "F\u00fatbol.", "id": "806610145375621120", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 676, "tweet_count": 53842, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GsalgadoGladys", "name": "GLADYS ADRIANA", "id": "363348970", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1228, "tweet_count": 45100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chinoferz", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "id": "904773428263211008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "EugeBoujon", "name": "Euge", "id": "1473332227", "location": "Concordia, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 819, "tweet_count": 17384, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JesusFe1924", "name": "Jesus Fern\u00e1ndez", "id": "783793971592097792", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 324, "tweet_count": 19884, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cesarbay", "name": "C\u00e9sar Bayarsky", "id": "132979240", "location": "Bay Harbor Islands, Miami, Fl.", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 620, "tweet_count": 70089, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "rmrojas58", "name": "ricardo manuel rojas", "id": "188902753", "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 488, "tweet_count": 17560, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "SimonPetermann", "name": "Simon PETERMANN", "id": "808717010574213120", "location": "Bruxelles, Belgique", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1744, "tweet_count": 9720, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "isaimarivent", "name": "Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1135175412", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17724, "following_count": 19491, "tweet_count": 104689, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "Anyulina63", "name": "Angela", "id": "909358892", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 755, "tweet_count": 759715, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Rodrigo_Csta", "name": "G\u00e3o/RD", "id": "1016422563801690112", "location": "RG", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 947, "tweet_count": 19614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jesuseopode", "name": "Filhote\ud83c\udd71\ufe0f\u303d\ufe0f", "id": "1117102740268879873", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 3574, "tweet_count": 28791, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "hmantegazzi", "name": "Heraclio Mantegazzi \ud83d\ude88\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "45989616", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1949, "tweet_count": 136875, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "danielsur", "name": "El L\u00f3pez Pereyra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udf08", "id": "713900344871411717", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 974, "tweet_count": 12826, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maruscalia", "name": "Maru Scalia", "id": "73492118", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 356, "tweet_count": 15264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anispacenews", "name": "l", "id": "2751714400", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 352, "tweet_count": 9589, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ConcRod22", "name": "Contxi de Rodrigo\ud83d\udd3b", "id": "860980830361055236", "location": "la Sagrada Familla, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1439, "tweet_count": 46315, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sanblasfrank", "name": "FSB", "id": "131346159", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 457, "tweet_count": 20876, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NorISaDel", "name": "NorISaDel", "id": "2319011108", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 814, "tweet_count": 24861, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lavronsky", "name": "Vronsky", "id": "117077976", "location": "Conurba Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 13711, "following_count": 1704, "tweet_count": 90824, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "jazminhortencia", "name": "\ud83d\udc14 \ud83c\udf3a\ud83c\udf39", "id": "986371970047660037", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 48, "tweet_count": 7071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tucuargenta", "name": "@Tucuargenta\ud83d\ude3b\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1080983213793857536", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 5451, "following_count": 5977, "tweet_count": 26439, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "webpvtinha", "name": "claire", "id": "2422068480", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 364, "tweet_count": 32664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "turistaespacial", "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "id": "503576257", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 485, "tweet_count": 30518, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "micalaputaama", "name": "Noe \ud83c\udf0a\ud83d\ude44", "id": "4919694075", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 1355, "tweet_count": 323709, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Briancoronel01", "name": "brian", "id": "1207179384932749312", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 197, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "superchanito", "name": "Nano \ud83d\udd90 #PeronismoBacteriaPol\u00edtica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "id": "71080518", "location": "Capital Federal, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 4998, "tweet_count": 354672, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "CinBrid", "name": "Cinthia", "id": "311798929", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 278, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Deyras", "name": "Daniel Pereyras", "id": "219741139", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1183, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdelaSolamente", "name": "Adela Solamente", "id": "1178770259274354698", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 5002, "tweet_count": 187653, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "mejornoname", "name": "mejor sin nombre", "id": "485199206", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 331, "tweet_count": 34795, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Jimyonlines", "name": "la vida misma \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "299985720", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1334, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silvina63877633", "name": "SilvinaySheik", "id": "1175618412212609024", "location": "Chajari, Entre Rios, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 142, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ionosono", "name": "y yo ac\u00e1", "id": "1482257654", "location": "Cerca; o muuuy lejos!!!", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 809, "tweet_count": 76640, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MBTotorika", "name": "Miren Bilbao", "id": "2684738857", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4154, "tweet_count": 444459, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "vmatheus154", "name": "Matheus Vieira", "id": "1731719227", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 152, "tweet_count": 7145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NetoEmerson1604", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Morningstar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1158152414870102017", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 0, "tweet_count": 23739, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MiguelA95222211", "name": "Miguel 2019", "id": "1177970171790712834", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1550, "tweet_count": 54134, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rrr0127Rincon", "name": "Rodrigo Rincon R", "id": "2418179650", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 493, "tweet_count": 20869, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sebaortiz78", "name": "Sebastian Ortiz \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "2309452079", "location": "ciudad de buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1010, "tweet_count": 20439, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "simpfp", "name": "jo", "id": "172548044", "location": "LP", "public_metrics": {"followers_count": 16446, "following_count": 18087, "tweet_count": 67960, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "MARIASILVIAMEDI", "name": "MARIA SILVIA MEDINA", "id": "489845645", "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 4874, "tweet_count": 194405, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "brianjmoedano", "name": "Brian JM", "id": "3075610058", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 128, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DarkLudvik", "name": "JC Rodriguez", "id": "50500903", "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio de la Llave", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1999, "tweet_count": 301489, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "Amafuerte1", "name": "Almafuerte\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "899044902654365696", "public_metrics": {"followers_count": 7714, "following_count": 7717, "tweet_count": 155340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mamucha31139520", "name": "\ud83d\udc99 Mamucha \ud83d\udc99", "id": "1180292163940343809", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1867, "tweet_count": 43754, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AldrinJVP", "name": "Aldrin J. Villalobos P.", "id": "67145089", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 328, "tweet_count": 4468, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lyveroly", "name": "\ud83d\udc99Nica de Castello\ud83d\udc99", "id": "84318184", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 242, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "erdosain123", "name": "florencio", "id": "1084549150283313154", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 3488, "tweet_count": 27716, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LaEntrerriana10", "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ufe0f", "id": "556927703", "location": "Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 32857, "following_count": 25933, "tweet_count": 120759, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "paohermida", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "id": "366841127", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabrielmg_teo77", "name": "Gabriel oliveira", "id": "904224563906662400", "location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 4984, "tweet_count": 279091, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "mnsanchez19", "name": "Nieves", "id": "3299814215", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 617, "tweet_count": 384472, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "cec_letty", "name": "\ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99 \ud83d\udd49\ufe0f", "id": "832663222876377088", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 650, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Escalante_yenis", "name": "yenis escalante", "id": "2252826722", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1024, "tweet_count": 43759, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "juanpablo_m5", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2258455111", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1222, "tweet_count": 24210, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lafava", "name": "Escarlata", "id": "535648706", "location": " Pais Valenci\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1951, "tweet_count": 99554, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "GustavoRenteria", "name": "Gustavo Renter\u00eda", "id": "90551880", "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 33430, "following_count": 12999, "tweet_count": 184262, "listed_count": 561}, "verified": false}, {"username": "Elenaserrana1", "name": "Anastasia", "id": "930187821406736386", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1129, "tweet_count": 87863, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rominabelen1983", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ud83d\ude4fLIBERTAD\u2764 x las Mujeres de Iran\ud83d\ude4f", "id": "2971723342", "location": "quilmes ", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 441, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FreddyArias531", "name": "Alfredo Arias", "id": "138538910", "location": "Argentna", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1779, "tweet_count": 257160, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "RAQUEL76366233", "name": "Raquel", "id": "1144966763219771392", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 744, "tweet_count": 36106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KristensteStew", "name": "KRISTENSTE", "id": "341008455", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1577, "tweet_count": 127112, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "lindinha_xz", "name": "Julie Fr\u00f3es", "id": "1137120389400858624", "location": "Rio Grande", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 201, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreyffranca", "name": "menino colorido", "id": "997660133110018050", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 801, "tweet_count": 37800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YLESNEYDER", "name": "WEYL", "id": "889254230", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 458, "tweet_count": 191524, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "pacorfigueroa", "name": "Francisco R. Figueroa", "id": "231734364", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 812, "tweet_count": 10464, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Ana39409159", "name": "Ana De Caro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1133563834747244549", "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 391, "tweet_count": 17832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agatapdlugo", "name": "La Gata", "id": "2436096436", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1353, "tweet_count": 76882, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "CARLITOS_50", "name": "CARLOS OLIVIERI", "id": "204909476", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 453, "tweet_count": 17990, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JosefaArtunez1", "name": "Josefa.Artunez1", "id": "1513780226", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 883, "tweet_count": 208241, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "LaStampa", "name": "La Stampa", "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1340188, "following_count": 405, "tweet_count": 555674, "listed_count": 7116}, "verified": true}, {"username": "Cuni631", "name": "Cuni", "id": "1646016817", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 338, "tweet_count": 205993, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Beatriz48248097", "name": "Beatriz", "id": "1109105078743584770", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 679, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dudacrvg_", "name": "duda\ud83e\udd8b", "id": "729416254017122309", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 363, "tweet_count": 25300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GrandangoloAg", "name": "Grandangoloagrigento", "id": "407101068", "location": "Agrigento", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1727, "tweet_count": 126019, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Samcer_", "name": "Samcer \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2668292289", "location": "En alg\u00fan sitio", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 395, "tweet_count": 35047, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Dreowings", "name": "Dreo \ud83d\udc41 GLARE IS FINALLY HERE!!", "id": "1143201465932156928", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5593, "following_count": 404, "tweet_count": 20077, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "RoloMontano", "name": "Rolo Montano", "id": "791287646123331584", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 523, "tweet_count": 5083, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jorgepfdez", "name": "jorge", "id": "2281614140", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2149, "tweet_count": 222028, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "roy_", "name": "roy \u2618\ufe0f", "id": "7796802", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6501, "following_count": 1438, "tweet_count": 105646, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "reallylikekyary", "name": "i do love early kyary", "id": "967511312795303936", "location": "teu cu", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 724, "tweet_count": 7927, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cecycris03", "name": "Lu Pintos", "id": "766859640", "location": "Buenos Aires-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198939, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PatosPeral", "name": "PatosPP", "id": "1041481397620420608", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 241, "tweet_count": 36101, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "shdhshh_qQb_", "name": "Jorge. Grietudo. NSB.41%", "id": "186560372", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 0, "tweet_count": 161844, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "joanapintogrand", "name": "jojokas\ud83e\udd47", "id": "3347645271", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 375, "tweet_count": 18005, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isamayresse", "name": "isa \ud83c\udf3b", "id": "2963165002", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 228, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laaricando", "name": "larica", "id": "862435452", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 2082, "tweet_count": 32770, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paolamarlenx", "name": "paola", "id": "1112869078698528769", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 238, "tweet_count": 10628, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "neton_hyspano", "name": "Enrique Casanova \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "982431032", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 2415, "tweet_count": 31481, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marianagoyenec2", "name": "Julian Bermudez", "id": "3311300715", "public_metrics": {"followers_count": 5886, "following_count": 6101, "tweet_count": 603904, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Eugenia_M2", "name": "euge", "id": "579535533", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 2673, "tweet_count": 57724, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Tattti_Marconi", "name": "Tati", "id": "1648970988", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 599, "tweet_count": 34675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaMorenna157", "name": "Maria.M", "id": "1027031921388388354", "location": "complexo do pal\u00e1cio \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 250, "tweet_count": 6817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taxi77mario", "name": "\ud83d\udd3bt77mario \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1088605796634628096", "location": "Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1859, "tweet_count": 10923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mista_teinculo", "name": "Elisa \ud83e\udd8b", "id": "1186435619570012162", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1253, "tweet_count": 34354, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lmlorena13", "name": "lorena machado", "id": "104959535", "location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 863, "tweet_count": 7015, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "cheloanime", "name": "marcelo s  vasquez", "id": "301083398", "location": "cipolletti.argentina", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 608, "tweet_count": 2804, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Aizgoien", "name": "Aizgoien", "id": "551124245", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 837, "tweet_count": 10280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabianantik", "name": "Carlos Fabian", "id": "838931300937523200", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 121, "tweet_count": 12256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patode10", "name": "Pato", "id": "536615539", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 155, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jesnnisfer", "name": "Jenni", "id": "3298602051", "location": "santa city", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 673, "tweet_count": 21821, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gabrielrocha231", "name": "GR", "id": "737453857", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 532, "tweet_count": 19976, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaobachh", "name": "jo\u00e3o afonso", "id": "4764570018", "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1027, "tweet_count": 20489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fat67056990", "name": "F\u00e1tima Flores", "id": "2209243575", "location": "Jujuy, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1922, "tweet_count": 25259, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "SergioOnfaier", "name": "Sergio Onfaier", "id": "1133752171", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 541, "tweet_count": 4881, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "meglie", "name": "Loki", "id": "1054194776571068417", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 779, "tweet_count": 19867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SandritaPolesel", "name": "Sandra Elizabeth", "id": "1604750520", "location": "Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 569, "tweet_count": 4643, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "isa_mir49", "name": "Mar49", "id": "1165736913636081665", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 522, "tweet_count": 23970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcelolipari", "name": "Marcelo Lipari", "id": "392882848", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 950, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "childejoon", "name": "Oriana\u2077", "id": "4106138973", "location": "190317\ud811\ude13250519 ", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 3000, "tweet_count": 64723, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SIRIUS0UND", "name": "naru.\u2077", "id": "1050145714955833345", "location": "art account: @SIRIUS0UL ", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 1229, "tweet_count": 69616, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "GlaMicielo", "name": "Gladis", "id": "1654377542", "location": "San Lorenzo, ciudad hist\u00f3rica", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 171, "tweet_count": 6721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maria_casabal", "name": "Mar\u00eda Casabal", "id": "230743075", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 5560, "following_count": 4917, "tweet_count": 21940, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SilviaMRodri", "name": "Silvia Rodriguez", "id": "3072438443", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 291, "tweet_count": 7135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eanna03", "name": "\u2661", "id": "2950341508", "location": "\u00c1ghatha & Fernanda \ud83e\udd7a\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 1961, "tweet_count": 60065, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joker706402", "name": "Joker", "id": "1168553516450926592", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3046, "tweet_count": 6267, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "apyus", "name": "Marlos \u00c1pyus", "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "verified": false}, {"username": "felipegodoi2002", "name": "o c\u00e3o", "id": "1087277939727699968", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 414, "tweet_count": 15948, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "souoslow", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9c", "id": "1136900105259421697", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 79, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "avalto_toledo", "name": "A.V.A.L.T.O", "id": "2473582297", "location": "TOLEDO", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 956, "tweet_count": 32827, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "yaasmintoniolo", "name": "toniolo\ud83e\udeac", "id": "753056821821247489", "location": "floripa ", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 12531, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChanchoPiluqui", "name": "Chancho Piluqui", "id": "3064802308", "location": "Principado de La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1391, "tweet_count": 7631, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ProfetaArgen", "name": "El Editor\ud83e\udeb6", "id": "4694481390", "public_metrics": {"followers_count": 49215, "following_count": 1409, "tweet_count": 142040, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "silnoerodri", "name": "aries19", "id": "715612379556536320", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 337, "tweet_count": 72057, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sslourenco12", "name": "Sebasti\u00e3o Louren\u00e7o", "id": "1209151913230503937", "location": "Atibaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndresC03612388", "name": "Andres Castro", "id": "1190032854220247041", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 210, "tweet_count": 2291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "malakaras", "name": "Soy del 41%", "id": "846517759", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5278, "tweet_count": 381532, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "Carocarola1601", "name": "caro \ud83e\uddae\ud83d\udc15\ud83d\udc36\ud83d\udc29\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1195487779721039872", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2830, "tweet_count": 4642, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "id": "1209081953615568896", "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "author_id": "74866542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "id": "1209124198360199169", "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "author_id": "748259155849416706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/E54GHbszah", "expanded_url": "http://bit.ly/2sck1eK", "display_url": "bit.ly/2sck1eK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/un-hombre-y-su-hija-perdieron-la-vida-al-caer-del-ultimo-piso-en-un-centro-comercial/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/H8LTNMKGtP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1208429505519505408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H8LTNMKGtP", "media_key": "3_1208429469305888769"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENSucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181689613869057"], "id": "1209181689613869057", "created_at": "2019-12-23T18:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ENSucesos Un hombre y su hija perdieron la vida al caer del \u00faltimo piso en un centro comercial https://t.co/E54GHbszah  https://t.co/H8LTNMKGtP", "author_id": "15007299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "id": "1208802099137527810", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "id": "1208800151168520192", "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "author_id": "721867242242228224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "id": "1208867696177082369", "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "author_id": "33989170"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209181320280236033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209179962000973829"}], "id": "1209181320280236033", "created_at": "2019-12-23T18:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dogwasher08 Empecemos porque el hombre est\u00e1 mal. Pero hizo todo esto al salir del mercado o cuando lo echaron del apartamento o trabajo. Incluso si fuera la situaci\u00f3n del pa\u00eds. Con buscar la manera de sacar a la ni\u00f1a tiene", "in_reply_to_user_id": "73408924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dogwasher08", "id": "73408924"}]}, "author_id": "53780722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/mkC9I0mAU7", "expanded_url": "https://twitter.com/aray_oliveira/status/1209176506129408002", "display_url": "twitter.com/aray_oliveira/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209179003275370496"], "id": "1209179003275370496", "created_at": "2019-12-23T18:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705 \nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/mkC9I0mAU7", "author_id": "1087169080015097856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "id": "1208807863008796677", "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "author_id": "1281596280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QYGnOojEcv", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209143283668127744"], "id": "1209143283668127744", "created_at": "2019-12-23T16:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "Estos, para m\u00ed, son asesinatos pol\u00edticos. Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida cuando la iban a desahuciar. Se tir\u00f3 desde un quinto piso. Es una de las muchas \u201cmuertes por capitalismo\u201d, en este caso por no poder hacer frente al pago abusivo de los alquileres:  https://t.co/QYGnOojEcv", "author_id": "346696197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/VFMtxfNlLv", "expanded_url": "https://es.rt.com/78k7", "display_url": "es.rt.com/78k7"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/9PpXQETnMS", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1209158131428839426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PpXQETnMS", "media_key": "3_1209158116115406853"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1209158131428839426"], "id": "1209158131428839426", "created_at": "2019-12-23T17:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 94, "like_count": 107, "quote_count": 27}, "text": "Vargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\" https://t.co/VFMtxfNlLv https://t.co/9PpXQETnMS", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2BbFIjTQVj", "expanded_url": "https://twitter.com/meglie/status/1209154086504992769", "display_url": "twitter.com/meglie/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209164405151322118"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209154086504992769"}], "id": "1209164405151322118", "created_at": "2019-12-23T17:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/2BbFIjTQVj", "author_id": "4659715235"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "id": "1208565158253137921", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1059268927669391365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "id": "1208968672481611778", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "author_id": "2931174211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/alB03HZB10", "expanded_url": "https://glo.bo/2PPqohj", "display_url": "glo.bo/2PPqohj"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/gDYm15PU9i", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1209112694835552260/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDYm15PU9i", "media_key": "3_1209112690649681921"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Elize Matsunaga"}, {"start": 41, "end": 60, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209112694835552260"], "id": "1209112694835552260", "created_at": "2019-12-23T14:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 322, "like_count": 375, "quote_count": 691}, "text": "Suzane Von Richthofen, Elize Matsunaga e Anna Carolina Jatob\u00e1 deixam pris\u00e3o para sa\u00edda de Natal\nhttps://t.co/alB03HZB10 https://t.co/gDYm15PU9i", "author_id": "156719729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "id": "1209096294574239745", "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "author_id": "3587524456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209154215798591489"], "id": "1209154215798591489", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "Uribista"}]}, "created_at": "2019-12-23T16:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfComo se suicida un Uribista?\n\nSe sube en su ignorancia y se tira de culo.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "220179116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gbT2x0Ybpl", "expanded_url": "https://twitter.com/Laracaczan/status/1208581419951370243", "display_url": "twitter.com/Laracaczan/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209179692349239297"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208581419951370243"}], "id": "1209179692349239297", "created_at": "2019-12-23T18:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Todos os adolescentes m\u00e9dios de 14 a 16 anos acham isso https://t.co/gbT2x0Ybpl", "author_id": "1061735667510771712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209160043272245248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209157142663647234"}], "id": "1209160043272245248", "created_at": "2019-12-23T17:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "@souperedo @bi_americas @AmauryGaldino @Metropoles concordo plenamente\nmas \u00e9 imposs\u00edvel discordar que um pitbull tem instintos mais violentos que um golden retriever por exemplo\npor causa disso eu vejo que ter um pitbull precisaria ser permitido\nou seja: o dono passa por um treinamento antes, n\u00e3o por uma puni\u00e7\u00e3o depois...", "in_reply_to_user_id": "2898792460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "souperedo", "id": "2898792460"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "AmauryGaldino", "id": "546339800"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "author_id": "33497244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Cc6ZHdkk7g", "expanded_url": "https://tn.com.ar/economia/todo-lo-que-tenes-que-saber-para-dar-de-baja-un-servicio_1020231", "display_url": "tn.com.ar/economia/todo-\u2026", "status": 200, "title": "Todo lo que ten\u00e9s que saber para dar de baja un servicio", "description": "Si quer\u00e9s interrumpir la contrataci\u00f3n del cable, Internet, la TV satelital o la telefon\u00eda celular, ten\u00e9s derechos. Tambi\u00e9n hay un tr\u00e1mite simple para cesar la prepaga.", "unwound_url": "https://tn.com.ar/economia/todo-lo-que-tenes-que-saber-para-dar-de-baja-un-servicio_1020231/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209179444906274817"], "id": "1209179444906274817", "created_at": "2019-12-23T18:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Todo lo que ten\u00e9s que saber para dar de baja un servicio  https://t.co/Cc6ZHdkk7g", "author_id": "25992212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/KiY0Bdzb0A", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 403, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337687-vargas-llosa-triunfo-fernandez-argentinos-suicidas"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209178527553216512"], "id": "1209178527553216512", "created_at": "2019-12-23T18:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Claro, como Argentina era tan pr\u00f3spera con Macri. \u00a1Qu\u00e9 nivel! Pat\u00e9tico a m\u00e1s no poder. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nVargas Llosa, sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\".\n\nhttps://t.co/KiY0Bdzb0A", "author_id": "164762733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/xCfW6pXQRj", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 29, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209134493677883392"], "id": "1209134493677883392", "created_at": "2019-12-23T15:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Y...!!! si\n\nMario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/xCfW6pXQRj", "author_id": "848359342252449795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "id": "1208776478281928704", "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "author_id": "65444625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209100230848897024"], "id": "1209100230848897024", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 232, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:15:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 3}, "text": "Resulta sumamente gracioso que los integrantes de la mafia de las chalinas verdes nos vengan a dar lecciones de por qui\u00e9n votar o no votar. Vayan a ponerse a disposici\u00f3n de la justicia, y colaboren con ella. No creo que s\u00f3lo Villar\u00e1n sea la \u00fanica que rob\u00f3, con dos o tres m\u00e1s, no?", "author_id": "54095033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/K5FvzWIEQn", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209154888938250242"], "id": "1209154888938250242", "created_at": "2019-12-23T16:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Mientras de este pa\u00eds los corruptos se ha llevado billones ,no hay derecho a que pase esto!!!!!!!!!!!!\n\n https://t.co/K5FvzWIEQn", "author_id": "1065632900157239296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}], "id": "1208072439239979013", "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "author_id": "3143260474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209176660358160385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209176523091140608"}], "id": "1209176660358160385", "created_at": "2019-12-23T18:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jagutheil acho que eu tenho mais raiva pq eu gosto do jogo", "in_reply_to_user_id": "47775042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jagutheil", "id": "47775042"}]}, "author_id": "126742161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209168993191370754"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209147498016706560"}], "id": "1209168993191370754", "created_at": "2019-12-23T17:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@isaimarivent @abcespana Quien colabora con golpistas, tambi\u00e9n lo es.\nLa abogac\u00eda se convierte en arma suicida.", "in_reply_to_user_id": "1135175412", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isaimarivent", "id": "1135175412"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "54175833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/q81OXYZU5b", "expanded_url": "https://twitter.com/christiancha/status/1209172035689238529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q81OXYZU5b", "media_key": "3_1209172028298874885"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Dic 2008"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "Dic"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209172035689238529"], "id": "1209172035689238529", "created_at": "2019-12-23T18:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36573, "reply_count": 2335, "like_count": 130522, "quote_count": 10469}, "text": "6 almas unidas por el amor \nDic 2008 - Dic 2019 \u267e\u2764\ufe0f https://t.co/q81OXYZU5b", "author_id": "69168087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/irezQHJYqn", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB", "display_url": "bbc.com/portuguese/ger\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/geral-50835714?SThisFB"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Charlize Theron"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208788379866939393"], "id": "1208788379866939393", "created_at": "2019-12-22T16:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 362, "quote_count": 3}, "text": "\"Charlize Theron diz que \"n\u00e3o se envergonha\" de falar sobre o momento em que a m\u00e3e matou o pai para se defender. A atriz tinha 15 anos quando o pai alco\u00f3latra atirou contra a porta do quarto onde ela estava escondida com a m\u00e3e.\" https://t.co/irezQHJYqn", "author_id": "28972419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208830404976873477"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208814316360798209"}], "id": "1208830404976873477", "created_at": "2019-12-22T19:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 10, "like_count": 192, "quote_count": 1}, "text": "Cuando alguien se aleja tanto pero tanto de los registros m\u00e1s elementales de la vida humana y donde hay vida ve muerte y viceversa, no inspira otra cosa que conmiseraci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "2686869089", "author_id": "2686869089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "id": "1208837768312508416", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "author_id": "1472910872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209078569286225921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209078094948114432"}], "id": "1209078569286225921", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "detremura", "id": "102826672"}]}, "created_at": "2019-12-23T11:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@juhmigli @detremura Se n\u00e3o for pra seguir o Amor pregado por Ele...abstenho-me de ser Crist\u00e3.\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "1048163700455231488", "author_id": "86794595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UYWsN2u2Bi", "expanded_url": "https://ibae.am/35Q6bgZ", "display_url": "ibae.am/35Q6bgZ"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209108395367772167"], "id": "1209108395367772167", "created_at": "2019-12-23T13:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 6}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d  https://t.co/UYWsN2u2Bi", "author_id": "69416519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/z7UIOOIqZb", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209128422435368961"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}], "id": "1209128422435368961", "created_at": "2019-12-23T15:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos de darle entidad a lo que el pelotudo de Vargas Llosa pueda decir es algo extraordinario.. https://t.co/z7UIOOIqZb", "author_id": "1528205671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/249bzcqPgj", "expanded_url": "https://www.pstu.org.br/a-armadilha-da-", "display_url": "pstu.org.br/a-armadilha-da-"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208954921099370496"], "id": "1208954921099370496", "created_at": "2019-12-23T03:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Leiam isso!, vejam como a pr\u00f3pria esquerda se suicidou e pavimentou o caminho para a direita \n\nhttps://t.co/249bzcqPgj\u201conda-conservadora\u201d/", "author_id": "23138365"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209122018005803009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101134981414913"}], "id": "1209122018005803009", "created_at": "2019-12-23T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "text": "@BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espanyola el 90 % de la poblaci\u00f3 ent\u00e9n el catal\u00e0. No fer-lo servir com a llengua comuna \u00e9s su\u00efcida, participar a la seva marginaci\u00f3. I d'aix\u00f2 en sabem un munt, a la Catalunya Nord.", "in_reply_to_user_id": "471891921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "91337201"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209173684088397826"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209172084015931393"}], "id": "1209173684088397826", "created_at": "2019-12-23T18:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bearwh0 nao lembrava disso", "in_reply_to_user_id": "1153998791500083201", "author_id": "1041516251191955456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209086264886091777"], "id": "1209086264886091777", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6735, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "porra acho bem merda vcs fazerem meme com nazismo\n\n\"quem n\u00e3o faz seila o que \u00e9 nazista\" \n\u00e9 no m\u00ednimo perigoso infantilizar e tornar c\u00f4mico um regime que matou milh\u00f5es, ainda mais no momento em que vivemos onde se deslegitimam a hist\u00f3ria e fatos", "author_id": "63580060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "id": "1208814316360798209", "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "author_id": "2686869089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7HSoa0lmxD", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.746, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209163558518439936"], "id": "1209163558518439936", "created_at": "2019-12-23T17:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ASESINOS!!!!! Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/7HSoa0lmxD", "author_id": "910437895"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209094582811668481"], "id": "1209094582811668481", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:53:07.000Z", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria.\n\nVargas Llosa.", "author_id": "303822401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209172770262855680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209172630567301120"}], "id": "1209172770262855680", "created_at": "2019-12-23T18:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CostaDieg Teu pau \u00e9 igual teu respeito, n\u00e3o existe", "in_reply_to_user_id": "2482312208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CostaDieg", "id": "2482312208"}]}, "author_id": "2889164378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6aNa9MEnZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianPrl/status/1208930369061478400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aNa9MEnZJ", "media_key": "3_1208930350371680261"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208930369061478400"], "id": "1208930369061478400", "created_at": "2019-12-23T02:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida d los argentinos es extraordinaria\u201ddijo Vargas Llosa.El mismo q sin desempe\u00f1o pol\u00edtico previo,se candidate\u00f3 a la presidencia del Per\u00fa,perdi\u00f3 y cuando le pidieron explicaciones se neg\u00f3 a darlas argumentando q era una etapa superada(vi\u00f1eta abril/2011) https://t.co/6aNa9MEnZJ", "author_id": "1160893964205088769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209172231823249413"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209153286193995776"}], "id": "1209172231823249413", "created_at": "2019-12-23T18:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CuriousTravell6 Saber q \u00e9 errado n\u00e3o \u00e9 o suficiente para justificar q animais tem direitos perante aos humanos\nExemplo, \u00e9 errado matar um barata q esta l\u00e1 na sua cozinha pacificamente? \u00c9, mas vc sabe q \u00e9 errado? N\u00e3o (partindo desse pressuposto)\nSaber ou n\u00e3o, n\u00e3o torna um crime um n\u00e3o crime+++", "in_reply_to_user_id": "1108814256739356674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Curioustravell6", "id": "1482135239384313857"}]}, "author_id": "1104848760797052930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209086641110958081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208972527470546944"}], "id": "1209086641110958081", "created_at": "2019-12-23T12:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@seungwoovr Lembra que esse carinha tentou se matar? Eu acho que alguem deve ter \"pegado\" o love alarm p esse alguem e esse garoto foi roubado,ai quando ele ve que foi roubado ele se revolva contra o aplicativo", "in_reply_to_user_id": "1065343107284242433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "seungwoovr", "id": "1192615042988101634"}]}, "author_id": "1032034830127644673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rkKkJ63sPs", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "Corruption"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Spain"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "Corruption"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209148664507256832"], "id": "1209148664507256832", "created_at": "2019-12-23T16:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "#Spain\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar, la mujer no pod\u00eda hacer frente al alquiler. Hace cinco meses otro caso similar en Catalunya. \n#Corruption\n\nhttps://t.co/rkKkJ63sPs v\u00eda @publico_es", "author_id": "861953796"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209170550549028864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209166848027168768"}], "id": "1209170550549028864", "created_at": "2019-12-23T17:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bearwh0 mas alguem sabia da morte? nao lembro", "in_reply_to_user_id": "1153998791500083201", "author_id": "1041516251191955456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209171823587463168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209170286647631872"}], "id": "1209171823587463168", "created_at": "2019-12-23T18:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@trementyna Porque est\u00e1 en la biblia\nY en las pel\u00edculas navide\u00f1as", "in_reply_to_user_id": "14587325", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trementyna", "id": "14587325"}]}, "author_id": "36841223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lHQhLXvudP", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1209092384270802944", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Ica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209162073487421441"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209092384270802944"}], "id": "1209162073487421441", "created_at": "2019-12-23T17:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En eso s\u00ed el aprismo era solidario, robaban del Estado solo con presentar su carnet partidario, fueron tan delincuentes que hasta de la desgracia de Pisco e Ica sacaron provecho.\n\nPor eso idolatran al suicida que les abri\u00f3 las puertas del erario p\u00fablico. https://t.co/lHQhLXvudP", "author_id": "3171735557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "id": "1208217020849958913", "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "author_id": "821869276252532737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/tlrZkcV80W", "expanded_url": "https://twitter.com/meglie/status/1209154086504992769", "display_url": "twitter.com/meglie/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209161446564794373"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209154086504992769"}], "id": "1209161446564794373", "created_at": "2019-12-23T17:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/tlrZkcV80W", "author_id": "1048948136880820225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208741198615199744"], "id": "1208741198615199744", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-22T13:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 647, "reply_count": 616, "like_count": 1612, "quote_count": 49}, "text": "Lo que queda claro es que hoy en el Per\u00fa NO HAY DEMOCRACIA. Solo el hecho de prohibir propaganda que critica al gobierno y amenazar a la oposici\u00f3n con multas y c\u00e1rcel lo demuestra.", "author_id": "235139317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DT9MAkvsYR", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209114173600342016"], "id": "1209114173600342016", "created_at": "2019-12-23T14:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/DT9MAkvsYR", "author_id": "355791177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209170502809509889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209170255429427200"}], "id": "1209170502809509889", "created_at": "2019-12-23T17:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@butschmann Mi nombre despu\u00e9s de las 12", "in_reply_to_user_id": "68861266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "butschmann", "id": "68861266"}]}, "author_id": "964970863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "id": "1208891180668399617", "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "author_id": "566581934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/GEaQE0VqtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/moura_101/status/1209101770036826112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEaQE0VqtZ", "media_key": "7_1209101643389767680"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.7449, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209101770036826112"], "id": "1209101770036826112", "created_at": "2019-12-23T13:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 903, "like_count": 2604, "quote_count": 132}, "text": "\"Sobre Sergio Moro, Bolsonaro afirmou que nunca houve nenhum compromisso  de indicar o atual ministro da Justi\u00e7a para uma das vagas no STF\"\n\nN\u00c3O SEJA MENTIROSO BOLSONARO!!! https://t.co/GEaQE0VqtZ", "author_id": "3318337402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208411467848007680"], "id": "1208411467848007680", "created_at": "2019-12-21T15:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 96, "like_count": 993, "quote_count": 18}, "text": "La @RevistaSemana tiene los tres columnistas m\u00e1s le\u00eddos del pa\u00eds: @DCoronell, @MJDuzan y @DanielSamperO. \u00bfMe explican la tendencia suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}]}, "author_id": "68861723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Tr7NrACGXx", "expanded_url": "https://twitter.com/valentinaalbor9/status/1208937815788138498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tr7NrACGXx", "media_key": "3_1208937773056573440"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Tr7NrACGXx", "expanded_url": "https://twitter.com/valentinaalbor9/status/1208937815788138498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tr7NrACGXx", "media_key": "3_1208937786922979330"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208937815788138498"], "id": "1208937815788138498", "created_at": "2019-12-23T02:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 612, "quote_count": 6}, "text": "la q subo a insta //// el detr\u00e1s de escena refrescandome en donde toman agua las vacas https://t.co/Tr7NrACGXx", "author_id": "1123976791"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1209163217878048769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207438055898042368"}], "id": "1209163217878048769", "created_at": "2019-12-23T17:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caraicleitin @rotccciv @Kazuuyuki_", "in_reply_to_user_id": "1196857730629275649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caraicleitin", "id": "1245902827614019584"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "Kazuuyuki_", "id": "172479081"}]}, "author_id": "754099877576056832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209159739067650052"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209156502935810049"}], "id": "1209159739067650052", "created_at": "2019-12-23T17:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AlondraAS16 De algo m voy a morir", "in_reply_to_user_id": "894346250954326016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlondraAs16", "id": "1577879289013440512"}]}, "author_id": "1670676266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "id": "1208834432959950850", "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "author_id": "904773428263211008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/tkDc7KKzzX", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209089322215002112"], "id": "1209089322215002112", "created_at": "2019-12-23T12:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/tkDc7KKzzX", "author_id": "188902753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/PUPvkWA8ds", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-abogacia-estado-pliega-y-apoyara-menos-salida-junqueras-para-obtener-acta-201912231430_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video", "display_url": "abc.es/espana/abci-ab\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-abogacia-estado-pliega-y-apoyara-menos-salida-junqueras-para-obtener-acta-201912231430_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4886, "type": "Organization", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.8136, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 249, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209147498016706560"], "id": "1209147498016706560", "created_at": "2019-12-23T16:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 41, "like_count": 62, "quote_count": 12}, "text": "\u2696\nLa Abogac\u00eda del Estado se pliega y apoyar\u00e1 al menos la salida de Junqueras para obtener su acta\n\nInformar\u00e1 a favor de la excarcelaci\u00f3n del l\u00edder de ERC horas despu\u00e9s de que el partido haya pedido un \u00abgesto\u00bb\n\n https://t.co/PUPvkWA8ds v\u00eda @ABCespana", "author_id": "1135175412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/VTjzfe8JKA", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriailxz/status/1209104188187299842", "display_url": "twitter.com/vitoriailxz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209105741757505536"], "id": "1209105741757505536", "created_at": "2019-12-23T13:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/VTjzfe8JKA", "author_id": "1117102740268879873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209132590596276225"], "id": "1209132590596276225", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Pollas"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "as\u00ed que seg\u00fan Vargas Pollas los argentinos tenemos una vocaci\u00f3n suicida extraordinaria. pues un poco s\u00ed porque s\u00f3lo puede ser eso seguir d\u00e1ndole entidad a sus opiniones.", "author_id": "117077976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/tNDwgUGPwh", "expanded_url": "https://twitter.com/padoan_lucas/status/1208881897323020288", "display_url": "twitter.com/padoan_lucas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.4115, "type": "Person", "normalized_text": "ricks"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "mortys"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209168110126845953"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208881897323020288"}], "id": "1209168110126845953", "created_at": "2019-12-23T17:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "as temporadas nunca tiveram mais de 10/11 epis\u00f3dios e eu estava pensando se isso tem rela\u00e7\u00e3o com indicar quantas realidades de ricks e mortys a gente acompanha \ud83e\udd28\ud83e\udd14https://t.co/tNDwgUGPwh", "author_id": "2422068480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xVKA2Uxsh5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmersonPNeto1/status/1209166689591603201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xVKA2Uxsh5", "media_key": "3_1209166664899670022"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xVKA2Uxsh5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmersonPNeto1/status/1209166689591603201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xVKA2Uxsh5", "media_key": "3_1209166675360321536"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xVKA2Uxsh5", "expanded_url": "https://twitter.com/EmersonPNeto1/status/1209166689591603201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xVKA2Uxsh5", "media_key": "3_1209166686680686595"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "daniel_keppler", "id": "339250355"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209166689591603201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209165256775393283"}], "id": "1209166689591603201", "created_at": "2019-12-23T17:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@daniel_keppler @bbcbrasil For\u00e7a para eles!\nEspero que se forem condenados, fiquem presos. https://t.co/xVKA2Uxsh5", "in_reply_to_user_id": "339250355", "author_id": "1158152414870102017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "id": "1208867927480504320", "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "author_id": "366841127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209057884941832192"], "id": "1209057884941832192", "created_at": "2019-12-23T10:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Mano, \u00e9 horr\u00edvel quando ningu\u00e9m reconhece o tanto de coisa que tu fez pra ver a pessoa bem, n\u00e3o se importa que vc se matou e moveu o mundo por ela. mais horr\u00edvel ainda quando ela vem com a faca e da na  tuas costas", "author_id": "729416254017122309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209159189131616256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209071428626194432"}], "id": "1209159189131616256", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Pokemon"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Samcer_", "id": "2668292289"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Samcer_ Pokemon un suicida mas/pokemon un suicida menos", "in_reply_to_user_id": "2668292289", "author_id": "1143201465932156928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209151982612762624"], "id": "1209151982612762624", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "Studio Universal"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "FOX"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.7411, "type": "Organization", "normalized_text": "FOX"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "Matar"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "FXMoviesHD"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "SUniversalTv", "id": "126388327"}, {"start": 171, "end": 181, "username": "FoxFilmLA", "id": "1451764853996146693"}, {"start": 255, "end": 266, "username": "CanalFX_la", "id": "11354672"}]}, "created_at": "2019-12-23T16:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "text": "Vamos a lo importante:\n\n\u2764\ufe0fLove Actually 23/12 - 22hs @SUniversalTv Studio Universal\n\ud83c\udf81El regalo prometido 24/12 - 14.10 @FOXChannelLA \n\ud83c\udfe0Mi pobre angelito 24/12 - 15.45 FOX @FoxFilmLA \n\ud83c\udf03Mi pobre angelito 2 24/12 - 17.45 FOX \n\ud83c\udfd9\ufe0fDuro de Matar - 24/12 - 17.30 @CanalFX_la FXMoviesHD", "author_id": "7796802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209076402923945984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208942441975472129"}], "id": "1209076402923945984", "created_at": "2019-12-23T11:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@WolffWaldo Que man\u00eda de destruir todo.\nPa\u00eds suicida y auto destructivo.", "in_reply_to_user_id": "1864835456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WolffWaldo", "id": "1864835456"}]}, "author_id": "1041481397620420608"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1209164795183849473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209161132914696192"}], "id": "1209164795183849473", "created_at": "2019-12-23T17:32:07.000Z", "geo": {"place_id": "e044d7619f58056c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isamayresse pq?", "in_reply_to_user_id": "2963165002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isamayresse", "id": "2963165002"}]}, "author_id": "862435452"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209164650388041730"], "id": "1209164650388041730", "created_at": "2019-12-23T17:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "q divertido comprar regaloooos :) :/ :D \n\n*se suicida*", "author_id": "1648970988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209163615577751552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209162495878938624"}], "id": "1209163615577751552", "created_at": "2019-12-23T17:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Gabrielrocha231 @Souzarj19 @rael_pas @Metropoles aonde que algu\u00e9m t\u00e1 falando que a vida do cachorro vale mais? \u00e9 vc q est\u00e1 falando em tirar vidas, o ser humano \u00e9 o \u00fanico racional nessa hist\u00f3ria, o cachorro \u00e9 violento por erro do ser humano", "in_reply_to_user_id": "737453857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabrielrocha231", "id": "737453857"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "rael_pas", "id": "2838022576"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "author_id": "4764570018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MIXUwFxbUq", "expanded_url": "https://twitter.com/jesuseopode/status/1209105741757505536", "display_url": "twitter.com/jesuseopode/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209154086504992769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209105741757505536"}], "id": "1209154086504992769", "created_at": "2019-12-23T16:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/MIXUwFxbUq", "author_id": "1054194776571068417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1209163830372245504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209163639137157120"}], "id": "1209163830372245504", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "KISHIMOTO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "idoltaehy", "id": "993241830945906688"}]}, "created_at": "2019-12-23T17:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@idoltaehy ELA N TEVE O RECONHECIMENTO QUE MERECIA O KISHIMOTO DEU TIPO 15 MINS PRA BICHINHA BRILHAR", "in_reply_to_user_id": "4106138973", "author_id": "1050145714955833345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}], "id": "1208866262387953664", "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "in_reply_to_user_id": "14579710", "author_id": "14579710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1209154662672273408"], "id": "1209154662672273408", "created_at": "2019-12-23T16:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "text": "Quiero creer que el cura de mi barrio que est\u00e1 denunciado por encubrir al violador que se suicid\u00f3, va a tener el decoro de no tocar las campanas a las 12 en Navidad.", "author_id": "4694481390"}], "places": [{"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028396036023312390", "value": "1028396036023312390", "detail": "User has been suspended: [1028396036023312390].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209180469675384832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209180469675384832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209180469675384832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209177924911411200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209177924911411200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209177924911411200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "13621482", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [13621482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "13621482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209009256114065408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209009256114065408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209009256114065408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1065418041591283712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1065418041591283712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1065418041591283712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209177218364121088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209177218364121088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209177218364121088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "871821913919823872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [871821913919823872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "871821913919823872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209141481841266689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209141481841266689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209141481841266689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209086194392457216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209086194392457216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209086194392457216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1209182099493834758", "oldest_id": "1209163531440013314", "result_count": 385, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1pdy1r00e7jgz9owtiabsen3x"}}