{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1180009769614090242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "betotvsul", "id": "324428623"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217726883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172823743296659456"}], "text": "RT @betotvsul: M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fize\u2026", "id": "1180009769614090242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180008885266067463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:36:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243219077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1180008885266067463"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180007924355227649"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:33:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933742285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1180007924355227649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180007886220599301"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:32:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1180007886220599301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180007695698595841"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/KqkgZDCwkj", "expanded_url": "https://www.verstov.info/news/society/80939-sledstvie-schitalo-chto-on-ne-opasen-komvzovda-kotoryy-dovel-prizyvnika-iz-magnitki-do-suicida-ubil-cheloveka.html", "display_url": "verstov.info/news/society/8\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3390663111", "created_at": "2019-10-04T06:32:12.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390663111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1112581041020129285"}], "text": "\u0423\u0441\u0441\u0443\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a. 36-\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0438\u0440 \u0432\u0437\u0432\u043e\u0434\u0430 \u0425\u043e\u043c\u044f\u043a\u043e\u0432, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b \u0434\u043e \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0430 \u041a\u0443\u0437\u0435\u043c\u0443, \u0432 \u043f\u044c\u044f\u043d\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0438\u043b \u0434\u043e \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0438 \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u043e\u0433\u043e. https://t.co/KqkgZDCwkj", "id": "1180007695698595841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180007249244241921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:30:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445433210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1180007249244241921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180006781847834624"], "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/KnE1UkeW8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/REstaCorporate/status/1180006781847834624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnE1UkeW8Q", "media_key": "16_1180006772054122497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "sovranista"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "Trump"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "Usa"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "sovranismo"}, {"start": 147, "end": 153, "tag": "Trump"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "iattura"}, {"start": 170, "end": 177, "tag": "Meloni"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "fandonie"}]}, "in_reply_to_user_id": "130537001", "created_at": "2019-10-04T06:28:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355122344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179830121190039553"}], "text": "@GiorgiaMeloni Meloni figurante #sovranista difende la politica suicida di #Trump che sta portando #Usa e pianeta in recessione. Il #sovranismo di #Trump \u00e8 una #iattura, #Meloni che mai ha aperto un libro di economia, quando esterna certe #fandonie,fa riflettere sul degrado della ns politica. https://t.co/KnE1UkeW8Q", "id": "1180006781847834624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180006298244526080"], "created_at": "2019-10-04T06:26:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740096467", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "Clima"}]}, "text": "Clima suicida", "id": "1180006298244526080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180005082173251585"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/nYJ5AfOEab", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/borse-europee-oggi-chiusura-borse-asiatiche-ACHVcKo", "display_url": "ilsole24ore.com/art/borse-euro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/borse-europee-oggi-chiusura-borse-asiatiche-ACHVcKo"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "sovranista"}, {"start": 63, "end": 69, "tag": "Trump"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "dazi"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:21:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355122344", "text": "Il mondo va verso una recessione . \nLa politica #sovranista di #Trump dei #dazi \u00e8 suicida.\nWto, rischio recessione e Brexit affondano le Borse. Spread balza a 153 https://t.co/nYJ5AfOEab", "id": "1180005082173251585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180004939977957376"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406766589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1180004939977957376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180004284307517441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FavelaCaiunoFC", "id": "1146426160806580225"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Pagodeiro"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7897, "type": "Person", "normalized_text": "Pagodeiro"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146426160806580225", "created_at": "2019-10-04T06:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102686725002932225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179997345217425408"}], "text": "@FavelaCaiunoFC Caguetaram o play boy... choquearam o Coroa o Rei o morro para o Pagodeiro o Pagodeiro n\u00e3o quiz deu para o Raro... o Raro deu golpe traiu quem foi puro com ele \u00e9 ele o Raro se escaldou com os antigos matou geral... Raro nunca teve cacife para ser patr\u00e3o resumindo...", "id": "1180004284307517441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180003865846042624"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122032393198682112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1180003865846042624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180003516447748096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096781666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179997079025979393"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1180003516447748096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180002637049147392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875700979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026", "id": "1180002637049147392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180002605759635462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "nncc", "id": "14519812"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 93, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "pastor"}, {"start": 102, "end": 111, "tag": "suicidio"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "africa"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959487306532089861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179819035002904576"}], "text": "RT @nncc: \ud83d\ude2f\ud83d\ude2aPastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #noticiascristianas #pastor #suicidio #africa \nhttps://t.co/RTG8g\u2026", "id": "1180002605759635462"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180002554949853184"], "created_at": "2019-10-04T06:11:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373940076", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "text": "Equipe lua muito tapada est\u00e3o s\u00f3 agora questionando a estrat\u00e9gia suicida da Tati", "id": "1180002554949853184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180002453674168320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:11:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217118835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1180002453674168320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180002118813519872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sin_Supercheria", "id": "901620611730087937"}]}, "in_reply_to_user_id": "901620611730087937", "created_at": "2019-10-04T06:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261058007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179999187083124738"}], "text": "@Sin_Supercheria \u00bfentonces es suicida? adem\u00e1s pidi\u00f3 cosas feas", "id": "1180002118813519872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180002036030623744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:09:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2919587314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1180002036030623744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180001972835033089"], "created_at": "2019-10-04T06:09:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986565410232336386", "text": "Uma hora dessa e eu vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac\ud83e\udd23", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1180001972835033089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180001437222408192"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:07:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850182659372453888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1180001437222408192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180001026696462338"], "created_at": "2019-10-04T06:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778061035563577344", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "Free fire"}]}, "text": "meu pai ontem me obrigou a ver o cara q matou ele no Free fire matando outros e se escondendo num lat\u00e3o kkkkkkkkkkkkkk", "id": "1180001026696462338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180000317640978438"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82427690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1180000317640978438"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1180000296518467584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hlgomes1", "id": "998545514"}]}, "in_reply_to_user_id": "998545514", "created_at": "2019-10-04T06:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62207642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179998775412178944"}], "text": "@hlgomes1 kkkkk no come\u00e7o eu fiquei super triste achando q aquilo realmente tinha/ia acontecer, tive q ler primeiro uma critica, pra entender q era o livro. Acho q tem uma parte, dele falando q escritores s\u00e3o reconhecidos ap\u00f3s a morte, ou crescem (algo assim). Por isso, acho q ele se matou", "id": "1180000296518467584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179999696619597825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-10-04T06:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301767945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "id": "1179999696619597825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179999502851362823"], "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 114, "username": "Caradelevingne", "id": "321970500"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:59:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281248799", "text": "Nunca hab\u00eda visto el escuadr\u00f3n suicida y no puede ser que termine de comprobar mi amor por ustedes @Caradelevingne @MargotRobbie", "geo": {"place_id": "00677a6154ac3141"}, "id": "1179999502851362823"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998995474714625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:57:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725898297055928320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179966880968253443"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179998995474714625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998658986680320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:56:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85460008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179997079025979393"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179998658986680320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998517248581633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586288788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179998517248581633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998507324903424"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979380928601579520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179998507324903424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998504846004224"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:55:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4409137283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "id": "1179998504846004224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998496914657280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:55:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48793910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179997079025979393"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179998496914657280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998294371635208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hlgomes1", "id": "998545514"}]}, "in_reply_to_user_id": "998545514", "created_at": "2019-10-04T05:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62207642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179995686768697345"}], "text": "@hlgomes1 extamente isso, ele mesmo, se matou no dia do jantar... Ele teve esperan\u00e7a de reencontrar ele, justamente o que ele (livro) sentiu ao sair da casa, mas depois levou o tiro acidentamente \nTudo pra ela se sentir culpada", "id": "1179998294371635208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998235970166784"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/MXefwBM2iK", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179834348188639233", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58670013", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179834348188639233"}], "text": "E eu q havia sonhado q um homem, PM de profiss\u00e3o, fosse at\u00e9 a fam\u00edlia se desculpar pelo seu erro e a pequena \u00c1gatha voltaria pra casa vinda do bal\u00e9...\n\n*A POL\u00cdCIA MILITAR DO R\u00cdO DE JANEIRO MATOU UMA CRIAN\u00c7A* https://t.co/MXefwBM2iK", "id": "1179998235970166784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997944654815232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leopcrick", "id": "152467909"}]}, "in_reply_to_user_id": "152467909", "created_at": "2019-10-04T05:53:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895268637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916444668235776"}], "text": "@leopcrick Ainda bem, tava achando q ia ser meio sem sal q nem esquadrao suicida! Mas enfimmm expectativas foram criadas hihi", "id": "1179997944654815232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997729616998400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:52:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245500748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179997729616998400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997690710675456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574108005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179997690710675456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997686944206849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BABADOS_1", "id": "1321760510702997509"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:52:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121965358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179997419901194249"}], "text": "RT @babados_1: A gente se matou de votar nessa ro\u00e7a pra semana que vem, na melhor das hip\u00f3teses, ser outra ro\u00e7a sol x lua...\nIsso se n\u00e3o fo\u2026", "id": "1179997686944206849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997492814983173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:51:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121616200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179997492814983173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997419901194249"], "created_at": "2019-10-04T05:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012454473866805255", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "A gente se matou de votar nessa ro\u00e7a pra semana que vem, na melhor das hip\u00f3teses, ser outra ro\u00e7a sol x lua...\nIsso se n\u00e3o for lua x lua.\n\nN\u00e3o to acreditando at\u00e9 agora nisso... pqp.\n#AFazenda11", "id": "1179997419901194249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997365589204992"], "in_reply_to_user_id": "246878929", "created_at": "2019-10-04T05:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246878929", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179997364393787392"}], "text": "O cara entrou tanto mas tanto no personagem que ele acabou ficando louco, depressivo e se suicidou... E pra mim nunca ngm vai ser igual ele, Batman o cavaleiro das trevas foi o filme do batman mais foda q existe!", "id": "1179997365589204992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997247003643904"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:50:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438362289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179997247003643904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997232910782464"], "created_at": "2019-10-04T05:50:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "565630819", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 236, "end": 245, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 246, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "que burrice da tati meu deus... n\u00e3o por nem um do grupo do sol na baia , se por um acaso um poder for anule a vota\u00e7ao da casa e mande vc um pra ro\u00e7a, ou se nessa pilha de acharem q 3,4 votos ja matou a vota\u00e7ao e os ultimos picar voto  #AFazenda11", "id": "1179997232910782464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997079025979393"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/W0G34al4GL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179997079025979393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0G34al4GL", "media_key": "3_1179997077310447617"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/W0G34al4GL", "id": "1179997079025979393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179996515214987269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:47:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066883076331118594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179996515214987269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179996200549769217"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ttcIk1ol5g", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:46:32.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "text": "\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226 https://t.co/ttcIk1ol5g", "id": "1179996200549769217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179995775125921792"], "created_at": "2019-10-04T05:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308728409", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Jongin"}]}, "text": "No man, cuando Jongin saque su solo...\nAh\u00ed si muerte s\u00fabita, pacto suicida, rip mi cora y mi pussy.", "id": "1179995775125921792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179995380999688193"], "created_at": "2019-10-04T05:43:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "832322772441370624", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "CAMILA"}]}, "text": "POR QUE CAMILA SACA CANCIONES MOVIDAS SACA ALGO DEPRESIVO NO VES QUE NECESITO ALIMENTAR MI ALMA DE SUICIDA POR FAVOR TE LO RUEGO", "id": "1179995380999688193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179995313945362432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:43:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931618964198821888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "id": "1179995313945362432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179995126682312704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OrningRodriguez", "id": "1918815206"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "PiPuOK", "id": "151655977"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "San Telmo"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.3272, "type": "Person", "normalized_text": "moovit"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.5464, "type": "Place", "normalized_text": "Pilar"}]}, "in_reply_to_user_id": "1918815206", "created_at": "2019-10-04T05:42:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "41211504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179793126300553223"}], "text": "@OrningRodriguez @PiPuOK Todo lo que pase por San Telmo, ha sido aprobado. 15 10 22 24 29 126 152 39 menos esa ruta suicida que es el 46. 130 se me ha portado bien. El 64 se me hace malevo que finge portarse bien. El 26 y el 71 a horario siempre seg\u00fan moovit. El 57 a Pilar, cualquier cosa puede pasar.", "id": "1179995126682312704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179994393777971200"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:39:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535701939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179994393777971200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179994310927761409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041248496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "id": "1179994310927761409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179994310760177664"], "created_at": "2019-10-04T05:39:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790972989063983104", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8278, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7959, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "text": "Eu s\u00f3 imagino um Show do Nirvana no Rock in Rio, caralho seria muito brabo mas infelizmente o Kurt se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "id": "1179994310760177664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179994110347874304"], "in_reply_to_user_id": "917409032167706629", "created_at": "2019-10-04T05:38:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "30061058", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179787016151748611"}], "text": "@3por_ciento Pero si se suicidan todos y todas, para que luego Torra (que supongo es un pelin mas listo y no se suicida), va a proclamar la rep\u00fablica? Ese cartel va en serio?", "id": "1179994110347874304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179994019306377219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:37:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804146629192413184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179994019306377219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179993799084388353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:36:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71642134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "id": "1179993799084388353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179993762753339393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:36:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879472688066121728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179993762753339393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179993477800697856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hlgomes1", "id": "998545514"}]}, "in_reply_to_user_id": "998545514", "created_at": "2019-10-04T05:35:42.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62207642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179993148698890240"}], "text": "@hlgomes1 ele se matou", "id": "1179993477800697856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179993376550260736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:35:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45131157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "id": "1179993376550260736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179993166298173440"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:34:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063929189974323209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179993166298173440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179993061436338180"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:34:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293156533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179993061436338180"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179992703704141825"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/23GwuS4dZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Damarosor/status/1179992703704141825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23GwuS4dZN", "media_key": "3_1179992690873847808"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DeboraVazquez", "id": "1080676659349606400"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "DC_1867", "id": "235972363"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "arte_de_la_fuga", "id": "816376145390149634"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "GregueriasRGdS", "id": "2592427305"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "bbonifatti", "id": "329155551"}]}, "in_reply_to_user_id": "716364917125857282", "created_at": "2019-10-04T05:32:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "716364917125857282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179991345882189825"}], "text": "@_DeboraVazquez @DC_1867 @arte_de_la_fuga @deFreitasJH @GregueriasRGdS @bbonifatti @SorMartaOki Tanto como la vieja pintura del suicida. (Con tu elecci\u00f3n, no s\u00f3lo le pegaste al novelista). https://t.co/23GwuS4dZN", "id": "1179992703704141825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179992650717499392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}]}, "in_reply_to_user_id": "621450118", "created_at": "2019-10-04T05:32:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870087372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179992199167201281"}], "text": "@ElianaCabrera9 Toda mujer que aborta muere, s\u00f3lo vuelve a la vida cuando se da cuenta del error garrafal que cometi\u00f3, aunque muchas veces se suicida lamentablemente", "id": "1179992650717499392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179992561336885250"], "created_at": "2019-10-04T05:32:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001287826313498624", "text": "No me agrada esto de que se esten haciendo tw todos y vean mi lado suicida", "id": "1179992561336885250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179992516080394240"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19327250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179992516080394240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179992227092844544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438362289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "id": "1179992227092844544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179992002034880512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 80, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "Peajes emocionales: Un viaje a tu interior"}, {"start": 90, "end": 117, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3132471214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179815145800916997"}], "text": "RT @CopMadrid: Presentaci\u00f3n del libro \"Peajes emocionales: Un viaje a tu interior\"\nAutor, Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez. Psic\u00f3logo miembro d\u2026", "id": "1179992002034880512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179991912545173505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "_denisgustavo", "id": "338874047"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "diamante166", "id": "756916285250887681"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "LeviAustrian", "id": "1169351653431988225"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "Adrieli_S", "id": "215336561"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:29:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45347080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179960150578343938"}], "text": "RT @nilmoretto: @_denisgustavo @diamante166 @LeviAustrian @Adrieli_S Os caras nao leem nada a respeito do que idealizam. Sabe a not\u00edcia do\u2026", "id": "1179991912545173505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179991558961205249"], "created_at": "2019-10-04T05:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282223894", "text": "Cada vez que me acuesto despu\u00e9s de la 1am (bastante seguido) y se que la alarma va a sonar 6:30 me pregunt\u00f3 en qu\u00e9 momento tom\u00e9 la decisi\u00f3n suicida de estudiar arquitectura y todav\u00eda no encuentro ese instante de ingenuidad", "id": "1179991558961205249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179991541781270528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RadioUNAM", "id": "102206860"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "Escucha"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "M\u00e1sSalud"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:28:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889900526757982208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179805845430947840"}], "text": "RT @RadioUNAM: Cada 40 segundos una persona se suicida. \u00bfQu\u00e9 se\u00f1ales podemos detectar? Hablemos de esto. #Escucha ahora #M\u00e1sSalud por el 86\u2026", "id": "1179991541781270528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179991357856927744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:27:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250299834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179991357856927744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179991302492045312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927235617485967360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179991302492045312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179991038477422592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:26:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1565423059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179991038477422592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179990945305186304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:25:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828651521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179990945305186304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179989932175220738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144623030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179989932175220738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179989771772448770"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:20:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604888839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179989771772448770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179989044048076800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "storie_italiane", "id": "460977923"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "eleonoradaniele", "id": "207980798"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "storieitaliane"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:18:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440784603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179760137659179009"}], "text": "RT @storie_italiane: Choc a Roma, tredicenne si suicida: l'ombra del cyberbullismo\n\n#storieitaliane @eleonoradaniele \nhttps://t.co/Y04NLMZl\u2026", "id": "1179989044048076800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988918097383424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:17:35.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093586843730407425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179988918097383424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988831371763713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafadeborest", "id": "3429378095"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "RHCP"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5721, "type": "Place", "normalized_text": "Brasi"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:17:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825815670222880769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179988057086480384"}], "text": "RT @rafadeborest: Sou muito f\u00e3 de RHCP, mas o show de hoje foi murcho. Nem se compara com as duas \u00faltimas apresenta\u00e7\u00f5es deles aqui no Brasi\u2026", "id": "1179988831371763713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988541771788288"], "created_at": "2019-10-04T05:16:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "82788732", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina...", "id": "1179988541771788288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988441196646400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafadeborest", "id": "3429378095"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6017, "type": "Other", "normalized_text": "RHCP"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5721, "type": "Place", "normalized_text": "Brasi"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:15:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69113978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179988057086480384"}], "text": "RT @rafadeborest: Sou muito f\u00e3 de RHCP, mas o show de hoje foi murcho. Nem se compara com as duas \u00faltimas apresenta\u00e7\u00f5es deles aqui no Brasi\u2026", "id": "1179988441196646400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988313647861760"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1ru2VAvwCA", "expanded_url": "https://bit.ly/32ZABvg", "display_url": "bit.ly/32ZABvg"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DoOAcno1Tv", "expanded_url": "https://twitter.com/DQROO/status/1179988313647861760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoOAcno1Tv", "media_key": "3_1179988310682406912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.416, "type": "Other", "normalized_text": "Quincuagenario"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Bonfil"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.7607, "type": "Other", "normalized_text": "DQR"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "DQRInforma"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 82, "tag": "DQR"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "DQRInforma"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106461611", "text": "https://t.co/1ru2VAvwCA\nIngiri\u00f3 herbicida\nQuincuagenario se suicida en Bonfil\n#DQR #DQRInforma #Ent\u00e9rate https://t.co/DoOAcno1Tv", "id": "1179988313647861760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988270849105920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:15:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885668748723707904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179988270849105920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988236288040960"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f2XjvmFTPu", "expanded_url": "https://twitter.com/favscanary/status/1179382803588423687", "display_url": "twitter.com/favscanary/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.7453, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:14:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123280613816066048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179382803588423687"}], "text": "ai eu n\u00e3o to com vontade de assitir pq depois de esquadr\u00e3o suicida e os outros filmes da dc ta foda.... https://t.co/f2XjvmFTPu", "id": "1179988236288040960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988164750036992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:14:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051449013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "id": "1179988164750036992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988057086480384"], "created_at": "2019-10-04T05:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3429378095", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "RHCP"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "RedHotNoMultishow"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 236, "tag": "RedHotNoMultishow"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "RockInRio"}]}, "text": "Sou muito f\u00e3 de RHCP, mas o show de hoje foi murcho. Nem se compara com as duas \u00faltimas apresenta\u00e7\u00f5es deles aqui no Brasil. Problemas no come\u00e7o do show, p\u00fablico frio na metade da apresenta\u00e7\u00e3o, q matou o \u00e2nimo da banda #RedHotNoMultishow #RockInRio", "id": "1179988057086480384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179987967475105792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perryclassic", "id": "1081009130272407552"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:13:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495308586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179984781376921602"}], "text": "RT @perryclassic: lucas \"meu psic\u00f3logo deve t\u00e1 bravo comigo\"\n\nMEU FILHO VOC\u00ca TEM UM PSIC\u00d3LOGO? SER\u00c1 QUE ELE N\u00c3O SE MATOU DE TANTA CHATICE O\u2026", "id": "1179987967475105792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179987594303737856"], "created_at": "2019-10-04T05:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031042267962912768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179874593785487360"}], "text": "RT @ElNicaLibre2018: Hasta el m\u00e9dico forense m\u00e1s mediocre sabe que una persona no se suicida dispar\u00e1ndose en el pecho, luego est\u00e1n las lesi\u2026", "id": "1179987594303737856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179987577878790144"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lilasrio", "id": "41847166"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868197002030583808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842826609319936"}], "text": "RT @lilasrio: \u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "id": "1179987577878790144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179987520026791936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885965939983962113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179987520026791936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179987190392266752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:10:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419698064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179987190392266752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179987174835523591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perryclassic", "id": "1081009130272407552"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309306520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179984781376921602"}], "text": "RT @perryclassic: lucas \"meu psic\u00f3logo deve t\u00e1 bravo comigo\"\n\nMEU FILHO VOC\u00ca TEM UM PSIC\u00d3LOGO? SER\u00c1 QUE ELE N\u00c3O SE MATOU DE TANTA CHATICE O\u2026", "id": "1179987174835523591"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179987071013969920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:10:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726876209200680960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "id": "1179987071013969920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179986969314635778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:09:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308564259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179986969314635778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179986696055721985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:08:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291906256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179981979695173634"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179986696055721985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179986518770880513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:08:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062748740136636419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179986518770880513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985921443274752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:05:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096401584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179985921443274752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985916032671744"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:05:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132021066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179985916032671744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985904166985729"], "created_at": "2019-10-04T05:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95512299", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}]}, "text": "O homem se enganou.\n\nAcontece\n\nExplica ai seu Janot, tu ia matar mesmo n\u00e9? \n\nS\u00f3 n\u00e3o matou pq naquele dia tu n\u00e3o tava l\u00e1.", "id": "1179985904166985729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985820406685696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lorechavess", "id": "845018848403304448"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.4334, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "845018848403304448", "created_at": "2019-10-04T05:05:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1094687210585100289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179985057559302145"}], "text": "@lorechavess \u00c9, s\u00e3o sensa\u00e7\u00f5es muito pessoais. Eu quero conhecer a hist\u00f3ria do Coringa mais a fundo. Vou com minha namorada e j\u00e1 falei q n\u00e3o \u00e9 um filme de her\u00f3is, pra n\u00e3o esperar o Batman ou a Arlequina, q n\u00e3o ser\u00e1 um \"Esquadr\u00e3o Suicida\" da vida. T\u00f4 preparando ela e espero que fiquemos bem.", "id": "1179985820406685696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985774181257216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mariessa_MJ", "id": "58094648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9214, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "58094648", "created_at": "2019-10-04T05:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293160756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179983429292699648"}], "text": "@Mariessa_MJ A vers\u00e3o de Bohemian Rhapsody do CD do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 deles.", "id": "1179985774181257216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985765612363776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:05:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95725104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921290985197568"}], "text": "RT @rocio_soldado: @gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru\u2026", "id": "1179985765612363776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985751330693122"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mohJcO05BV", "expanded_url": "https://twitter.com/aloneinmyself/status/1179985751330693122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mohJcO05BV", "media_key": "3_1179985718573223938"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60219316", "text": "Olha a merda que fizeram, depois o cara se suicidou.\nIsso destr\u00f3i com o psicol\u00f3gico mesmo https://t.co/mohJcO05BV", "id": "1179985751330693122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985468701777921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-10-04T05:03:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179426023500386304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962393776050181"}], "text": "@JorgeDCG @saldelsol @NestorPopolizio @MEF_Peru @MindefPeru @VicAZeballos Rata arista, ya caer\u00e1s como t\u00fa due\u00f1o Alan el suicida", "id": "1179985468701777921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179985323578855424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:03:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371376350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}], "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "id": "1179985323578855424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984962466058240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "perryclassic", "id": "1081009130272407552"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:01:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763621622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179984781376921602"}], "text": "RT @perryclassic: lucas \"meu psic\u00f3logo deve t\u00e1 bravo comigo\"\n\nMEU FILHO VOC\u00ca TEM UM PSIC\u00d3LOGO? SER\u00c1 QUE ELE N\u00c3O SE MATOU DE TANTA CHATICE O\u2026", "id": "1179984962466058240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984867913818112"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298080002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179984867913818112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984781376921602"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Due8mK9BIx", "expanded_url": "https://twitter.com/perryclassic/status/1179984781376921602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Due8mK9BIx", "media_key": "3_1179984778466136064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1081009130272407552", "text": "lucas \"meu psic\u00f3logo deve t\u00e1 bravo comigo\"\n\nMEU FILHO VOC\u00ca TEM UM PSIC\u00d3LOGO? SER\u00c1 QUE ELE N\u00c3O SE MATOU DE TANTA CHATICE OU VOC\u00ca N\u00c3O DEGOLOU A CABE\u00c7A DELE? https://t.co/Due8mK9BIx", "id": "1179984781376921602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984618918993920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015705185086304262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179984618918993920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984613567016960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:00:29.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757608018234183680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179984613567016960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984388706181120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128818480734711808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}], "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "id": "1179984388706181120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984251669958656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:59:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417535885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179984251669958656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984170803716096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93053173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179984170803716096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984061433077760"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/pytOlXPyOu", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/brasil/witzel-promete-apurar-com-rigor-se-pms-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "poder360.com.br/brasil/witzel-\u2026"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 162, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:58:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210552585", "text": "Ele vai apurar com parcialidade \ud83d\ude21Poder360: Witzel promete apurar \u2018com rigor\u2019 se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha.\nhttps://t.co/pytOlXPyOu\n\nvia @GoogleNews", "id": "1179984061433077760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983886278959104"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Z0Mqz43my8", "expanded_url": "https://yucataninforma.org/2019/10/03/otro-suicida-mas/", "display_url": "yucataninforma.org/2019/10/03/otr\u2026"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/plg799lr0G", "expanded_url": "https://twitter.com/Yucatan_Informa/status/1179983886278959104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plg799lr0G", "media_key": "3_1179983884550885377"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:57:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963716888", "text": "Otro Suicida Mas https://t.co/Z0Mqz43my8 https://t.co/plg799lr0G", "id": "1179983886278959104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983590551146497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlerCatastrofes", "id": "1470928758"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349949667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882981713993730"}], "text": "RT @AlerCatastrofes: Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/E\u2026", "id": "1179983590551146497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983550243840000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:56:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847160016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "id": "1179983550243840000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983426876784641"], "created_at": "2019-10-04T04:55:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858863684", "text": "4 Ottobre 2003 - Attentato dinamitardo suicida nel ristorante Maxim di Haifa, che vede 21 morti e 51 feriti", "id": "1179983426876784641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983156079931392"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130546389946195968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179983156079931392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983104666226690"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "auauleen", "id": "100352620"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "in_reply_to_user_id": "100352620", "created_at": "2019-10-04T04:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143630544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179976766124896258"}], "text": "@auauleen N\u00e3o vi coringa e bem birds of prey (at\u00e9 oq n\u00e3o saiu), mas t\u00f4 com caga\u00e7o birds acabar sendo que nem esquadr\u00e3o suicida", "id": "1179983104666226690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983020184555520"], "created_at": "2019-10-04T04:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174993982901932032", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "LIGHT"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "YEOSANG"}, {"start": 78, "end": 100, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "CHIKI BITNANUN BITNANUN"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "YEOSANG"}]}, "text": "COMO SI YA LIGHT NO FUERA UNA CANCI\u00d3N PARA LLORARSE LA VIDA YEOSANG SOLO DICE CHIKI BITNANUN BITNANUN Y NADA MAAASSS ME SUICIDA YEOSANG DESERVE BETTER", "id": "1179983020184555520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179982967030079488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54258194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179981979695173634"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179982967030079488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179982958213652480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:53:54.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493289462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179982958213652480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179982187644538881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanielMkrio", "id": "2330751271"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "diegooocrvg", "id": "3085438684"}]}, "in_reply_to_user_id": "2330751271", "created_at": "2019-10-04T04:50:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241710611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179981114095603712"}], "text": "@DanielMkrio @diegooocrvg Quase se matou Kakakakakakakaka", "id": "1179982187644538881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981979695173634"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ze79VD9z7V", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179981979695173634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ze79VD9z7V", "media_key": "3_1179981978084548608"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/Ze79VD9z7V", "id": "1179981979695173634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981825445433345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:49:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130512640680353792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179981825445433345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981337144565760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926482056405770247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179981337144565760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981320027561984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:47:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135697571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "id": "1179981320027561984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981233146810369"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/62Oy313xd3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ludmi84353146/status/1179736835238645760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62Oy313xd3", "media_key": "3_1179736827026120704"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ludmi84353146", "id": "1101293662078713857"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:47:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059232554459512832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179736835238645760"}], "text": "RT @Ludmi84353146: El reto suicida xd https://t.co/62Oy313xd3", "id": "1179981233146810369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981135218130944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MoristeEnMadrid", "id": "83611188"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "thomas"}]}, "in_reply_to_user_id": "83611188", "created_at": "2019-10-04T04:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059098256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179980812160311296"}], "text": "@MoristeEnMadrid se suicida thomas, besos", "id": "1179981135218130944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981081854042112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:46:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115458231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "id": "1179981081854042112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980987238944768"], "created_at": "2019-10-04T04:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "68891223", "text": "El aburrimiento acumulado de mierda distinta cada d\u00eda de esta semana seriamente ameritaba ese meteorito. Hasta uno entiendo de porque tanta gente se suicida.", "id": "1179980987238944768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980865272733696"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/SoIxaJ8neN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2574998229223003&id=100001385548860", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232934620", "text": "Una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude39\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/SoIxaJ8neN", "id": "1179980865272733696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980647651303424"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ULjzE3F0in", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjzE3F0in", "media_key": "13_1179946531727630336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "PanicNoMultishow"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 17}, "author_id": "4794903488", "text": "vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #PanicNoMultishow \n\n https://t.co/ULjzE3F0in", "id": "1179980647651303424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980615485136896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:44:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591522470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179980615485136896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980125779238913"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566851443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "id": "1179980125779238913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980102765027328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kurtzy_", "id": "2196816104"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Arnaldo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2196816104", "created_at": "2019-10-04T04:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3303948579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178463506686984198"}], "text": "@kurtzy_ Arnaldo, (eu chamo o sapo suicida assim)", "id": "1179980102765027328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980034074918913"], "created_at": "2019-10-04T04:42:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "795747311401967616", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "text": "e se ele sabe quem matou mariele?", "id": "1179980034074918913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979907755118593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Garuma18", "id": "1155255161268383745"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155255161268383745", "created_at": "2019-10-04T04:41:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408053969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179972526388256768"}], "text": "@Garuma18 @Schwarza79 Uma pessoa manipula a outra a cometer um crime contra a vida dela. Por mais que tenha ocorrido um suic\u00eddio, houve uma pessoa que induziu o suicida a tirar a pr\u00f3pria vida. Ou seja, essa pessoa cometeu indiretamente um assassinato ao se aproveitar do estado psicol\u00f3gico do suicida.", "id": "1179979907755118593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979865392648193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:41:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621009089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "id": "1179979865392648193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979846098792449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:41:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350992181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179979846098792449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979826230435841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}], "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "id": "1179979826230435841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979800779395072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cago3vecesaldia", "id": "160784267"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "kikapapafrita", "id": "31533201"}]}, "in_reply_to_user_id": "160784267", "created_at": "2019-10-04T04:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145147006006022144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179976471298953216"}], "text": "@cago3vecesaldia @nomeconoceremix @kikapapafrita Okey, hagamos junta dominguera suicida", "id": "1179979800779395072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979760493060098"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/LWUYZHdoIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoFranca_/status/1179979760493060098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWUYZHdoIQ", "media_key": "3_1179979740939202561"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/LWUYZHdoIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoFranca_/status/1179979760493060098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWUYZHdoIQ", "media_key": "3_1179979751500517376"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Tr\u00eas Coringas"}, {"start": 170, "end": 200, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto de Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 101, "tag": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "48758334", "created_at": "2019-10-04T04:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48758334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179978105320099840"}], "text": "Esse Coringa do Joaquin Phoenix mataria o Jason Todd tranquilamente, mesmo velho.\n\nO legado do #Joker neste filme, daria \u00eanfase na tese dos \"Tr\u00eas Coringas\", e um seria o Jared Leto de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/LWUYZHdoIQ", "id": "1179979760493060098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979616783605760"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85913744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179979616783605760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179979068168642560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148372256730624000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179979068168642560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978770322722817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "titomix12", "id": "1133174664119889920"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133174664119889920", "created_at": "2019-10-04T04:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "842012101472321537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179978331934138370"}], "text": "@titomix12 No se suicida, vas a configuraci\u00f3n y la cerr\u00e1s, despu\u00e9s no s\u00e9 si se borra permanentemente", "id": "1179978770322722817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978768380825600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:37:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40419495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "id": "1179978768380825600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978659391836160"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/8GGLX3zclC", "expanded_url": "https://twitter.com/vividocelular/status/1179978659391836160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8GGLX3zclC", "media_key": "7_1179978637669523456"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:36:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "67598425", "text": "Boa noite tava bem indo no banheiro e gravando um \u00e1udio pra minha amica nestante e quando empurrei a porta topei meu padrasto dormindo no vaso e no escuro e ele deu uma porra de um grito que quase me matou n\u00e3o sei se foi susto ou de tanto rir depois https://t.co/8GGLX3zclC", "id": "1179978659391836160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978385843523584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:35:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2618829668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "id": "1179978385843523584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978331934138370"], "created_at": "2019-10-04T04:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1133174664119889920", "text": "Como se suicida la cuenta ac\u00e1?", "id": "1179978331934138370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978202795655168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343758594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179978202795655168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978016786702337"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4zgaz74PrI", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049121680", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/4zgaz74PrI", "id": "1179978016786702337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978000663810048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:34:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222253180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "id": "1179978000663810048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977927313756160"], "created_at": "2019-10-04T04:33:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4196634034", "text": "Amassei 4 misto sinistro, agora vou v\u00ea esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0b\ud83d\udcfa\u270c\ud83c\udffe", "id": "1179977927313756160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977890361991169"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:33:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274605709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179977890361991169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977712124989440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:33:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803677350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "id": "1179977712124989440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977521535815680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:32:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883197882991603712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179977521535815680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977418733477890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:31:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100239230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}], "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "id": "1179977418733477890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977396767854594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:31:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4014155643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179977396767854594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977281810264064"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/qsEnXuIKl5", "expanded_url": "https://twitter.com/MaRkEzSpArK/status/1179977281810264064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsEnXuIKl5", "media_key": "3_1179977272112975872"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "alexisdeonda", "id": "228905791"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:31:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47951351", "text": "Gracias @alexisdeonda por la foto y una noche sensacional en pueblo quieto y suicida Aguascalientes...\nP.D. No soy de aqu\u00ed, te saluda un chilango de coraz\u00f3n! \ud83e\udd19 https://t.co/qsEnXuIKl5", "id": "1179977281810264064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977250160234497"], "in_reply_to_user_id": "1009469905039777793", "created_at": "2019-10-04T04:31:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2513684971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179976957141884928"}], "text": "@yoonskteph Se eu pudesse eu ia a\u00ed matar, mas at\u00e9 eu chegar ela j\u00e1 te matou anjo. Agr \u00e9 matar ou morrer. Se ela te pegar, eu te vingo", "id": "1179977250160234497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977077837193216"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:30:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923775215489994752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179977077837193216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179977005632237568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:30:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720039955033112576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179977005632237568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976973881430016"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:30:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211268224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179976973881430016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976964708458498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51290220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "id": "1179976964708458498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976936082280448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leohumbb", "id": "3524600656"}]}, "in_reply_to_user_id": "3524600656", "created_at": "2019-10-04T04:29:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "277727135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179976327253909504"}], "text": "@leohumbb @_lolitaju__ Esquadr\u00e3o suicida lixo desprez\u00edvel", "id": "1179976936082280448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976744410976256"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:29:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66816785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179976744410976256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976677620879360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:28:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006689219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179976677620879360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976534238617601"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578098006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179976534238617601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976526240067584"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:28:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848993949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179976526240067584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976320341676032"], "in_reply_to_user_id": "1129034958587224067", "created_at": "2019-10-04T04:27:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356040965", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "blizzard"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179974413988618240"}], "text": "@DSlayerJM Pois \u00e9, tamb\u00e9m j\u00e1 vi v\u00e1rias sugest\u00f5es daoras pra melhorar e infelizmente a blizzard n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed pra isso. Ela mesma matou o jogo, tinha tudo pra dar certo, era s\u00f3 um pouco mais de investimento.", "id": "1179976320341676032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976268508467200"], "created_at": "2019-10-04T04:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1044101717787316224", "text": "El suicida ya est\u00e1 muerto antes de saltar..", "id": "1179976268508467200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975981584572417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "baston70", "id": "220893976"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LordVaderGT", "id": "135490080"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DrGiammattei", "id": "187793278"}]}, "in_reply_to_user_id": "220893976", "created_at": "2019-10-04T04:26:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2956339575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179971443452469253"}], "text": "@baston70 @LordVaderGT @DrGiammattei Seriamente este se\u00f1or est\u00e1 listo para recibir cuatro a\u00f1os de ingobernabilidad ni los chairos... de hecho esta torpemente perdiendo apoyo desde ahorita, cuando en la historia del mundo severenda mulada? Cuando est\u00e9 ah\u00ed sentado gobernando que decida si se suicida geo-pol\u00edticamente.", "id": "1179975981584572417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975778550894597"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:25:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157082670989533184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179975778550894597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975596341940224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092076066498318337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179975596341940224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975548426182656"], "created_at": "2019-10-04T04:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3219412882", "text": "ai bichas marquei o date com ele pra amanha esto nervosa sera q ele \u00e9 um suicida", "id": "1179975548426182656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975398601437184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4538288375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179975398601437184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975375360794624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359091973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179975375360794624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975282754834432"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/2f9ZW8HNym", "expanded_url": "https://twitter.com/JeronimoBosch/status/1179925971773857792", "display_url": "twitter.com/JeronimoBosch/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270468412", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179925971773857792"}], "text": "Jajajaja jajajaja jajajaja desde el m\u00e1s all\u00e1 un LADR\u00d3N Suicida est\u00e1 retociendose por tal comentario\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/2f9ZW8HNym", "id": "1179975282754834432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975160708902912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900130369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179975160708902912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975148876828672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392847235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179975148876828672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975130899980289"], "created_at": "2019-10-04T04:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796928611", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Michaela"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "text": "se a Michaela matou a annalise, eu vou comer ela na porrada", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "id": "1179975130899980289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179975037459275777"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946434683595907072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179975037459275777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974825361707008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "created_at": "2019-10-04T04:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54580128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179930398857424897"}], "text": "@MilagrosLeivaG @MartinVizcarraC Dir\u00e1 lo que t\u00fa, respecto al cobarde suicida AG.", "id": "1179974825361707008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974778666602496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xoxo_pepsie", "id": "1067694456848171010"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067694456848171010", "created_at": "2019-10-04T04:21:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2595438529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179974338168135680"}], "text": "@xoxo_pepsie eu lembrei daquela lagartixa que se suicidou (???) no seu quarto sjsjwjjwja perco o ar quando lembro", "id": "1179974778666602496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974668209385472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HiptexNews", "id": "844652778131632128"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247890749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179617607193784320"}], "text": "RT @HiptexNews: \ud83d\udd34El peque\u00f1o Leonardo fue encontrado sin vida en la casa de su t\u00eda.                                     https://t.co/42ijjxc\u2026", "id": "1179974668209385472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974605441847296"], "created_at": "2019-10-04T04:20:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424796567", "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou hj n\u00e3o mata nunca mais, plana as 01:15 eu com o secador ligado kkkkk", "id": "1179974605441847296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974557714829312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234565735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179974557714829312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974528287596544"], "created_at": "2019-10-04T04:20:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998346435224657920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179973792505970688"}], "text": "RT @crfisa18: cara \u00e9 s\u00f3 eu ou vcs tbm ficam pensando em uma maneira de morrer? eu tenho um espirito suicida que as vezes me assusta...", "id": "1179974528287596544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974405381918721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:19:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330068567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179974405381918721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974331235000320"], "created_at": "2019-10-04T04:19:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851925965458505728", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Jimena"}]}, "text": "Llego a poner sin bandera y Jimena se suicida JAJAJAJAJAJAJA", "id": "1179974331235000320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974304353656833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulietaIrazuzta", "id": "494616937"}]}, "in_reply_to_user_id": "494616937", "created_at": "2019-10-04T04:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088517864636772353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179973897539788801"}], "text": "@JulietaIrazuzta La suicida ahora", "id": "1179974304353656833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974286448189440"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179974286448189440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974251639709696"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:19:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19770479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179974251639709696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179974066603790336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3168, "type": "Other", "normalized_text": "Sanguch\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "85840608", "created_at": "2019-10-04T04:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179954372257693697"}], "text": "@diariocorreo A Sanguch\u00f3n de chicharr\u00f3n solo le preocupa sus intereses personales, una muestra es cuando se colgo en los funerales del suicida para hacer su campa\u00f1a politiquera.", "id": "1179974066603790336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973974832418817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:18:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966982572894052352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179973974832418817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973792505970688"], "created_at": "2019-10-04T04:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1000058781575860224", "text": "cara \u00e9 s\u00f3 eu ou vcs tbm ficam pensando em uma maneira de morrer? eu tenho um espirito suicida que as vezes me assusta...", "id": "1179973792505970688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973781718212611"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177340845869162496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179973781718212611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973441878990848"], "created_at": "2019-10-04T04:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179030154422751234", "text": "Estoy super aturdida, no se si de la gente o de la vida ndea re suicida", "id": "1179973441878990848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973374677786624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:15:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116115804662190081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179973374677786624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973370210852864"], "created_at": "2019-10-04T04:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996098343175630855", "text": "Eu sei que ninguem vai interagir, mas a curiosidade matou o gato, se vcs pudessem fazer uma collab com qualquer um dos meninos, com quem vcs fariam e pq?", "id": "1179973370210852864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973301281705989"], "in_reply_to_user_id": "110840124", "created_at": "2019-10-04T04:15:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078032553100087298", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179972705090703360"}], "text": "@iamgabrrielcruz Pero Jared no ha tenido su pel\u00edcula y en Escuadr\u00f3n Suicida tuvo muy poco protagonismo.", "id": "1179973301281705989"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973239164026880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:15:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365043721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "id": "1179973239164026880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973227382222848"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:15:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44740015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179973227382222848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972871025766402"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:13:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4551953500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179972871025766402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972826650087424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3168, "type": "Other", "normalized_text": "Sanguch\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "created_at": "2019-10-04T04:13:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179959322589253633"}], "text": "@larepublica_pe A Sanguch\u00f3n de chicharr\u00f3n solo le preocupa sus intereses personales, una muestra es cuando se colgo en los funerales del suicida para hacer su campa\u00f1a politiquera.", "id": "1179972826650087424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972755518889985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:13:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727669291546492929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179972755518889985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972605710946304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:12:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131222087207706625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026", "id": "1179972605710946304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972549729497088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "AccionPopularPe", "id": "74376416"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Sanguch\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "created_at": "2019-10-04T04:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179951169113874432"}], "text": "@Caretas @yonhy_lescano @AccionPopularPe A Sanguch\u00f3n de chicharr\u00f3n solo le preocupa sus intereses personales, una muestra es cuando se colgo en los funerales del suicida para hacer su campa\u00f1a politiquera.", "id": "1179972549729497088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972538857902081"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/YM2ALncpQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/esaudanieel_/status/1179971195816554496", "display_url": "twitter.com/esaudanieel_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:12:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "194860928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179971195816554496"}], "text": "*Se suicida* \ud83d\ude02 https://t.co/YM2ALncpQ4", "id": "1179972538857902081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972483887386625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:12:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180524067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}], "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "id": "1179972483887386625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972403574853632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854165006547640321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179966880968253443"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179972403574853632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972398331961344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Torres_Roman_", "id": "898493832"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:11:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479974982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1141787631279206400"}], "text": "RT @Torres_Roman_: Robado:\n\n\u201cHay mujeres que son precipicio y lo vuelven a uno suicida.\u201d", "id": "1179972398331961344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972331822878720"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073391111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179972331822878720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972237560090624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839259321477312512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179972237560090624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972229263745025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "ABarnecheaG", "id": "3947105242"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Sanguch\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "created_at": "2019-10-04T04:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179945574432493570"}], "text": "@exitosape @yonhy_lescano @ABarnecheaG A Sanguch\u00f3n de chicharr\u00f3n solo le preocupa sus intereses personales, una muestra es cuando se colgo en los funerales del suicida para hacer su campa\u00f1a politiquera.", "id": "1179972229263745025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972173919735808"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SODeKUNe8z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFT4Tk", "display_url": "dlvr.it/RFT4Tk"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4S1t1sewqN", "expanded_url": "https://twitter.com/Portal_T5/status/1179972173919735808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4S1t1sewqN", "media_key": "3_1179972172355264512"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.899, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423613902", "text": "Governo do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/SODeKUNe8z https://t.co/4S1t1sewqN", "id": "1179972173919735808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972162096177152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1297703959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "id": "1179972162096177152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972047641944065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliandeLejos", "id": "2842729717"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "606727926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750841432993792"}], "text": "RT @JuliandeLejos: @PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado\u2026", "id": "1179972047641944065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971797275557889"], "created_at": "2019-10-04T04:09:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162784019936886785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179923561512914944"}], "text": "RT @CVDOPIOLHO: OS CARA E SEM LOGICA NENHUMA FALANDO Q FOI OS CARA DO C.V 1 MATOU A CRIAN\u00c7A PA OS MORADOR MANO OS CARA INVADIU A BALA VEM D\u2026", "id": "1179971797275557889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971794515759105"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/WDTXKsjjrR", "expanded_url": "https://twitter.com/foracassia/status/1179885869962059778", "display_url": "twitter.com/foracassia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:09:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830510570277310465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888052895924227"}], "text": "RT @crfdnda: s\u00f3 eu q gosto de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/WDTXKsjjrR", "id": "1179971794515759105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971720133926912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956587662177177600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "id": "1179971720133926912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971563212423169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179971563212423169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971429082812416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "stefyruizzz", "id": "1357149218830491657"}]}, "in_reply_to_user_id": "1584166710", "created_at": "2019-10-04T04:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910543351690268674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179624313911222275"}], "text": "@StefyRuizzz Me hago la vistima .  Si pongo todas publis re sad alguien las lee y se suicida .  Quiere decir q esa persona se muere x mi? Ahr", "id": "1179971429082812416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971148785868801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:06:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323452007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179971148785868801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971108109537281"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891384117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179971108109537281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971097107681280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36073391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179971097107681280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971097032310785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886334753414287360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179971097032310785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970986281721856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932764494803152896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179970986281721856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970979323359232"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101663036291584005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179970979323359232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970608416903168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1441930080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179970608416903168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970522060328963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:04:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44032192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "id": "1179970522060328963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970238965850113"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4069039073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179970238965850113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970238412197888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:03:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596852803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179970238412197888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970159265624064"], "created_at": "2019-10-04T04:03:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4190311469", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}]}, "text": "Toda vez que eu escuto isso, rola uma l\u00e1grima tanto por ser f\u00e3 do Queen, e por essa m\u00fasica ser incr\u00edvel, desde o esquadr\u00e3o suicida tem sido a melhor vers\u00e3o atualmente", "id": "1179970159265624064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179970011844288513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:02:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76974547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179966880968253443"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179970011844288513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179969922925023233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:02:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92138339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "id": "1179969922925023233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179969890649817088"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/5gwYNCBgcM", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1179810934547570689", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5394, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.7826, "type": "Other", "normalized_text": "Injustice"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Terra 2"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:01:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "238107784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179810934547570689"}], "text": "Tom Taylor no Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 algo interessante. Parece estar com bastante liberdade. Muito bom a DC deixar o cara trabalhar um pouco sem tanta amarra como acontecia em Injustice e Terra 2. https://t.co/5gwYNCBgcM", "id": "1179969890649817088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179969886237450240"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:01:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393033047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179969886237450240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179969475774472192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:00:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120594871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179969475774472192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179969350603853824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123560566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179969350603853824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179969301136236544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:59:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489158048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179969301136236544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179969216398712832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041883758939566080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179969216398712832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968983790952448"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "NicoPastorini_", "id": "2241641232"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "akatsuki"}]}, "in_reply_to_user_id": "1878017528", "created_at": "2019-10-04T03:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806338141791600641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179968801141645312"}], "text": "@Juliannicolaas @NicoPastorini_ y kisame amigo cuando le vam a sacar info akatsuki y se suicida para no hablar nada, alto personaje ese", "id": "1179968983790952448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968978233565184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882091721093509120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179968978233565184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968915952287746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42722819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179968915952287746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968849338339328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529003583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "id": "1179968849338339328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968732870926336"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iYLsx3ByFi", "expanded_url": "https://universoalienigenabr.blogspot.com/2018/10/pastor-afirma-que-foi-ao-inferno-e.html?m=1&fbclid=IwAR3WmbVu4lDnzOwgpljU5EQbgUykWE9DxShQKYEZpoG1VhzzOGNo53--7wI", "display_url": "universoalienigenabr.blogspot.com/2018/10/pastor\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:57:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162222922", "text": "Se ele matou ele vai pro inferno https://t.co/iYLsx3ByFi", "id": "1179968732870926336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968435763269633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hzettin", "id": "415823390"}]}, "in_reply_to_user_id": "415823390", "created_at": "2019-10-04T03:56:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985896183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179968215373553665"}], "text": "@hzettin Eu tbm, mas o final nada haver, quando tava ficando top acabou... E tamb\u00e9m o jeito que ele matou o povo, se t\u00e1 doidoooo", "id": "1179968435763269633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968434303619073"], "created_at": "2019-10-04T03:56:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140681480898863107", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1179968434303619073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968351176663041"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:55:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370129733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179968351176663041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968276157403138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:55:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130147298200248320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "id": "1179968276157403138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967876058505216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745802952191909888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179967876058505216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967864545124352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:53:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261971977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179967864545124352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967836988596224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:53:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103296385271631873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "id": "1179967836988596224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967736904065024"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062442246329507841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179967736904065024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967701789396993"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:53:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2991128470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179967701789396993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967527725744129"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UM47hxAr3z", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584888471", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/UM47hxAr3z", "id": "1179967527725744129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967525066625024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trovando2015", "id": "4078603822"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059485530365276160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926624114003968"}], "text": "RT @Trovando2015: @yonhy_lescano As\u00ed se habla. Claro. Directo en el hocico a ese farsante que ni bien pudo (velorio de AG), de manera oport\u2026", "id": "1179967525066625024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967430849900549"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:52:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844385583090864128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "id": "1179967430849900549"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967398431977472"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZOxkkbmNUB", "expanded_url": "http://bit.ly/2OevMKx", "display_url": "bit.ly/2OevMKx"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8EztNjuXwO", "expanded_url": "https://twitter.com/DYLocal/status/1179967398431977472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8EztNjuXwO", "media_key": "3_1179967396968202241"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "M\u00e9rida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577657046", "text": "Septuagenario se suicida en c\u00e9ntrica casa de M\u00e9rida https://t.co/ZOxkkbmNUB #M\u00e9rida https://t.co/8EztNjuXwO", "id": "1179967398431977472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967379201245184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:52:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2285717737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179967379201245184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967376319758337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:51:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938919604977586176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "id": "1179967376319758337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967336289361920"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/RWwr1LnnHI", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 73, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:51:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3340272736", "text": "Extremoduro - Tango suicida (Lyrics) https://t.co/RWwr1LnnHI v\u00eda @YouTube", "id": "1179967336289361920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967321064034305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:51:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212704914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179967321064034305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967288759468032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:51:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111214910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "id": "1179967288759468032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967276927332352"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:51:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905291019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179967276927332352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967168445915138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725541667584008194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179967168445915138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967161953067009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139690698033250304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179967161953067009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967150456332289"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "in_reply_to_user_id": "926264062551449602", "created_at": "2019-10-04T03:51:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1054190056724946945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179966295606988801"}], "text": "@Paularenatasa @MarceloFreixo Os bandidos matou 17 moto t\u00e1xis vai l\u00e1 amanh\u00e3 na rua fazer manifesta\u00e7\u00e3o, ah n\u00e3o vai n\u00e9 se fosse policiais q estivessem matado vcs estariam l\u00e1 pra dizer o governador", "id": "1179967150456332289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967116642009089"], "created_at": "2019-10-04T03:50:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "4107555611", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "demi lovato"}]}, "text": "n\u00e3o to passando pano pra demi lovato\nmas voces nao se importam MESMO com a sanidade mental de ngm ne\na mulher tem tendencia suicida, teve uma overdose esse ano\ne vcs so querem receber rt, mesmo que isso possa causar a morte de alguem\nsetembro amarelo \u00e9 o meu cu, vcs n se importam", "id": "1179967116642009089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967101970374657"], "in_reply_to_user_id": "3311349675", "created_at": "2019-10-04T03:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2730743855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179966724021657600"}], "text": "@badgalsofis sofia, esquadr\u00e3o suicida eh legal sim, n\u00e3o eh \u00f3timo mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 tudo isso de p\u00e9ssimo \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1179967101970374657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967081346981888"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979453835042263042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179967081346981888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967050745339904"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/xTAwkTE4wH", "expanded_url": "https://twitter.com/naosei23456/status/1179967050745339904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTAwkTE4wH", "media_key": "7_1179967000304656385"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.3538, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:50:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160281556126183425", "text": "Coringa que est\u00e1vamos precisando \ud83d\udd25 diferente daquele do esquadr\u00e3o suicida que encantou s\u00f3 as adolescentes que queria dar uma de Alerquina aff https://t.co/xTAwkTE4wH", "id": "1179967050745339904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179967000573026304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jaoropeza3", "id": "586085718"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271988341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926560087760902"}], "text": "RT @jaoropeza3: Al parecer se suicida un hombre lanz\u00e1ndose desde el 5to piso del CC Paseo El Hatillo", "id": "1179967000573026304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966919723638784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176703145201819648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179966919723638784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966880968253443"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ellwBHz10t", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179966880968253443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ellwBHz10t", "media_key": "3_1179966879361912832"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/ellwBHz10t", "id": "1179966880968253443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966837402021888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:49:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350992181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "id": "1179966837402021888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966787779215360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "soliz7", "id": "293784340"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "293784340", "created_at": "2019-10-04T03:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153165919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179965518268239873"}], "text": "@soliz7 Digamos que foi igual Esquadr\u00e3o Suicida: criaram um hype gigante e n\u00e3o \u00e9 tudo isso", "id": "1179966787779215360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966769466941441"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Y3IrwTdXkf", "expanded_url": "https://twitter.com/dascarolinas/status/1179966769466941441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y3IrwTdXkf", "media_key": "3_1179966747891425283"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Y3IrwTdXkf", "expanded_url": "https://twitter.com/dascarolinas/status/1179966769466941441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y3IrwTdXkf", "media_key": "3_1179966747891421184"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "374809988", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina \ud83e\udde1 https://t.co/Y3IrwTdXkf", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1179966769466941441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966708561465344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:49:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2217024116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179966708561465344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966607810011136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334970492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179966607810011136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966584502341632"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/Gqkgbomfyz", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Jade Rees"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358962136", "text": "Una joven madre soltera brit\u00e1nica se suicid\u00f3 casi un mes despu\u00e9s de someterse a un aborto, \u201cperseguida\u201d por la decisi\u00f3n que tom\u00f3, seg\u00fan informa la prensa local.\nJade Rees, de 21... https://t.co/Gqkgbomfyz", "id": "1179966584502341632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966469725143040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:48:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962994825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179966469725143040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966451471568896"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:48:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874352064310259714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179966451471568896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966446438359040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:48:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857037983874248704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "id": "1179966446438359040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966383280525312"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:48:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144631896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179966383280525312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966321100017664"], "in_reply_to_user_id": "727188958929666048", "created_at": "2019-10-04T03:47:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727188958929666048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179966156427481088"}], "text": "vei o cara sendo preso porque MATOU outros homens e a \u00fanica coisa que ele pede \u00e9 pra dizer aos pais que ele n\u00e3o se relacionou com os caras...", "id": "1179966321100017664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966289315545088"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4343293157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179966289315545088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966265403858944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "in_reply_to_user_id": "2808152951", "created_at": "2019-10-04T03:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792729371484254208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177280226067386369"}], "text": "@CPFsCancelados se fudeu ficou com para-brisa quebrado e n\u00e3o matou cara kkk o cara usou tudo que ele  aprendeu na  aula de capoeira da escola", "id": "1179966265403858944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966008485908480"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75932066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179966008485908480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965860108210176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739590649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "id": "1179965860108210176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965793058119680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:45:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421292574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179965793058119680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965761009393665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:45:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853726604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179965761009393665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965573821804544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "MesiasGuevara", "id": "46672612"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "rauldiezcanseco", "id": "43744814"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "ABarnecheaG", "id": "3947105242"}, {"start": 128, "end": 142, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}, {"start": 190, "end": 206, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3885, "type": "Other", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.7623, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "in_reply_to_user_id": "29330019", "created_at": "2019-10-04T03:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179816925242826753"}], "text": "@lamula @MesiasGuevara @rauldiezcanseco El Ex Aprista y amigo del suicida AG,el chicharr\u00f3n @ABarnecheaG ahora sale a  nombre de @AccionPopular afirmando que hay un golpe de Estado,y acusa a @MartinVizcarraC de dictador,porque AP no expulsa a este tipejo.", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "id": "1179965573821804544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965554829996032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53371681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179965554829996032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965529852956673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:44:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309848690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179965529852956673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965525880954881"], "created_at": "2019-10-04T03:44:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "818265739245322241", "text": "Essa guerra de fac\u00e7\u00e3o tem que acabar. Que tristeza ver que o cv invadiu a pedreira e matou 7 moto t\u00e1xi apenas por serem de fac\u00e7\u00e3o rival. Isso n\u00e3o existe, n\u00e3o temos culpa de morar em um lugar em que se \u00e9 comandado por fac\u00e7\u00f5es. \u00c9 PRECISO PAZ!!!!!", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179965525880954881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965480003616768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:44:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701716058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179965480003616768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965374588162053"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RafaM_arques", "id": "337808485"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 82, "probability": 0.6528, "type": "Other", "normalized_text": "estrad\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "337808485", "created_at": "2019-10-04T03:44:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966982622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179964928289058816"}], "text": "@RafaM_arques Mas to louco pra ver, lembrei agr a gente assistindo estrad\u00e3o suicida q sdds", "id": "1179965374588162053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965340421431298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70558043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179951781801070592"}], "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "id": "1179965340421431298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965123903000577"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:43:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4710211887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179965123903000577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965056550866944"], "in_reply_to_user_id": "321629197", "created_at": "2019-10-04T03:42:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321629197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179964688144175105"}], "text": "\u00c9 foda saber que o seu primo se matou por conta de depress\u00e3o. A\u00ed eu penso em tudo o que eu passei e como passei e sei o quanto \u00e9 dif\u00edcil. Eu realmente to triste", "id": "1179965056550866944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965048359403520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:42:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726822632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179965048359403520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179965023445295104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:42:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479832232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179965023445295104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964974829051906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278824038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "id": "1179964974829051906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964842716872705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570489715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179964842716872705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964704019664896"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fBlsz7NzgU", "expanded_url": "https://twitter.com/EduFFC_/status/1179964704019664896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fBlsz7NzgU", "media_key": "3_1179964698537672705"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 270, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "Arkhaios All Stars"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:41:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2162792491", "text": "A gente brigou, a gente se xingou, a gente quase se matou, a gente aprendeu junto, cresceu junto, evoluiu junto... \u00c9 dif\u00edcil pra caramba lidar porque s\u00e3o personalidades muito fortes reunidas mas \u00e9 meu stunt 2019. Eu aprendi a gostar de cada um.\nThis is Arkhaios All Stars https://t.co/fBlsz7NzgU", "id": "1179964704019664896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964663515303936"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:41:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786139521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179964663515303936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964580937846785"], "in_reply_to_user_id": "321629197", "created_at": "2019-10-04T03:40:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321629197", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179964423802408960"}], "text": "Cara o J\u00fanior n\u00e3o, mds! Eu n\u00e3o acredito que ele se matou, mano", "id": "1179964580937846785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964569399238656"], "created_at": "2019-10-04T03:40:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100515362", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "resolvi assistir esquadr\u00e3o suicida mas parece que fica 30 anos s\u00f3 na introdu\u00e7\u00e3o e nada acontece", "id": "1179964569399238656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964550894034946"], "created_at": "2019-10-04T03:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2730743855", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7053, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}]}, "text": "se esquadr\u00e3o suicida fosse da marvel geral pagava m\u00f3 pau \ud83d\ude0e", "id": "1179964550894034946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964439753302016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:40:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005671364248920064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179964439753302016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964425010368512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:40:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141777102271930369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179964425010368512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964413987692544"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/7MIAEmw3Cz", "expanded_url": "https://twitter.com/_PretoNerd_/status/1179964413987692544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MIAEmw3Cz", "media_key": "3_1179964406488338433"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sxspiria", "id": "768576664829726720"}]}, "in_reply_to_user_id": "768576664829726720", "created_at": "2019-10-04T03:40:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200617016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179963645222162432"}], "text": "@sxspiria se s\u00f3 matou gente rica ent\u00e3o n\u00e3o fez nada de errado https://t.co/7MIAEmw3Cz", "id": "1179964413987692544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964410900762625"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/gDtHhs2OOo", "expanded_url": "https://twitter.com/hanaad/status/1179964410900762625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDtHhs2OOo", "media_key": "16_1179964395583102977"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "Panic At the Disco"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:40:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32447354", "text": "Pra quem t\u00e1 flodando a minha timeline por causa de Panic At the Disco, saiba que esse cover n\u00e3o \u00e9 novidade... Inclusive, malhado por demais j\u00e1 que \u00e9 da trilha sonora de Esquadr\u00e3o Su\u00edcida. https://t.co/gDtHhs2OOo", "id": "1179964410900762625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964354957103104"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/R0RjeBsWHC", "expanded_url": "https://twitter.com/ortegopolis/status/1179944306607624193", "display_url": "twitter.com/ortegopolis/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172797863", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "Eles tocam sempre desde q gravaram o cover pra boats, digo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R0RjeBsWHC", "id": "1179964354957103104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964342634196993"], "created_at": "2019-10-04T03:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "964861519866548224", "text": "e meu cachorro que se enforcou sozinho, viado eu acordei e fui correndo nele .e agora perdi o sono", "id": "1179964342634196993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964298409529347"], "created_at": "2019-10-04T03:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1403852646", "text": "eh bizarro que pelo menos uma vez por dia eu pense em sumir de todas as redes sociais?? suicida virtual? (vcs tb passam por isso?)", "id": "1179964298409529347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964175784783874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Marrano"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-10-04T03:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925470254398099456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962393776050181"}], "text": "@JorgeDCG @saldelsol @NestorPopolizio @MEF_Peru @MindefPeru @VicAZeballos Disparate como t\u00fa.amo Marrano y suicida", "id": "1179964175784783874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964148626726913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044648661307850752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "id": "1179964148626726913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964126401105921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:39:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790156182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179964126401105921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964060990750721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TDContacto", "id": "190108401"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "TelevisaPuebla", "id": "153454557"}]}, "in_reply_to_user_id": "190108401", "created_at": "2019-10-04T03:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140434771358572544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179958471434936320"}], "text": "@TDContacto @TelevisaPuebla Hitch, hombres de negro, scuadron suicida", "id": "1179964060990750721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963996335722496"], "created_at": "2019-10-04T03:38:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153003726082400256", "text": "Suena re suicida pero yo si quer\u00eda que el meteorito cayera,,,", "id": "1179963996335722496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963963162931208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:38:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529629110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179963963162931208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963782933762048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leleolele", "id": "115770280"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:37:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67515179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957610663034881"}], "text": "RT @leleolele: ... ele manda muito bem. M\u00fasicos escolhidos a dedo e uma consider\u00e1vel coragem em interpretar \u201cBohemian Rhapsody\u201d ao vivo. Eu\u2026", "id": "1179963782933762048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963780337475584"], "created_at": "2019-10-04T03:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101681777066823680", "text": "salvou 20, matou 1. se sente culpada como se n\u00e3o tivesse salvado ningu\u00e9m", "id": "1179963780337475584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963747642855424"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/0CIPk2Oqyx", "expanded_url": "https://twitter.com/brancaaa_/status/1179963747642855424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CIPk2Oqyx", "media_key": "16_1179963738436390912"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "in_reply_to_user_id": "3214559619", "created_at": "2019-10-04T03:37:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101313800035360769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179963108292464640"}], "text": "@Suicida_TKai @xetdolol A\u00e9, repete https://t.co/0CIPk2Oqyx", "id": "1179963747642855424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963534886801408"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:36:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338496786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179963534886801408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963358948347904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:36:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059282925315911681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179963358948347904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963339398680577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33573158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179963339398680577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963299858993153"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835697475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179963299858993153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963095625670657"], "in_reply_to_user_id": "397664209", "created_at": "2019-10-04T03:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397664209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179963093503414272"}], "text": "NO ODIAN CUANDO en un discurso el mu\u00f1eco canta una canci\u00f3n tan deprimente que la amiga de tu nieto se suicida y a causa de esto toda la ciudad empieza a quemar a los malditos mu\u00f1ecos???", "id": "1179963095625670657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963089497808897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fjjr007", "id": "1308660416"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1308660416", "created_at": "2019-10-04T03:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55945233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179940398371934208"}], "text": "@fjjr007 pois fique tranquilo, n\u00e3o lembra nem um pouco esquadr\u00e3o suicida, joker \u00e9 MUITO bom", "id": "1179963089497808897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962973735002112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MissN0where", "id": "2188869024"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.6324, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8483, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:34:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104585157368049665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179946062833958912"}], "text": "RT @missn0where: se tem bohemian rhapsody tocando e o rodrigo n\u00e3o narra o trailer de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o eh bohemian rhapsody https://t.c\u2026", "id": "1179962973735002112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962702069997568"], "created_at": "2019-10-04T03:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376415537", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "El Joker se suicida. Que cosa cabrona como uno puede mentir en una oraci\u00f3n porque yo no he visto la pel\u00edcula.", "id": "1179962702069997568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962638744338433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160343954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179962638744338433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962508960026624"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/sVvYE6nCOz", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1179954593008103426", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:32:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040585936302694400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179954593008103426"}], "text": "Que regrese este infeliz Topo de la pol\u00edtica haber si se suicida jajajajajaja https://t.co/sVvYE6nCOz", "id": "1179962508960026624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962504895746048"], "created_at": "2019-10-04T03:32:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407396979", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.3374, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Coringa \u00e9 o tipo de personagem que vc odeia e ama\nAs novas HQ de esquadr\u00e3o suicida mostram o quanto \u00e9 um merda o Coringa mas \u00e9 essencial na DC uma personagem assim simplesmente LOUCO", "id": "1179962504895746048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962497442430976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "in_reply_to_user_id": "3214559619", "created_at": "2019-10-04T03:32:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101313800035360769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962357746995200"}], "text": "@Suicida_TKai @xetdolol Perdl Free, isso sim", "id": "1179962497442430976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962495068450816"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:32:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430265925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179962495068450816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962405411082240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}]}, "in_reply_to_user_id": "3214559619", "created_at": "2019-10-04T03:32:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101313800035360769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962277719617536"}], "text": "@Suicida_TKai @xetdolol Me carrega ent\u00e3o aaaa", "id": "1179962405411082240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962375572582401"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:32:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703631130143145985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179962375572582401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962361869950977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082100581148307456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179962361869950977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962355750522880"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:32:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000167531305406464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179962355750522880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962291292397568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960775766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957146709975042"}], "text": "RT @BandJornalismo: As investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte da menina \u00c1gatha, de 8 anos, ganharam um novo cap\u00edtulo. A pol\u00edcia investiga se PMs teria\u2026", "id": "1179962291292397568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962185562431488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:31:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39160660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179962185562431488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962109741940737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kccfelderx", "id": "1341934215588409344"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "loud"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "viniZX"}]}, "in_reply_to_user_id": "2303093150", "created_at": "2019-10-04T03:31:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025217676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179957179983507456"}], "text": "@kccfelderx eu n\u00e3o kkkkk se enganou foi tu que matou o loud viniZX", "id": "1179962109741940737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961992922181632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46920043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179961992922181632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961907572285440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:30:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121796465897005059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179961907572285440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961888203005959"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:30:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344237786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "id": "1179961888203005959"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961824332144646"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:29:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057809203237191682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179961824332144646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961816723738624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:29:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085721148170665984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179961816723738624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961690806468608"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:29:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614094486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179961690806468608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961678785581058"], "created_at": "2019-10-04T03:29:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216094406", "text": "Uno mas suicida que el otro \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd74", "id": "1179961678785581058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961658376101890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:29:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170077595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179961658376101890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961596963151872"], "created_at": "2019-10-04T03:29:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "702179955380248577", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "Hj meu dia n\u00e3o t\u00e1 pra uber, o motorista do meu t\u00e1 falando q ele tem um processo e j\u00e1 matou dois ksmkakakak se eu morrer, morri.", "id": "1179961596963151872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961560762130433"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022541682598920192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179961560762130433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961435004313602"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CoGCsyt3S8", "expanded_url": "https://twitter.com/SenhorReality/status/1179957283779993600", "display_url": "twitter.com/SenhorReality/\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037529005937881088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179957283779993600"}], "text": "CULPADOS DISSO TUDO TBM FOI DA EQUIPE SOL QUE FEZ ESTRATEGIA SUICIDA NA VOTACAO DE SEGUNDA.. ARICIA PUXOU O LUCAS QUE VIROU FAZENDEIRO... E DEU RUIM\n\nPQ A SABRINA VOLTOU DESSA RO\u00c7A POR DO.. E NAO POR MERECIMENTO https://t.co/CoGCsyt3S8", "id": "1179961435004313602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961258784759808"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:27:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161301111229353984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179961258784759808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961138290855941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888277137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179961138290855941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961106879713280"], "in_reply_to_user_id": "1035195532204040192", "created_at": "2019-10-04T03:27:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035195532204040192", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179960859231244289"}], "text": "da at\u00e9 vergonha fslar que assisti esquadr\u00e3o suicida", "id": "1179961106879713280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179961018606391297"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3148580629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179961018606391297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960726460551168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TDContacto", "id": "190108401"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "TelevisaPuebla", "id": "153454557"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 129, "tag": "HazContacto"}]}, "in_reply_to_user_id": "190108401", "created_at": "2019-10-04T03:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717475436679208960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179958471434936320"}], "text": "@TDContacto @TelevisaPuebla Soy leyenda\nEn busca de la felicidad\nA ladino\nLos polic\u00edas rebeldes\nEscuadr\u00f3n suicida...\n#HazContacto...", "id": "1179960726460551168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960663185203200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429116259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179960663185203200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960602531377152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leonelaviv", "id": "340611807"}]}, "in_reply_to_user_id": "340611807", "created_at": "2019-10-04T03:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870854300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179756846321524736"}], "text": "@leonelaviv No se si darte \u00e1nimos por sonar asertiva o sentirme preocupado por sonar suicida", "id": "1179960602531377152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960581748645888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:24:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476951988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179960581748645888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960446901800960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "swtcarollopes", "id": "719227459464478721"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:24:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159554704927600640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179802559348957184"}], "text": "RT @swtcarollopes: uma menina se enforcou no terreno embaixo do shopping em plena luz do dia, isso me assusta tanto, me deixa t\u00e3o angustiad\u2026", "id": "1179960446901800960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960378400358402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:24:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053379202525872129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179960378400358402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960309978685441"], "created_at": "2019-10-04T03:23:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095523414813626369", "text": "\u00bfFlaca? La critican \u00bfGorda? La critican \u00bfT\u00edmida? La critican. \u00bfLinda? La critican \u00bfVive? La critican. \u00bfSe suicida? - \u201dEra buena persona.\u201d", "id": "1179960309978685441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960182039822336"], "created_at": "2019-10-04T03:23:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "248511774", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9254, "type": "Organization", "normalized_text": "F1"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "F1 e Netflix... Partiu terminar sintonia... Dps vou assistir esquadr\u00e3o suicida", "id": "1179960182039822336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960179787472903"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:23:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125153857963745280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179960179787472903"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960150578343938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_denisgustavo", "id": "338874047"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "diamante166", "id": "756916285250887681"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "LeviAustrian", "id": "1169351653431988225"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "Adrieli_S", "id": "215336561"}]}, "in_reply_to_user_id": "338874047", "created_at": "2019-10-04T03:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "52499387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179847191420112897"}], "text": "@_denisgustavo @diamante166 @LeviAustrian @Adrieli_S Os caras nao leem nada a respeito do que idealizam. Sabe a not\u00edcia do idoso que matou a companheira e se matou pq o tratamento dela era inacess\u00edvel? \u00d1 leram! Essa molecada acha que nunca vai envelhecer e que nunca vai ter que deixar a casa dos pais", "id": "1179960150578343938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960148040781825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:23:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041473709658308608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179960148040781825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960119930605568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:23:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071946168199012353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "id": "1179960119930605568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960116281561088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405087564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179960116281561088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960101546942466"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72142618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179960101546942466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960050208694272"], "in_reply_to_user_id": "946367970384769024", "created_at": "2019-10-04T03:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "80016425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179959622804922368"}], "text": "@percisantos_ sem defeitos, aquela risada pqp, assim, eu nunca acompanhei os outros coringas a n\u00e3o ser o de esquadr\u00e3o suicida, mas gostei muito dessa atua\u00e7\u00e3o", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179960050208694272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959956688310272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:22:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083546295476895744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179959956688310272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959941861445634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028997507131600901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179959941861445634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959901776437250"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:22:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866543821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179959901776437250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959857430048769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Hospitaligd", "id": "2976184097"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:22:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200905579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179649643677933568"}], "text": "RT @Hospitaligd: II Jornada sobre conducta #su\u00efcida en joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins\n\ud83d\udcc5 8 de novembre de 2019 https://\u2026", "id": "1179959857430048769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959820885069825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634334983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "id": "1179959820885069825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959797971595264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19092774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "id": "1179959797971595264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959781383196672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593307678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "id": "1179959781383196672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959677897072640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112270616747487234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179959677897072640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959672092200960"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2468243948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179959672092200960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959655935688704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916260716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179959655935688704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "id": "1179959639863152640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959636725813248"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961369215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954380252037120"}], "text": "RT @YUCATANALMINUTO: Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "id": "1179959636725813248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959523135705088"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:20:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31109928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179959523135705088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959419347591168"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:20:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011721747924750339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179959419347591168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959352490377216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jao_asm", "id": "1488745447"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "brendon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1488745447", "created_at": "2019-10-04T03:20:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474547637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179955468560666625"}], "text": "@jao_asm mdsss amor eles regravaram bohemian pra trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida brendon canta dms af", "id": "1179959352490377216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959272131764229"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:19:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090739495215992832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179959272131764229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959267459321856"], "created_at": "2019-10-04T03:19:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106638448", "text": "Ese sentimiento suicida de mezclar cerveza y whisky, eso s\u00ed es un meteorito.", "id": "1179959267459321856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959070775746562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:18:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737679719701843968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179959070775746562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958972620689408"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66479061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179958972620689408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958866685104128"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/w5UepBcVE9", "expanded_url": "https://twitter.com/DCUmx/status/1179196111514460160", "display_url": "twitter.com/DCUmx/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190506045", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179196111514460160"}], "text": "La veo igual que el Escuadr\u00f3n Suicida... con buenas ideas y grandes expectativas, pero al final terminan decepcionado. https://t.co/w5UepBcVE9", "id": "1179958866685104128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958794731831297"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X7Q8ROLBPR", "expanded_url": "https://twitter.com/ernesto_talvi/status/1179464318917775360", "display_url": "twitter.com/ernesto_talvi/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "Batlle"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619723283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179745971422597122"}], "text": "RT @Nicolas_Dohir: Si Batlle revive, se suicida al ver esto https://t.co/X7Q8ROLBPR", "id": "1179958794731831297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958770912436224"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/thnedYiNRL", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/10/03/interna-brasil,794541/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-pegar-bala-que-matou-agatha-diz-rev.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/br\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "otaviophorto", "id": "703289630876106753"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "in_reply_to_user_id": "703289630876106753", "created_at": "2019-10-04T03:17:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164897083125575680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179848904399097857"}], "text": "@otaviophorto @samiabomfim Se informe antes de falar merda. A pol\u00edcia invadiu sim onhodpital seu idiota bem t\u00edpico da extrema direita.\nhttps://t.co/thnedYiNRL", "id": "1179958770912436224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958724083011590"], "created_at": "2019-10-04T03:17:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920201373", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 227, "end": 243, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "eu espero que Coringa seja a coisa mais absurda mesmo, como nos quadrinhos pq gente vamos parar para analisar ELE \u00c9 UM PSICOPATA, n\u00e3o adianta querer deixar ele um cachorrinho correndo atr\u00e1s da alerquina como foi na vergonha do Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1179958724083011590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958703564435456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:17:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008530877104705537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179958703564435456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958693682655233"], "in_reply_to_user_id": "1095661748374376448", "created_at": "2019-10-04T03:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3701777895", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "VVAR3"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.8637, "type": "Other", "normalized_text": "MRVE3"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "MRFG3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179957753294577664"}], "text": "@MIQUEIRORAIZ A\u00ed tu matou a charada e se ficar laggard lateralizando por 6 meses enquanto vejo empresa muito bem posicionada VVAR3, MRVE3, MRFG3 ( e a n\u00e3o contabilizada nas cota\u00e7\u00f5es da impressionante peste su\u00edna ) subindo 100% ... tudo \u00e9 custo de oportunidade sabe, bom rezo pra que de certo Oi", "id": "1179958693682655233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958681909248000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:17:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059663951737303040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179958681909248000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958642839306241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:17:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48674761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179958642839306241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958615760916480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002702917554638849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179958615760916480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958478108012546"], "created_at": "2019-10-04T03:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "863907970635190273", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.6136, "type": "Person", "normalized_text": "diane"}]}, "text": "E a diane que chamou os viado suicida pro role", "id": "1179958478108012546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958462673035264"], "created_at": "2019-10-04T03:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264960586", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}]}, "text": "Igor n me matou, ainda bem . \n\nSe vc ver isso, saiba que vc \u00e9 um ser humano muito bom", "id": "1179958462673035264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958454821298176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:16:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689881522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "id": "1179958454821298176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958438765481985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232597240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179958438765481985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958424798449664"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:16:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328197766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179958424798449664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958307357908992"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:15:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236855003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "id": "1179958307357908992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958283244843010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xetdolol", "id": "4835009165"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "in_reply_to_user_id": "4835009165", "created_at": "2019-10-04T03:15:51.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101313800035360769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839581426012161"}], "text": "@xetdolol @Suicida_TKai", "id": "1179958283244843010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958267906277376"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22043424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179958267906277376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958258318168064"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-10-04T03:15:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "460621401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179913619003379714"}], "text": "@CarlaZambelli17 @BlogdoNoblat Porque n\u00e3o vejo vc perguntar quem matou Marielle e Anderson,j\u00e1 que vc se importa tanto com a seguran\u00e7a nacional.", "id": "1179958258318168064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958194577252354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:15:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58044557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179958194577252354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958160167227393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "doublesilvia", "id": "1304217738743873537"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "Menins"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "63256219", "created_at": "2019-10-04T03:15:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058782226068971520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179957819904266241"}], "text": "@doublesilvia Menins foi eles que tavam na trilha de Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1179958160167227393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958142618218496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:15:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974779441967706112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179958142618218496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958100251627520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133759685952233472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179958100251627520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958076843188226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:15:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376371197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179958076843188226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958048275812353"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215024046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179958048275812353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957984354586625"], "created_at": "2019-10-04T03:14:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149833971", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "nadia"}]}, "text": "Ele matou a miranda mano se ele matou a nadia eu vou chorar", "id": "1179957984354586625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957949751582725"], "created_at": "2019-10-04T03:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68818553", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.9197, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "The Joker"}]}, "text": "No soy fan de DC, solo he visto y me han gustado Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman, s\u00faper cools! Jam\u00e1s imagine ver The Joker, y que me gustara tanto!  8/10 \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "id": "1179957949751582725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957896865550336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-10-04T03:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723497457179607040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179957001771786241"}], "text": "@dcucomics Trilha sonora de Esquadr\u00e3o suicida  foi maravilhosa...saudades", "id": "1179957896865550336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957896433545217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149325660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179957896433545217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957852926025728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "naiaragg", "id": "242833660"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326652270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179855772550930434"}], "text": "RT @naiaragg: Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha\u2026", "id": "1179957852926025728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957845581803520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885431297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179957845581803520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957845376294912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799034836530905089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "id": "1179957845376294912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957840036990976"], "created_at": "2019-10-04T03:14:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030090835428290564", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez na vida", "id": "1179957840036990976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957825646276610"], "created_at": "2019-10-04T03:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002308122650824704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida, pel\u00edcula recomendada ee", "id": "1179957825646276610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957791424995328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:13:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3133682652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179957791424995328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957715298328576"], "created_at": "2019-10-04T03:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344055303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179777937912016896"}], "text": "RT @hawkeyeiz: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse a\u2026", "id": "1179957715298328576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957683459432448"], "created_at": "2019-10-04T03:13:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3384641415", "text": "Queria tanto poder falar um dia q eu conseguir superar a depress\u00e3o, mas \u00f1 d\u00e1, \u00e9 imposs\u00edvel vc se curar de uma coisa q sempre matou tantas pessoas no mundo e aos poucos est\u00e1 te matando tbm.", "id": "1179957683459432448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957645052133376"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:13:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973337651465064453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179957645052133376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957637565288449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:13:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836219670504038400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179957637565288449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957626844651520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:13:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606181900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "id": "1179957626844651520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957610663034881"], "in_reply_to_user_id": "65796282", "created_at": "2019-10-04T03:13:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "65796282", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Atl\u00e2ntida"}, {"start": 198, "end": 214, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179957604036087808"}], "text": "... ele manda muito bem. M\u00fasicos escolhidos a dedo e uma consider\u00e1vel coragem em interpretar \u201cBohemian Rhapsody\u201d ao vivo. Eu rodo esta vers\u00e3o na Atl\u00e2ntida e na 102.3 desde que ela saiu na trilha do Esquadr\u00e3o Suicida, mas n\u00e3o sabia que eles tocavam nos shows.", "id": "1179957610663034881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957596410785793"], "created_at": "2019-10-04T03:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "581415814", "text": "\u201cLa gente me critica, no ven que un deseo suicida aveces es la forma de apreciar mejor la vida\u201d \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1179957596410785793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957533143748608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:12:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270081740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179957533143748608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957482137030656"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340995027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179957482137030656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957479465205761"], "created_at": "2019-10-04T03:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "247392450", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 26, "probability": 0.6737, "type": "Other", "normalized_text": "Panic At The disco"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 146, "tag": "RockinRio2019"}]}, "text": "Gente! O Panic At The disco tocaram    bohemian rhapsody no esquadr\u00e3o suicida. Deixem de gra\u00e7a. \u00c9 do caralho a vers\u00e3o deles tamb\u00e9m. #RockinRio2019", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179957479465205761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957448062509056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:12:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812019200956989440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179957448062509056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957347877314561"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:12:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864298249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179957347877314561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957303178665984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165815074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "id": "1179957303178665984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957301387640832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796174843741949952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "id": "1179957301387640832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957298564874240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69602463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179957298564874240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957268776980486"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178824187051462658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179957268776980486"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957232554913794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218203234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "id": "1179957232554913794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957165156683776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alecarlosaguiar", "id": "154335397"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352444593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179858241234374674"}], "text": "RT @alecarlosaguiar: Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por\u2026", "id": "1179957165156683776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957157510422528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798595933806166020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179957157510422528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957146709975042"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wwdxZmT4S0", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1179957146709975042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwdxZmT4S0", "media_key": "13_1179957005638717440"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 202, "tag": "BandJornalismo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "31201557", "text": "As investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte da menina \u00c1gatha, de 8 anos, ganharam um novo cap\u00edtulo. A pol\u00edcia investiga se PMs teriam invadido o hospital para tentar pegar a bala que matou a crian\u00e7a. #BandJornalismo https://t.co/wwdxZmT4S0", "id": "1179957146709975042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957138334072832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715321157755469824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179957138334072832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957132864757760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273075607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179957132864757760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957084315688960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163989580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "id": "1179957084315688960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957027071840256"], "created_at": "2019-10-04T03:10:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "33399224", "text": "Bixo, essa hist\u00f3ria dos PMs entrarem no hospital atr\u00e1s da bala que matou a menina chega a se bizarra.", "id": "1179957027071840256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita.", "id": "1179957001771786241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957000001732613"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4538, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:10:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077757488085327873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944362110787584"}], "text": "RT @luquinha: esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockI\u2026", "id": "1179957000001732613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956924772732929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:10:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241624760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "id": "1179956924772732929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956890119352320"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TmM21ABGez", "expanded_url": "https://twitter.com/mIeD0sa/status/1179956890119352320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmM21ABGez", "media_key": "16_1179956873958711297"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:10:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67438137", "text": "Hoy en el s\u00faper me toco a un se\u00f1or que compro dos vasos de vidrio muy bonitos y una botella de \u00e1cido muri\u00e1tico. Sent\u00ed la@necesidad imperiosa de decirle \u00a1Que bonitos vasos, buen d\u00eda! Alguien m\u00e1s tiene pensamiento suicida con esa compra? https://t.co/TmM21ABGez", "geo": {"place_id": "77d45fff09fe6f8a"}, "id": "1179956890119352320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956799392366592"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082048584617545728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179956799392366592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956679858966528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:09:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179956679858966528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956678311198720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863462901255983104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "id": "1179956678311198720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956606143991808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:09:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908847851379265537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "id": "1179956606143991808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956579250122752"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:09:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923722214201085958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "id": "1179956579250122752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956546614317057"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:08:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833868440712650752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179956546614317057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956461977374725"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:08:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388443455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "id": "1179956461977374725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956415483568130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769753061904510976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "id": "1179956415483568130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956373993508865"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891413616519458816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179956373993508865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956339646316544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daurysantana", "id": "89748022"}]}, "in_reply_to_user_id": "89748022", "created_at": "2019-10-04T03:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422261412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179955093833240577"}], "text": "@daurysantana Sabes que dice la frase del que conoce la ley, conoce la...? Pues La respuesta a su inquietud es la otra parte de la frase. Nadie en este tiempo se arriesga a ciegas. Siendo pol\u00edtico ninguno con ancias de poder suicida su carrera pol\u00edtica por nada que no est\u00e9 bajo su control \ud83d\ude09\ud83d\ude42", "id": "1179956339646316544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956336626266112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:08:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817967809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "id": "1179956336626266112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956324832092160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865732488500568064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "id": "1179956324832092160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956280536031232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:07:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005639540894257152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "id": "1179956280536031232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956128911953920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308995290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "id": "1179956128911953920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956095122628608"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537280282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179956095122628608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179956043251630080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81705114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "id": "1179956043251630080"}], "includes": {"users": [{"name": "Sturt Silva \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10665, "following_count": 8255, "tweet_count": 332469, "listed_count": 57}, "id": "217726883", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei-Minas Gerais", "username": "SturtSilva"}, {"name": "Beto Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 435, "tweet_count": 3031, "listed_count": 10}, "id": "324428623", "username": "betotvsul"}, {"name": "I'm a problem :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 157, "tweet_count": 19679, "listed_count": 0}, "id": "243219077", "username": "juleixo"}, {"name": "Quebrando o Tabu", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411", "username": "QuebrandoOTabu"}, {"name": "\u262a\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 619, "tweet_count": 30974, "listed_count": 5}, "id": "2933742285", "username": "otafum1ga"}, {"name": "fumei diamba vencida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843", "location": "Londrina, Brasil", "username": "brusnos"}, {"name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "username": "jaoandtheniners"}, {"name": "Terraverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso"}, {"name": "\u0425\u0443\u0451\u0432\u044b\u0439 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0430\u043b\u044c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 15, "tweet_count": 6527, "listed_count": 23}, "id": "3390663111", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u041a\u0440\u0435\u043c\u043b\u044c", "username": "bad_moskal"}, {"name": "Albert Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1121, "tweet_count": 14830, "listed_count": 22}, "id": "445433210", "location": "Sabadell", "username": "algoliver"}, {"name": "Pablo Bonat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "id": "229416225", "location": "Perpiny\u00e0", "username": "pablobonat"}, {"name": "Eudemonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1910, "tweet_count": 80802, "listed_count": 49}, "id": "355122344", "location": "Milano, Lombardia", "username": "REstaCorporate"}, {"name": "Giorgia Meloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1548620, "following_count": 929, "tweet_count": 19844, "listed_count": 2880}, "id": "130537001", "location": "It\u00e1lia", "username": "GiorgiaMeloni"}, {"name": "Johan Zu\u00f1iga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 165, "tweet_count": 15060, "listed_count": 12}, "id": "2740096467", "location": "Barranquilla, Buenos Aires", "username": "Johanzuniga23"}, {"name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109859, "listed_count": 155}, "id": "406766589", "location": "Brasil", "username": "Mulher_Noticia"}, {"name": "Rita Lisauskas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "RitaLisauskas"}, {"name": "Ribeiro Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 146, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}, "id": "1102686725002932225", "username": "RibeiroRomero1"}, {"name": "Vecci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1486, "tweet_count": 83629, "listed_count": 9}, "id": "1122032393198682112", "location": "Pan/Demiboy/INTP-T", "username": "VeccinalconeLOL"}, {"name": "Mar\u00eda Clara Dec\u00e1n C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 164, "tweet_count": 26649, "listed_count": 0}, "id": "1096781666", "location": "Venezuela", "username": "mariacdecan"}, {"name": "TalCual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400718, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "DiarioTalCual"}, {"name": "Carmen Garpe\ud83d\udca2\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1113, "tweet_count": 17571, "listed_count": 6}, "id": "875700979", "location": "Espa\u00f1a.Cantabria", "username": "carmenalexaman"}, {"name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "id": "498911944", "location": "Espa\u00f1a", "username": "FundacionANAR"}, {"name": "Alberto Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 23529, "listed_count": 0}, "id": "959487306532089861", "username": "Alberto13190844"}, {"name": "NoticiaCristiana.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94014, "following_count": 7, "tweet_count": 23976, "listed_count": 375}, "id": "14519812", "location": "Houston, TX", "username": "nncc"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 790, "tweet_count": 167658, "listed_count": 6}, "id": "373940076", "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "nortistai"}, {"name": "Vit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1436, "tweet_count": 29735, "listed_count": 3}, "id": "217118835", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "sorryisfakelove"}, {"name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "username": "iagofoster"}, {"name": "Carlito Brigante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1893, "tweet_count": 75354, "listed_count": 22}, "id": "261058007", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Antibobo"}, {"name": "Otra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1108, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "id": "901620611730087937", "username": "Sin_Supercheria"}, {"name": "OdetteVGomis Tram39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 5000, "tweet_count": 96683, "listed_count": 34}, "id": "2919587314", "location": "9B Barcelona...Pa\u00efsos Catalans", "username": "OdetteVGomis"}, {"name": "Ray\uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 685, "tweet_count": 9066, "listed_count": 1}, "id": "986565410232336386", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ray_cris12"}, {"name": "Davi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 58, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}, "id": "850182659372453888", "username": "JunkieKid_"}, {"name": "ixxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 364, "tweet_count": 44432, "listed_count": 0}, "id": "778061035563577344", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "badgallste"}, {"name": "matthew", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 149, "tweet_count": 4296, "listed_count": 1}, "id": "82427690", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "gomestizado"}, {"name": "luquinhas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453131, "following_count": 731, "tweet_count": 59816, "listed_count": 2769}, "id": "106957547", "location": "Blumenau, Brasil", "username": "luquinha"}, {"name": "L \u25df\u033d\u25de\u033d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1534, "tweet_count": 41247, "listed_count": 3}, "id": "62207642", "location": "Acre", "username": "forluhmoura"}, {"name": "hannah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 300, "tweet_count": 26854, "listed_count": 1}, "id": "998545514", "location": "Rio Branco, Acre", "username": "hlgomes1"}, {"name": "3:45 AM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1450, "tweet_count": 21664, "listed_count": 2}, "id": "1301767945", "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "Antonavc"}, {"name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5922, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 0}, "id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "username": "Soy_Vivianita"}, {"name": "Kather\u00edne Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 668, "tweet_count": 50676, "listed_count": 5}, "id": "281248799", "location": "Puerto La Cruz, Venezuela", "username": "Katherined__"}, {"name": "Fundamatea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 196, "tweet_count": 2052, "listed_count": 1}, "id": "725898297055928320", "location": "La Vega Cararcas Venezuela", "username": "Fundama_Tea"}, {"name": "Loly Navarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 4670, "tweet_count": 104321, "listed_count": 159}, "id": "85460008", "username": "Lolynama"}, {"name": "Catbug \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 68, "tweet_count": 26174, "listed_count": 1}, "id": "586288788", "username": "blondpolarbear"}, {"name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "id": "20771988", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MussumAlive"}, {"name": "Kiz\u0263 J\u0254\u014b\u025bs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1749, "tweet_count": 13535, "listed_count": 3}, "id": "979380928601579520", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "kizyjones"}, {"name": "Tris \u25e1\u0308", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 387, "tweet_count": 36213, "listed_count": 0}, "id": "4409137283", "location": " City Lights ", "username": "lightunderwater"}, {"name": "lyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}, "id": "3027867385", "location": "valentine (18+)", "username": "P3ACHYUN"}, {"name": "Mary de Paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2267, "tweet_count": 37120, "listed_count": 17}, "id": "48793910", "location": "Atlanta GA", "username": "mariale1912"}, {"name": "Adonis Creed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udc4a\ud83c\udfff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 2061, "tweet_count": 23929, "listed_count": 1}, "id": "58670013", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tiago1aguiar"}, {"name": "VEJA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979157, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "username": "VEJA"}, {"name": "Exausthayvirus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 290, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}, "id": "2895268637", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "thaypipipopopo"}, {"name": "rickk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 406, "tweet_count": 59039, "listed_count": 2}, "id": "152467909", "location": "see you space cowboy", "username": "leopcrick"}, {"name": "ArqueoRojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 696, "tweet_count": 7011, "listed_count": 2}, "id": "245500748", "username": "ArqueoRojo"}, {"name": "Bertha Caterina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 0}, "id": "2574108005", "location": "Lima", "username": "bczeladam"}, {"name": "Richard Arce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "id": "63195697", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "username": "RichardArcePeru"}, {"name": "Lyna \u2764\ufe0f\ud83c\udf35\ud83d\udc52\ud83c\udf93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1314, "tweet_count": 10101, "listed_count": 3}, "id": "121965358", "location": "Brasil", "username": "twobeglamorous"}, {"name": "Lari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 921, "tweet_count": 38025, "listed_count": 1}, "id": "1012454473866805255", "username": "ComentaLari_"}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3765, "tweet_count": 212967, "listed_count": 18}, "id": "121616200", "location": "fuck bette porter", "username": "MirySousa"}, {"name": "VR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 115, "tweet_count": 46889, "listed_count": 1}, "id": "246878929", "username": "vipampers"}, {"name": "+1Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 357, "tweet_count": 97404, "listed_count": 14}, "id": "438362289", "location": "Belo Horizonte, MG", "username": "SNunes_F"}, {"name": "temadeaquario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "id": "565630819", "location": "rio de janeiro", "username": "temadeaquario"}, {"name": "\u00ea\u00ea\u00ea Let\u00edcia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \u17f9\u2077 \u17f9\u2078 \u17f9\u00b9\u00b3 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 272, "tweet_count": 42699, "listed_count": 0}, "id": "1066883076331118594", "location": "Recife, Brasil", "username": "mletxi"}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "username": "txmhg018"}, {"name": "Chili's", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 72, "tweet_count": 28976, "listed_count": 2}, "id": "308728409", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "itsbabybastard"}, {"name": "jazmin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 283, "tweet_count": 50985, "listed_count": 17}, "id": "832322772441370624", "location": "noe camy ary\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69", "username": "bychaeIisa"}, {"name": "roberta borgini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2252, "tweet_count": 21171, "listed_count": 0}, "id": "931618964198821888", "username": "BorginiRoberta"}, {"name": "Claudia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 1286, "tweet_count": 71173, "listed_count": 32}, "id": "855414890", "location": "Acqua ", "username": "mumaclo"}, {"name": "Sikanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 878, "tweet_count": 107814, "listed_count": 35}, "id": "41211504", "location": "Buenos Aires", "username": "_sikanda"}, {"name": "Dr. Elim Pune", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18039, "following_count": 680, "tweet_count": 58986, "listed_count": 14}, "id": "1918815206", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "OrningRodriguez"}, {"name": "especial do rugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 151, "tweet_count": 23433, "listed_count": 0}, "id": "2535701939", "username": "nrs_mdo"}, {"name": "Uly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 544, "tweet_count": 1503, "listed_count": 1}, "id": "1041248496", "username": "julypafa"}, {"name": "Dado Canales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "username": "Dadocanales"}, {"name": "preta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1086, "tweet_count": 20010, "listed_count": 0}, "id": "790972989063983104", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "lais_ribeirobb"}, {"name": "MashaSinOso\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2010, "tweet_count": 6631, "listed_count": 0}, "id": "30061058", "location": "Spain ", "username": "amorenoibd"}, {"name": "zatuy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 936, "tweet_count": 35622, "listed_count": 0}, "id": "804146629192413184", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "_zatuy"}, {"name": "C\u00e9lio Turino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 2202, "tweet_count": 54602, "listed_count": 152}, "id": "71642134", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "celioturino"}, {"name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "username": "flaviofachel"}, {"name": "Dudu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 96, "tweet_count": 4498, "listed_count": 0}, "id": "879472688066121728", "location": "027", "username": "Lisboas16"}, {"name": "EleHellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 205, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}, "id": "45131157", "location": "italy", "username": "EleHellen"}, {"name": "LULA 13 \ud83c\udf93\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2221, "tweet_count": 25112, "listed_count": 0}, "id": "1063929189974323209", "username": "semseuaval"}, {"name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "id": "27709402", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "deborabaldin_"}, {"name": "T O M\ud83e\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1109, "tweet_count": 20759, "listed_count": 3}, "id": "3293156533", "username": "Hakkony"}, {"name": "David Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 709, "tweet_count": 34913, "listed_count": 0}, "id": "716364917125857282", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Damarosor"}, {"name": "\u00c1ngela RE \u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 627, "tweet_count": 82289, "listed_count": 17}, "id": "870087372", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "username": "angelarchie97"}, {"name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 414, "tweet_count": 7417, "listed_count": 0}, "id": "1001287826313498624", "location": "Lugano ", "username": "Priniicolee"}, {"name": "Peter \ud83d\udc19\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 5281, "tweet_count": 163887, "listed_count": 37}, "id": "19327250", "location": "Brazil", "username": "PeterMr"}, {"name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "id": "336878973", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "abdalafarah"}, {"name": "Andr\u00e9s Abad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 297, "tweet_count": 7926, "listed_count": 3}, "id": "3132471214", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "andresabad112"}, {"name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26846, "following_count": 13389, "tweet_count": 17572, "listed_count": 230}, "id": "2816614800", "location": "Madrid", "username": "CopMadrid"}, {"name": "\ud83e\udea9L\u00e9o\ud83e\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1801, "tweet_count": 146940, "listed_count": 28}, "id": "45347080", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leocancellier"}, {"name": "Nil Moretto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1773450, "following_count": 2589, "tweet_count": 90749, "listed_count": 1014}, "id": "52499387", "location": "Brasil", "username": "nilmoretto"}, {"name": "agustina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 302, "tweet_count": 25098, "listed_count": 0}, "id": "282223894", "username": "agustinawilson"}, {"name": "Kelpler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 657, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "id": "889900526757982208", "location": "CDMX", "username": "Kelpler7"}, {"name": "Radio UNAM", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 246218, "following_count": 1199, "tweet_count": 52760, "listed_count": 1458}, "id": "102206860", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "RadioUNAM"}, {"name": "Marc August Muntanya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 1023, "tweet_count": 53249, "listed_count": 68}, "id": "250299834", "location": " Riudaura, Pa\u00efsos Catalans", "username": "peredelescabres"}, {"name": "mari e ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 337, "tweet_count": 6276, "listed_count": 0}, "id": "927235617485967360", "location": "Manaus, Brasil", "username": "naruenx"}, {"name": "heroina do lixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"name": "Laia 012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 461, "tweet_count": 45612, "listed_count": 2}, "id": "1565423059", "username": "laia012"}, {"name": "xereca rolmes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 251, "tweet_count": 78852, "listed_count": 21}, "id": "2828651521", "location": "N\u00c3O SIGA, T\u00d3XICO", "username": "apenas1gabo"}, {"name": "Schwarza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}, "id": "89410723", "location": "Brasil", "username": "Schwarza79"}, {"name": "\u2654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 519, "tweet_count": 97554, "listed_count": 113}, "id": "144623030", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "JohnFortunato"}, {"name": "Moretti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 405, "tweet_count": 20885, "listed_count": 1}, "id": "1604888839", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Moretovsky"}, {"name": "Domenico Mazzilli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}, "id": "1440784603", "username": "DomenicoMazzil5"}, {"name": "Storie Italiane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10448, "following_count": 1134, "tweet_count": 18339, "listed_count": 73}, "id": "460977923", "location": "Roma - Saxa Rubra", "username": "storie_italiane"}, {"name": "Persona positiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 3826, "tweet_count": 105270, "listed_count": 8}, "id": "1093586843730407425", "location": "Occit\u00e0nia Arpit\u00e0nia Catalunya", "username": "PositivaPersona"}, {"name": "gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 438, "tweet_count": 29140, "listed_count": 6}, "id": "825815670222880769", "location": "Paragominas, Brasil", "username": "gabiseyo"}, {"name": "Rafael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1611, "tweet_count": 6920, "listed_count": 4}, "id": "3429378095", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rafadeborest"}, {"name": "Voarvoar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1686, "tweet_count": 19221, "listed_count": 0}, "id": "82788732", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "voarvoar"}, {"name": "Marcos Paulo \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1668, "tweet_count": 8873, "listed_count": 2}, "id": "69113978", "location": "MP --- Cuiab\u00e1-Mt-Brasil", "username": "MarcosP2112"}, {"name": "Diario de Q. Roo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15488, "following_count": 199, "tweet_count": 105928, "listed_count": 143}, "id": "106461611", "location": "Chetumal, Q.R.", "username": "DQROO"}, {"name": "Duda BDS \u270a\ud83c\udffe\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 296, "tweet_count": 17907, "listed_count": 0}, "id": "885668748723707904", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Duda_bds17"}, {"name": "moved", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 919, "tweet_count": 23145, "listed_count": 5}, "id": "1123280613816066048", "location": "777", "username": "nsfwoodz"}, {"name": "piper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 2630, "tweet_count": 31396, "listed_count": 26}, "id": "459562351", "location": "Bahia, Brasil", "username": "favscanary"}, {"name": "ADO\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 588, "tweet_count": 213038, "listed_count": 23}, "id": "1051449013", "username": "AdonellaV"}, {"name": "kams", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 810, "tweet_count": 58785, "listed_count": 16}, "id": "2495308586", "location": "\ud83c\udf36", "username": "aIItoored"}, {"name": "edson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24375, "following_count": 377, "tweet_count": 154106, "listed_count": 141}, "id": "1081009130272407552", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "perryclassic"}, {"name": "Argeny\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 261, "tweet_count": 71927, "listed_count": 0}, "id": "1031042267962912768", "location": "Nicaragua", "username": "ArgenyAyB"}, {"name": "#NoBajesLaGuardia \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc4f\ud83d\udebf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 395, "tweet_count": 16349, "listed_count": 0}, "id": "731363606693093376", "location": "Estados Unidos", "username": "NicaSinTapujos"}, {"name": "Resist\u00eancia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 3077, "tweet_count": 38549, "listed_count": 0}, "id": "868197002030583808", "username": "meldecana"}, {"name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}, "id": "41847166", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "lilasrio"}, {"name": "star", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 430, "tweet_count": 40025, "listed_count": 1}, "id": "885965939983962113", "location": "ab\u00f3bora do ralo win", "username": "norealstar"}, {"name": "Edi Gonz\u00e1lez Li\u00e9bana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 555, "tweet_count": 12896, "listed_count": 22}, "id": "419698064", "location": "Terra d\u2019Escudella", "username": "edimusica"}, {"name": "Rafaela \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2936, "tweet_count": 139139, "listed_count": 3}, "id": "309306520", "username": "RafaelaFeitos"}, {"name": "Venusartemiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1940, "tweet_count": 99022, "listed_count": 4}, "id": "726876209200680960", "username": "tHeLuckyGabby"}, {"name": "AlbertoRodNews", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews"}, {"name": "Miquel Alcaide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1287, "tweet_count": 8074, "listed_count": 6}, "id": "308564259", "location": "Alaqu\u00e0s", "username": "miquelonlinlon1"}, {"name": "NO A LA ROBOLUCION", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1128, "tweet_count": 82845, "listed_count": 11}, "id": "2291906256", "username": "raulcabrera535"}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 377, "tweet_count": 47056, "listed_count": 0}, "id": "1062748740136636419", "location": "\u22ac (92/90) ", "username": "yuujixiao"}, {"name": "rodrigo ortega", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "id": "12654382", "location": "s\u00e3o paulo", "username": "ortegopolis"}, {"name": "Carrera a Barraca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1029, "tweet_count": 28873, "listed_count": 9}, "id": "1096401584", "location": "PP.CC.", "username": "acr1816"}, {"name": "Fabiano Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340497, "listed_count": 13}, "id": "132021066", "username": "Fabiano_30"}, {"name": "Maddie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 603, "tweet_count": 37944, "listed_count": 0}, "id": "95512299", "location": "Em algum lugar da selva.", "username": "sefrae"}, {"name": "Patricia Marks |13| \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 899, "tweet_count": 10160, "listed_count": 0}, "id": "1094687210585100289", "location": "Rio de Janeiro", "username": "judearude"}, {"name": "lore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 105, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}, "id": "845018848403304448", "location": "Te\u00f3filo Otoni MG", "username": "lorechavess"}, {"name": "Blue Gangsta \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 173, "tweet_count": 12246, "listed_count": 2}, "id": "293160756", "location": "Planet C-53", "username": "MJJ_Lucas"}, {"name": "\u2605 Mariessa \u2605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 68, "tweet_count": 9983, "listed_count": 2}, "id": "58094648", "username": "Mariessa_MJ"}, {"name": "M\u00f3nica Palomino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1044, "tweet_count": 58339, "listed_count": 5}, "id": "95725104", "location": "Lima", "username": "ziggypiau"}, {"name": "Rocio Soldado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385", "username": "rocio_soldado"}, {"name": "j1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3Lula&Haddad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 308, "tweet_count": 180009, "listed_count": 28}, "id": "60219316", "username": "aloneinmyself"}, {"name": "valar morghulis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 4218, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "id": "1179426023500386304", "username": "aumentaKeiko500"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "Mamolita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24911, "following_count": 629, "tweet_count": 250709, "listed_count": 60}, "id": "371376350", "location": "Dove pochi mi possono trovare.", "username": "Mamo_lita"}, {"name": "J\u00fanior \ud83d\udcdd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 1696, "tweet_count": 207602, "listed_count": 14}, "id": "2763621622", "location": "\ud83c\udf0b", "username": "Junior_realyti"}, {"name": "Roberta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 517, "tweet_count": 52917, "listed_count": 2}, "id": "3298080002", "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "loltamires"}, {"name": "FTELES80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 179, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}, "id": "1015705185086304262", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FbioTelesRodri3"}, {"name": "Fabio Pannunzio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio"}, {"name": "Gon\u00e7aletBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 2424, "tweet_count": 65610, "listed_count": 8}, "id": "757608018234183680", "username": "GoncalB"}, {"name": "NamarStutz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1288, "tweet_count": 15701, "listed_count": 0}, "id": "1128818480734711808", "username": "NamarStutz"}, {"name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "username": "FBDemocratico"}, {"name": "Claudia de la Torre Ugarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 565, "tweet_count": 14313, "listed_count": 0}, "id": "417535885", "location": "Lima, Peru", "username": "cdelatorreu"}, {"name": "Ra\u00fal - #QueSeVayanTodos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1000, "tweet_count": 404055, "listed_count": 49}, "id": "93053173", "location": "Lima", "username": "rai_PY"}, {"name": "\ud83d\udea9Esquerda sempre\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21781, "following_count": 21808, "tweet_count": 109905, "listed_count": 14}, "id": "210552585", "location": "Carioca-Rio de Janeiro- Brasil", "username": "LadyCasannova"}, {"name": "Noticias Del D\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 1413, "tweet_count": 110640, "listed_count": 30}, "id": "1963716888", "location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida, Yucat\u00e1n.", "username": "Yucatan_Informa"}, {"name": "Elizabeth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 3253, "tweet_count": 12749, "listed_count": 1}, "id": "3349949667", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Lizabeth_Rey"}, {"name": "Alerta Cat\u00e1strofes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 4361, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "id": "1470928758", "username": "AlerCatastrofes"}, {"name": "Abu_venezolana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 895, "tweet_count": 107545, "listed_count": 0}, "id": "847160016", "username": "melita_puig"}, {"name": "BusallettaInfo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "username": "sulsitodisimone"}, {"name": "\u03b1\u2113iss\u03c3\u0e17\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 214, "tweet_count": 7545, "listed_count": 0}, "id": "1130546389946195968", "location": "Canoas, Brasil", "username": "alisson2K19"}, {"name": "Felipe Eug\u00eanio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 615, "tweet_count": 41995, "listed_count": 1}, "id": "143630544", "location": "brasil", "username": "phellipeeugene"}, {"name": "eileen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 970, "tweet_count": 67695, "listed_count": 17}, "id": "100352620", "location": "afc richmond ", "username": "auauleen"}, {"name": "\u1d47\u02b3\u2071\u02e2\u1d43 \ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 794, "tweet_count": 11862, "listed_count": 2}, "id": "1174993982901932032", "location": "\ud83d\udd17yt channel: hongsanglow", "username": "lovelyeosang"}, {"name": "lucienne beaujon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 3354, "tweet_count": 28298, "listed_count": 6}, "id": "54258194", "location": "Caracas, Venezuela ", "username": "luciennethel"}, {"name": "Fernando Aisa. \u00d3s bru impacient", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1236, "tweet_count": 148005, "listed_count": 6}, "id": "493289462", "location": "Figueres", "username": "osbru1"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 680, "tweet_count": 51197, "listed_count": 0}, "id": "2241710611", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "ramalhoo28"}, {"name": "Famoso Vacil\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 806, "tweet_count": 25660, "listed_count": 0}, "id": "2330751271", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "username": "DanielMkrio"}, {"name": "Ma\u00edra Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 50, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "1130512640680353792", "username": "Mairamartinso"}, {"name": "Netgalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 2743, "tweet_count": 61276, "listed_count": 9}, "id": "926482056405770247", "location": "BH", "username": "gnetgalo"}, {"name": "LULA 13 2\u00ba TURNO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1289, "tweet_count": 62805, "listed_count": 2}, "id": "135697571", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_belma2"}, {"name": "Un Alcoh\u00f3lico M\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 325, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "id": "1059232554459512832", "location": "Santa F\u00e9, Argentina ", "username": "Santiiago_mmzz"}, {"name": "Ludmii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1321, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}, "id": "1101293662078713857", "location": "garibaldi xd", "username": "Ludmi84353146"}, {"name": "Rodrigo de Am\u00e9rica\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1525, "tweet_count": 43362, "listed_count": 1}, "id": "1059098256", "username": "RodriQuijano"}, {"name": "Ca\u00e7adora de Editais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1466, "tweet_count": 10365, "listed_count": 0}, "id": "115458231", "location": "Porto Alegre", "username": "alinehelas"}, {"name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 153, "tweet_count": 68961, "listed_count": 14}, "id": "4794903488", "location": "TARDIS", "username": "abolseiro"}, {"name": "Ana, the girl with the red lips \ud83d\udc8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16256, "following_count": 1314, "tweet_count": 211115, "listed_count": 41}, "id": "68891223", "location": "Brooklyn, NY", "username": "Anacaonna"}, {"name": "Nasslo Bustamante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 4758, "listed_count": 0}, "id": "232934620", "location": "Chile", "username": "nasslo13"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 383, "tweet_count": 39187, "listed_count": 2}, "id": "1591522470", "location": "Engenho Novo, Barueri", "username": "beatrizonika_"}, {"name": "\u534c \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 3793, "tweet_count": 120300, "listed_count": 12}, "id": "566851443", "location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "username": "QueziaCrys"}, {"name": "path", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10852, "following_count": 11548, "tweet_count": 48619, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705", "username": "dojazan"}, {"name": "\ud83c\udf0cPatolinuZZ.PNG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 2363, "tweet_count": 13318, "listed_count": 2}, "id": "3303948579", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "BrDaticks"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 214, "tweet_count": 16674, "listed_count": 1}, "id": "2196816104", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "Kurtzy_"}, {"name": "Eduarda Cavalcante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 424, "tweet_count": 27025, "listed_count": 0}, "id": "795747311401967616", "username": "cavalcanteecs"}, {"name": "RafaDARKWOLF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 62, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "id": "408053969", "username": "RafaDARKWOLF"}, {"name": "Andy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 62, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "id": "621009089", "username": "Andy_UAM"}, {"name": "Lia Leite 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3698, "tweet_count": 125386, "listed_count": 2}, "id": "350992181", "location": "Bel\u00e9m", "username": "liafarias2011"}, {"name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "username": "Ronal0741"}, {"name": "Jorge Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"name": "JFDZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 93, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "1145147006006022144", "username": "notjosefinadz"}, {"name": "prrodelorto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 573, "tweet_count": 30783, "listed_count": 1}, "id": "160784267", "username": "cago3vecesaldia"}, {"name": "Gustavo Fran\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 683, "tweet_count": 45558, "listed_count": 14}, "id": "48758334", "username": "GustavoFranca_"}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9 kleyssa celestino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2345, "tweet_count": 35355, "listed_count": 2}, "id": "85913744", "location": "Floriano/Teresina - PI", "username": "kleyssa"}, {"name": "\ud83d\udedf\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2b52 THIS IS WHY \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 4938, "tweet_count": 121811, "listed_count": 17}, "id": "1148372256730624000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ikauffmyself"}, {"name": "Lincesa Mdq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 372, "tweet_count": 22521, "listed_count": 1}, "id": "842012101472321537", "location": "Mar del Plata, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LincesaMdq"}, {"name": "titomix1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 126, "tweet_count": 571, "listed_count": 1}, "id": "1133174664119889920", "username": "titomix12"}, {"name": "Marcus Vinicius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 648, "tweet_count": 3617, "listed_count": 2}, "id": "40419495", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marcusdent"}, {"name": "fofoqueiros l\u00e1bios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 251, "tweet_count": 35466, "listed_count": 1}, "id": "67598425", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "vividocelular"}, {"name": "Patricia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1663, "tweet_count": 47036, "listed_count": 0}, "id": "2618829668", "username": "Lopez2002Pato"}, {"name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlosMaciasAl1"}, {"name": "Ricardo Malpartida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "id": "343758594", "location": "Peru", "username": "remalpartida"}, {"name": "VicenteSobero Garc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 395, "tweet_count": 9464, "listed_count": 1}, "id": "1049121680", "location": "Llanes (ASTURIAS)", "username": "VSobero"}, {"name": "Maria Benejam sediciosa \ud83c\udf97\ufe0fDonec perficiam!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 3921, "tweet_count": 125863, "listed_count": 20}, "id": "1222253180", "location": "Perpiny\u00e0", "username": "elventdelnord"}, {"name": "MT \ud83d\udcb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 714, "tweet_count": 23057, "listed_count": 1}, "id": "4196634034", "location": "PH", "username": "EternoSemente57"}, {"name": "gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 205, "tweet_count": 19311, "listed_count": 0}, "id": "274605709", "username": "revoarei"}, {"name": "Roginer Gama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 254, "tweet_count": 6979, "listed_count": 0}, "id": "803677350", "location": "brasil", "username": "RoginerGama"}, {"name": "Medicina em Debate", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "id": "967454499500707840", "location": "Brasil", "username": "MedicinaEmDBT"}, {"name": "emaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 456, "tweet_count": 60871, "listed_count": 0}, "id": "883197882991603712", "username": "nogseri"}, {"name": "Natasha Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1414, "tweet_count": 3278, "listed_count": 9}, "id": "100239230", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "CruzNatasha"}, {"name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "username": "MottaTarcisio"}, {"name": "ANTI TI TI TI FRAGILE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6078, "following_count": 5193, "tweet_count": 158988, "listed_count": 13}, "id": "4014155643", "location": "Bel\u00e9m, PA", "username": "sardzinho"}, {"name": "MaRkEz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 359, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "id": "47951351", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "username": "MaRkEzSpArK"}, {"name": "Seu Francisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 686, "tweet_count": 12083, "listed_count": 2}, "id": "2513684971", "username": "SeuFencisco"}, {"name": "S\u0167\u0454ph \u2022 cr: hdo\u2074 lhjc\u00b2 sd\u2074\u00b2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1864, "tweet_count": 53219, "listed_count": 14}, "id": "1009469905039777793", "location": "yuxin \u00a6 weilan \u00a6 changgu \u00a6 \ud83c\udf44", "username": "bakuskzteph"}, {"name": "di", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 109, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "id": "923775215489994752", "location": "Narnia", "username": "blackchinnese"}, {"name": "Ana clara\ud83c\udf1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 258, "tweet_count": 5135, "listed_count": 0}, "id": "720039955033112576", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ninha288"}, {"name": "esquerdoform\u00e1tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 167, "tweet_count": 62589, "listed_count": 9}, "id": "211268224", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "decolonial_"}, {"name": "HenriquePimpom \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1758, "tweet_count": 17601, "listed_count": 0}, "id": "51290220", "location": "Bauru, Brasil", "username": "HenriquePimpom"}, {"name": "Sargento Fahur", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 670074, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 369}, "id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR"}, {"name": "Daenera Velaryon\ud83e\udec0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 734, "tweet_count": 49505, "listed_count": 0}, "id": "277727135", "username": "ledrajamil"}, {"name": "\ud835\ude77\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1390, "tweet_count": 21906, "listed_count": 3}, "id": "3524600656", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "leohumbb"}, {"name": "Rafaella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 539, "tweet_count": 3034, "listed_count": 1}, "id": "66816785", "username": "rafaellahpp"}, {"name": "que tistreza\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 312, "tweet_count": 17020, "listed_count": 0}, "id": "3006689219", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "mylenamelooo"}, {"name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "id": "257639970", "username": "afastemsevacas"}, {"name": "Nivaldo TM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21147, "following_count": 18539, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}, "id": "1578098006", "location": "Pindorama", "username": "AdsumP"}, {"name": "kami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 12646, "listed_count": 0}, "id": "2848993949", "location": "ms/sp", "username": "Kzduailibi"}, {"name": "\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\uddec\ud835\udde1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 417, "tweet_count": 7267, "listed_count": 2}, "id": "3356040965", "location": "\ud835\udc11\ud835\udc0f / ooc: +18", "username": "evilyeager"}, {"name": "wRoNg \u09e8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1994, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "id": "1129034958587224067", "location": "forb\u03b9dd\u1971\u1952 \u1974or\u1952\u1971r", "username": "provoctive"}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 452, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}, "id": "1044101717787316224", "username": "Jochin97"}, {"name": "Guateideal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 454, "tweet_count": 11538, "listed_count": 0}, "id": "2956339575", "username": "guateideal"}, {"name": "Matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "id": "1157082670989533184", "username": "MathHost97"}, {"name": "album de rock n\u00e3o lan\u00e7ado do chen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 135, "tweet_count": 7350, "listed_count": 1}, "id": "1092076066498318337", "username": "beomgayzao"}, {"name": "mpb internacional", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 312, "tweet_count": 33837, "listed_count": 6}, "id": "3219412882", "username": "machinneheart"}, {"name": "Capit\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 52, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "id": "4538288375", "username": "erikarobert02"}, {"name": "mikinha Ahh + braba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 928, "tweet_count": 122650, "listed_count": 0}, "id": "359091973", "username": "MlCA____"}, {"name": "luz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "id": "270468412", "location": "AQP", "username": "luzcita1"}, {"name": "Ruyeri Ordo\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 86, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "id": "219280868", "location": "Lima", "username": "JeronimoBosch"}, {"name": "renato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 409, "tweet_count": 7774, "listed_count": 0}, "id": "2900130369", "username": "PlateiroRenato"}, {"name": "Mixuruquinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1770, "tweet_count": 43321, "listed_count": 1}, "id": "392847235", "username": "Bru_Lok"}, {"name": "Ti@go", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 338, "tweet_count": 35232, "listed_count": 1}, "id": "2796928611", "location": "Perdido", "username": "tigoto2"}, {"name": "jurgielewicz \u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 783, "tweet_count": 27881, "listed_count": 0}, "id": "946434683595907072", "location": "Cg city", "username": "carlosjurgielew"}, {"name": "Juan Juver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 1}, "id": "54580128", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "juanjuver"}, {"name": "milagrosleiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"name": "xu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 701, "tweet_count": 15082, "listed_count": 3}, "id": "2595438529", "username": "quadx_s"}, {"name": "pepsiparker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 1898, "tweet_count": 3148, "listed_count": 1}, "id": "1067694456848171010", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "xoxo_pepsie"}, {"name": "Alberto Sarmiento R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 182, "tweet_count": 851, "listed_count": 1}, "id": "247890749", "location": "Tijuana, Baja California", "username": "alsarrey"}, {"name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd3f\ud83c\udd43\ud83c\udd34\ud83c\udd47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 856, "tweet_count": 22465, "listed_count": 7}, "id": "844652778131632128", "username": "HiptexNews"}, {"name": "gigi \ud83e\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 477, "tweet_count": 29783, "listed_count": 1}, "id": "3424796567", "location": "Alto Boqueir\u00e3o, Curitiba", "username": "beneli_gi"}, {"name": "julia esta digitando...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 72, "tweet_count": 11246, "listed_count": 1}, "id": "234565735", "username": "_bjulia"}, {"name": "moninha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 1709, "tweet_count": 37856, "listed_count": 0}, "id": "998346435224657920", "location": "021", "username": "mpssot"}, {"name": "IC \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 893, "tweet_count": 19672, "listed_count": 0}, "id": "1000058781575860224", "username": "isacoutn"}, {"name": "XYZZY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 269, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "id": "2330068567", "location": "Pragmatism Brutalism Minimalism", "username": "hextz"}, {"name": "\u1d0a\u026a\u1d0d\u1d07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 343, "tweet_count": 25685, "listed_count": 0}, "id": "851925965458505728", "location": "Rosario, Argentina", "username": "jimesancheez"}, {"name": "Roc\u00edo Pijami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 237, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "id": "1088517864636772353", "username": "TotoiIrazuzta"}, {"name": "Www", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 495, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "id": "494616937", "location": "Embalse, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JulietaIrazuzta"}, {"name": "Ivan Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21737, "following_count": 17238, "tweet_count": 784510, "listed_count": 56}, "id": "1645736942", "location": "Brasil", "username": "arte_prima"}, {"name": "Ananda Matos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 902, "tweet_count": 40252, "listed_count": 8}, "id": "19770479", "location": "Lost in BSB", "username": "anandamatos"}, {"name": "Ospepc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "id": "267938589", "location": "Lima Peru", "username": "Ospepc"}, {"name": "Diario Correo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402783, "listed_count": 2875}, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "diariocorreo"}, {"name": "Tadeu gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1447, "tweet_count": 18665, "listed_count": 0}, "id": "966982572894052352", "location": "Salvador\\ Brasil", "username": "Tadeugomes18"}, {"name": "vi13rioso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 445, "tweet_count": 18465, "listed_count": 0}, "id": "1177340845869162496", "username": "vixmxa"}, {"name": "Azu\u2733\ufe0f\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 48, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "id": "1179030154422751234", "location": "Rosario", "username": "azulaGalarza"}, {"name": "Exuly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 263, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "id": "1116115804662190081", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "julylambb"}, {"name": "\ubcf4\ub77c\ud574 \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 201, "tweet_count": 13909, "listed_count": 0}, "id": "996098343175630855", "username": "addictbangtan"}, {"name": "Brandon Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 135, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "id": "1078032553100087298", "location": "El Salvador", "username": "BrandonreyesF"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 717, "tweet_count": 36727, "listed_count": 1}, "id": "110840124", "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "gabrielventuraX"}, {"name": "Siqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 288, "tweet_count": 85510, "listed_count": 0}, "id": "365043721", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Victor_oraculo"}, {"name": "CaCunha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 277, "tweet_count": 52139, "listed_count": 6}, "id": "44740015", "location": "Rosario, Argentina", "username": "queronomenao"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1277, "tweet_count": 74747, "listed_count": 0}, "id": "4551953500", "location": " ", "username": "hotspwr"}, {"name": "La Rep\u00fablica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823182, "following_count": 876, "tweet_count": 711445, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"name": "\ud835\udffb\ud835\udff8\ud835\ude91\ud835\udea3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 585, "tweet_count": 76103, "listed_count": 8}, "id": "727669291546492929", "location": "\ud80c\udd6a + \u262f\ufe0e\u02d9\u02d9 + multifandom", "username": "JeffersStarship"}, {"name": "naju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 144, "tweet_count": 17412, "listed_count": 0}, "id": "1131222087207706625", "username": "najulhat"}, {"name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "id": "1151377514775924736", "location": "Manaus, Brasil", "username": "luisc_dias"}, {"name": "Revista Caretas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Caretas"}, {"name": "Esa\u00fa Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30690, "following_count": 462, "tweet_count": 27482, "listed_count": 52}, "id": "194860928", "location": "P SHERMAN C, WALLABY42, SYDNEY", "username": "esaudanieel_"}, {"name": "Viviane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604591, "listed_count": 12}, "id": "180524067", "location": "Rio de janeiro", "username": "vivioli82"}, {"name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}, "id": "3313618782", "username": "ocoringadobem"}, {"name": "Brufarm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 4925, "tweet_count": 276231, "listed_count": 3}, "id": "854165006547640321", "username": "Brufarm2"}, {"name": "SG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 235, "tweet_count": 7702, "listed_count": 0}, "id": "479974982", "username": "sergiogzz92"}, {"name": "Roman Torres", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 213568, "following_count": 516, "tweet_count": 10691, "listed_count": 60}, "id": "898493832", "location": "Ciudad de Mexico ", "username": "Torres_Roman_"}, {"name": "euduarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1526, "tweet_count": 21602, "listed_count": 1}, "id": "3073391111", "username": "euduardav"}, {"name": "est\u00eanio nat\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 357, "tweet_count": 21350, "listed_count": 0}, "id": "839259321477312512", "location": "035", "username": "mat_ribeiroo"}, {"name": "Exitosa Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813473, "following_count": 892, "tweet_count": 264058, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape"}, {"name": "Portal T5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 1218, "tweet_count": 117140, "listed_count": 35}, "id": "423613902", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB, Brasil", "username": "Portal_T5"}, {"name": "laura f.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1816, "tweet_count": 28312, "listed_count": 1}, "id": "1297703959", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lulaenzito"}, {"name": "Rochi GD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1035, "tweet_count": 51351, "listed_count": 1}, "id": "606727926", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "unarosablue122"}, {"name": "Julian De Lejos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "id": "2842729717", "location": "Peru", "username": "JuliandeLejos"}, {"name": "BAILE DA BOA VISTA OFC \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 317, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "id": "1162784019936886785", "username": "bailedaargetina"}, {"name": "Complexo do 18 - CV \ud83d\udd1e\ud83d\udc3b\ud83d\udea9\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20501, "following_count": 20, "tweet_count": 1243, "listed_count": 11}, "id": "1137257720057405441", "username": "Complexodo18td2"}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 301, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "id": "830510570277310465", "username": "pnmarinho"}, {"name": "danada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 342, "tweet_count": 36954, "listed_count": 0}, "id": "2730743855", "location": "biebs \u2022 eilish", "username": "crfdandx"}, {"name": "Leandro Gomide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 888, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "id": "956587662177177600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leangomide"}, {"name": "Eberth C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2484, "tweet_count": 107769, "listed_count": 1}, "id": "1059880832", "username": "EberthCor"}, {"name": "mabeeeeeeel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 293, "tweet_count": 2072, "listed_count": 0}, "id": "910543351690268674", "location": "San Justo, Argentina", "username": "vodkaypole"}, {"name": "Jackeline Casta\u00f1eda Huertas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1733, "tweet_count": 85172, "listed_count": 11}, "id": "323452007", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JRCastanedaH"}, {"name": "\u0166\u0243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 370, "tweet_count": 8185, "listed_count": 3}, "id": "2891384117", "username": "HokageTB"}, {"name": "Clayton \ud83c\udf36\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 554, "tweet_count": 138033, "listed_count": 40}, "id": "36073391", "location": "San Diego, CA", "username": "clayton_kr"}, {"name": "el sul pacu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 831, "tweet_count": 69111, "listed_count": 1}, "id": "886334753414287360", "location": "ela/dela", "username": "brubsjust"}, {"name": "B.L.Bisbilhoteira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1332, "tweet_count": 121371, "listed_count": 1}, "id": "932764494803152896", "location": "No multiverso", "username": "BLucasMeioMorto"}, {"name": "a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 39, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "id": "1101663036291584005", "username": "duNHerdeadPetzz"}, {"name": "Amelia Montero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 227, "tweet_count": 11729, "listed_count": 0}, "id": "1441930080", "location": "LIMA - PERU", "username": "amonterosmg"}, {"name": "Karen Paiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 3459, "tweet_count": 2182, "listed_count": 2}, "id": "44032192", "location": "RJ", "username": "karencgpaiva"}, {"name": "b de bandida \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 583, "tweet_count": 11790, "listed_count": 1}, "id": "4069039073", "location": "na sua ", "username": "mariaakaya"}, {"name": "Michael \u26a1\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 234, "tweet_count": 74124, "listed_count": 8}, "id": "596852803", "location": "\u2764emy\u2764 Dc e Marvel/Howgarts", "username": "andrewgarfielq"}, {"name": "L\u00c9O #USESOUR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 229, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}, "id": "4190311469", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "LEOnardodiax"}, {"name": "Jos\u00e9 N\u00fa\u00f1ez\u2234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 4450, "tweet_count": 135204, "listed_count": 7}, "id": "76974547", "username": "josenq"}, {"name": "El Taller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3797, "tweet_count": 292551, "listed_count": 7}, "id": "92138339", "location": "Argentina", "username": "ELTALLERGCHU"}, {"name": "Pablo Sarmento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 925, "tweet_count": 120604, "listed_count": 46}, "id": "238107784", "location": "Canoas, Brasil", "username": "pabsarmento"}, {"name": "Tom Taylor", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109086, "following_count": 927, "tweet_count": 71974, "listed_count": 838}, "id": "280500432", "location": "Melbourne. Australia. He/Him", "username": "TomTaylorMade"}, {"name": "everybody hates alan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 456, "tweet_count": 16799, "listed_count": 0}, "id": "2393033047", "location": "Salvador, Brasil", "username": "alfiephalange"}, {"name": "MENDES\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1273, "tweet_count": 134809, "listed_count": 1}, "id": "120594871", "location": "boteco", "username": "myvicx"}, {"name": "Mateus 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83e\udd1d1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 415, "tweet_count": 29154, "listed_count": 0}, "id": "1123560566", "location": "maria da f\u00e9", "username": "matteuzzzzz"}, {"name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "id": "1489158048", "username": "COLECTIVODIGNID"}, {"name": "Manu \ud83c\udf0a\u2694\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 150, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}, "id": "1041883758939566080", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "schutzemanuelle"}, {"name": "\ud83d\udc9c.. \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 203, "tweet_count": 12735, "listed_count": 0}, "id": "806338141791600641", "location": "\ud83d\ude49\ud83c\udf40", "username": "makeoxthill"}, {"name": "sick boy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 915, "tweet_count": 198003, "listed_count": 14}, "id": "1878017528", "location": "Kyoto City", "username": "julandr0_"}, {"name": "hater de tudo e todos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1308, "tweet_count": 15295, "listed_count": 1}, "id": "882091721093509120", "location": "Jardim Limoeiro - Serra", "username": "davizaw"}, {"name": "Ildissima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1388, "tweet_count": 14260, "listed_count": 3}, "id": "42722819", "location": "Samp\u00e3", "username": "ildissima"}, {"name": "nani cordoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2378, "tweet_count": 129908, "listed_count": 1}, "id": "529003583", "username": "NaniCordoba14"}, {"name": "Diego Gomes Corretor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 596, "tweet_count": 5176, "listed_count": 6}, "id": "162222922", "location": "Brasil", "username": "ocorretordiego"}, {"name": "ra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 165, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "id": "2985896183", "username": "ragabriele_"}, {"name": "Huguin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1062, "tweet_count": 4660, "listed_count": 0}, "id": "415823390", "username": "hzettin"}, {"name": "Marcelin\ud83d\udca5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 0, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}, "id": "1140681480898863107", "location": "JARDIM TIRADENTES - SG", "username": "Marcelin9660_"}, {"name": "S\u00e9rgio Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 708, "tweet_count": 676, "listed_count": 1}, "id": "3370129733", "username": "sergiorocha1111"}, {"name": "Cambiemos Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 247, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}, "id": "1130147298200248320", "location": "Estado Miranda", "username": "CambiemosMirand"}, {"name": "Eddi Rosales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "id": "195855840", "location": "Carrizal", "username": "EddiRosales"}, {"name": "\u00c9fico Dul\u00eanio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 230, "tweet_count": 46326, "listed_count": 3}, "id": "745802952191909888", "username": "EficoDulenio"}, {"name": "Walter Paredes Loli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 137321, "listed_count": 6}, "id": "261971977", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Walparlol"}, {"name": "Alexandre Almeida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 2804, "tweet_count": 13913, "listed_count": 0}, "id": "1103296385271631873", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "alexandreferral"}, {"name": "theo \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 743, "tweet_count": 20597, "listed_count": 0}, "id": "1062442246329507841", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "theolaender"}, {"name": "Cecilia Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2618\ud83d\uddff\ud83e\uddec\ud83d\udc89\u2640\ud83d\udead\ud83c\udf0e\ud83c\udf49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 329, "tweet_count": 27003, "listed_count": 0}, "id": "2991128470", "location": "Holambra, Brasil  Campinas ", "username": "CecRibeiro2010"}, {"name": "ANA B. ABA 990200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13590, "following_count": 7904, "tweet_count": 285535, "listed_count": 92}, "id": "584888471", "username": "aba261"}, {"name": "Lourdes Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 148, "tweet_count": 4011, "listed_count": 0}, "id": "1059485530365276160", "username": "maria_caspa"}, {"name": "Silvio Pablo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 313, "tweet_count": 34182, "listed_count": 1}, "id": "4078603822", "location": "Lima, Peru", "username": "Trovando2015"}, {"name": "Elettra Lula da Silva Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 596, "tweet_count": 110443, "listed_count": 0}, "id": "844385583090864128", "username": "ElettraSantana"}, {"name": "DYLocal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 109, "tweet_count": 48090, "listed_count": 16}, "id": "577657046", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "DYLocal"}, {"name": "rita \u2764\ufe0f\u2b50\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 2317, "tweet_count": 61375, "listed_count": 5}, "id": "2285717737", "username": "supfreakygirl"}, {"name": "Solo Ely orgullosa del 41%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 4671, "tweet_count": 61042, "listed_count": 0}, "id": "938919604977586176", "location": "Argentina", "username": "EgurenEly"}, {"name": "moritz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 167, "tweet_count": 95672, "listed_count": 4}, "id": "3340272736", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "MoritzStardust"}, {"name": "Carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 258, "tweet_count": 70275, "listed_count": 17}, "id": "212704914", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "anacmagalhaesss"}, {"name": "Lyhllo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 296, "tweet_count": 4927, "listed_count": 0}, "id": "111214910", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "lyhllo"}, {"name": "Fernanda Melchionna", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "id": "57044549", "location": "Porto Alegre", "username": "fernandapsol"}, {"name": "Jubbie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 480, "tweet_count": 26033, "listed_count": 0}, "id": "2905291019", "location": "Brasil", "username": "rompantesecreto"}, {"name": "Karine\u2077 \ud83d\udc8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 2602, "tweet_count": 43177, "listed_count": 6}, "id": "725541667584008194", "username": "EusouAika"}, {"name": "sabrinaja \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 317, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}, "id": "1139690698033250304", "username": "sabrinarangelll"}, {"name": "Lipe \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 320, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "id": "1054190056724946945", "username": "Fp_pqd"}, {"name": "persico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 842, "tweet_count": 14974, "listed_count": 0}, "id": "4107555611", "username": "carlospersic0"}, {"name": "sofia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1170, "tweet_count": 35140, "listed_count": 0}, "id": "3311349675", "location": "lfdy.", "username": "sofiasverse"}, {"name": "canta marais\u00e3n \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 976, "tweet_count": 49445, "listed_count": 7}, "id": "979453835042263042", "location": "karaxuwanassu ", "username": "_klarua"}, {"name": "kanobre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 32, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "1160281556126183425", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Caioaugustovc"}, {"name": "Luis Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1035, "tweet_count": 3818, "listed_count": 2}, "id": "271988341", "location": "El Hatillo", "username": "Lperez085"}, {"name": "Jose Antonio Oropeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1867, "tweet_count": 44446, "listed_count": 5}, "id": "586085718", "location": "Caracas", "username": "jaoropeza3"}, {"name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 337, "tweet_count": 8293, "listed_count": 3}, "id": "1176703145201819648", "location": "\ud835\udc6b\ud835\udc6a \ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85 \ud835\udc74\ud835\udc6a\ud835\udc7c", "username": "onlyhabitzz"}, {"name": "Fernando Balbino de Araujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 171, "tweet_count": 24415, "listed_count": 20}, "id": "153165919", "location": "Brazil", "username": "balbineco"}, {"name": "maria calorina \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 598, "tweet_count": 74836, "listed_count": 1}, "id": "374809988", "location": "Mana\u00f3s", "username": "dascarolinas"}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd8a \ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd94 | \ud835\udc13\ud835\udc0f\ud835\udc05\ud835\udc0f/\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 87, "tweet_count": 40593, "listed_count": 1}, "id": "2217024116", "location": "H\u00e4m\u00e4t\u016bm\u00e4l\u00e4\u0131k\u00e4", "username": "TheDamasceno"}, {"name": "Pepevilaala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "username": "pepevilaala"}, {"name": "CRISTOVIENELEESPERAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 32, "tweet_count": 110229, "listed_count": 0}, "id": "2358962136", "username": "CRISTOVIENELEES"}, {"name": "little devil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 239, "tweet_count": 37902, "listed_count": 7}, "id": "2962994825", "location": "\ud83c\udfb2\ud83c\udf6b\u2665\ufe0f\u2660\ufe0f\u2663\ufe0f", "username": "redhotodd"}, {"name": "Barcelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 410, "tweet_count": 7334, "listed_count": 0}, "id": "874352064310259714", "username": "Leoctospirose"}, {"name": "Monica Decuzzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1883, "tweet_count": 194017, "listed_count": 0}, "id": "857037983874248704", "location": "Argentina LANUS ", "username": "lanus05"}, {"name": "Banzo LULA 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1984, "tweet_count": 4491, "listed_count": 0}, "id": "144631896", "location": "Fortaleza, Brazil/ Marab\u00e1", "username": "antoniusblockm"}, {"name": "funny wonder ghost", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 430, "tweet_count": 94113, "listed_count": 9}, "id": "727188958929666048", "username": "xielianj"}, {"name": "babi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 449, "tweet_count": 85963, "listed_count": 4}, "id": "4343293157", "location": "natal \u2736 ela/dela", "username": "alolxia"}, {"name": "BRADOCK \uf8ff \ud83c\uddf2\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 692, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}, "id": "792729371484254208", "location": "Rio de janeiro ", "username": "Hoho_157"}, {"name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124653, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "username": "Iadroes"}, {"name": "Ricardo Xavier \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 775, "tweet_count": 5341, "listed_count": 2}, "id": "75932066", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "ricardorian"}, {"name": "IvanCombat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 289, "tweet_count": 29637, "listed_count": 2}, "id": "739590649", "location": "Venezuela", "username": "IvanFiTCombat"}, {"name": "Edgar chaves \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 4997, "tweet_count": 15299, "listed_count": 1}, "id": "421292574", "location": "Alvorada RS", "username": "Edgar_fraga"}, {"name": "Cl\u00e1udioLULAdaSilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5327, "following_count": 5760, "tweet_count": 141371, "listed_count": 28}, "id": "853726604", "location": "Brasil", "username": "Diocla2003"}, {"name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "id": "1327528638", "location": "Peru", "username": "cosotec"}, {"name": "La Mula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109703, "following_count": 2873, "tweet_count": 215485, "listed_count": 2045}, "id": "29330019", "location": "Lima", "username": "lamula"}, {"name": "Sylvia com camiseta vermelha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 774, "tweet_count": 163468, "listed_count": 11}, "id": "53371681", "location": "Tatuape, S\u00e3o Paulo", "username": "nostradrama"}, {"name": "Kadosh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63833, "following_count": 39653, "tweet_count": 182537, "listed_count": 10}, "id": "309848690", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "username": "hsodakw"}, {"name": "badgal\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1042, "tweet_count": 64971, "listed_count": 0}, "id": "818265739245322241", "location": "021 40 graus\u2600\ufe0f\ud83c\udf08  ", "username": "sarahhramoss"}, {"name": "Mirts Ribeiro Alves Lacerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4342, "tweet_count": 57512, "listed_count": 3}, "id": "701716058", "location": "Cuiab\u00e1", "username": "mirtslacerda"}, {"name": "Matheus Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1340, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}, "id": "1966982622", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "_MatheusHenr"}, {"name": "rafaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 406, "tweet_count": 24665, "listed_count": 1}, "id": "337808485", "location": "Ata", "username": "RafaM_arques"}, {"name": "Reina Sequera Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6745, "following_count": 3060, "tweet_count": 103407, "listed_count": 33}, "id": "70558043", "location": "Venezuela", "username": "reinaseq"}, {"name": "lovely andy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 885, "tweet_count": 21880, "listed_count": 5}, "id": "4710211887", "location": "ELE/ELA", "username": "_andyota"}, {"name": "Ranger Verde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 664, "tweet_count": 17580, "listed_count": 1}, "id": "321629197", "location": "No lugar mais quente do mundo ", "username": "vdecoala"}, {"name": "mp \ud83d\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 718, "tweet_count": 19658, "listed_count": 0}, "id": "2726822632", "location": "Ravenclaw", "username": "expectagmite"}, {"name": "l\u00edvia \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 1855, "tweet_count": 131070, "listed_count": 24}, "id": "479832232", "location": "gotham", "username": "swiftyoun"}, {"name": "Kaiosam4 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa \ud83d\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 944, "tweet_count": 46040, "listed_count": 7}, "id": "278824038", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ailen11quevedo"}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "1041805769027604480", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Melinabarale1"}, {"name": "*TanajuraOficial\ud83d\ude0f\ud83c\udf13\u2648\u262e\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 921, "tweet_count": 31214, "listed_count": 0}, "id": "570489715", "location": "Brasil", "username": "TaniaBeatriz10"}, {"name": "Jabuti \ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 421, "tweet_count": 3768, "listed_count": 1}, "id": "2162792491", "location": "Snap - Eduffc", "username": "EduFFC_"}, {"name": "Agora \u00e9 13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 114, "tweet_count": 35468, "listed_count": 5}, "id": "2786139521", "username": "VouCom13"}, {"name": "My erra!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 425, "tweet_count": 29499, "listed_count": 0}, "id": "100515362", "username": "myerra_"}, {"name": "cherry chrome \ua263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 249, "tweet_count": 30796, "listed_count": 4}, "id": "1005671364248920064", "location": "ela | dela ", "username": "arcticssummer"}, {"name": "\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 174, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "id": "1141777102271930369", "username": "liverpoolta7815"}, {"name": "Preto Nerd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 509, "tweet_count": 91437, "listed_count": 15}, "id": "200617016", "username": "_PretoNerd_"}, {"name": "augus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 358, "tweet_count": 20063, "listed_count": 1}, "id": "768576664829726720", "location": "fl", "username": "sxspiria"}, {"name": "Hana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 351, "tweet_count": 87304, "listed_count": 6}, "id": "32447354", "username": "hanaad"}, {"name": "cansada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 195, "tweet_count": 30737, "listed_count": 1}, "id": "172797863", "location": "Twitterland", "username": "thewildcarrot"}, {"name": "Kdzinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 814, "tweet_count": 12946, "listed_count": 0}, "id": "964861519866548224", "username": "Jasqui_"}, {"name": "sofias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 417, "tweet_count": 21157, "listed_count": 0}, "id": "1403852646", "location": "recife", "username": "sofiaiapia"}, {"name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "id": "925470254398099456", "location": "Tacna, Peru", "username": "Cristian_a2510"}, {"name": "Bebus \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2639, "tweet_count": 292062, "listed_count": 0}, "id": "1044648661307850752", "username": "Bebus67075186"}, {"name": "Nay\ud83d\udc1d\ud83c\udf49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 863, "tweet_count": 7880, "listed_count": 1}, "id": "2790156182", "location": "querendo te encontrar", "username": "zjmputyrfingers"}, {"name": "Jimmys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 157, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1140434771358572544", "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "username": "Jimmys39840801"}, {"name": "Contacto Deportivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17707, "following_count": 312, "tweet_count": 40813, "listed_count": 66}, "id": "190108401", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "TDContacto"}, {"name": "Xime* \ud83c\udf59,, what an idiot.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 304, "tweet_count": 16477, "listed_count": 5}, "id": "1153003726082400256", "location": "las clav\u00edculas de Louis. ", "username": "larryispiolaxx"}, {"name": "Jessy \u05d2'\u05e1\u05d9\u05e7\u05d4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8123, "following_count": 7506, "tweet_count": 219982, "listed_count": 34}, "id": "529629110", "location": "weki meki", "username": "batmyoui"}, {"name": "Peaky Fookin D\u2019Ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 406, "tweet_count": 12208, "listed_count": 3}, "id": "67515179", "username": "ricardoandrioli"}, {"name": "Leandro Bortholacci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68427, "following_count": 2095, "tweet_count": 52010, "listed_count": 260}, "id": "65796282", "location": "Porto Alegre", "username": "lelebortholacci"}, {"name": "alicia\u2022*:\u273f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 306, "tweet_count": 5315, "listed_count": 0}, "id": "1101681777066823680", "username": "al1cia8"}, {"name": "Fabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "id": "1101313800035360769", "location": "Cruzeiro do Oeste, Paran\u00e1", "username": "brancaaa_"}, {"name": "F.G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 62, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "id": "3214559619", "location": "Cruzeiro do Oeste, Brasil", "username": "Suicida_TKai"}, {"name": "Re", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 252, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}, "id": "338496786", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ReMansuelo"}, {"name": "maria vai com a Ingrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276592, "listed_count": 14}, "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "username": "vixenadeboghafa"}, {"name": "SE DEUS \u00c9 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3, SATAN\u00c1S \u00c9 6\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1114, "tweet_count": 384178, "listed_count": 32}, "id": "33573158", "username": "_MissAntropa_"}, {"name": "volte amor- tayrone cigano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 911, "tweet_count": 105669, "listed_count": 2}, "id": "2835697475", "location": "Salvador, Brasil", "username": "bemnabad_"}, {"name": "enlisted 4 the skeleton war \ud83d\udc80\u2694", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 899, "tweet_count": 51585, "listed_count": 3}, "id": "397664209", "location": "Titirilqu\u00e9n", "username": "CerebroDeQueso_"}, {"name": "rafaEU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 87, "tweet_count": 36163, "listed_count": 123}, "id": "55945233", "location": "Manaus", "username": "1rafaelreis"}, {"name": "Frank James Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 547, "tweet_count": 12764, "listed_count": 0}, "id": "1308660416", "location": "Manaus, AM, Brasil", "username": "fjjr007"}, {"name": "rosbife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 181, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "id": "1104585157368049665", "username": "ndigonada"}, {"name": "perfreitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 204, "tweet_count": 30429, "listed_count": 8}, "id": "64464697", "username": "giovannassaurus"}, {"name": "FINDINGA \ud83c\udf88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 684, "tweet_count": 156799, "listed_count": 18}, "id": "376415537", "location": "Realidad Virtual \ud83e\udeb5 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "username": "SraFindinga"}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86's seeing harry in 47 days", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 1218, "tweet_count": 123143, "listed_count": 24}, "id": "1160343954", "location": "hufflepuff", "username": "digthecinema"}, {"name": "@leivacenturion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 441, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "id": "1040585936302694400", "location": "El Tambo, Peru", "username": "CenturionLeiva"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "Fnatic Dino \u26ab\ud83d\udfe0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 353, "tweet_count": 21515, "listed_count": 0}, "id": "407396979", "location": "Brazil", "username": "RafaDinoRJ"}, {"name": "Vini Matias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 675, "tweet_count": 39647, "listed_count": 0}, "id": "3430265925", "location": "Cama ft. Netflix", "username": "vinimatias11_"}, {"name": "Paulo Aldana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1049, "tweet_count": 5294, "listed_count": 4}, "id": "703631130143145985", "location": "California, USA", "username": "paldana13"}, {"name": "\u00c1bila Camargo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 168, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}, "id": "1082100581148307456", "username": "abilalc5"}, {"name": "clarinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1526, "tweet_count": 61013, "listed_count": 0}, "id": "1000167531305406464", "username": "clarinha_ffc_"}, {"name": "Marcelo Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2232, "tweet_count": 19957, "listed_count": 2}, "id": "960775766", "location": "Brasil", "username": "MRodrigues222"}, {"name": "Band Jornalismo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 791393, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "id": "31201557", "location": "Brasil", "username": "BandJornalismo"}, {"name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 3198, "tweet_count": 223543, "listed_count": 29}, "id": "39160660", "location": "Dragonstone", "username": "30secondstospn"}, {"name": "jess flamenguista \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1993, "tweet_count": 40939, "listed_count": 0}, "id": "4025217676", "location": "ana beatriz ", "username": "lovesinthedark_"}, {"name": "felder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 174, "tweet_count": 82771, "listed_count": 17}, "id": "2303093150", "location": "8/8", "username": "feldinha"}, {"name": "restinho de sal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 464, "tweet_count": 299829, "listed_count": 13}, "id": "46920043", "username": "kiwizete"}, {"name": "Polyana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 48, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "id": "1121796465897005059", "username": "Polyana51639683"}, {"name": "Dumbuckets", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1133, "tweet_count": 39361, "listed_count": 1}, "id": "344237786", "location": "Canoas", "username": "edudumbo"}, {"name": "UL\u0399\u0394\u039c\u039e\u2020", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 4464, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}, "id": "1057809203237191682", "location": "\u02da\u2727\u208a\u204e @deadinsidekkj \u204e\u207a\u02f3\u2727\u0f1a \u2661", "username": "uliamedesu"}, {"name": "julinha do gato preto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 8589, "listed_count": 1}, "id": "1085721148170665984", "location": "zn-rj", "username": "catloverjf"}, {"name": "Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 157, "tweet_count": 19325, "listed_count": 0}, "id": "2614094486", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "LastCold"}, {"name": "\u0280\u1d07\u0262\u0262\u026a\ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1136, "tweet_count": 59061, "listed_count": 0}, "id": "1216094406", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "Reggiroda7"}, {"name": "georgia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1924, "tweet_count": 91865, "listed_count": 7}, "id": "170077595", "username": "doctornerdwho"}, {"name": "danrley", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 758, "tweet_count": 10196, "listed_count": 1}, "id": "702179955380248577", "location": "Recife, Brasil", "username": "danrleyrodrigo"}, {"name": "duarte\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 129, "tweet_count": 10946, "listed_count": 0}, "id": "1022541682598920192", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "wtfjao"}, {"name": "Cris Ir\u00f4nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 629, "tweet_count": 231236, "listed_count": 3}, "id": "1037529005937881088", "location": "ZERO CABRESTO ", "username": "Cris_Ironico"}, {"name": "Sr. Reality", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 493, "tweet_count": 20511, "listed_count": 3}, "id": "1715975820", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "SenhorReality"}, {"name": "Carla Thalita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 86, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "1161301111229353984", "username": "CarlaThalita4"}, {"name": "lord bunny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 607, "tweet_count": 144270, "listed_count": 1}, "id": "1888277137", "username": "1leaozin"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 116, "tweet_count": 30325, "listed_count": 0}, "id": "1035195532204040192", "username": "hemolisa"}, {"name": "lucca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 489, "tweet_count": 3941, "listed_count": 0}, "id": "3148580629", "username": "mytrasx"}, {"name": "Shaii Ramossa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 146, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "717475436679208960", "username": "nenafireek"}, {"name": "fl\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 842, "tweet_count": 209957, "listed_count": 13}, "id": "3429116259", "location": "belhell", "username": "heathsgolden"}, {"name": "Andrew \ud83e\udd96\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 320, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "id": "870854300", "username": "AndrewEzq"}, {"name": "g\u00fcera gal\u00e1ctica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 257, "tweet_count": 3997, "listed_count": 1}, "id": "340611807", "location": "Elite Way School", "username": "leonelaviv"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1451, "tweet_count": 167251, "listed_count": 6}, "id": "476951988", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "bianjadeneve"}, {"name": "Helena Bittencourt \ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 228, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "id": "1159554704927600640", "username": "Helenabtt"}, {"name": "carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 247, "tweet_count": 8488, "listed_count": 0}, "id": "719227459464478721", "location": "Varginha, Brasil", "username": "swtcarollopes"}, {"name": "Nix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 285, "tweet_count": 10553, "listed_count": 1}, "id": "1053379202525872129", "username": "im_the_moon_"}, {"name": "Marta Baez 19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 637, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "id": "1095523414813626369", "username": "MartaBaez191"}, {"name": "IOKA mc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 485, "tweet_count": 6754, "listed_count": 2}, "id": "248511774", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kaioiokahc"}, {"name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}, "id": "1125153857963745280", "username": "LoteMarcio"}, {"name": "Denis Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 775, "tweet_count": 2874, "listed_count": 1}, "id": "338874047", "username": "_denisgustavo"}, {"name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}, "id": "1041473709658308608", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "haguiar_"}, {"name": "gustavo \ud83d\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 518, "tweet_count": 87426, "listed_count": 1}, "id": "1071946168199012353", "location": "S\u00e3o Leopoldo", "username": "cowboylikeluiz"}, {"name": "Morango \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2066, "tweet_count": 35517, "listed_count": 2}, "id": "2405087564", "username": "MorangoHeart"}, {"name": "Doyle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 5004, "tweet_count": 126750, "listed_count": 6}, "id": "72142618", "username": "Francis_Doyle"}, {"name": "jlmarinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18301, "following_count": 3484, "tweet_count": 103337, "listed_count": 52}, "id": "80016425", "location": "Bertioga, S\u00e3o Paulo", "username": "zemarinho_"}, {"name": "Lord P\u00eat\u00ea \ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22342, "following_count": 1088, "tweet_count": 39566, "listed_count": 3}, "id": "946367970384769024", "location": "GO", "username": "jsann05"}, {"name": "isabella justice \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 319, "tweet_count": 26718, "listed_count": 0}, "id": "1083546295476895744", "location": "Gotham city", "username": "bellepoquex"}, {"name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9087, "following_count": 9154, "tweet_count": 148792, "listed_count": 10}, "id": "1028997507131600901", "username": "venefiicus"}, {"name": "Black Myagi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 226, "tweet_count": 36280, "listed_count": 0}, "id": "866543821", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EduardoCalazan1"}, {"name": "Aurora Garriga Badia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 649, "tweet_count": 872, "listed_count": 5}, "id": "200905579", "location": "Igualada", "username": "garrigabadia"}, {"name": "Hospital Universitari d'Igualada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}, "id": "2976184097", "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "username": "Hospitaligd"}, {"name": "Platino \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1118, "tweet_count": 113505, "listed_count": 0}, "id": "634334983", "username": "Platino02"}, {"name": "Cesar Cidade Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "id": "626040838", "username": "cesarcidadedias"}, {"name": "L \u2694\ufe0f\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 113, "tweet_count": 43972, "listed_count": 3}, "id": "19092774", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "laiiis"}, {"name": "m\u00fasico de rua f\u00e3 n1 do milton nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 656, "tweet_count": 63271, "listed_count": 0}, "id": "593307678", "location": "campo grande ms", "username": "arrobajururu"}, {"name": "Ingrid Figueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4985, "tweet_count": 94325, "listed_count": 1}, "id": "1112270616747487234", "username": "IngridFigueira6"}, {"name": "AntiAliasing", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1307, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}, "id": "2468243948", "username": "AntiAliasing_"}, {"name": "vikare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1395, "tweet_count": 20162, "listed_count": 1}, "id": "2916260716", "username": "icxrocrf"}, {"name": "Wisabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 131, "tweet_count": 109641, "listed_count": 27}, "id": "2961369215", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "Wisabel22"}, {"name": "YUCATAN AL MINUTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203363, "following_count": 42554, "tweet_count": 366165, "listed_count": 434}, "id": "110082343", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "YUCATANALMINUTO"}, {"name": "Cansada de guerra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 474, "tweet_count": 215414, "listed_count": 23}, "id": "31109928", "location": "Aqui", "username": "delilivery"}, {"name": "Gu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 173, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}, "id": "1011721747924750339", "location": "Pelotas, Brasil", "username": "Gustavo_Saraiv"}, {"name": "marynaja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1233, "tweet_count": 41872, "listed_count": 5}, "id": "2474547637", "location": "palmas ", "username": "marxyanna"}, {"name": "J\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2233, "tweet_count": 68498, "listed_count": 6}, "id": "1488745447", "location": "Palmas-To", "username": "jao_asm"}, {"name": "isabelou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 269, "tweet_count": 8724, "listed_count": 1}, "id": "1090739495215992832", "location": "no cu de curioso", "username": "isabelouou"}, {"name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1928, "tweet_count": 86545, "listed_count": 26}, "id": "106638448", "location": "Dirty Rotten El Salvador", "username": "Lui_Canales"}, {"name": "Ohhara #teamblack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 969, "tweet_count": 9297, "listed_count": 0}, "id": "737679719701843968", "location": "Rio de Janeiro", "username": "AbgaylCardoso"}, {"name": "\u2620", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 204, "tweet_count": 57170, "listed_count": 3}, "id": "66479061", "location": "Brazil", "username": "biilluu_"}, {"name": "king of limbs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 344, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "id": "190506045", "location": "Planet Telex", "username": "alvarezeg94"}, {"name": "DC Universe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4160, "following_count": 135, "tweet_count": 4826, "listed_count": 24}, "id": "985261123627761664", "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "DCUmx"}, {"name": "karenmicaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 684, "tweet_count": 21315, "listed_count": 0}, "id": "2619723283", "location": "Dolores ", "username": "kpereyra17"}, {"name": "NiKoL\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 508, "tweet_count": 35930, "listed_count": 0}, "id": "770312860874448896", "location": "Montevideo, Uruguay ", "username": "Nk_Dhi4"}, {"name": "Grima Grimaldi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "id": "1164897083125575680", "username": "grima_grimaldi"}, {"name": "Alexandre Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3287, "tweet_count": 14217, "listed_count": 0}, "id": "703289630876106753", "username": "otaviophorto"}, {"name": "Mandy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 840, "tweet_count": 4976, "listed_count": 2}, "id": "2920201373", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "hawforends"}, {"name": "Karvalyu Fox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 372, "tweet_count": 16745, "listed_count": 0}, "id": "1008530877104705537", "username": "SweetHearts2l"}, {"name": "Alexandre Carneiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8559, "following_count": 305, "tweet_count": 5386, "listed_count": 95}, "id": "3701777895", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AlexandreHcar"}, {"name": "dedel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1862, "tweet_count": 43266, "listed_count": 7}, "id": "1059663951737303040", "location": "los pollos hermanos", "username": "debwoe"}, {"name": "marciachocolate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2889, "tweet_count": 105500, "listed_count": 4}, "id": "48674761", "location": "Brasil", "username": "marciachocolate"}, {"name": "Erika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 197, "tweet_count": 1324, "listed_count": 0}, "id": "1002702917554638849", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "username": "erikalvsx"}, {"name": "gato preto \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 236, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "id": "863907970635190273", "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "juregzx"}, {"name": "Esther", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 666, "tweet_count": 12482, "listed_count": 1}, "id": "1264960586", "username": "pqpestherzinha"}, {"name": "Alex Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2454, "tweet_count": 79784, "listed_count": 7}, "id": "1689881522", "username": "ElAlexH_VP"}, {"name": "mi \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10972, "following_count": 777, "tweet_count": 202280, "listed_count": 24}, "id": "232597240", "username": "yourstrnly"}, {"name": "Carol\ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 381, "tweet_count": 68540, "listed_count": 6}, "id": "328197766", "location": "Macei\u00f3, AL", "username": "locosporbd"}, {"name": "augusto lerner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1013, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "id": "2236855003", "username": "LernerAugusto"}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7439056, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao"}, {"name": "xet do lol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305199, "following_count": 214, "tweet_count": 7134, "listed_count": 156}, "id": "4835009165", "location": "Brasil", "username": "xetdolol"}, {"name": "\ud83c\udf7a\ud83e\udd69\ud83e\udd91 Dani Marques \ud83e\udd91\ud83e\udd69\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2419, "tweet_count": 172805, "listed_count": 40}, "id": "22043424", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "danimie"}, {"name": "Sandra Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 391, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}, "id": "460621401", "location": "An\u00e1polis-Goias", "username": "25Juliene"}, {"name": "Carla Zambelli B22 T10", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2089364, "following_count": 381, "tweet_count": 35124, "listed_count": 2180}, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210"}, {"name": "WilmaCristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2663, "tweet_count": 38154, "listed_count": 1}, "id": "58044557", "location": "Brazil", "username": "wilmacristina"}, {"name": "Fernando Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 418, "tweet_count": 66792, "listed_count": 1}, "id": "1058782226068971520", "username": "jf_junior94"}, {"name": "Liability est\u00e1 migrando de conta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 563, "tweet_count": 331601, "listed_count": 26}, "id": "63256219", "location": "Recife, Brasil", "username": "doublesilviaaa"}, {"name": "mack \ud83d\udc8c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 736, "tweet_count": 43386, "listed_count": 32}, "id": "974779441967706112", "username": "lovescatterdash"}, {"name": "Manu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 531, "tweet_count": 18047, "listed_count": 0}, "id": "1133759685952233472", "username": "captaainDanvers"}, {"name": "dani 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 294, "tweet_count": 72537, "listed_count": 3}, "id": "376371197", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "chernodani"}, {"name": "Kiwi \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 156, "tweet_count": 17428, "listed_count": 0}, "id": "215024046", "location": "She/Her ~ Ela/Dela", "username": "L_Andds"}, {"name": "Alezika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 80, "tweet_count": 15021, "listed_count": 0}, "id": "3149833971", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "aleissandraa"}, {"name": "Stephany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 557, "tweet_count": 5622, "listed_count": 1}, "id": "68818553", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "si_stephy"}, {"name": "F3RN4ND4\ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 261, "tweet_count": 70597, "listed_count": 1}, "id": "723497457179607040", "location": "\ud83c\udf3e", "username": "FhernandaaRodri"}, {"name": "Larissa Bastos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2011, "tweet_count": 9205, "listed_count": 0}, "id": "2149325660", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LariB236"}, {"name": "Alberto Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 463, "tweet_count": 52829, "listed_count": 24}, "id": "326652270", "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "username": "aloneibar"}, {"name": "naiara galarraga gort\u00e1zar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9664, "following_count": 1504, "tweet_count": 14301, "listed_count": 250}, "id": "242833660", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "naiaragg"}, {"name": "mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1315, "tweet_count": 59825, "listed_count": 10}, "id": "2885431297", "location": "ela/dela", "username": "ismyhappypills"}, {"name": "rodrigo ricardes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 344, "tweet_count": 16107, "listed_count": 0}, "id": "799034836530905089", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "rcdoad"}, {"name": "mamichula \u263d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 186, "tweet_count": 9074, "listed_count": 0}, "id": "1030090835428290564", "username": "ehmesmokk"}, {"name": "RiveroRodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 628, "tweet_count": 10119, "listed_count": 0}, "id": "1002308122650824704", "location": "Mar de Aj\u00f3, Argentina", "username": "RiverooRodrii"}, {"name": "sad \u00e9 sobrenome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 564, "tweet_count": 41915, "listed_count": 0}, "id": "3133682652", "location": "Mpcity", "username": "yasminpullig"}, {"name": "maroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6488, "following_count": 459, "tweet_count": 592166, "listed_count": 40}, "id": "344055303", "location": "ela/dela ", "username": "shrelockw"}, {"name": "barbara | desativado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 342, "tweet_count": 72587, "listed_count": 32}, "id": "894865792956858368", "location": "no! | sam wilson br | d/-ela", "username": "laucowfia"}, {"name": "Kelly \ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf36\u2696\u26bd\ufe0f\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 5001, "tweet_count": 62939, "listed_count": 0}, "id": "3384641415", "location": "027 / 031 ", "username": "kssanttoos"}, {"name": "ferreira is dead", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 239, "tweet_count": 18351, "listed_count": 0}, "id": "973337651465064453", "username": "iflidiabid"}, {"name": "\ud835\udc46\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc60 \ud83d\udcd6: mdzs\u00b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1563, "tweet_count": 7398, "listed_count": 3}, "id": "836219670504038400", "location": "\ud835\udc0c.", "username": "midnightysuns"}, {"name": "V S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2865, "tweet_count": 256760, "listed_count": 17}, "id": "1606181900", "username": "vlaoaot"}, {"name": "A N D R E S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 1708, "tweet_count": 35270, "listed_count": 7}, "id": "581415814", "location": "Cali, Colombia", "username": "___jorge_andres"}, {"name": "Dardo Paz Quiroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 867, "tweet_count": 89008, "listed_count": 1}, "id": "270081740", "location": "Huancayo, Peru", "username": "dardopaz"}, {"name": "ant\u00f4nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 836, "tweet_count": 57212, "listed_count": 1}, "id": "340995027", "location": "rj/br", "username": "antoniabrillha"}, {"name": "Fernanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 925, "tweet_count": 17642, "listed_count": 2}, "id": "247392450", "location": "Cidade das Mangueiras Bel\u00e9m-Pa", "username": "fernnnnnnnnanda"}, {"name": "(\u0ca5\ufe4f\u0ca5)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 261, "tweet_count": 110926, "listed_count": 3}, "id": "812019200956989440", "location": "HOGWARTS ", "username": "iamlolisaa"}, {"name": "imnotdudss \ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 463, "tweet_count": 21795, "listed_count": 0}, "id": "4864298249", "location": "Bom Despacho, Brasil", "username": "dudinhanotduds"}, {"name": "altiere bayer\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 896, "tweet_count": 67361, "listed_count": 0}, "id": "2165815074", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "altiereedgarbay"}, {"name": "rafaela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 2309, "tweet_count": 49623, "listed_count": 1}, "id": "796174843741949952", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "rafadossant0s"}, {"name": "Patty \ud83c\udf35 - Alienada No #BBB22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 2989, "tweet_count": 13907, "listed_count": 36}, "id": "69602463", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "phatyyfranca"}, {"name": "J\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9528, "following_count": 9172, "tweet_count": 23235, "listed_count": 2}, "id": "1178824187051462658", "location": "hogwarts", "username": "hsstil"}, {"name": "MR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 289, "tweet_count": 110385, "listed_count": 6}, "id": "218203234", "location": "Venezuela", "username": "mrcobo13"}, {"name": "Jonga LULA LIVRE ROUSSEFF Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 5004, "tweet_count": 180313, "listed_count": 7}, "id": "352444593", "location": "Andara\u00ed-Ba Chapada Diamantina ", "username": "JongaPereira"}, {"name": "Alexandre Aguiar - Lula 1o. turno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 2615, "tweet_count": 68427, "listed_count": 5}, "id": "154335397", "location": "Florian\u00f3polis", "username": "alecarlosaguiar"}, {"name": "luana\u2077 vai ver o harry \ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 477, "tweet_count": 204321, "listed_count": 3}, "id": "798595933806166020", "location": "26/05/2019 \ud83c\udff9 OT7", "username": "namjooniietk"}, {"name": "fethehobbit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 326, "tweet_count": 26644, "listed_count": 0}, "id": "715321157755469824", "location": "Recife", "username": "21fe_nanda12"}, {"name": "ismael roman palomino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79627, "listed_count": 8}, "id": "273075607", "username": "primeroelpais"}, {"name": "Nancy Alvarez Perozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 639, "tweet_count": 349894, "listed_count": 36}, "id": "163989580", "location": "Merida, Venezuela", "username": "naltagra"}, {"name": "George Raposo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1719, "tweet_count": 99445, "listed_count": 28}, "id": "33399224", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - MA", "username": "glcraposo"}, {"name": "cami \u2605 ANDOR SPOILERS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 2483, "tweet_count": 113776, "listed_count": 58}, "id": "1077757488085327873", "location": "she/her ", "username": "obiwankenoibi"}, {"name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3865, "tweet_count": 177057, "listed_count": 16}, "id": "241624760", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "FabioFarro"}, {"name": "miedOSA \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 988, "tweet_count": 48822, "listed_count": 40}, "id": "67438137", "username": "mIeD0sa"}, {"name": "Gord\u00e3o\ud83c\uddf1\ud83c\uddf713\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 690, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "id": "1082048584617545728", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "username": "lucasss_slv"}, {"name": "CANTOLAO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "id": "1099626480", "location": "lima", "username": "samdemocrata"}, {"name": "Kaique\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 194, "tweet_count": 1429, "listed_count": 1}, "id": "863462901255983104", "location": "Na minha", "username": "Kaiquesm2002"}, {"name": "bandida cega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 523, "tweet_count": 65091, "listed_count": 0}, "id": "908847851379265537", "location": "ilha de lesbis", "username": "lohanygcv"}, {"name": "Leo/Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2470, "tweet_count": 3163, "listed_count": 0}, "id": "923722214201085958", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LeoRosamg"}, {"name": "predo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 640, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}, "id": "833868440712650752", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "pedrohosleite"}, {"name": "Mois\u00e9s Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 53, "tweet_count": 6036, "listed_count": 0}, "id": "388443455", "location": "Recife", "username": "EuTheMoises"}, {"name": "mari \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1230, "tweet_count": 36185, "listed_count": 5}, "id": "769753061904510976", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "mariwangflowers"}, {"name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd9f\ud835\udd8a\ud835\udd97\u26d3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1711, "tweet_count": 30097, "listed_count": 0}, "id": "891413616519458816", "location": "botucatu", "username": "mauriumm"}, {"name": "Ing.DomingoM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 709, "tweet_count": 19230, "listed_count": 4}, "id": "422261412", "username": "ingdomingom"}, {"name": "D\u03b1u\u044fy S\u03b1\u0438t\u03b1\u0438\u03b1 \u2741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12015, "following_count": 2370, "tweet_count": 57831, "listed_count": 16}, "id": "89748022", "location": "Fondo de Bikini", "username": "daurysantana"}, {"name": "ProntaPraLutaDeCLASSES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1019, "tweet_count": 63079, "listed_count": 0}, "id": "2817967809", "location": "brazil podre", "username": "Rose2013esq"}, {"name": "Rodrigo Faleiro \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8340, "following_count": 8249, "tweet_count": 45934, "listed_count": 2}, "id": "865732488500568064", "location": "Alvorada, Brasil", "username": "Faleiro1903"}, {"name": "kitkat \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 445, "tweet_count": 254747, "listed_count": 0}, "id": "1005639540894257152", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "lovesomeoness"}, {"name": "Amfonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3453, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}, "id": "2308995290", "username": "Amfonso1"}, {"name": "Vick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 181, "tweet_count": 13318, "listed_count": 1}, "id": "1537280282", "location": "she/her", "username": "vickdoesarson"}, {"name": "Arriba Venezuela Libre!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 4046, "tweet_count": 33065, "listed_count": 0}, "id": "81705114", "location": "Pto Fijo, Estado. Falc\u00f3n \u30c4", "username": "soyparaguanero"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1172823743296659456"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/XVcZDJZ2kb", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsolidarios/status/1172270026503708672", "display_url": "twitter.com/blogsolidarios\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.9125, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "created_at": "2019-09-14T10:45:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "324428623", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172270026503708672"}], "text": "M\u00eddia comercial n\u00e3o  enxerga as raz\u00f5es da solidariedade entre Cuba e Venezuela, mas , 6 milh\u00f5es de latino-americanos j\u00e1 fizeram esta cirurgia - at\u00e9 mesmo o sargento que matou Che -  , se livram da cegueira e enxergam o futuro pela luz da  integra\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica Latina! https://t.co/XVcZDJZ2kb", "id": "1172823743296659456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "id": "1179909057639063553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843", "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "id": "1179926832579252224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "id": "1179959639863152640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1112581041020129285"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/IihLyFKylz", "expanded_url": "https://www.verstov.info/news/society/77263-hotel-sluzhit-prizyvnik-iz-magnitki-pogibshiy-v-ussuriyske-sobiralsya-postupat-v-voennyy-vuz.html", "display_url": "verstov.info/news/society/7\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/1v59EHHpbt", "expanded_url": "https://twitter.com/bad_moskal/status/1112581041020129285/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1v59EHHpbt", "media_key": "3_1112581015556575232"}]}, "created_at": "2019-04-01T05:02:45.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3390663111", "text": "\u0423\u0441\u0441\u0443\u0440\u0438\u0439\u0441\u043a. \u0421\u0440\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u0438\u0437 \u041c\u0430\u0433\u043d\u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0421\u0442\u0430\u043d\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041a\u0443\u0437\u0435\u043c\u0430 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d \u0432 \u043b\u0435\u0441\u0443 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 30.03.2019. https://t.co/IihLyFKylz https://t.co/1v59EHHpbt", "id": "1112581041020129285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "229416225", "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "id": "1179823078525800450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179830121190039553"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/n6bU9JKokO", "expanded_url": "https://twitter.com/GiorgiaMeloni/status/1179830121190039553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6bU9JKokO", "media_key": "3_1179830108401655808"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 7, "tag": "dazi"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "ottoemezzo"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:46:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 85, "like_count": 454, "quote_count": 6}, "author_id": "130537001", "text": "I #dazi per una Nazione come l'Italia sono sempre un problema. Ma \u00e8 semplicistico dire che sono dovuti al sovranismo di Trump. In realt\u00e0 sono legati alla contesa tra Airbus-Boeing. Sono favorevole a far rimuovere dazi sull'agroalimentare dagli USA o rivalersi su UE\n\ud83d\udcfa #ottoemezzo https://t.co/n6bU9JKokO", "id": "1179830121190039553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1179848483811012608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997079025979393"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/W0G34al4GL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179997079025979393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0G34al4GL", "media_key": "3_1179997077310447617"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/W0G34al4GL", "id": "1179997079025979393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "498911944", "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f", "id": "1179784788355555329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179819035002904576"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/RTG8gtqoUi", "expanded_url": "https://buff.ly/30F8lN3", "display_url": "buff.ly/30F8lN3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiacristiana.com/pastor/2019/10/pastor-suicida-rumores-esposa-infiel.html/amp"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 83, "tag": "noticiascristianas"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "pastor"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "africa"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14519812", "text": "\ud83d\ude2f\ud83d\ude2aPastor se suicida tras rumores de que su esposa le era infiel #noticiascristianas #pastor #suicidio #africa \nhttps://t.co/RTG8gtqoUi", "id": "1179819035002904576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "id": "1179536983326101504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179999187083124738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Antibobo", "id": "261058007"}]}, "in_reply_to_user_id": "261058007", "created_at": "2019-10-04T05:58:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901620611730087937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179998818311512064"}], "text": "@Antibobo La chica debe estar al tanto", "id": "1179999187083124738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179944362110787584"], "created_at": "2019-10-04T02:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 2, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "author_id": "106957547", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "RockInRio"}]}, "text": "esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockInRio", "id": "1179944362110787584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179998775412178944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "forluhmoura", "id": "62207642"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}]}, "in_reply_to_user_id": "62207642", "created_at": "2019-10-04T05:56:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998545514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179998294371635208"}], "text": "@forluhmoura \u00c9, faz sentido. J\u00e1 li tanta interpreta\u00e7\u00e3o que eu to \u00e9 mais confusa kkkkkk Marcelo t\u00e1 puto pq disse que a gente passa mais tempo tentando entender do que assistindo", "id": "1179998775412178944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "author_id": "956024810588524556", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "id": "1171430574520561667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966880968253443"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ellwBHz10t", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179966880968253443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ellwBHz10t", "media_key": "3_1179966879361912832"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/ellwBHz10t", "id": "1179966880968253443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "author_id": "20771988", "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "id": "1179869105224126469"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "3027867385", "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "id": "1179493526079512576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179995686768697345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "forluhmoura", "id": "62207642"}]}, "in_reply_to_user_id": "62207642", "created_at": "2019-10-04T05:44:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998545514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179994610162110469"}], "text": "@forluhmoura Mas quem mandou mensagem pra ela marcando o encontro? Eu n\u00e3o sei. Achei que ele tinha s\u00f3 dado o bolo mesmo, tipo uma vingan\u00e7a", "id": "1179995686768697345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179834348188639233"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/b6L6NLREmm", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk8"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4014, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:03:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7331, "reply_count": 715, "like_count": 22258, "quote_count": 3128}, "author_id": "17715048", "text": "PMs invadiram hospital e tentaram levar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/b6L6NLREmm", "id": "1179834348188639233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179916444668235776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thaypipipopopo", "id": "2895268637"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "thay"}]}, "in_reply_to_user_id": "2895268637", "created_at": "2019-10-04T00:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152467909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179913017066233857"}], "text": "@thaypipipopopo thay do c\u00e9u o filme \u00e9 um estouro", "id": "1179916444668235776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "63195697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "id": "1179954866514464769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997419901194249"], "created_at": "2019-10-04T05:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1012454473866805255", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}]}, "text": "A gente se matou de votar nessa ro\u00e7a pra semana que vem, na melhor das hip\u00f3teses, ser outra ro\u00e7a sol x lua...\nIsso se n\u00e3o for lua x lua.\n\nN\u00e3o to acreditando at\u00e9 agora nisso... pqp.\n#AFazenda11", "id": "1179997419901194249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179997364393787392"], "created_at": "2019-10-04T05:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246878929", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "text": "Os cara pergunta quem foi o melhor coringa, eu n assisti esse coringa novo, por\u00e9m acho mt dif\u00edcil chegar aos p\u00e9s do coringa do Heath Ledger sinceramente...", "id": "1179997364393787392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179800089386258432"], "created_at": "2019-10-03T16:47:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "855414890", "text": "Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "id": "1179800089386258432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179793126300553223"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PiPuOK", "id": "151655977"}]}, "in_reply_to_user_id": "151655977", "created_at": "2019-10-03T16:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1918815206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179783578114240512"}], "text": "@PiPuOK Seeeee! Nunca me dej\u00f3 de garpe", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1179793126300553223"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "110055082", "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir...", "id": "1179935453039878145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "author_id": "42157075", "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "id": "1179857981753745410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179993148698890240"], "created_at": "2019-10-04T05:34:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998545514", "text": "Minha cabe\u00e7a t\u00e1 pirada depois de animais noturnos", "id": "1179993148698890240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "id": "1179843685778907141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179991345882189825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DeboraVazquez", "id": "1080676659349606400"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "DC_1867", "id": "235972363"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "arte_de_la_fuga", "id": "816376145390149634"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "deFreitasJH", "id": "1021080517"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "GregueriasRGdS", "id": "2592427305"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "bbonifatti", "id": "329155551"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080676659349606400", "created_at": "2019-10-04T05:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716364917125857282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179912812791058432"}], "text": "@_DeboraVazquez @DC_1867 @arte_de_la_fuga @deFreitasJH @GregueriasRGdS @bbonifatti @SorMartaOki Nunca mejor dicho, D\u00e9bora. \u00a1Detallazo! Un abrazo.", "id": "1179991345882189825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "author_id": "336878973", "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "id": "1179862788153446401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179815145800916997"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/zukhRDvzgp", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1179815145800916997/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zukhRDvzgp", "media_key": "3_1179815139429752832"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 65, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "Peajes emocionales: Un viaje a tu interior"}, {"start": 75, "end": 102, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "2816614800", "text": "Presentaci\u00f3n del libro \"Peajes emocionales: Un viaje a tu interior\"\nAutor, Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez. Psic\u00f3logo miembro del grupo de estudio e investigaci\u00f3n de la conducta suicida del Colegio y de la Asociaci\u00f3n de investigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n del suicidio. https://t.co/zukhRDvzgp", "id": "1179815145800916997"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960150578343938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_denisgustavo", "id": "338874047"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "diamante166", "id": "756916285250887681"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "LeviAustrian", "id": "1169351653431988225"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "Adrieli_S", "id": "215336561"}]}, "in_reply_to_user_id": "338874047", "created_at": "2019-10-04T03:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "52499387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179847191420112897"}], "text": "@_denisgustavo @diamante166 @LeviAustrian @Adrieli_S Os caras nao leem nada a respeito do que idealizam. Sabe a not\u00edcia do idoso que matou a companheira e se matou pq o tratamento dela era inacess\u00edvel? \u00d1 leram! Essa molecada acha que nunca vai envelhecer e que nunca vai ter que deixar a casa dos pais", "id": "1179960150578343938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179805845430947840"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/jy46Q5mzL0", "expanded_url": "http://bit.ly/860deAM", "display_url": "bit.ly/860deAM", "status": 200, "title": "860 AM Radio UNAM", "unwound_url": "http://www.radio.unam.mx/streaming/RadioUNAM_AM.html"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/r55UCrlBhc", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioUNAM/status/1179805845430947840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r55UCrlBhc", "media_key": "3_1179805840502640640"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Escucha"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "M\u00e1sSalud"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "102206860", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. \u00bfQu\u00e9 se\u00f1ales podemos detectar? Hablemos de esto. #Escucha ahora #M\u00e1sSalud por el 860 AM y por Internet en https://t.co/jy46Q5mzL0 https://t.co/r55UCrlBhc", "id": "1179805845430947840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita.", "id": "1179957001771786241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "author_id": "89410723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "id": "1179751276403478528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179760137659179009"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Y04NLMZldf", "expanded_url": "https://www.raiplay.it/video/2019/10/Storie-Italiane-choc-a-roma-tredicenne-si-suicida-l-ombra-del-cyberbullismo-f2a2aa39-c0e8-4651-93ff-f7e72ec39dd1.html", "display_url": "raiplay.it/video/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "eleonoradaniele", "id": "207980798"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 78, "tag": "storieitaliane"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:08:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "460977923", "text": "Choc a Roma, tredicenne si suicida: l'ombra del cyberbullismo\n\n#storieitaliane @eleonoradaniele \nhttps://t.co/Y04NLMZldf", "id": "1179760137659179009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179988057086480384"], "created_at": "2019-10-04T05:14:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3429378095", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "RHCP"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 219, "end": 235, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "RedHotNoMultishow"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 236, "tag": "RedHotNoMultishow"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "RockInRio"}]}, "text": "Sou muito f\u00e3 de RHCP, mas o show de hoje foi murcho. Nem se compara com as duas \u00faltimas apresenta\u00e7\u00f5es deles aqui no Brasil. Problemas no come\u00e7o do show, p\u00fablico frio na metade da apresenta\u00e7\u00e3o, q matou o \u00e2nimo da banda #RedHotNoMultishow #RockInRio", "id": "1179988057086480384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179382803588423687"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dydH3oJ2wa", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1179195875098279937", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:09:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3582, "reply_count": 27, "like_count": 12375, "quote_count": 42}, "author_id": "459562351", "text": "ele esperava hero\u00ednas sexualizadas vai receber hero\u00ednas emancipadas https://t.co/dydH3oJ2wa", "id": "1179382803588423687"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179984781376921602"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Due8mK9BIx", "expanded_url": "https://twitter.com/perryclassic/status/1179984781376921602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Due8mK9BIx", "media_key": "3_1179984778466136064"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "created_at": "2019-10-04T05:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1081009130272407552", "text": "lucas \"meu psic\u00f3logo deve t\u00e1 bravo comigo\"\n\nMEU FILHO VOC\u00ca TEM UM PSIC\u00d3LOGO? SER\u00c1 QUE ELE N\u00c3O SE MATOU DE TANTA CHATICE OU VOC\u00ca N\u00c3O DEGOLOU A CABE\u00c7A DELE? https://t.co/Due8mK9BIx", "id": "1179984781376921602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179874593785487360"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lwPCSKCF8F", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1179849633805328387", "display_url": "twitter.com/FlacaExplosiva\u2026"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 257, "tag": "ProhibidoOlvidar"}, {"start": 258, "end": 275, "tag": "NiPerdonNiOlvido"}]}, "created_at": "2019-10-03T21:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "731363606693093376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179849633805328387"}], "text": "Hasta el m\u00e9dico forense m\u00e1s mediocre sabe que una persona no se suicida dispar\u00e1ndose en el pecho, luego est\u00e1n las lesiones en su rostro y las lesiones en sus nudillos que demuestran que intento defenderse... Estamos contigo @FlacaExplosiva #ProhibidoOlvidar #NiPerdonNiOlvido https://t.co/lwPCSKCF8F", "id": "1179874593785487360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179842826609319936"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "41847166", "text": "\u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "id": "1179842826609319936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493", "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "id": "1179909074990850050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981979695173634"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Ze79VD9z7V", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179981979695173634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ze79VD9z7V", "media_key": "3_1179981978084548608"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/Ze79VD9z7V", "id": "1179981979695173634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "author_id": "12654382", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}]}, "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "id": "1179944306607624193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179983429292699648"], "created_at": "2019-10-04T04:55:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58094648", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "the Disco"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultshow"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "PanicNoMultshow"}]}, "text": "O que me surpreendeu n\u00e3o foi o Panic! At the Disco tocar Bohemian Rhapsody, mas que essa banda ainda existe. \n\n#PanicNoMultshow", "id": "1179983429292699648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179921290985197568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Codinome"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}]}, "in_reply_to_user_id": "71054324", "created_at": "2019-10-04T00:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}], "text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru 1. Hermano de Vitocho (reclama los frejoles de su hermanito)\n2. Ex ministro del suicida AG\n3. Lul\u00fa la del Codinome\n4. Abogado de Cipriani (no necesita m\u00e1s comentario)\n5. Abogado de la se\u00f1ora K\n6. Periodista de conversaci\u00f3n/reportero de guerra/ hijo de ex ministro de AG\n\ud83e\udd26", "id": "1179921290985197568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179962393776050181"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 88, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 136, "end": 145, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 162, "end": 173, "username": "MindefPeru", "id": "139775574"}, {"start": 236, "end": 249, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "los Heros"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.7278, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Oliva"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Moscoso"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "DS 165"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 609, "like_count": 1249, "quote_count": 66}, "author_id": "111815940", "text": "As\u00ed como el Dr. de los Heros se neg\u00f3 a avalar el golpe del 5 de Abril.\nEl PCM @saldelsol  y los Ministros @NestorPopolizio Carlos Oliva @MEF_Peru y Jorge Moscoso @MindefPeru se negaron a suscribir el DS 165.\nLa responsabilidad recae en @VicAZeballos y los Ministros que contin\u00faan.", "id": "1179962393776050181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478", "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "id": "1179727967439802368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179840981857898498"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1179840981857898498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq3ZTQtjSE", "media_key": "3_1179840970231336965"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1155206270644830208", "text": "Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiros se negaram a entregar o proj\u00e9til aos quase vinte policiais militares, encaminhando posteriormente \u00e0 Pol\u00edcia Civil para per\u00edcia e investiga\u00e7\u00e3o. https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "id": "1179840981857898498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179882981713993730"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Egs7l3514R", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mazan4", "display_url": "bit.ly/2Mazan4"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/o1KGzTDQot", "expanded_url": "https://twitter.com/AlerCatastrofes/status/1179882981713993730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1KGzTDQot", "media_key": "3_1179882977519640576"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3329, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1470928758", "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/Egs7l3514R https://t.co/o1KGzTDQot", "id": "1179882981713993730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976766124896258"], "created_at": "2019-10-04T04:29:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "100352620", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "text": "o cara: metendo o malho no trailer de birds of prey e reclamando que a harley n\u00e3o tem super poder\n\no mesmo cara: ovacionando coringa\n\nblz more", "id": "1179976766124896258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179981114095603712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegooocrvg", "id": "3085438684"}]}, "in_reply_to_user_id": "3085438684", "created_at": "2019-10-04T04:46:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2330751271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179954260269846535"}], "text": "@diegooocrvg @pedro_ramalho28 Porra e o dia que esse viado surtou um dia antes do anivers\u00e1rio dele", "id": "1179981114095603712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179736835238645760"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/62Oy313xd3", "expanded_url": "https://twitter.com/Ludmi84353146/status/1179736835238645760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62Oy313xd3", "media_key": "3_1179736827026120704"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1101293662078713857", "text": "El reto suicida xd https://t.co/62Oy313xd3", "id": "1179736835238645760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179980647651303424"], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ULjzE3F0in", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjzE3F0in", "media_key": "13_1179946531727630336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "PanicNoMultishow"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 17}, "author_id": "4794903488", "text": "vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #PanicNoMultishow \n\n https://t.co/ULjzE3F0in", "id": "1179980647651303424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "author_id": "1043931221796040705", "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "id": "1170858065698185217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178463506686984198"], "in_reply_to_user_id": "2196816104", "created_at": "2019-09-30T00:16:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2196816104", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Tahm Kench"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178463217150054401"}], "text": "Se algu\u00e9m falar Tahm Kench eu bato", "id": "1178463506686984198"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}], "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "id": "1179842944154554368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976471298953216"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "kikapapafrita", "id": "31533201"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145147006006022144", "created_at": "2019-10-04T04:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160784267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179975911136989184"}], "text": "@ladezavala0 @nomeconoceremix @kikapapafrita Me regalas uno? Asi morimos juntos?", "id": "1179976471298953216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978105320099840"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/EaxuaIw8e2", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoFranca_/status/1179978105320099840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EaxuaIw8e2", "media_key": "3_1179978102426017794"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 255, "end": 265, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "48758334", "text": "1981, data que os pais de Bruce Wayne morrem em Coringa e em Batman v Superman.\n\nSuponhamos que o Bruce tenha 8 anos na \u00e9poca da morte.\n1991, 18\n1996, se torna o Batman com 23\n\n\"20 anos lutando contra o crime...\"\n\n2016 foi lan\u00e7ado BvS...\n\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83e\udd28 \n\ud83d\udcde - \"Oi \u00e9 o Ben Affleck?\" https://t.co/EaxuaIw8e2", "id": "1179978105320099840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179978331934138370"], "created_at": "2019-10-04T04:35:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1133174664119889920", "text": "Como se suicida la cuenta ac\u00e1?", "id": "1179978331934138370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "author_id": "941644908892512256", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "id": "1179771867994959872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "author_id": "967454499500707840", "text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "id": "1179899791284883457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "799260530", "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "id": "1179851216425291778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976957141884928"], "in_reply_to_user_id": "2513684971", "created_at": "2019-10-04T04:30:04.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009469905039777793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179976580208234501"}], "text": "@Cisco096 UIUUIUssw ofjeir t\u00e1 batendo no teto socorro rifnrjfnrkr eu to apavorada Francisco fofnhgkrnfkrfngng", "id": "1179976957141884928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "author_id": "255300173", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "id": "1176233973133058048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179976327253909504"], "in_reply_to_user_id": "381201488", "created_at": "2019-10-04T04:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3524600656", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.712, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179965904152616961"}], "text": "@_lolitaju__ Bc fala que o \u00danico filme da DC que presta \u00e9 o Aquaman", "id": "1179976327253909504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "author_id": "257639970", "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "id": "1179773569447944193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179925971773857792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-10-04T01:07:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "219280868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179815744273604608"}], "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Wow. Incre\u00edble. Pero no creo que a Jorgito y Mulder les agrade que los califiques as\u00ed.", "id": "1179925971773857792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179930398857424897"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/d6dHP1SwDr", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1179913639702274048", "display_url": "twitter.com/ConvocaPe/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 429, "reply_count": 832, "like_count": 1020, "quote_count": 63}, "author_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179913639702274048"}], "text": "Qu\u00e9 dir\u00e1 @MartinVizcarraC de su ex amigo y brazo derecho? Hasta ahora no ha dicho una sola palabra. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/d6dHP1SwDr", "id": "1179930398857424897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179617607193784320"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/42ijjxcocK", "expanded_url": "http://www.hiptex.com.mx/noticias/12397/se-suicida-nino-de-nueve-anos-en-mexicali", "display_url": "hiptex.com.mx/noticias/12397\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}]}, "created_at": "2019-10-03T04:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844652778131632128", "text": "\ud83d\udd34El peque\u00f1o Leonardo fue encontrado sin vida en la casa de su t\u00eda.                                     https://t.co/42ijjxcocK", "id": "1179617607193784320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179973792505970688"], "created_at": "2019-10-04T04:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1000058781575860224", "text": "cara \u00e9 s\u00f3 eu ou vcs tbm ficam pensando em uma maneira de morrer? eu tenho um espirito suicida que as vezes me assusta...", "id": "1179973792505970688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179954372257693697"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HzCZXBiigk", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/lescano-barnechea-regresa-tu-partido-de-origen-porque-accion-popular-nunca-estara-con-el-fujiaprismo-914484/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/lesca\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/orLGwy1fS2", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1179954372257693697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/orLGwy1fS2", "media_key": "3_1179953859642433536"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.6964, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 25, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "author_id": "85840608", "text": "Lescano a Barnechea: \"Regresa a tu partido de origen porque Acci\u00f3n Popular nunca estar\u00e1 con el fujiaprismo\" https://t.co/HzCZXBiigk https://t.co/orLGwy1fS2", "id": "1179954372257693697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179972705090703360"], "created_at": "2019-10-04T04:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "110840124", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "El bromas est\u00e1 \ud83d\udc4c Tiene lo necesario para un par de pelis m\u00e1s! Est\u00e1 mil veces mejor que el joker de jared leto!", "id": "1179972705090703360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959322589253633"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Za5PsnoGvr", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/cierre-del-congreso-yohny-lescano-a-alfredo-barnechea-mejor-regresa-al-apra-accion-popular/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/cierre-del-congreso-yohny-lescano-a-alfredo-barnechea-mejor-regresa-al-apra-accion-popular/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 88, "like_count": 1323, "quote_count": 27}, "author_id": "66746614", "text": "Lescano a Barnechea: \u201cMejor regresa al Apra\u201d\nhttps://t.co/Za5PsnoGvr", "id": "1179959322589253633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "author_id": "1151377514775924736", "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?", "id": "1179888026459283456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179951169113874432"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/q6qvlM2UTM", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/yonhy-lescano-sobre-declaraciones-de-barnechea-mejor-se-regresa-a-su-partido-de-origen-el-apra/", "display_url": "caretas.pe/politica/yonhy\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/yonhy-lescano-sobre-declaraciones-de-barnechea-mejor-se-regresa-a-su-partido-de-origen-el-apra/"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "AccionPopularPe", "id": "74376416"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-04T02:47:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 28, "like_count": 297, "quote_count": 6}, "author_id": "44932117", "text": "El exparlamentario @yonhy_lescano pide que Alfredo Barnechea regrese a su \"partido de origen\", es decir, el partido aprista. Afirma que @AccionPopularPe nunca estar\u00e1 con \"el fujiaprismo que le hace da\u00f1o al Per\u00fa\" https://t.co/q6qvlM2UTM", "id": "1179951169113874432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179971195816554496"], "created_at": "2019-10-04T04:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 110, "quote_count": 3}, "author_id": "194860928", "text": "A veces en las noches cuando te extra\u00f1aba me acostaba del lado de la cama donde sol\u00edas dormir cuando est\u00e1bamos juntos.", "id": "1179971195816554496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179905399232897030"], "created_at": "2019-10-03T23:45:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "3313618782", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico.", "id": "1179905399232897030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1141787631279206400"], "created_at": "2019-06-20T19:19:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 22, "like_count": 1393, "quote_count": 18}, "author_id": "898493832", "text": "Robado:\n\n\u201cHay mujeres que son precipicio y lo vuelven a uno suicida.\u201d", "id": "1141787631279206400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179945574432493570"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/822R95B917", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/yohny-lescano-envio-duro-mensaje-a-alfredo-barnechea/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/yohny-lesca\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "ABarnecheaG", "id": "3947105242"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "Acci\u00f3nPopular"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 90, "tag": "Acci\u00f3nPopular"}]}, "created_at": "2019-10-04T02:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 38, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "author_id": "2205328350", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34 El exparlamentario @yonhy_lescano tuvo duras palabras contra el l\u00edder de #Acci\u00f3nPopular, @ABarnecheaG de quien dijo  \u2018desconoc\u00eda la ideolog\u00eda y principios del partido\u2019 que ambos integran. \n\nhttps://t.co/822R95B917", "id": "1179945574432493570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179750841432993792"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-10-03T13:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179636904079319041"}], "text": "@PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado al suicida en su famosa comisi\u00f3n, o cuando quer\u00eda quitarse la responsabilidad de habernos dejado sin posibilidad de elegir congresistas a los que vivimos fuera del pa\u00eds.", "id": "1179750841432993792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179923561512914944"], "created_at": "2019-10-04T00:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1137257720057405441", "text": "OS CARA E SEM LOGICA NENHUMA FALANDO Q FOI OS CARA DO C.V 1 MATOU A CRIAN\u00c7A PA OS MORADOR MANO OS CARA INVADIU A BALA VEM DE CIMA E VEM DE BAIXO NINGU\u00c9M SABE QUEM MATOU ESSAS PAGINA DE TCP FALA MT MAIS NADA FAZ SE TREME N TCP E BALA\ud83e\udd19\ud83d\udea9", "id": "1179923561512914944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179888052895924227"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WDTXKsjjrR", "expanded_url": "https://twitter.com/foracassia/status/1179885869962059778", "display_url": "twitter.com/foracassia/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2730743855", "text": "s\u00f3 eu q gosto de esquadr\u00e3o suicida????? https://t.co/WDTXKsjjrR", "id": "1179888052895924227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179810934547570689"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/rGek8LE4I6", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1179810934547570689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGek8LE4I6", "media_key": "3_1179810912867250182"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Bruno_Redondo_F", "id": "2211495296"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "whatthe_shea", "id": "74183961"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "bcunningham71", "id": "265065360"}, {"start": 190, "end": 199, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 210, "end": 226, "username": "Bruno_Redondo_F", "id": "2211495296"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Deadly Six"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8072, "type": "Other", "normalized_text": "Chaos Kitten"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Thylacine"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.6846, "type": "Other", "normalized_text": "Osita"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "SquadGoalsDC"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 176, "end": 189, "tag": "SquadGoalsDC"}]}, "in_reply_to_user_id": "280500432", "created_at": "2019-10-03T17:30:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 23, "like_count": 325, "quote_count": 15}, "author_id": "280500432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179766129214070784"}], "text": "@DCComics @Bruno_Redondo_F @whatthe_shea @bcunningham71 Our #SuicideSquad characters revealed so far...\nLok. Fin. Scale. Deadly Six. Chaos Kitten. Wink. Jog. Thylacine. Osita.\n#SquadGoalsDC @DCComics December.\n@Bruno_Redondo_F https://t.co/rGek8LE4I6", "id": "1179810934547570689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968801141645312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NicoPastorini_", "id": "2241641232"}]}, "in_reply_to_user_id": "2241641232", "created_at": "2019-10-04T03:57:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1878017528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179968719256260609"}], "text": "@NicoPastorini_ @ignacioo002 a mi me sigue dando miedo, es muy turbio ese man", "id": "1179968801141645312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179968215373553665"], "in_reply_to_user_id": "2985896183", "created_at": "2019-10-04T03:55:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415823390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179967256803061760"}], "text": "@_raissa_gab eu amei muito", "id": "1179968215373553665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179934993243615232"], "created_at": "2019-10-04T01:43:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "195855840", "text": "\u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca de claridad estrat\u00e9gica y siempre que su capacidad de movilizaci\u00f3n se torne cada d\u00eda m\u00e1s precaria. Negociar en esas circunstancias tiene algo de suicida.", "id": "1179934993243615232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179926624114003968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "yonhy_lescano", "id": "141670131"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "141670131", "created_at": "2019-10-04T01:10:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "4078603822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179925743146545153"}], "text": "@yonhy_lescano As\u00ed se habla. Claro. Directo en el hocico a ese farsante que ni bien pudo (velorio de AG), de manera oportunista, hablaba de \"cuando sea gobierno\" har\u00e1 tal y tal cosa en defensa del corrupto suicida. Y pensar que vot\u00e9 por ese farsante.", "id": "1179926624114003968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "author_id": "57044549", "text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "id": "1179865177703026704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179926560087760902"], "created_at": "2019-10-04T01:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "586085718", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3365, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "text": "Al parecer se suicida un hombre lanz\u00e1ndose desde el 5to piso del CC Paseo El Hatillo", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1179926560087760902"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179966156427481088"], "created_at": "2019-10-04T03:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727188958929666048", "text": "esse epis\u00f3dio do cara que mata homens gays porque ele tamb\u00e9m \u00e9 gay mas o pai tratava ele como os presidi\u00e1rios que ele \"vigiava\" me faz passar mal", "id": "1179966156427481088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177280226067386369"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2GMZLggRvO", "expanded_url": "https://twitter.com/plantao190/status/1177278768651689984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2GMZLggRvO", "media_key": "7_1177278644357664768"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:54:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 62, "like_count": 1857, "quote_count": 113}, "author_id": "2808152951", "text": "Que treta t\u00e1 rolando aqui? https://t.co/2GMZLggRvO", "id": "1177280226067386369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179816925242826753"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/giE5ek3X6C", "expanded_url": "http://ow.ly/dEvT30pESW0", "display_url": "ow.ly/dEvT30pESW0"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/3vvpxasclT", "expanded_url": "https://twitter.com/lamula/status/1179816925242826753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vvpxasclT", "media_key": "3_1179816923556667392"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "AlfredoBarnechea"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednVizcarra"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.5475, "type": "Other", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AlfredoBarnechea"}, {"start": 62, "end": 77, "tag": "Mart\u00ednVizcarra"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "CongresoDisuelto"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 77, "like_count": 25, "quote_count": 8}, "author_id": "29330019", "text": "#AlfredoBarnechea tres d\u00edas despu\u00e9s: Ha sido golpe de Estado, #Mart\u00ednVizcarra es dictador [VIDEOS] --&gt; https://t.co/giE5ek3X6C\n\n#CongresoDisuelto https://t.co/3vvpxasclT", "id": "1179816925242826753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964928289058816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_MatheusHenr", "id": "1966982622"}]}, "in_reply_to_user_id": "1966982622", "created_at": "2019-10-04T03:42:16.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "337808485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179964786039242754"}], "text": "@_MatheusHenr Ah matheus vai dormir", "id": "1179964928289058816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179951781801070592"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/NIpie9HvLr", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179951781801070592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NIpie9HvLr", "media_key": "3_1179951779561295873"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-04T02:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/NIpie9HvLr", "id": "1179951781801070592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964688144175105"], "in_reply_to_user_id": "321629197", "created_at": "2019-10-04T03:41:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321629197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179964580937846785"}], "text": "Eu to muito triste e sem ch\u00e3o", "id": "1179964688144175105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "author_id": "1041805769027604480", "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "id": "1179064822090125316"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179964423802408960"], "created_at": "2019-10-04T03:40:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321629197", "text": "Cara receber essa not\u00edcia desse jeito \u00e9 pra quase me matar junto", "id": "1179964423802408960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179958471434936320"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/RRKUKcCTlh", "expanded_url": "https://twitter.com/TDContacto/status/1179958471434936320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RRKUKcCTlh", "media_key": "3_1179958467706142720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelevisaPuebla", "id": "153454557"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto G\u00e9minis"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "das por Wi"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 244, "tag": "HazContacto"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "190108401", "text": "\ud83c\udf9e\ufe0f @TelevisaPuebla y Contacto Deportivo te invitan a la funci\u00f3n especial de \"Proyecto G\u00e9minis\"\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f \u00a1PARTICIPA POR UN PASE DOBLE! \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udccd Comenta en esta publicaci\u00f3n tres pel\u00edculas protagonizadas por Will Smith, utiliza el #HazContacto y podr\u00e1s participar. https://t.co/RRKUKcCTlh", "id": "1179958471434936320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957610663034881"], "in_reply_to_user_id": "65796282", "created_at": "2019-10-04T03:13:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "65796282", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Atl\u00e2ntida"}, {"start": 198, "end": 214, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179957604036087808"}], "text": "... ele manda muito bem. M\u00fasicos escolhidos a dedo e uma consider\u00e1vel coragem em interpretar \u201cBohemian Rhapsody\u201d ao vivo. Eu rodo esta vers\u00e3o na Atl\u00e2ntida e na 102.3 desde que ela saiu na trilha do Esquadr\u00e3o Suicida, mas n\u00e3o sabia que eles tocavam nos shows.", "id": "1179957610663034881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179963093503414272"], "in_reply_to_user_id": "397664209", "created_at": "2019-10-04T03:34:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397664209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962542749302784"}], "text": "ugh no DETESTAN cuando entonces tu nieto decide que el mu\u00f1eco ser\u00eda un excelente candidato para alcalde y comienza a hacer una campa\u00f1a pol\u00edtica con un pobre mu\u00f1eco resucitado que solo ruega que lo devuelvan a la muerte??", "id": "1179963093503414272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179940398371934208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1rafaelreis", "id": "55945233"}]}, "in_reply_to_user_id": "55945233", "created_at": "2019-10-04T02:04:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308660416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179936066134056962"}], "text": "@1Rafaelreis Aquele receio maldito de ver o filme e ser pelo menis algo parecido com aquela [pensa no contrario de elogio mas com uma intensidade monstra] chamada esquadr\u00e3o suicida", "id": "1179940398371934208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179946062833958912"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Pyplx5RyZE", "expanded_url": "https://twitter.com/missn0where/status/1179946062833958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pyplx5RyZE", "media_key": "3_1179946054483099648"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5981, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "created_at": "2019-10-04T02:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "64464697", "text": "se tem bohemian rhapsody tocando e o rodrigo n\u00e3o narra o trailer de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o eh bohemian rhapsody https://t.co/Pyplx5RyZE", "id": "1179946062833958912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179954593008103426"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/5kP80UjX8a", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/cierre-del-congreso-yohny-lescano-a-alfredo-barnechea-mejor-regresa-al-apra-accion-popular/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/cierre-del-congreso-yohny-lescano-a-alfredo-barnechea-mejor-regresa-al-apra-accion-popular/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Yohny Lescano"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 36, "like_count": 853, "quote_count": 10}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Yohny Lescano a Alfredo Barnechea: \u201cMejor regresa al Apra\u201d\n\nhttps://t.co/5kP80UjX8a", "id": "1179954593008103426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957146709975042"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wwdxZmT4S0", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1179957146709975042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwdxZmT4S0", "media_key": "13_1179957005638717440"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 202, "tag": "BandJornalismo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "31201557", "text": "As investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte da menina \u00c1gatha, de 8 anos, ganharam um novo cap\u00edtulo. A pol\u00edcia investiga se PMs teriam invadido o hospital para tentar pegar a bala que matou a crian\u00e7a. #BandJornalismo https://t.co/wwdxZmT4S0", "id": "1179957146709975042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957179983507456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lovesinthedark_", "id": "4025217676"}]}, "in_reply_to_user_id": "4025217676", "created_at": "2019-10-04T03:11:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2303093150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179956022259191808"}], "text": "@lovesinthedark_ Kkkkk vc q me carrega smp", "id": "1179957179983507456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957283779993600"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ZwWY8Tqt3S", "expanded_url": "https://twitter.com/erlan_bastos/status/1179953290236305408", "display_url": "twitter.com/erlan_bastos/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "AFazenda"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "1715975820", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179953290236305408"}], "text": "Enquanto a Hariany tiver l\u00e1 dentro e esse fanatismo em cima dela aqui fora, \u00e9 certeza de flop meu amor. \n\n#AFazenda #AFazenda11 https://t.co/ZwWY8Tqt3S", "id": "1179957283779993600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179960859231244289"], "created_at": "2019-10-04T03:26:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035195532204040192", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledge"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "text": "finalmente um coringa para poder comparar com o Heath Ledge, pq nossa o \u00faltimo do jared leto ficou um LIXO", "id": "1179960859231244289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179756846321524736"], "created_at": "2019-10-03T13:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "340611807", "text": "Si no me mata el asteroide me mato yo solita, porque a mi nadie me va a ilusionar dioquis", "id": "1179756846321524736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179802559348957184"], "created_at": "2019-10-03T16:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "719227459464478721", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "uma menina se enforcou no terreno embaixo do shopping em plena luz do dia, isso me assusta tanto, me deixa t\u00e3o angustiada, que mundo \u00e9 esse meu Deus?", "id": "1179802559348957184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179847191420112897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diamante166", "id": "756916285250887681"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "LeviAustrian", "id": "1169351653431988225"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "Adrieli_S", "id": "215336561"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}]}, "in_reply_to_user_id": "756916285250887681", "created_at": "2019-10-03T19:54:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "338874047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179842325188620288"}], "text": "@diamante166 @LeviAustrian @Adrieli_S Os avatares de anime atacam novamente \ud83d\ude02", "id": "1179847191420112897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179959622804922368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zemarinho_", "id": "80016425"}]}, "in_reply_to_user_id": "80016425", "created_at": "2019-10-04T03:21:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946367970384769024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179958959127568385"}], "text": "@zemarinho_ O que achou da atua\u00e7\u00e3o?", "id": "1179959622804922368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179649643677933568"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/WmSGKt0JlO", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1179649643677933568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmSGKt0JlO", "media_key": "3_1179649637415886848"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "su\u00efcida"}, {"start": 45, "end": 51, "tag": "salut"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "educaci\u00f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T06:49:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2976184097", "text": "II Jornada sobre conducta #su\u00efcida en joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins\n\ud83d\udcc5 8 de novembre de 2019 https://t.co/WmSGKt0JlO", "id": "1179649643677933568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "author_id": "626040838", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "id": "1179836618716405761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179954380252037120"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EyGinGA38s", "expanded_url": "http://ow.ly/xCFm30pEXdj", "display_url": "ow.ly/xCFm30pEXdj"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bH029IrCur", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1179863744911958016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bH029IrCur", "media_key": "3_1179863743330750465"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "110082343", "text": "Adolescente se suicida al quedar descubierta su homosexulidad https://t.co/EyGinGA38s https://t.co/bH029IrCur", "id": "1179954380252037120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179955468560666625"], "created_at": "2019-10-04T03:04:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1488745447", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5491, "type": "Organization", "normalized_text": "panic"}, {"start": 133, "end": 148, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 149, "tag": "PanicNoMultishow"}]}, "text": "em q mundo eu vivia e n\u00e3o conhecia panic??? banda cheia de m\u00fasica legal mandou queen na alta e ainda tem o vocalista gostos\u00e3o e bi \n#PanicNoMultishow", "id": "1179955468560666625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179196111514460160"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/EMVp5EaLzO", "expanded_url": "https://twitter.com/DCUmx/status/1179196111514460160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EMVp5EaLzO", "media_key": "7_1179194296853045248"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6534, "type": "Organization", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8299, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "AvesDePresa"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-02T00:47:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 109, "quote_count": 15}, "author_id": "985261123627761664", "text": "Emancipa ESTO. \ud83c\udff9\n\nHarley Quinn vuelve a Gotham con un nuevo equipo en #AvesDePresa \ud83d\udc8b\n\nFebrero 2020 en cines.\n#BirdsOfPrey https://t.co/EMVp5EaLzO", "id": "1179196111514460160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179745971422597122"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/X7Q8ROLBPR", "expanded_url": "https://twitter.com/ernesto_talvi/status/1179464318917775360", "display_url": "twitter.com/ernesto_talvi/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "Batlle"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770312860874448896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179464318917775360"}], "text": "Si Batlle revive, se suicida al ver esto https://t.co/X7Q8ROLBPR", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1179745971422597122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179848904399097857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "Bonfim"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "in_reply_to_user_id": "27703690", "created_at": "2019-10-03T20:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "703289630876106753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179847478839070722"}], "text": "@samiabomfim S\u00e2mia Bonfim divulgue as fontes e nomes dos policiais.\n\nFica feio, uma deputada eleita por SP, colocar uma publica\u00e7\u00e3o dessa natureza.", "id": "1179848904399097857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179869759481040897"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T21:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "author_id": "9317502", "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa", "id": "1179869759481040897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179839581426012161"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pPKW05iKKt", "expanded_url": "https://twitter.com/xetdolol/status/1179839581426012161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pPKW05iKKt", "media_key": "3_1179839578066296832"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:24:11.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 747, "reply_count": 91, "like_count": 4168, "quote_count": 105}, "author_id": "4835009165", "text": "https://t.co/pPKW05iKKt", "id": "1179839581426012161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179913619003379714"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "Dodge"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguran\u00e7a Nacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "created_at": "2019-10-04T00:18:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 77, "like_count": 528, "quote_count": 1}, "author_id": "975127727501185025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424630131572742"}], "text": "@BlogdoNoblat Vc preferia a Dodge que estava se lixando para descobrir quem mandou matar nosso Presidente? Vc n\u00e3o se importa com a Seguran\u00e7a Nacional?\n\nVoc\u00ea se considera um jornalista independente?\n\nAh, tenha paci\u00eancia! Haja decoro, viu!", "id": "1179913619003379714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179855772550930434"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/CRBT5UTqAq", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4315, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "242833660", "text": "Tremendo\n\n10-20 polic\u00edas militares se presentaron en un hospital de R\u00edo para llevarse la bala que alcanz\u00f3 a una ni\u00f1a (\ud83d\udc47\u00c1gatha, 8 a\u00f1os) muerta durante un tiroteo con agentes en una favela\n\nLos m\u00e9dicos se resistieron, pero ahora no quieren testificar\n\nhttps://t.co/CRBT5UTqAq", "id": "1179855772550930434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179777937912016896"], "created_at": "2019-10-03T15:19:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "author_id": "894865792956858368", "text": "a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse ao contr\u00e1rio EU DUVIDO que algu\u00e9m perdoaria a mulher/homem negro que matou a outra sem querer. n\u00e3o \u00e9 sobre o cevans nem sobre o perd\u00e3o, entendam isso porra", "geo": {"place_id": "a6cc8dd0faec0a58"}, "id": "1179777937912016896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179957604036087808"], "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "PanicAtTheDisco", "id": "16213013"}, {"start": 221, "end": 233, "username": "brendonurie", "id": "27970832"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio 2019"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "65796282", "text": "Rapaiz! E temos a grande surpresa do Rock in Rio 2019: o @PanicAtTheDisco alem de mostrar um repert\u00f3rio cheio de hits dos ultimos 15 anos, impressionou pela pegada ao vivo. Eu ja sabia que o vocalista (e dono da \u201cbanda\u201d) @brendonurie era bom e tal. Mas ao vivo realmente...", "id": "1179957604036087808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179858241234374674"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GqyVY46idA", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:38:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "154335397", "text": "Quando saiu a not\u00edcia da morte da menina, uma por\u00e7\u00e3o de lesados dizia que n\u00e3o se deveria responsabilizar a pol\u00edcia por este crime. E agora? J\u00e1 pode?\n\nhttps://t.co/GqyVY46idA", "id": "1179858241234374674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179955093833240577"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2cnQ0CfUXs", "expanded_url": "https://twitter.com/daurysantana/status/1179955093833240577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2cnQ0CfUXs", "media_key": "3_1179954711287517185"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Medina"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "89748022", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 Danilo Medina se arriesga en acto p\u00fablico apoyar un \"candidato perdido\" como Gonzalo? \ud83e\udd14 https://t.co/2cnQ0CfUXs", "id": "1179955093833240577"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Juan Antonio Sotillo, Venezuela", "id": "00677a6154ac3141"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "id": "77d45fff09fe6f8a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146426160806580225", "value": "1146426160806580225", "detail": "User has been suspended: [1146426160806580225].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179997345217425408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179997345217425408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179997345217425408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917409032167706629", "value": "917409032167706629", "detail": "User has been suspended: [917409032167706629].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179787016151748611", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179787016151748611].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179787016151748611", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "621450118", "value": "621450118", "detail": "User has been suspended: [621450118].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179992199167201281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179992199167201281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179992199167201281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179985057559302145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179985057559302145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179985057559302145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "83611188", "value": "83611188", "detail": "User has been suspended: [83611188].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179980812160311296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179980812160311296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179980812160311296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155255161268383745", "value": "1155255161268383745", "detail": "User has been suspended: [1155255161268383745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179972526388256768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179972526388256768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179972526388256768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179974413988618240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179974413988618240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179974413988618240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "220893976", "value": "220893976", "detail": "User has been suspended: [220893976].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179971443452469253", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179971443452469253", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179971443452469253].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179974338168135680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179974338168135680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179974338168135680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179973897539788801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179973897539788801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179973897539788801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1584166710", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1584166710].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1584166710", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179624313911222275", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179624313911222275].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179624313911222275", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "926264062551449602", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [926264062551449602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926264062551449602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179966295606988801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179966295606988801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179966295606988801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179966724021657600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179966724021657600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179966724021657600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "293784340", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [293784340].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "293784340", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179965518268239873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179965518268239873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179965518268239873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179963645222162432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179963645222162432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179963645222162432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179963108292464640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179963108292464640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179963108292464640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179962357746995200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179962357746995200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179962357746995200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179962277719617536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179962277719617536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179962277719617536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1095661748374376448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095661748374376448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095661748374376448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179957753294577664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179957753294577664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179957753294577664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179957819904266241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179957819904266241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179957819904266241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180009769614090242", "oldest_id": "1179956043251630080", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625m5m8bht76phxmj8sg2m68pdp"}}