{"data": [{"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462123854802945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:35.000Z", "author_id": "1043673652519215104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462123854802945"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462117076807680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:33.000Z", "author_id": "1688764388", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462117076807680"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462112907681793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:32.000Z", "author_id": "4853827816", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462112907681793"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462090178793473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:27.000Z", "author_id": "465774903", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462090178793473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167462081618165761"], "created_at": "2019-08-30T15:40:25.000Z", "author_id": "308162899", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167462081618165761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462050584551425"], "created_at": "2019-08-30T15:40:17.000Z", "author_id": "1099817604678631424", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}], "id": "1167462050584551425"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462039914262528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:15.000Z", "author_id": "2266400449", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462039914262528"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462033744379904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:13.000Z", "author_id": "940974968485138435", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462033744379904"}, {"text": "RT @AlessioPessott: @lucianocapone Pi\u00f9 tasse. In primo luogo perch\u00e8 tassare i ricchi (ossia chiunque abbia uno stipendio e una casa di prop\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167462009614548992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlessioPessott", "id": "808067738543489024"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:08.000Z", "author_id": "1296074232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167449020673007616"}], "id": "1167462009614548992"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167462008402382849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:40:07.000Z", "author_id": "224371106", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167462008402382849"}, {"text": "@SheisCutee24 Naguevonada ese chisme sigue ? @MarcoMontesinos  Jajajaj la puta suicida sigue problem\u00e1tica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461965264019462"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sheiscutee24", "id": "107575708"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MarcoMontesinos", "id": "1267579195116445698"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:57.000Z", "author_id": "312292259", "in_reply_to_user_id": "107575708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167453693626765313"}], "id": "1167461965264019462"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461948755185665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:53.000Z", "author_id": "741072723946971137", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461948755185665"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461906866745345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:43.000Z", "author_id": "755911718174396416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461906866745345"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461883994988544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:38.000Z", "author_id": "776378462", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461883994988544"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461870271434752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:34.000Z", "author_id": "1015077522982174720", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461870271434752"}, {"text": "@robertocassone @marattin Non \u00e8 suicida, lo \u00e8 s\u00e9 non li fate....ma hai letto il programma? Sono quelle cose che vogliono i cittadini che hanno tolto il voto al PD", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167461866559422465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertocassone", "id": "544403197"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:34.000Z", "author_id": "1134811478551408645", "in_reply_to_user_id": "544403197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167444118743715840"}], "id": "1167461866559422465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167461862851653633"], "created_at": "2019-08-30T15:39:33.000Z", "author_id": "140537719", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167461862851653633"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461844711288832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:28.000Z", "author_id": "998430570207154176", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461844711288832"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461835534217227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:26.000Z", "author_id": "992888455196704768", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461835534217227"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461809592393730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:20.000Z", "author_id": "107551371", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461809592393730"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461794014748672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:16.000Z", "author_id": "838244457870999552", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461794014748672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "reitor"}]}, "text": "@CarlaZambelli17 Voc\u00ea se lembra do reitor que se matou por sofrer ass\u00e9dio moral com uma falsa acusa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se confirmou? S\u00f3 para lembrar!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167461793544966144"], "created_at": "2019-08-30T15:39:16.000Z", "author_id": "51140890", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167096752626909185"}], "id": "1167461793544966144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461778147725313"], "created_at": "2019-08-30T15:39:12.000Z", "author_id": "163106236", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167461778147725313"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461763920650240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:39:09.000Z", "author_id": "971960045242994689", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461763920650240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461753619472386"], "created_at": "2019-08-30T15:39:07.000Z", "author_id": "955796343947251713", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167461753619472386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6759, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "riellodecba", "id": "154087465"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "GAS108", "id": "172571368"}]}, "text": "@riellodecba @GAS108 Don Carlos?  Si un suicida\nVa a un banco hoy y pide \nUn prestamo de cien mil pesos a doce meses,  cuanto debe pagar de cuota mensual?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461725182054400"], "created_at": "2019-08-30T15:39:00.000Z", "author_id": "722111214264983552", "in_reply_to_user_id": "154087465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167454755939074049"}], "id": "1167461725182054400"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167461706932674560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:55.000Z", "author_id": "722919613", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167461706932674560"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461662733078528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:45.000Z", "author_id": "763839826999255040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461662733078528"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461641144999936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:40.000Z", "author_id": "2450665735", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461641144999936"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461637223305217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:39.000Z", "author_id": "887841373310918657", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461637223305217"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461631946833920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:38.000Z", "author_id": "946540262981079040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461631946833920"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461618109825024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:34.000Z", "author_id": "1126211060451762176", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461618109825024"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461601240391685"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:30.000Z", "author_id": "580329797", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461601240391685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167461595347333120"], "created_at": "2019-08-30T15:38:29.000Z", "author_id": "4864119495", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167461595347333120"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167461576598872064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:24.000Z", "author_id": "2322849823", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167461576598872064"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461537222672384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:38:15.000Z", "author_id": "1123695662682529793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461537222672384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461430746071041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:50.000Z", "author_id": "343616006", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461430746071041"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461423653560320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:48.000Z", "author_id": "2296699547", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461423653560320"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461388824064001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:40.000Z", "author_id": "912727921982410752", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461388824064001"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461385422430211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:39.000Z", "author_id": "507507431", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461385422430211"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461383677648897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:38.000Z", "author_id": "943284947154022400", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461383677648897"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461360227225600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:33.000Z", "author_id": "264611143", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461360227225600"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167461346235113473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:29.000Z", "author_id": "636824818", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167461346235113473"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461328719634434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:25.000Z", "author_id": "723828250733096961", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461328719634434"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461318531735553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:23.000Z", "author_id": "1026296776423301121", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461318531735553"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461309803311107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:21.000Z", "author_id": "877280163888848896", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461309803311107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167461289989480450"], "created_at": "2019-08-30T15:37:16.000Z", "author_id": "1021942122843439104", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167461289989480450"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461284427812864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:15.000Z", "author_id": "888375049090199552", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461284427812864"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461269319954435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:11.000Z", "author_id": "3094178287", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461269319954435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167461253389967361"], "created_at": "2019-08-30T15:37:07.000Z", "author_id": "122449640", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167461253389967361"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461244334432257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:05.000Z", "author_id": "3314028011", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461244334432257"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461235765534724"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:03.000Z", "author_id": "764609538", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461235765534724"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461230338072576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:37:02.000Z", "author_id": "4056035919", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461230338072576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461194040565761"], "created_at": "2019-08-30T15:36:53.000Z", "author_id": "1332717306", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167461194040565761"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461182288146433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:50.000Z", "author_id": "1056918375010652161", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461182288146433"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461152328232966"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:43.000Z", "author_id": "767133970500837376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461152328232966"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461144296132608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:41.000Z", "author_id": "3437196472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461144296132608"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461137706881024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:40.000Z", "author_id": "2733772397", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461137706881024"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461129884450816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:38.000Z", "author_id": "1541969610", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461129884450816"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461095759646721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:30.000Z", "author_id": "1011454328673046529", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461095759646721"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461087350001664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:28.000Z", "author_id": "1020263298", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461087350001664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167461081700343808"], "created_at": "2019-08-30T15:36:26.000Z", "author_id": "81983549", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167461081700343808"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461073999532033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:25.000Z", "author_id": "1157102282", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461073999532033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461029128933381"], "created_at": "2019-08-30T15:36:14.000Z", "author_id": "3072209597", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167461029128933381"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461023986700294"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:13.000Z", "author_id": "968681078348242945", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461023986700294"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167461006345482242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:08.000Z", "author_id": "3130236047", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167461006345482242"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460980382666752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:02.000Z", "author_id": "723178314727305216", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460980382666752"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460971859861504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:36:00.000Z", "author_id": "2298905316", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460971859861504"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460966310850561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:59.000Z", "author_id": "1031302893809410048", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460966310850561"}, {"text": "@yauyaaau to sem celular kkkkkkkkk ele se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167460946949890048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yauyaaau", "id": "34716470"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:54.000Z", "author_id": "128438657", "in_reply_to_user_id": "34716470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167460674580168705"}], "id": "1167460946949890048"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460906504204294"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:45.000Z", "author_id": "1311859494", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460906504204294"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460876292509697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:37.000Z", "author_id": "1061760974456266752", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460876292509697"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460845712007168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:30.000Z", "author_id": "854343090768945156", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460845712007168"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460828922175489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:26.000Z", "author_id": "713464795", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460828922175489"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460810437906433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:22.000Z", "author_id": "887602150762844160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460810437906433"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460793140555783"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:18.000Z", "author_id": "1060504941998100480", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460793140555783"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460740514627584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:05.000Z", "author_id": "1123928560899588096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460740514627584"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460725989806091"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:35:02.000Z", "author_id": "1016042326328856578", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460725989806091"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167460690032058368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:53.000Z", "author_id": "2268796084", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167460690032058368"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460681060429824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:51.000Z", "author_id": "2329263890", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460681060429824"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460663272361989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:47.000Z", "author_id": "1025458751199956992", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460663272361989"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460646402842624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:43.000Z", "author_id": "938919576384999424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460646402842624"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460643701710848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:42.000Z", "author_id": "976240520426082305", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460643701710848"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460620943450113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:37.000Z", "author_id": "986581526883205122", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460620943450113"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460616761683970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:36.000Z", "author_id": "3409538943", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460616761683970"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460605336440832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:33.000Z", "author_id": "3222021905", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460605336440832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167460571689705474"], "created_at": "2019-08-30T15:34:25.000Z", "author_id": "3082027865", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167460571689705474"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460512994648064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:11.000Z", "author_id": "1436403673", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460512994648064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167460509567901696"], "created_at": "2019-08-30T15:34:10.000Z", "author_id": "762119755193016320", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167460509567901696"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460486427881472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:04.000Z", "author_id": "1095457915048218624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460486427881472"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460474511921152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:02.000Z", "author_id": "1090647644672876545", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460474511921152"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460469201887232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:34:00.000Z", "author_id": "593208035", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460469201887232"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460434737344519"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:52.000Z", "author_id": "1051201567825846273", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460434737344519"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460430274605056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:51.000Z", "author_id": "919038289834860544", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460430274605056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167460428009607168"], "created_at": "2019-08-30T15:33:51.000Z", "author_id": "942196466298257408", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167460428009607168"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460413048537088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:47.000Z", "author_id": "816780580125835264", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460413048537088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460397022142464"], "created_at": "2019-08-30T15:33:43.000Z", "author_id": "1465921219", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167460397022142464"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460377715757057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:39.000Z", "author_id": "483517498", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460377715757057"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460352742830082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:33.000Z", "author_id": "1090734148837347329", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460352742830082"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460329112133634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:27.000Z", "author_id": "489823926", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460329112133634"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460328772444161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:27.000Z", "author_id": "1362368348", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460328772444161"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460315283542016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:24.000Z", "author_id": "1066582339998892037", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460315283542016"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460314901880835"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:24.000Z", "author_id": "2593912594", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460314901880835"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460261319589888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:11.000Z", "author_id": "2270545574", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460261319589888"}, {"text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167460255032401920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:09.000Z", "author_id": "1025345033384411137", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}], "id": "1167460255032401920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460236233445381"], "created_at": "2019-08-30T15:33:05.000Z", "author_id": "4431931961", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167460236233445381"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8699, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}]}, "text": "RT @MorrisonExtreme: Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460220001488899"], "created_at": "2019-08-30T15:33:01.000Z", "author_id": "2168310042", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167396930864996352"}], "id": "1167460220001488899"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460214448230401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:33:00.000Z", "author_id": "951500256826585089", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460214448230401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460185071378432"], "created_at": "2019-08-30T15:32:53.000Z", "author_id": "748459741", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167460185071378432"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460182894333952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:32:52.000Z", "author_id": "924068918", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460182894333952"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460070944382981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:32:25.000Z", "author_id": "1032082180284002304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460070944382981"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460060018237440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:32:23.000Z", "author_id": "1018669507676725250", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460060018237440"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460053718372352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:32:21.000Z", "author_id": "834885263788761088", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460053718372352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460039994556417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:32:18.000Z", "author_id": "1088630154228891649", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460039994556417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "twitters"}]}, "text": "As pessoas v\u00eaem meus twitters assim e acham que eu vou me matar n\u00e3o sou suicida s\u00f3 t\u00f4 triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167460018062540800"], "created_at": "2019-08-30T15:32:13.000Z", "author_id": "2281578489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167460018062540800"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167460014929403904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:32:12.000Z", "author_id": "975036938", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167460014929403904"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459988438208512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:32:06.000Z", "author_id": "984074637813387266", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459988438208512"}, {"text": "@EstifMcQueen Que valiente !  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167459957693964288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EstifMcQueen", "id": "771323234767761408"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:58.000Z", "author_id": "4820706418", "in_reply_to_user_id": "771323234767761408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165672517853437952"}], "id": "1167459957693964288"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459953533173760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:57.000Z", "author_id": "834941833444732929", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459953533173760"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459951939391488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:57.000Z", "author_id": "969360567847833600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459951939391488"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459920230461448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:49.000Z", "author_id": "1060735690772828163", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459920230461448"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459862856577025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:36.000Z", "author_id": "935167097809891328", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459862856577025"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459845592756224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:32.000Z", "author_id": "1036033745936154624", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459845592756224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459823774052352"], "created_at": "2019-08-30T15:31:26.000Z", "author_id": "353854993", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167459823774052352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459818845683716"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:25.000Z", "author_id": "480600277", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459818845683716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459802970304512"], "created_at": "2019-08-30T15:31:22.000Z", "author_id": "1327245422", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "id": "1167459802970304512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459793449160706"], "created_at": "2019-08-30T15:31:19.000Z", "author_id": "906918072", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167156235101245441"}], "id": "1167459793449160706"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459793268891649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:19.000Z", "author_id": "911541122291441665", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459793268891649"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459742295515137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:07.000Z", "author_id": "937030214990868481", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459742295515137"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459731906211843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:05.000Z", "author_id": "892259724", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459731906211843"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459720950702080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:31:02.000Z", "author_id": "2777363167", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459720950702080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167459719092613121"], "created_at": "2019-08-30T15:31:02.000Z", "author_id": "369207676", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167459719092613121"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459700146954240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:57.000Z", "author_id": "708445679492976641", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459700146954240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167459697718439937"], "created_at": "2019-08-30T15:30:56.000Z", "author_id": "16581570", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167459697718439937"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459667330719745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:49.000Z", "author_id": "983825397111541760", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459667330719745"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459624913711104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:39.000Z", "author_id": "2762882608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459624913711104"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459621101080578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:38.000Z", "author_id": "1134952426283446272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459621101080578"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459614155317248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:37.000Z", "author_id": "972474092", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459614155317248"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459586489630720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:30.000Z", "author_id": "1199328217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459586489630720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Vania Mart\u00ednez"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "FuturoPQN"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/VF3eeiqSMz", "expanded_url": "http://bit.ly/2MMoAFj", "display_url": "bit.ly/2MMoAFj"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/i5hb6iEAs7", "expanded_url": "https://twitter.com/futurofm/status/1167459583041970176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5hb6iEAs7", "media_key": "3_1167459575894876160"}]}, "text": "AUDIO // Vania Mart\u00ednez, psiquiatra infantil y del adolescente: \"La depresi\u00f3n es uno de los cuadros m\u00e1s importantes y de consecuencia muy grave (por el riesgo suicida)\" FuturoPQN https://t.co/VF3eeiqSMz https://t.co/i5hb6iEAs7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459583041970176"], "created_at": "2019-08-30T15:30:29.000Z", "author_id": "59248607", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167459583041970176"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459523029848065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:15.000Z", "author_id": "3374206649", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459523029848065"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459513890476032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:13.000Z", "author_id": "2380989675", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459513890476032"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459478645739520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:04.000Z", "author_id": "1957522902", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459478645739520"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459478503075840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:04.000Z", "author_id": "1387218919", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459478503075840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5465, "type": "Place", "normalized_text": "Ibima"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.7792, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/N9EDsvORaF", "expanded_url": "http://malagah.info/p2php2", "display_url": "malagah.info/p2php2"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 219, "tag": "M\u00e1laga"}, {"start": 220, "end": 234, "tag": "Investigaci\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 243, "tag": "Sanidad"}]}, "text": "Profesionales del Hospital Regional y del Ibima trabajan para averiguar la relaci\u00f3n entre la conducta suicida y padecer trastorno bipolar, esquizofrenia y depresi\u00f3n. Han analizado a 6.000 sujetos con antedentes. #M\u00e1laga #Investigaci\u00f3n #Sanidad https://t.co/N9EDsvORaF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459466025086976"], "created_at": "2019-08-30T15:30:01.000Z", "author_id": "148549671", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167459466025086976"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459461692370945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:30:00.000Z", "author_id": "749267979553148928", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459461692370945"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459453219889153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:29:58.000Z", "author_id": "896553935288360961", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459453219889153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459424883134464"], "created_at": "2019-08-30T15:29:51.000Z", "author_id": "114367464", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}], "id": "1167459424883134464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167459420948828160"], "created_at": "2019-08-30T15:29:50.000Z", "author_id": "1146099659376644096", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167459420948828160"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459409343201282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:29:48.000Z", "author_id": "223152843", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459409343201282"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459389722304513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:29:43.000Z", "author_id": "1134267478937395202", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459389722304513"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459355823919107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:29:35.000Z", "author_id": "618383154", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459355823919107"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459313406881793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:29:25.000Z", "author_id": "747833467761729536", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459313406881793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Cuesta"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "globoesporters", "id": "281075827"}]}, "text": "@globoesporters Sim, precisa. Errou ao tirar o Cuesta. Contra um Flamengo, com o elenco que tem, partir pro tudo ou nada \u00e9 mais nada do que tudo. Faltou op\u00e7\u00e3o resolvedora na frente, sangue novo. Aud\u00e1cia agressiva e n\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167459245798899713"], "created_at": "2019-08-30T15:29:09.000Z", "author_id": "48752535", "in_reply_to_user_id": "281075827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167458314021756929"}], "id": "1167459245798899713"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459241755578374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:29:08.000Z", "author_id": "272467193", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459241755578374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "Al margen de todo ello, los guionistas se han cagado en los personajes y no les ha importado una miseria. \n\nSPOILER\n\nAlex, quien casi se suicida por lo que le hizo a Hannah, violada por Bryce, y a cuya ex-novia tmb la viol\u00f3 \u00e9l, va ahora y se hace colega de Bryce.\nWHAT\nTHE\nFUCK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459210608676864"], "created_at": "2019-08-30T15:29:00.000Z", "author_id": "1039826760", "in_reply_to_user_id": "1039826760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167459202018754560"}], "id": "1167459210608676864"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459148977586176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:46.000Z", "author_id": "228171272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459148977586176"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459147731939329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:45.000Z", "author_id": "1099353474", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459147731939329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167459133823627264"], "created_at": "2019-08-30T15:28:42.000Z", "author_id": "43890674", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167459133823627264"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459104916418562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:35.000Z", "author_id": "993974806365302784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459104916418562"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459100634095616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:34.000Z", "author_id": "1016943103180189696", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459100634095616"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459084754391041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:30.000Z", "author_id": "96837515", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459084754391041"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459073446621186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:28.000Z", "author_id": "145808933", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459073446621186"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459061505384449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:25.000Z", "author_id": "988728686944964608", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459061505384449"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459058292596737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:24.000Z", "author_id": "1319095326", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459058292596737"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459050872852480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:22.000Z", "author_id": "965568357243260928", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459050872852480"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459037803364352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:19.000Z", "author_id": "1003028728916606977", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459037803364352"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459035421073409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:19.000Z", "author_id": "1016936104904323077", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459035421073409"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459024167743491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:16.000Z", "author_id": "2768976809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459024167743491"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459000377651200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:10.000Z", "author_id": "851949156", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167459000377651200"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458992697806848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:08.000Z", "author_id": "1203182352", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458992697806848"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458970799394821"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:28:03.000Z", "author_id": "976785643182477312", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458970799394821"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458955330826240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:59.000Z", "author_id": "286239265", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458955330826240"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458925630939138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:52.000Z", "author_id": "831567828", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458925630939138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cmmorel", "id": "195324503"}]}, "text": "RT @cmmorel: Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167458924641030145"], "created_at": "2019-08-30T15:27:52.000Z", "author_id": "2573870306", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167213534838689798"}], "id": "1167458924641030145"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458915837235200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:50.000Z", "author_id": "3050312325", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458915837235200"}, {"text": "@Apuntes_ @DavidNapodavid Sublime!!!\nSi hubiera estado en mis zapatos cuando ten\u00eda su edad se suicida y si estuviera en los zapatos de mi sobrina se pega un tiro en las pelotas y despu\u00e9s se sucida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458885646635009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:43.000Z", "author_id": "291643493", "in_reply_to_user_id": "166790278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167454825090560002"}], "id": "1167458885646635009"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458850326421504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:34.000Z", "author_id": "3073591227", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458850326421504"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458834593587201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:31.000Z", "author_id": "767050900988911617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458834593587201"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458832974602241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:30.000Z", "author_id": "973421008337231872", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458832974602241"}, {"text": "RT @Tinaa154: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458821268221952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinaa154", "id": "951506265565429760"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:27.000Z", "author_id": "964584424930148352", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382849885999104"}], "id": "1167458821268221952"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458815790518272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:26.000Z", "author_id": "1038929049530322944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458815790518272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458812711903232"], "created_at": "2019-08-30T15:27:25.000Z", "author_id": "1265880211", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}], "id": "1167458812711903232"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458775294455815"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:17.000Z", "author_id": "721046364", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458775294455815"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458746563465216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:10.000Z", "author_id": "1134451718647889920", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458746563465216"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458715961888769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:27:02.000Z", "author_id": "1021790405896155136", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458715961888769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Apapell", "id": "58761547"}]}, "text": "RT @Apapell: La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458692750618624"], "created_at": "2019-08-30T15:26:57.000Z", "author_id": "409429965", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167373265096101888"}], "id": "1167458692750618624"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458677630078976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:53.000Z", "author_id": "949109137480323073", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458677630078976"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458658466369536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:49.000Z", "author_id": "970181239595511808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458658466369536"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458655618437120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:48.000Z", "author_id": "471449600", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458655618437120"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458655362568192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:48.000Z", "author_id": "224330265", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458655362568192"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458651180806145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:47.000Z", "author_id": "894386515358384132", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458651180806145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167458639684296704"], "created_at": "2019-08-30T15:26:44.000Z", "author_id": "97270242", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167458639684296704"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458617118920705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:39.000Z", "author_id": "786190852406276096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458617118920705"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458588878671872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:32.000Z", "author_id": "71964829", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458588878671872"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458568519475200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:27.000Z", "author_id": "1870678807", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458568519475200"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458543555026946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:21.000Z", "author_id": "292432495", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458543555026946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167458515851665409"], "created_at": "2019-08-30T15:26:15.000Z", "author_id": "31728643", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167458515851665409"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458499841994758"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:26:11.000Z", "author_id": "1021242044180811776", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458499841994758"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458439959891968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:57.000Z", "author_id": "1932201198", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458439959891968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167458439615918080"], "created_at": "2019-08-30T15:25:56.000Z", "author_id": "71324985", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167458439615918080"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458431315382274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:55.000Z", "author_id": "981360467221385216", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458431315382274"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458391817629697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:45.000Z", "author_id": "2854649475", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458391817629697"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458385740095488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:44.000Z", "author_id": "897488077412855812", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458385740095488"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458353020362752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:36.000Z", "author_id": "853756723139678208", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458353020362752"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458337509793792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:32.000Z", "author_id": "1571923166", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458337509793792"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458331302273026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:31.000Z", "author_id": "173447090", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458331302273026"}, {"text": "RT @Cluzcar: Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458300293566465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:23.000Z", "author_id": "251713234", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167211702640947200"}], "id": "1167458300293566465"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458243645509632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:10.000Z", "author_id": "2751232701", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458243645509632"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458239241433093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:25:09.000Z", "author_id": "800157256935346177", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458239241433093"}, {"text": "Il boi ieri mi ha illuminato su un tragico evento che potrebbe accadere in futuro e sul fatto che magari questa \"mossa suicida\" di S*alvone in realt\u00e0 \u00e8 una mossa oculata per deresponsabilizzarsi, andare all'opposizione in modo tale da ottenere la maggioranza alle prossime votazio", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167458187534110721"], "created_at": "2019-08-30T15:24:56.000Z", "author_id": "182935783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1167458187534110721"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458150234152961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:47.000Z", "author_id": "1144471417985150976", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458150234152961"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458131884068864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:43.000Z", "author_id": "2181316398", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458131884068864"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458129879162880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:43.000Z", "author_id": "792510459463266307", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458129879162880"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458125831712768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:42.000Z", "author_id": "333017144", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458125831712768"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458119754092544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:40.000Z", "author_id": "1151178078296662017", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458119754092544"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458098677764102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:35.000Z", "author_id": "746702968376930304", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458098677764102"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458095481724933"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:34.000Z", "author_id": "984584095232659456", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458095481724933"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458088129126400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:33.000Z", "author_id": "997677690", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458088129126400"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458081229475841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:31.000Z", "author_id": "821918672042291202", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458081229475841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ernestorr", "id": "73102744"}]}, "text": "RT @ernestorr: Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458026497990656"], "created_at": "2019-08-30T15:24:18.000Z", "author_id": "171786572", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167277470321655809"}], "id": "1167458026497990656"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458024522440709"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:18.000Z", "author_id": "1102665886538838016", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458024522440709"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458008403763205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:14.000Z", "author_id": "1033363276917362689", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458008403763205"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458007472574467"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:13.000Z", "author_id": "4093401653", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458007472574467"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167458000740765697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:12.000Z", "author_id": "1123779543712567297", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167458000740765697"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457965038866432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:03.000Z", "author_id": "464053438", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457965038866432"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457962639712256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:24:03.000Z", "author_id": "235296054", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457962639712256"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457877071675397"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:23:42.000Z", "author_id": "1124448549268271104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457877071675397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457857769549825"], "created_at": "2019-08-30T15:23:38.000Z", "author_id": "234944231", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167457857769549825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457820134055937"], "created_at": "2019-08-30T15:23:29.000Z", "author_id": "758438460575264769", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "id": "1167457820134055937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Pecar"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "text": "RT @ElPastorJoelito: Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457817688780806"], "created_at": "2019-08-30T15:23:28.000Z", "author_id": "627861105", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167275433844453376"}], "id": "1167457817688780806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457817374146561"], "created_at": "2019-08-30T15:23:28.000Z", "author_id": "64424207", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167457817374146561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457789523963905"], "created_at": "2019-08-30T15:23:21.000Z", "author_id": "1024038464227090432", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "id": "1167457789523963905"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457787540135937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:23:21.000Z", "author_id": "634780067", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457787540135937"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457766245638146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:23:16.000Z", "author_id": "946217801349586944", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457766245638146"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457752375025664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:23:13.000Z", "author_id": "977079895", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457752375025664"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457713200279553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:23:03.000Z", "author_id": "622255231", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457713200279553"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457705126223879"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:23:01.000Z", "author_id": "2797082138", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457705126223879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "ROS\u00c1LIA MAIA"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.8173, "type": "Other", "normalized_text": "DBVDudadaBahuaVideos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/rsHaKvqji4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ywJpwpgOV/?igshid=1gtkklt9v8aoi", "display_url": "instagram.com/p/B1ywJpwpgOV/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "DBVDudadaBahuaVideos"}]}, "text": "QUEM FOI O CORNO, QUE MATOU ROS\u00c1LIA MAIA NO SERT\u00c3O DA PARA\u00cdBA?\n\n#DBVDudadaBahuaVideos\n\n     Eu acreditava que hoje em pleno s\u00e9culo XXI, n\u00e3o se matava por ser chamo de corno!\n     J\u00e1 que qualquer homem que se\u2026 https://t.co/rsHaKvqji4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457692287475712"], "created_at": "2019-08-30T15:22:58.000Z", "author_id": "301755020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167457692287475712"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457687547854848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:57.000Z", "author_id": "1025419712593895425", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457687547854848"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457679675146245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:55.000Z", "author_id": "1047218219168227329", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457679675146245"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457652340854784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:49.000Z", "author_id": "926186299475873793", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457652340854784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457635496529920"], "created_at": "2019-08-30T15:22:45.000Z", "author_id": "19549635", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167457635496529920"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457604668395521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:37.000Z", "author_id": "4904899391", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457604668395521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457570510036994"], "created_at": "2019-08-30T15:22:29.000Z", "author_id": "62902214", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167457570510036994"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457565908901888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:28.000Z", "author_id": "2529284723", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457565908901888"}, {"text": "ih maluco.. o rato se matou https://t.co/tXvxl6CJS8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457499013890048"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/tXvxl6CJS8", "expanded_url": "https://twitter.com/nsoufrankocean/status/1167289513045110785", "display_url": "twitter.com/nsoufrankocean\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:12.000Z", "author_id": "469804618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1167457499013890048"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457481733419008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:08.000Z", "author_id": "1138857643701952513", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457481733419008"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457474800181248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:22:06.000Z", "author_id": "1137899639879950337", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457474800181248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliana_cunha", "id": "15762445"}]}, "text": "RT @juliana_cunha: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457439215751169"], "created_at": "2019-08-30T15:21:58.000Z", "author_id": "180524067", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167457191307239425"}], "id": "1167457439215751169"}, {"text": "Consigna: microcuento de m\u00e1ximo 350 palabras.\nYo: bueno ya tengo 300 palabras, c\u00f3mo termino el cuento? Ya fue, una se suicida y la otra choca el auto y muere.\nConsigna: QUE NO SEA MUY BAJ\u00d3N.\nyo: ups", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457438628548608"], "created_at": "2019-08-30T15:21:58.000Z", "author_id": "724385981210722305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167457438628548608"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457438360113154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:58.000Z", "author_id": "226225933", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457438360113154"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457425835773953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:55.000Z", "author_id": "823616582165417984", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457425835773953"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457419255013377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:53.000Z", "author_id": "3137083189", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457419255013377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}]}, "text": "@karlaramirezc_ Al final a este anciano que avala la  corrupci\u00f3n que vivi\u00f3 y fue c\u00f3mplice de la podredumbre le sali\u00f3 lo peor del seguidor aprista sin escr\u00fapulos..el suicida alan dej\u00f3 como muestra de su desprecio a un t\u00edtere que solo es zombi en la tierra", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457416902074370"], "created_at": "2019-08-30T15:21:53.000Z", "author_id": "806666931839320074", "in_reply_to_user_id": "1014248713626234884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167308591977492480"}], "id": "1167457416902074370"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457415056564231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:52.000Z", "author_id": "1104153141631766528", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457415056564231"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457406714032128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:50.000Z", "author_id": "1165087518787874816", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457406714032128"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457406160424961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:50.000Z", "author_id": "4308077903", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457406160424961"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457406005207041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:50.000Z", "author_id": "1497120686", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457406005207041"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457401903210497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:49.000Z", "author_id": "1297132945", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457401903210497"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457355354857472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:38.000Z", "author_id": "3130772891", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457355354857472"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457347951874048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:36.000Z", "author_id": "906577711166054402", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457347951874048"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457346173448194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:36.000Z", "author_id": "3883425316", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457346173448194"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457336421752832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:33.000Z", "author_id": "935908708693037057", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457336421752832"}, {"text": "@Ginu_x \u00e8 un cambio automatico, dopo un mese si suicida a forza di cambiare", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167457334911807493"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ginu_x", "id": "196262239"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:33.000Z", "author_id": "123884731", "in_reply_to_user_id": "196262239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167456932233392128"}], "id": "1167457334911807493"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457324614787074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:31.000Z", "author_id": "4173127774", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457324614787074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "GOTG 3"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}]}, "text": "@JamesGunn \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ya quiero que salga GOTG 3 y Escuadr\u00f3n Suicida \u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457320709840896"], "created_at": "2019-08-30T15:21:30.000Z", "author_id": "704689718554968065", "in_reply_to_user_id": "14982315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167456880928710658"}], "id": "1167457320709840896"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457293484666881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:23.000Z", "author_id": "2764374451", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457293484666881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "text": "RT @nesimachado: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457292863885312"], "created_at": "2019-08-30T15:21:23.000Z", "author_id": "1055217374603948033", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167110155684732928"}], "id": "1167457292863885312"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457274555772928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:19.000Z", "author_id": "1003049033085177861", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457274555772928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457245967343617"], "created_at": "2019-08-30T15:21:12.000Z", "author_id": "806268226246217728", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167457245967343617"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457226820395010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:07.000Z", "author_id": "893564441853399040", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457226820395010"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457219350339584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:06.000Z", "author_id": "1032769434895691782", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457219350339584"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457197498019841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:21:00.000Z", "author_id": "938198288565788672", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457197498019841"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457193081344000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "author_id": "1031716088172761093", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457193081344000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}]}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "author_id": "15762445", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "id": "1167457191307239425"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457178032181253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:56.000Z", "author_id": "2375774822", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457178032181253"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457166476939272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:53.000Z", "author_id": "1112516287748550660", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457166476939272"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457160642662400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:52.000Z", "author_id": "145373300", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457160642662400"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457135648575491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:46.000Z", "author_id": "813560953539272705", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457135648575491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457116011094018"], "created_at": "2019-08-30T15:20:41.000Z", "author_id": "2558224042", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167457116011094018"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457112668200961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:40.000Z", "author_id": "710630506455568384", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457112668200961"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457111921635331"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:40.000Z", "author_id": "521579765", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457111921635331"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457091600171008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:35.000Z", "author_id": "2323014800", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457091600171008"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457061493465090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:28.000Z", "author_id": "1130118008091889664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457061493465090"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457053448835072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:26.000Z", "author_id": "1075953708406620160", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457053448835072"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457050466705409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:25.000Z", "author_id": "714329796306542593", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457050466705409"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457026231980033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:20.000Z", "author_id": "3475848555", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457026231980033"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457023614754816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:19.000Z", "author_id": "1070184806196105216", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167457023614754816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167457000676036608"], "created_at": "2019-08-30T15:20:13.000Z", "author_id": "1161663243506638856", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167457000676036608"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456965531963393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:20:05.000Z", "author_id": "2799577399", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456965531963393"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456938550018054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:59.000Z", "author_id": "943525794009309184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456938550018054"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456876033978369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:44.000Z", "author_id": "874779182840123392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456876033978369"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456848066351106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:37.000Z", "author_id": "1098987412510920707", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456848066351106"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456822468534274"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:31.000Z", "author_id": "1026799524", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456822468534274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 29, "end": 44, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "EuApoioaLavaJato"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "globosta"}, {"start": 57, "end": 81, "probability": 0.7802, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zMrQAYPqoe", "expanded_url": "https://twitter.com/gloriafperez/status/1167305491149545472", "display_url": "twitter.com/gloriafperez/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 28, "end": 45, "tag": "EuApoioaLavaJato"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "globosta"}, {"start": 56, "end": 82, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}]}, "text": "#BolsonaroPresidenteAte2026 #EuApoioaLavaJato #globosta #GloboLixoTraidoradaPatria infelizmente alguns pessoas s\u00f3 se preocupam quando o fato tr\u00e1gico bate em sua porta. guilherme de p\u00e1dua que matou Daniela est\u00e1 gozando sua vida e provavelmente j\u00e1 devolveram pra ele a primariedade. https://t.co/zMrQAYPqoe", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167456801283088384"], "created_at": "2019-08-30T15:19:26.000Z", "author_id": "771776496595763200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167305491149545472"}], "id": "1167456801283088384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456775420952576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:20.000Z", "author_id": "2456863316", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456775420952576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Fausto"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/plHsMpi4Ni", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/materia/uma-paixao-de-outrora/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/materia/uma-pa\u2026"}]}, "text": "Uma paix\u00e3o de outrora https://t.co/plHsMpi4Ni - Cr\u00f4nica sobre um assassino e suicida passional. Escrita por Boris Fausto em 2012. Recomendo a leitura.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167456769280479239"], "created_at": "2019-08-30T15:19:18.000Z", "author_id": "92104546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167456769280479239"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dudugomes59", "id": "1062543829872586752"}]}, "text": "@dudugomes59 A Globo meteu ele num novela sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a, como o outro cara que foi o delegado de calcinha, que ia se matar... S\u00f3 n\u00e3o se matou, a personagem, por causa das cr\u00edticas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167456768844292096"], "created_at": "2019-08-30T15:19:18.000Z", "author_id": "34777046", "in_reply_to_user_id": "1062543829872586752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167273982955012097"}], "id": "1167456768844292096"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456726238552064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:08.000Z", "author_id": "349360002", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456726238552064"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456725060001795"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:08.000Z", "author_id": "1059027726827511808", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456725060001795"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456713777303552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:05.000Z", "author_id": "851607617852104706", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456713777303552"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456695758589952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:01.000Z", "author_id": "188768242", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456695758589952"}, {"text": "A gente ainda n\u00e3o se matou, mas n\u00e3o foi por falta de tentativa....\ud83d\udc99 https://t.co/Bw44XqEVdF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167456671117058050"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Bw44XqEVdF", "expanded_url": "https://twitter.com/natkaiuca/status/1167455141802455040", "display_url": "twitter.com/natkaiuca/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:18:55.000Z", "author_id": "2550326435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167455141802455040"}], "id": "1167456671117058050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "KatyBlackperry", "id": "460483784"}]}, "text": "RT @KatyBlackperry: Creo que Ayuso en vez de gobierno est\u00e1 formando el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456644403515392"], "created_at": "2019-08-30T15:18:48.000Z", "author_id": "201205272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167455721191088128"}], "id": "1167456644403515392"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456628628762624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:18:45.000Z", "author_id": "863573498404458498", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456628628762624"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456599268646912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:18:38.000Z", "author_id": "2360191348", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456599268646912"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456591639191555"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:18:36.000Z", "author_id": "742760073504624641", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456591639191555"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456589504233473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:18:35.000Z", "author_id": "461485862", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456589504233473"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456574773891072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:18:32.000Z", "author_id": "4530624863", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456574773891072"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456469593276416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:18:07.000Z", "author_id": "2835684365", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456469593276416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456444960186368"], "created_at": "2019-08-30T15:18:01.000Z", "author_id": "1471210957", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}], "id": "1167456444960186368"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456438966521857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:59.000Z", "author_id": "1101049650", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456438966521857"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456433811677184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:58.000Z", "author_id": "2944288449", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456433811677184"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456412018073600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:53.000Z", "author_id": "805539168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456412018073600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167456402895462400"], "created_at": "2019-08-30T15:17:51.000Z", "author_id": "175812902", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167456402895462400"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456396276842499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:49.000Z", "author_id": "968265427162947587", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456396276842499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7868, "type": "Organization", "normalized_text": "House of X"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Lphf7X5Asr", "expanded_url": "http://games4all.mx/2019/08/30/house-of-x-reune-a-un-escuadron-suicida-de-x-men/", "display_url": "games4all.mx/2019/08/30/hou\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Bz2FF2Dijl", "expanded_url": "https://twitter.com/Games4allmx/status/1167456387036778496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bz2FF2Dijl", "media_key": "3_1167456385304604672"}]}, "text": "House of X re\u00fane a un escuadr\u00f3n suicida de\u00a0X-Men https://t.co/Lphf7X5Asr https://t.co/Bz2FF2Dijl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456387036778496"], "created_at": "2019-08-30T15:17:47.000Z", "author_id": "1137530534064582656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167456387036778496"}, {"text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167456369164861440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:43.000Z", "author_id": "745699605942312960", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}], "id": "1167456369164861440"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456310788599811"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:29.000Z", "author_id": "505189653", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456310788599811"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456308750180354"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:28.000Z", "author_id": "1102379222104969217", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456308750180354"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456283626221573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:22.000Z", "author_id": "799254084", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456283626221573"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456260431781889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:17.000Z", "author_id": "820646889037119488", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456260431781889"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456219159814144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:07.000Z", "author_id": "759913381469970432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456219159814144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "souvih_", "id": "269923019"}]}, "text": "@souvih_ A mentira que a Ani bola no final pra livrar quem matou mesmo nao acho ruim pq se n\u00e3o o cara seria preso n\u00e9, n\u00e3o tinha uma escolha \u201ccerta\u201d q nem ela falou. Desnecess\u00e1rio mesmo episodios mto longos e ficar insistindo em 13 epis pq sao 13 raz\u00f5es, tnc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167456216118976514"], "created_at": "2019-08-30T15:17:06.000Z", "author_id": "69347716", "in_reply_to_user_id": "269923019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167455731563544576"}], "id": "1167456216118976514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea Suicida"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6041, "type": "Person", "normalized_text": "VKook"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "TaeKook"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}]}, "text": "RT @ckookwoo: //L\u00ednea Suicida//\n*VKook / TaeKook - AU*\nJeon Jungkook entra en un ataque de ansiedad que no puede controlar y decide escribi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456211517747200"], "created_at": "2019-08-30T15:17:05.000Z", "author_id": "1160372414318071811", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143695615437803522"}], "id": "1167456211517747200"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456192945430528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:17:01.000Z", "author_id": "2584610098", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456192945430528"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456157901963264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:16:52.000Z", "author_id": "1262563981", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456157901963264"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456114767736833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:16:42.000Z", "author_id": "3044762969", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167456114767736833"}, {"text": "RT @_ibima: Profesionales de @HRegionalMalaga e @_ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/k5xekMEY2w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456094383419392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/k5xekMEY2w", "expanded_url": "https://bit.ly/2MLlm4Z", "display_url": "bit.ly/2MLlm4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:16:37.000Z", "author_id": "499717805", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167435238382985217"}], "id": "1167456094383419392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456073206370307"], "created_at": "2019-08-30T15:16:32.000Z", "author_id": "945766426882772993", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167456073206370307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aceroyzafiro", "id": "816614677119639552"}]}, "text": "@aceroyzafiro Seg\u00fan los tuit el ya tra\u00eda una conducta suicida e intento hacerlo varias veces en su recorrido dijo un familiar que andaba con el", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167456004109475840"], "created_at": "2019-08-30T15:16:16.000Z", "author_id": "932844362", "in_reply_to_user_id": "816614677119639552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167454520839954432"}], "id": "1167456004109475840"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455987009249280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:16:12.000Z", "author_id": "2417980814", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455987009249280"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455984564015105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:16:11.000Z", "author_id": "148956472", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455984564015105"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455956697001987"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:16:05.000Z", "author_id": "2274568550", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455956697001987"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455936027512832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:16:00.000Z", "author_id": "1104774171974864898", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455936027512832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/MuGbDzRm3I", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/piracicaba-regiao/noticia/2019/08/30/homem-mata-mulher-e-comete-suicidio-em-clinica-odontologica-no-centro-de-limeira.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/piracicaba-\u2026"}]}, "text": "O cara n\u00e3o aceitou o fim do relacionamento, foi l\u00e1 no trabalho da ex e MATOU ELA. Depois ele se matou.\n\nMano, que merda velho... ):\n\nhttps://t.co/MuGbDzRm3I", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167455925768196098"], "created_at": "2019-08-30T15:15:57.000Z", "author_id": "14127288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167455925768196098"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455871099645953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:44.000Z", "author_id": "180171719", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455871099645953"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455860710367232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:42.000Z", "author_id": "1044792499137646592", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455860710367232"}, {"text": "@jacopo_iacoboni Voglio dire, se fa saltare il banco lui si estingue e riconsegna il Paese a Salvini. \u00c8 una manovra ancora pi\u00f9 suicida di quella fatta dall'ex ministro degli intestini", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167455852107849729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:40.000Z", "author_id": "297483891", "in_reply_to_user_id": "297483891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167454225032499201"}], "id": "1167455852107849729"}, {"text": "Linda hora para combinar y cruzarte a los que van a cortar 9 de julio. Internenme que estoy con ideacion suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455842280583169"], "created_at": "2019-08-30T15:15:37.000Z", "author_id": "116614912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167455842280583169"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455835146063872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:36.000Z", "author_id": "1169713621", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455835146063872"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455827927564290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:34.000Z", "author_id": "1475125658", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455827927564290"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455776853696513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:22.000Z", "author_id": "745374462355316736", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455776853696513"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455756729376776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:17.000Z", "author_id": "880589784", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455756729376776"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455730124972033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:10.000Z", "author_id": "3174168497", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455730124972033"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455729441214469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:10.000Z", "author_id": "929792531151417344", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455729441214469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Creo que Ayuso en vez de gobierno est\u00e1 formando el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455721191088128"], "created_at": "2019-08-30T15:15:08.000Z", "author_id": "460483784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167455721191088128"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455701733662720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:04.000Z", "author_id": "4745330254", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455701733662720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167455698688626696"], "created_at": "2019-08-30T15:15:03.000Z", "author_id": "178903269", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167455698688626696"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455695463165954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:02.000Z", "author_id": "808120920451719168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455695463165954"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455694297194497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:02.000Z", "author_id": "955148135009005568", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455694297194497"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455687540117505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:00.000Z", "author_id": "1166388766673702917", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455687540117505"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455684675477504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:00.000Z", "author_id": "3134575629", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455684675477504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455678199402496"], "created_at": "2019-08-30T15:14:58.000Z", "author_id": "3385113101", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167455678199402496"}, {"text": "RT @Tinaa154: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455673405378561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tinaa154", "id": "951506265565429760"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:57.000Z", "author_id": "996538402249101312", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167382849885999104"}], "id": "1167455673405378561"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455654396780544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:52.000Z", "author_id": "871127621714706432", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455654396780544"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455633416888321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:47.000Z", "author_id": "961770473234272257", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455633416888321"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455595592593409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:38.000Z", "author_id": "3004114895", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455595592593409"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455565964042240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:31.000Z", "author_id": "198965785", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455565964042240"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455562004664320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:30.000Z", "author_id": "478683448", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455562004664320"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455538462035968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:25.000Z", "author_id": "2178106176", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455538462035968"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455528659902465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:22.000Z", "author_id": "1100082679364632576", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455528659902465"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455514323836928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:19.000Z", "author_id": "814257464", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455514323836928"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455514223095808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:19.000Z", "author_id": "3078451138", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455514223095808"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455513656868865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:14:19.000Z", "author_id": "820558266954616832", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455513656868865"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455399785783297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:52.000Z", "author_id": "1158741011851620353", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455399785783297"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455395394273282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:51.000Z", "author_id": "777844907260145664", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455395394273282"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455382677131264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:48.000Z", "author_id": "882768793637879809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455382677131264"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455340381782023"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:38.000Z", "author_id": "800841544790081541", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455340381782023"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455314200977410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:31.000Z", "author_id": "3048665426", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455314200977410"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455305317244929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:29.000Z", "author_id": "775427596343504896", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455305317244929"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455302003888133"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:28.000Z", "author_id": "732730710", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455302003888133"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455282437533697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:24.000Z", "author_id": "579541971", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455282437533697"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455256650928128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:13:18.000Z", "author_id": "1127613194216906752", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455256650928128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 95, "end": 116, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}]}, "text": "RT @RConfidencial: (Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455218570866688"], "created_at": "2019-08-30T15:13:09.000Z", "author_id": "263484423", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167447680244572162"}], "id": "1167455218570866688"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455170529247233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:12:57.000Z", "author_id": "1354828286", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455170529247233"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455146768510978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:12:51.000Z", "author_id": "1496734453", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455146768510978"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455047745245185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:12:28.000Z", "author_id": "1030939776411729926", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455047745245185"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455041655070720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:12:26.000Z", "author_id": "873423711034105856", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167455041655070720"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454993420640257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:12:15.000Z", "author_id": "787433558998716416", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454993420640257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "jackass"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5ejXHc1v5A", "expanded_url": "https://twitter.com/baltazar355/status/1166171331957796864", "display_url": "twitter.com/baltazar355/st\u2026"}]}, "text": "Pasaron los de jackass y dijieron que sos un suicida https://t.co/5ejXHc1v5A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454950756179968"], "created_at": "2019-08-30T15:12:05.000Z", "author_id": "607254495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166171331957796864"}], "id": "1167454950756179968"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454935610535937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:12:01.000Z", "author_id": "378719426", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454935610535937"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454922251677696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:58.000Z", "author_id": "1149514184989839360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454922251677696"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454909396135937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:55.000Z", "author_id": "1013793661", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454909396135937"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454907684794368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:54.000Z", "author_id": "1097859426357309446", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454907684794368"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454903914115072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:54.000Z", "author_id": "159153295", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454903914115072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4717, "type": "Person", "normalized_text": "Tioz\u00e3o"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/c1P5x9OZQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EverardoTorres8/status/1167259439897960448", "display_url": "twitter.com/EverardoTorres\u2026"}]}, "text": "Tioz\u00e3o \"MATOU A PAU\" o jornalixo lacrador, que se acha inferior a uma vereadora envolvida com a bandidagem e morta por trai\u00e7\u00e3o. https://t.co/c1P5x9OZQZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167454898671292421"], "created_at": "2019-08-30T15:11:52.000Z", "author_id": "307041413", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259439897960448"}], "id": "1167454898671292421"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454891515809798"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:51.000Z", "author_id": "1091355983807463424", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454891515809798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "Refiz"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "text": "Final do semestre passado meti um Stalin l\u00e1 nos quadros que ficam nos corredores da faculdade\nMeteram a m\u00e3o pra tentar apagar\nRefiz\nA\u00ed essa semana algu\u00e9m meteu um text\u00e3o falando que Stalin matou 30 milh\u00f5es etc\nT\u00f4 na d\u00favida se rebato ou se respondo com \"...e matou foi pouco\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167454868019339265"], "created_at": "2019-08-30T15:11:45.000Z", "author_id": "2669375316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1167454868019339265"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454866626797569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:45.000Z", "author_id": "957754406568591360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454866626797569"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454862445092874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:44.000Z", "author_id": "955512995651686401", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454862445092874"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454861488721922"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:43.000Z", "author_id": "1007029996718903297", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454861488721922"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454860104609792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:43.000Z", "author_id": "998680038064181250", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454860104609792"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454857856454658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:43.000Z", "author_id": "472186371", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454857856454658"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454855205654529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:42.000Z", "author_id": "1027987019388133376", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454855205654529"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454846582231042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:40.000Z", "author_id": "4324355301", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454846582231042"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454839816773636"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:38.000Z", "author_id": "3981569122", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454839816773636"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454747462422529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:16.000Z", "author_id": "457689237", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454747462422529"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454715644469248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:09.000Z", "author_id": "204411197", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454715644469248"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454706559528960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:06.000Z", "author_id": "1891988192", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454706559528960"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454706458718209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:06.000Z", "author_id": "3096991196", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454706458718209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "text": "RT @folha: Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167454694005977090"], "created_at": "2019-08-30T15:11:03.000Z", "author_id": "1059990949227622407", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167441843807633408"}], "id": "1167454694005977090"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454679044939777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:00.000Z", "author_id": "306517787", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454679044939777"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454678692585472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:11:00.000Z", "author_id": "307885599", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454678692585472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454660699054080"], "created_at": "2019-08-30T15:10:56.000Z", "author_id": "155395750", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167454660699054080"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454648736899077"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:53.000Z", "author_id": "1713187550", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454648736899077"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454640851566593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:51.000Z", "author_id": "3452455216", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454640851566593"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454636699258888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:50.000Z", "author_id": "838379476115390464", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454636699258888"}, {"text": "@belBM87 @natipg_g @malditaternura Tanto como su idolo suicida de corrupcion", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454632202985474"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "natipg_g", "id": "3421020100"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:49.000Z", "author_id": "153961571", "in_reply_to_user_id": "795429521927340035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167444602250567685"}], "id": "1167454632202985474"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454557867298822"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:31.000Z", "author_id": "1026904225874432000", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454557867298822"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454543371735041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:28.000Z", "author_id": "200595845", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454543371735041"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454535184474112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:26.000Z", "author_id": "1332305090", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454535184474112"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454529060777984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:24.000Z", "author_id": "753699956", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454529060777984"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454486023069698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:14.000Z", "author_id": "893842602985967617", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454486023069698"}, {"text": "Se imaginan que le salga otra nena? Para mi que se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454472815239168"], "created_at": "2019-08-30T15:10:11.000Z", "author_id": "713094537514717184", "in_reply_to_user_id": "713094537514717184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167404149077663748"}], "id": "1167454472815239168"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454465559093249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:09.000Z", "author_id": "260538634", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454465559093249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454459447959554"], "created_at": "2019-08-30T15:10:08.000Z", "author_id": "2993107509", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167454459447959554"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454440254783489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:03.000Z", "author_id": "1061381137879261184", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454440254783489"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454430960246786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:10:01.000Z", "author_id": "2900039427", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454430960246786"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454424488448000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:59.000Z", "author_id": "103460469", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454424488448000"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167454405039407105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:55.000Z", "author_id": "1034876533", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167454405039407105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167454401654677504"], "created_at": "2019-08-30T15:09:54.000Z", "author_id": "980946825363574784", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167454401654677504"}, {"text": "@Morticiargenti Si, probable pero dif\u00edcil, la revancha de la semifinal es el 22 de octubre. Se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454389461835776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Morticiargenti", "id": "4297679901"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:51.000Z", "author_id": "2453275273", "in_reply_to_user_id": "4297679901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167453286947000320"}], "id": "1167454389461835776"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454348252762112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:41.000Z", "author_id": "745715752796303360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454348252762112"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454318477422598"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:34.000Z", "author_id": "1138152369915645952", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454318477422598"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454305810571264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:31.000Z", "author_id": "1496808698", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454305810571264"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454290660773888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:27.000Z", "author_id": "1001262431581167616", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454290660773888"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454279248097281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:25.000Z", "author_id": "1925267538", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454279248097281"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454269487890437"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:22.000Z", "author_id": "1080577795888164864", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454269487890437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.3977, "type": "Place", "normalized_text": "Rotisseria"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "Limeira"}]}, "text": "Cheguei na Rotisseria. \u00c9 vi na tv que um Marido foi no Trabalho da esposa. Matou ela \u00e9 se matou. Aqui em Limeira.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167454235635724288"], "created_at": "2019-08-30T15:09:14.000Z", "author_id": "328054045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167454235635724288"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454233597292549"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:14.000Z", "author_id": "1531764272", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454233597292549"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454213548498952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:09.000Z", "author_id": "2316324360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454213548498952"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454179641761792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:01.000Z", "author_id": "948010601699213313", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454179641761792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167454101690621952"], "created_at": "2019-08-30T15:08:42.000Z", "author_id": "379930711", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167454101690621952"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454079905349633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:37.000Z", "author_id": "731685841337192449", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454079905349633"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454070916956162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:35.000Z", "author_id": "1073066068179083269", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454070916956162"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454064394813440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:33.000Z", "author_id": "1161067283365711880", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454064394813440"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454016546230272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:22.000Z", "author_id": "1006649801612591104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454016546230272"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454011206897664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:21.000Z", "author_id": "2647572412", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167454011206897664"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453981922213888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:14.000Z", "author_id": "985015084547215360", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453981922213888"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453973365821441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:12.000Z", "author_id": "207277607", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453973365821441"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453969444212736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:08:11.000Z", "author_id": "1140662566672371714", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453969444212736"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453863043096576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:07:45.000Z", "author_id": "1385587219", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453863043096576"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453841467543552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:07:40.000Z", "author_id": "1085702633938145285", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453841467543552"}, {"text": "E minha m\u00e3e que quebrou o bra\u00e7o? Miseric\u00f3rdia \n\nCaiu dentro do banheiro quase se matou a loca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167453783493943297"], "created_at": "2019-08-30T15:07:26.000Z", "author_id": "1149684037365239810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167453783493943297"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453779077292032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:07:25.000Z", "author_id": "238663750", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453779077292032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167453765705842689"], "created_at": "2019-08-30T15:07:22.000Z", "author_id": "787644246", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167453765705842689"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453759808692226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:07:21.000Z", "author_id": "2988197501", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453759808692226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453750484774924"], "created_at": "2019-08-30T15:07:19.000Z", "author_id": "364031043", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1167453750484774924"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453698399903744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:07:06.000Z", "author_id": "2181773072", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453698399903744"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453656750469120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:56.000Z", "author_id": "1924513045", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453656750469120"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453576995790849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:37.000Z", "author_id": "1048809389447176193", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453576995790849"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453568191909889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:35.000Z", "author_id": "1109149024609800193", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453568191909889"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453553809641478"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:32.000Z", "author_id": "1084615151880495104", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453553809641478"}, {"text": "RT @rrotas1_: @katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167453528203374592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "Europa"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "islam"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:26.000Z", "author_id": "1338614814", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167444257898225664"}], "id": "1167453528203374592"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453524436967425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:25.000Z", "author_id": "627770096", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453524436967425"}, {"text": "@Goticadelbarrio Esquadr\u00e3o suicida hahha https://t.co/4VWTbL0ugD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167453517591842816"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/4VWTbL0ugD", "expanded_url": "https://twitter.com/cosmic_rabbit_/status/1167453517591842816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4VWTbL0ugD", "media_key": "16_1167453509597483011"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:23.000Z", "author_id": "945293493097959424", "in_reply_to_user_id": "797943174878654464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167443793823621120"}], "id": "1167453517591842816"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453490295259137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:16.000Z", "author_id": "1917929652", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453490295259137"}, {"text": "RT @udogumpel: #Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'az\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167453469890007045"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Contebis"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "DiMaio"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:12.000Z", "author_id": "1402054040", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167434544930312192"}], "id": "1167453469890007045"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453454140416000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:08.000Z", "author_id": "484915182", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453454140416000"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453451594457088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:07.000Z", "author_id": "100311168", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453451594457088"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453448692015104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:06:07.000Z", "author_id": "918684900076658688", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453448692015104"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453402332352513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:56.000Z", "author_id": "334263106", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453402332352513"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453383319609344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:51.000Z", "author_id": "176106615", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453383319609344"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453358699024384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:45.000Z", "author_id": "573668011", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453358699024384"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453352369803264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:44.000Z", "author_id": "1160654939657576453", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453352369803264"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453352315281408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:44.000Z", "author_id": "1317265100", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453352315281408"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453345776357376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:42.000Z", "author_id": "3231926559", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453345776357376"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453345159815168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:42.000Z", "author_id": "956566367267950592", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453345159815168"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453326969122819"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:38.000Z", "author_id": "171678159", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453326969122819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167453302797344770"], "created_at": "2019-08-30T15:05:32.000Z", "author_id": "2840783602", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1167453302797344770"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453299240579072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:31.000Z", "author_id": "1056347725237751809", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453299240579072"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453269481992192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:24.000Z", "author_id": "2298191852", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453269481992192"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453262951460865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:22.000Z", "author_id": "1137806518278086656", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453262951460865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.7198, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pickysaurio", "id": "69117772"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "RT @pickysaurio: Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453226578456578"], "created_at": "2019-08-30T15:05:14.000Z", "author_id": "1166643842025758720", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167425685318770688"}], "id": "1167453226578456578"}, {"text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453216650518528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:05:11.000Z", "author_id": "938191460972859392", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1167453216650518528"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1043673652519215104", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 309, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Micaela_Denis_", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc"}, {"verified": false, "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38549, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61"}, {"verified": false, "id": "1688764388", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 223, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "username": "JuliStancanell", "name": "Juli Stancanelli"}, {"verified": false, "id": "4853827816", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 2608, "tweet_count": 82840, "listed_count": 14}, "location": " uruguay\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe| she\ud83c\udfa0", "username": "louisandbeer_", "name": "'"}, {"verified": false, "id": "465774903", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 216, "tweet_count": 38399, "listed_count": 2}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "SabriPenniceC", "name": "Sabri"}, {"verified": false, "id": "308162899", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 724, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos  Campos  ", "username": "_FariaLaise", "name": "La\u00ed"}, {"verified": true, "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa", "name": "Lare"}, {"verified": false, "id": "1099817604678631424", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 81, "tweet_count": 20771, "listed_count": 0}, "username": "AguilaLibre8", "name": "AguilaLibre"}, {"verified": false, "id": "99187264", "public_metrics": {"followers_count": 535348, "following_count": 2046, "tweet_count": 629835, "listed_count": 2465}, "username": "RConfidencial", "name": "Reporte Confidencial"}, {"verified": false, "id": "2266400449", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 826, "tweet_count": 113793, "listed_count": 4}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "frannm14_", "name": "\ud83c\udf83spoky\ud835\udd57\ud835\udd63\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "940974968485138435", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 455, "tweet_count": 29161, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "LeonelaDiaz_", "name": "Colo\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0"}, {"verified": false, "id": "1296074232", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1426, "tweet_count": 35897, "listed_count": 13}, "username": "Fab_True_Enough", "name": "Fab Rotten True Enough"}, {"verified": false, "id": "808067738543489024", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 794, "tweet_count": 20879, "listed_count": 7}, "location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "AlessioPessott", "name": "Alessio S."}, {"verified": false, "id": "224371106", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1136, "tweet_count": 87660, "listed_count": 8}, "location": " In a galaxy far, far away....", "username": "mathsandcubes", "name": "Lo"}, {"verified": false, "id": "312292259", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 797, "tweet_count": 27540, "listed_count": 1}, "username": "QuimboM", "name": "Quimbo"}, {"verified": false, "id": "107575708", "public_metrics": {"followers_count": 4692, "following_count": 878, "tweet_count": 201115, "listed_count": 39}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Sheiscutee24", "name": "La luna \u2728\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "741072723946971137", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 709, "tweet_count": 23718, "listed_count": 0}, "username": "giuliana_agg", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82."}, {"verified": false, "id": "755911718174396416", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 91, "tweet_count": 10489, "listed_count": 1}, "username": "Floorrovegno", "name": "Florencia \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "776378462", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 72, "tweet_count": 9379, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Camipico_", "name": "Cami \ud83d\udc9a\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1015077522982174720", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 146, "tweet_count": 6480, "listed_count": 0}, "username": "naylen88", "name": "Naay Mi\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1134811478551408645", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 90, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "username": "Giustiziere5", "name": "Giustiziere"}, {"verified": false, "id": "544403197", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2109, "tweet_count": 9287, "listed_count": 4}, "location": "San Vittore del Lazio, Lazio", "username": "robertocassone", "name": "Roberto Cassone In Azione tessera 326"}, {"verified": false, "id": "140537719", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 901, "tweet_count": 116613, "listed_count": 10}, "location": "BRASIL", "username": "mapavieira", "name": "maria vieira"}, {"verified": false, "id": "15762445", "public_metrics": {"followers_count": 28979, "following_count": 3452, "tweet_count": 8153, "listed_count": 327}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "juliana_cunha", "name": "Juliana Cunha"}, {"verified": false, "id": "998430570207154176", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 665, "tweet_count": 64319, "listed_count": 1}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "alee_1221", "name": "ale \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "992888455196704768", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 341, "tweet_count": 14601, "listed_count": 0}, "username": "Lucerorojasok", "name": "Lucero Rojas"}, {"verified": false, "id": "107551371", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 858, "tweet_count": 56354, "listed_count": 8}, "username": "____Cherrie", "name": "\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "838244457870999552", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 542, "tweet_count": 8020, "listed_count": 2}, "location": "Cali, Colombia", "username": "Giorlex", "name": "Gio\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "51140890", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1215, "tweet_count": 3101, "listed_count": 8}, "location": "Campinas -SP - Brasil", "username": "carisius", "name": "Orlando Carisio"}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "public_metrics": {"followers_count": 2088212, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"verified": false, "id": "163106236", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 754, "tweet_count": 6416, "listed_count": 2}, "username": "f_anconia1", "name": "Francisco d\u2019Anconia"}, {"verified": false, "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 4998, "tweet_count": 56427, "listed_count": 1}, "username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol"}, {"verified": false, "id": "971960045242994689", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 49, "tweet_count": 2871, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JersonSegura2", "name": "Jerson_07\ud83c\udf86."}, {"verified": false, "id": "955796343947251713", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2046, "tweet_count": 59200, "listed_count": 0}, "location": "El pais so\u00f1ado ", "username": "GabyPdelD", "name": "Gabriela Punta del Diablo\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "722111214264983552", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 367, "tweet_count": 33612, "listed_count": 0}, "username": "winston661944", "name": "Omaha Beach"}, {"verified": false, "id": "154087465", "public_metrics": {"followers_count": 23066, "following_count": 2194, "tweet_count": 80261, "listed_count": 89}, "username": "riellodecba", "name": "Carlos Riello"}, {"verified": false, "id": "722919613", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 1565, "tweet_count": 282457, "listed_count": 40}, "location": "San Dona' di Piave", "username": "mariamacina", "name": "maria macina"}, {"verified": false, "id": "2348699587", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "location": "Rom", "username": "udogumpel", "name": "Udo G\u00fcmpel"}, {"verified": false, "id": "763839826999255040", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 439, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}, "username": "Sofiaimas0", "name": "Sofia Imas"}, {"verified": false, "id": "2450665735", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 742, "tweet_count": 3664, "listed_count": 0}, "location": "Tortugas - Santa Fe ", "username": "Grii_Jaki", "name": "Grii\ud83d\udc9a\u270c"}, {"verified": false, "id": "887841373310918657", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 472, "tweet_count": 29247, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "username": "ltzvlzqz", "name": "idc"}, {"verified": false, "id": "946540262981079040", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 119, "tweet_count": 6980, "listed_count": 0}, "username": "ssalcedom", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1126211060451762176", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "location": "Quilmes, Argentina", "username": "NaidelValle2", "name": "Aishh\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "580329797", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 458, "tweet_count": 14903, "listed_count": 0}, "username": "Brian2698", "name": "\ud835\udd39\u211d\ud835\udd40\ud835\udd38\u2115\u2b50"}, {"verified": false, "id": "4864119495", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 2066, "tweet_count": 140484, "listed_count": 1}, "location": "now kiss me u fool", "username": "BlEBERSCCP", "name": "jujuzao JUSTICE"}, {"verified": false, "id": "2322849823", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 3338, "tweet_count": 168311, "listed_count": 16}, "username": "mariandres2014", "name": "Andres"}, {"verified": false, "id": "1123695662682529793", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 283, "tweet_count": 72681, "listed_count": 1}, "location": "she/her \ud83e\udd70", "username": "mercedes1199", "name": "mer\u2077\u2470 loves wonnie \ud83d\udc22\ud83d\udc30"}, {"verified": false, "id": "343616006", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 485, "tweet_count": 54112, "listed_count": 2}, "location": "Lanus", "username": "EveePonce_", "name": "~"}, {"verified": false, "id": "2296699547", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1066, "tweet_count": 20470, "listed_count": 4}, "location": "argentinaaaaaa", "username": "art3misa__", "name": "artemisa"}, {"verified": false, "id": "912727921982410752", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 545, "tweet_count": 22452, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "CaneoRomina1", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a"}, {"verified": false, "id": "507507431", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 902, "tweet_count": 43043, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "betterwithjdb", "name": "\u1d0d\u1d0f\u0274\u026a"}, {"verified": false, "id": "943284947154022400", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 452, "tweet_count": 36275, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Candela65227854", "name": "TibuRonciN"}, {"verified": false, "id": "264611143", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 542, "tweet_count": 10034, "listed_count": 1}, "location": "Salta-Argentina", "username": "natii13_12", "name": "Nati"}, {"verified": false, "id": "636824818", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 3784, "tweet_count": 18105, "listed_count": 19}, "location": "London, England", "username": "AlinaHarja", "name": "Alina Harja"}, {"verified": false, "id": "723828250733096961", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 217, "tweet_count": 38220, "listed_count": 1}, "location": "Chubut, Argentina", "username": "martinezmicka_", "name": "Mickaela"}, {"verified": false, "id": "1026296776423301121", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 468, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}, "location": "r\u00edo de los p\u00e1jaros pintados ", "username": "_luciachaves_", "name": "luc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "877280163888848896", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 222, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mili_herrera03", "name": "Miiiiiii_"}, {"verified": false, "id": "1021942122843439104", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 579, "tweet_count": 12824, "listed_count": 0}, "username": "BarbsDramas", "name": "."}, {"verified": false, "id": "888375049090199552", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 546, "tweet_count": 40475, "listed_count": 23}, "location": "walls", "username": "nbtsxlehs", "name": "cane \ud83d\udc98"}, {"verified": false, "id": "3094178287", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 229, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "EstebanDelia123", "name": "Esteban"}, {"verified": false, "id": "122449640", "public_metrics": {"followers_count": 28620, "following_count": 4845, "tweet_count": 539351, "listed_count": 78}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "rosangela_bolze", "name": "Rosangela Bolze"}, {"verified": false, "id": "3314028011", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 212, "tweet_count": 6996, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "eliana_diez", "name": "Eliana diez \u2764"}, {"verified": false, "id": "764609538", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 251, "tweet_count": 45100, "listed_count": 5}, "location": "Bella Vista, AR", "username": "MelCusen", "name": "BadgalMel"}, {"verified": false, "id": "4056035919", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 252, "tweet_count": 53823, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Spain", "username": "maialen_01", "name": "\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1332717306", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 3315, "tweet_count": 406303, "listed_count": 22}, "location": "mendoza", "username": "guillermomenduc", "name": "Guillermo"}, {"verified": false, "id": "1056918375010652161", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 233, "tweet_count": 5670, "listed_count": 0}, "location": "Sunchales", "username": "_lucianat91", "name": "Luciana"}, {"verified": false, "id": "767133970500837376", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 482, "tweet_count": 41069, "listed_count": 0}, "location": "Boedo, Argentina. ", "username": "ornegalluzzo", "name": "\u03c3\u044f\u03b7\u0454"}, {"verified": false, "id": "3437196472", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 124, "tweet_count": 2368, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "TamiDiaz05", "name": "TamiiDiaz"}, {"verified": false, "id": "2733772397", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 1540, "tweet_count": 68541, "listed_count": 12}, "location": "taekook nation\u273e", "username": "littlebitofhxpe", "name": "katata \u13ca"}, {"verified": false, "id": "1541969610", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 170, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "Min__SG13", "name": "MinYG"}, {"verified": false, "id": "1011454328673046529", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 153, "tweet_count": 10984, "listed_count": 0}, "location": "Alto Alberdi", "username": "_macamendoza", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1020263298", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 598, "tweet_count": 6611, "listed_count": 0}, "username": "PerlaMassimino", "name": "Perla \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "81983549", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 848, "tweet_count": 18765, "listed_count": 12}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "josecaciojunior", "name": "Jose Cacio Junior"}, {"verified": false, "id": "1157102282", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 430, "tweet_count": 41713, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "jazcervato", "name": "\ud835\udc23"}, {"verified": false, "id": "3072209597", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 4929, "tweet_count": 69896, "listed_count": 11}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "BSandra61", "name": "Sandra"}, {"verified": false, "id": "968681078348242945", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 321, "tweet_count": 13615, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "DelfiFairhurstt", "name": "Delfina"}, {"verified": false, "id": "3130236047", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 141, "tweet_count": 8818, "listed_count": 0}, "location": "Bariloche \u26c4", "username": "naymontesino", "name": "N"}, {"verified": false, "id": "723178314727305216", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 347, "tweet_count": 6165, "listed_count": 0}, "username": "doffomilena", "name": "Milena"}, {"verified": false, "id": "2298905316", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 359, "tweet_count": 24012, "listed_count": 1}, "username": "ZamiraSandoval1", "name": "Zami"}, {"verified": false, "id": "1031302893809410048", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 194, "tweet_count": 11226, "listed_count": 1}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "alejoyannielli", "name": "\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "id": "128438657", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1750, "tweet_count": 6928, "listed_count": 5}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "joaoopn", "name": "jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "34716470", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 514, "tweet_count": 34204, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, AL", "username": "yauyaaau", "name": "galega arredia"}, {"verified": false, "id": "1311859494", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1078, "tweet_count": 43499, "listed_count": 7}, "location": "Paraguay", "username": "_AliciaJara", "name": "Ali"}, {"verified": false, "id": "1061760974456266752", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 467, "tweet_count": 12373, "listed_count": 0}, "username": "TaninoCati", "name": "Catu"}, {"verified": false, "id": "854343090768945156", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 365, "tweet_count": 18343, "listed_count": 0}, "username": "MagaMarquez1", "name": "maga\ud83e\uddc3"}, {"verified": false, "id": "713464795", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 392, "tweet_count": 13837, "listed_count": 0}, "username": "genesisrevol", "name": "Genesis"}, {"verified": false, "id": "887602150762844160", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 613, "tweet_count": 24290, "listed_count": 6}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "Cbarbadilla", "name": "Menchu \u2649\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1060504941998100480", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 507, "tweet_count": 47446, "listed_count": 15}, "location": "It's so romantic in Paris ", "username": "carmintina", "name": "Valen -132 Lauren \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1123928560899588096", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 564, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Leticia14474776", "name": "leticiacaballerobogado..\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "1016042326328856578", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 235, "tweet_count": 59886, "listed_count": 0}, "username": "PipiCai12", "name": "Pipin\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "2268796084", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 23, "tweet_count": 118712, "listed_count": 1}, "location": "Molfetta, Puglia", "username": "patriziadegioia", "name": "Patrizia de Gioia"}, {"verified": false, "id": "2329263890", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 710, "tweet_count": 11373, "listed_count": 0}, "username": "Brenxlopz", "name": "B\u26f8\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1025458751199956992", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 31, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "username": "fercitarufeil", "name": "\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "938919576384999424", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 874, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "location": "\u2708\ud83d\udccd", "username": "LolaGCuello1", "name": "lo\ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "976240520426082305", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 884, "tweet_count": 32982, "listed_count": 18}, "location": "c\u00f3rdoba.", "username": "mendescordobes", "name": "mar\u00eda eva."}, {"verified": false, "id": "986581526883205122", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 74, "tweet_count": 10401, "listed_count": 0}, "username": "RisoliRuth", "name": "Ruth"}, {"verified": false, "id": "3409538943", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 143, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina\ud83c\udf0e", "username": "TomyMaren5", "name": "T\u00f8m\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "3222021905", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 174, "tweet_count": 19068, "listed_count": 0}, "username": "miliisie", "name": "~"}, {"verified": false, "id": "3082027865", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 1811, "tweet_count": 107543, "listed_count": 34}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "LethyciaDias_", "name": "Lethycia Dias lan\u00e7ou AQDS\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1436403673", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 489, "tweet_count": 24264, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "guadapizarro1", "name": "Guadalupe"}, {"verified": false, "id": "762119755193016320", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 3035, "tweet_count": 29633, "listed_count": 6}, "location": "ela/ele  \u00b7\u035c\u00b7", "username": "seulgisbitchh", "name": "beatriz \u1d4d\u1d43\u1d57\u2071\u207f\u02b0\u1d43 \u1d48\u1d43 \u1d4f\u1d43\u1d50\u02e2"}, {"verified": false, "id": "1095457915048218624", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 342, "tweet_count": 14381, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "sol_brizu08", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8d"}, {"verified": false, "id": "1090647644672876545", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1000, "tweet_count": 3288, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Koty07316183", "name": "la rubia"}, {"verified": false, "id": "593208035", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 729, "tweet_count": 26718, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina", "username": "agustinaalr12", "name": "aagustina"}, {"verified": false, "id": "1051201567825846273", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1342, "tweet_count": 61803, "listed_count": 1}, "location": "She/her  \u2649\ufe0e", "username": "R_xlbx_", "name": "AlbA"}, {"verified": false, "id": "919038289834860544", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2740, "tweet_count": 38964, "listed_count": 1}, "location": "zona oeste u.u", "username": "taitee_n", "name": "taiten\ud83e\uddc3"}, {"verified": false, "id": "942196466298257408", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1064, "tweet_count": 50695, "listed_count": 13}, "username": "ladiesloki", "name": "CATH"}, {"verified": false, "id": "816780580125835264", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 464, "tweet_count": 44178, "listed_count": 1}, "location": "m\u00e1laga ", "username": "caarmen_gil", "name": "carmen"}, {"verified": false, "id": "1465921219", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 758, "tweet_count": 40589, "listed_count": 3}, "location": "Edam-Volendam, The Netherlands", "username": "demianpap", "name": "Demi\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "483517498", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1027, "tweet_count": 75821, "listed_count": 5}, "location": "Central, Paraguay", "username": "majocaceres1", "name": "\ud835\udde0ajoo"}, {"verified": false, "id": "1090734148837347329", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 424, "tweet_count": 16559, "listed_count": 0}, "location": "Le\u00e3o, Espanha", "username": "naiira177", "name": "Naiira \ud83e\udd8a"}, {"verified": false, "id": "489823926", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 1407, "tweet_count": 41496, "listed_count": 10}, "username": "VickyColdplayer", "name": "Vick\ud83c\udf19\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1362368348", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 121, "tweet_count": 16647, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "melinatozzi", "name": "MEL"}, {"verified": false, "id": "1066582339998892037", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 266, "tweet_count": 7283, "listed_count": 0}, "location": "Tartagal-Salta", "username": "Lau_gonz022", "name": "Lau"}, {"verified": false, "id": "2593912594", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 384, "tweet_count": 2425, "listed_count": 1}, "username": "abrilcprn", "name": "Abril \u2728"}, {"verified": false, "id": "2270545574", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 860, "tweet_count": 18498, "listed_count": 3}, "username": "CamiPastor_1", "name": "PamiCastor"}, {"verified": false, "id": "1025345033384411137", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 20, "tweet_count": 202445, "listed_count": 0}, "username": "Marco1999Busa", "name": "Marco"}, {"verified": false, "id": "969314347955769346", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "username": "rrotas1_", "name": "rrotas1_"}, {"verified": false, "id": "4431931961", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1003, "tweet_count": 63696, "listed_count": 1}, "location": "lomas de zamora", "username": "nandusll1946", "name": "Fernando Suarez"}, {"verified": false, "id": "2168310042", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 2436, "tweet_count": 92605, "listed_count": 9}, "username": "Xoraky", "name": "Xoraky...\ud83e\udd14"}, {"verified": false, "id": "383555899", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 251, "tweet_count": 96150, "listed_count": 19}, "location": "Zabriskie Point", "username": "MorrisonExtreme", "name": "Morri \ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "951500256826585089", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 177, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Joaerre", "name": "Joaquina Ramirez"}, {"verified": false, "id": "748459741", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 308, "tweet_count": 47831, "listed_count": 2}, "location": "Donde exista libertad", "username": "iPatoExequiel", "name": "e_exe \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "924068918", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 707, "tweet_count": 24866, "listed_count": 2}, "username": "lxztorres", "name": "L."}, {"verified": false, "id": "1032082180284002304", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 763, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Juheredia12", "name": "Brishito\u2728"}, {"verified": false, "id": "1018669507676725250", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 246, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}, "location": "Catamarca, Argentina", "username": "Juliacossio1", "name": "Juli \ud83e\udd29"}, {"verified": false, "id": "834885263788761088", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 0, "tweet_count": 14959, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "username": "Anyuu___", "name": "E\u0627\ud835\udd94n \u041c\u0336\u07ces\u0199\u0f1d\u0332"}, {"verified": false, "id": "1088630154228891649", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 688, "tweet_count": 21951, "listed_count": 0}, "username": "LucianoDurrmul2", "name": "Luciano D\u00fcrrm\u00fcller"}, {"verified": false, "id": "2281578489", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 381, "tweet_count": 19844, "listed_count": 3}, "location": " ", "username": "Pablo_R29", "name": "Pablo_R29"}, {"verified": false, "id": "975036938", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 489, "tweet_count": 12121, "listed_count": 0}, "username": "SGabelich", "name": "Sofia"}, {"verified": false, "id": "984074637813387266", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 359, "tweet_count": 8260, "listed_count": 0}, "username": "belenf_1", "name": "Belenf"}, {"verified": false, "id": "4820706418", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1329, "tweet_count": 32040, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "crismalor", "name": "Cris \ud83d\ude1d"}, {"verified": false, "id": "771323234767761408", "public_metrics": {"followers_count": 10425, "following_count": 494, "tweet_count": 86481, "listed_count": 67}, "username": "EstifMcQueen", "name": "McQueen"}, {"verified": false, "id": "834941833444732929", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1713, "tweet_count": 7032, "listed_count": 2}, "location": "N I C A R A G U A", "username": "Laurisol_", "name": "Nadia"}, {"verified": false, "id": "969360567847833600", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 46, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "moon__foz", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd60\ud835\udd6b"}, {"verified": false, "id": "1060735690772828163", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 185, "tweet_count": 13326, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nicole82471", "name": "nicole8247"}, {"verified": false, "id": "935167097809891328", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 690, "tweet_count": 5371, "listed_count": 1}, "username": "LuLu_Medina19", "name": "J A Z M I N"}, {"verified": false, "id": "1036033745936154624", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 189, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "location": "Dolores, Buenos Aires", "username": "LudMonrroy", "name": "Lud"}, {"verified": false, "id": "353854993", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473809, "listed_count": 20}, "location": "Argentina", "username": "Krisargentia", "name": "Krisargentia"}, {"verified": false, "id": "480600277", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 390, "tweet_count": 13317, "listed_count": 1}, "username": "giovaconfalonie", "name": "gio\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1327245422", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 652, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}, "username": "isidrocuevas2", "name": "isidrocuevas"}, {"verified": false, "id": "290419538", "public_metrics": {"followers_count": 32976, "following_count": 2247, "tweet_count": 25206, "listed_count": 85}, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito", "name": "Joel Quezada \u0646"}, {"verified": false, "id": "906918072", "public_metrics": {"followers_count": 8164, "following_count": 7855, "tweet_count": 113734, "listed_count": 127}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ManuelNavarroSe", "name": "Manuel Navarro Seva"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "911541122291441665", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 806, "tweet_count": 17635, "listed_count": 0}, "location": "tenerife ", "username": "jsmapdots_", "name": "yasmi"}, {"verified": false, "id": "937030214990868481", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1535, "tweet_count": 29013, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Argentina", "username": "AnitaRamirez77", "name": "ramirez\ud83c\udfc0"}, {"verified": false, "id": "892259724", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 994, "tweet_count": 38140, "listed_count": 1}, "location": "uruwhy", "username": "ytykmuss", "name": "kmuss \ud83c\udd74"}, {"verified": false, "id": "2777363167", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 928, "tweet_count": 37844, "listed_count": 0}, "username": "camii_gandini", "name": "Winona"}, {"verified": false, "id": "369207676", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 3221, "tweet_count": 5774, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "JarbasSalesNeto", "name": "Jarbas Sales Neto"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551579, "following_count": 171775, "tweet_count": 611887, "listed_count": 13867}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "708445679492976641", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 316, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "venusenvirgo9", "name": "Debi\u2640"}, {"verified": false, "id": "16581570", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 265, "tweet_count": 91908, "listed_count": 66}, "username": "apocrypha", "name": "Andrea A. Terr\u00edvel"}, {"verified": false, "id": "983825397111541760", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 548, "tweet_count": 26980, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "MiaMey15", "name": "MiaMey \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2762882608", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 2298, "tweet_count": 51977, "listed_count": 4}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "ValenThorne", "name": "Valen\u26a1"}, {"verified": false, "id": "1134952426283446272", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 552, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "keyxpatrick", "name": "key \ud83d\udc8c"}, {"verified": false, "id": "972474092", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 637, "tweet_count": 106300, "listed_count": 9}, "location": "Santa Cruz, Argentina", "username": "lulyyporro", "name": "\u2077 \u2077 \u2077"}, {"verified": false, "id": "1199328217", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 463, "tweet_count": 14876, "listed_count": 1}, "username": "fueyito", "name": "Caro Fueyo"}, {"verified": true, "id": "59248607", "public_metrics": {"followers_count": 278825, "following_count": 2042, "tweet_count": 200394, "listed_count": 1257}, "location": "Chile", "username": "futurofm", "name": "Radio Futuro"}, {"verified": false, "id": "3374206649", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 321, "tweet_count": 15356, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udcccSan Marcos sud, C\u00f3rdoba ", "username": "49Estefania", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc8a"}, {"verified": false, "id": "2380989675", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 238, "tweet_count": 18709, "listed_count": 1}, "location": "Santa fe, Argentina ", "username": "karentolozaa", "name": "Karen\ud83e\udd84\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1957522902", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1791, "tweet_count": 68216, "listed_count": 15}, "username": "saramariaperez2", "name": "\u2728sarasa\u2728"}, {"verified": false, "id": "1387218919", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 0, "tweet_count": 19791, "listed_count": 1}, "location": "west side ", "username": "KatiaLisette_", "name": "katia"}, {"verified": false, "id": "148549671", "public_metrics": {"followers_count": 142697, "following_count": 7279, "tweet_count": 139787, "listed_count": 1040}, "location": "M\u00e1laga (Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a)", "username": "malagahoy_es", "name": "M\u00e1laga Hoy"}, {"verified": false, "id": "749267979553148928", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 537, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Rosana1199", "name": "Rosana Fernandez"}, {"verified": false, "id": "896553935288360961", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 496, "tweet_count": 22569, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "plxntv", "name": "abri \ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "114367464", "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 3384, "tweet_count": 158568, "listed_count": 40}, "location": "Venezuela", "username": "gmartinezmolina", "name": "Guillermo Mart\u00ednez M"}, {"verified": false, "id": "1146099659376644096", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 318, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "username": "Quisquilae1", "name": "Quisquilae"}, {"verified": false, "id": "223152843", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 1524, "tweet_count": 18279, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "gomezbycalm", "name": "Ceciliaaa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe | 5SOS5"}, {"verified": false, "id": "1134267478937395202", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 226, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "location": "Chacabuco, Buenos Aires", "username": "joseperroni_", "name": "Josefina"}, {"verified": false, "id": "618383154", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1048, "tweet_count": 46767, "listed_count": 1}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "_milamt", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc70\ud835\udc73\ud835\udc68 \ud835\udc74\ud835\udc7c\ud835\udc75\u0303\ud835\udc76\ud835\udc81"}, {"verified": false, "id": "747833467761729536", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 139, "tweet_count": 20748, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "anapaulatr1", "name": "Ana Paula"}, {"verified": false, "id": "48752535", "public_metrics": {"followers_count": 10375, "following_count": 5957, "tweet_count": 121532, "listed_count": 110}, "location": "Manaus/Amazonas", "username": "JefersonCoronel", "name": "Jefferson Coronel"}, {"verified": true, "id": "281075827", "public_metrics": {"followers_count": 66387, "following_count": 118, "tweet_count": 82238, "listed_count": 215}, "location": "Porto Alegre", "username": "globoesporters", "name": "ge RS"}, {"verified": false, "id": "272467193", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 954, "tweet_count": 12775, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "aantodepaola", "name": "\ud83d\udc97 Antito \ud83d\udc97"}, {"verified": false, "id": "1039826760", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 566, "tweet_count": 33467, "listed_count": 10}, "location": "Por ah\u00ed", "username": "ctm1098", "name": "CTM"}, {"verified": false, "id": "228171272", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 813, "tweet_count": 64306, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "romigalva", "name": "ro \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1099353474", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 273, "tweet_count": 32448, "listed_count": 0}, "username": "arrobaa__", "name": "ARROBAA \ud83e\udda9"}, {"verified": false, "id": "43890674", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 169, "tweet_count": 58977, "listed_count": 19}, "location": "Belo Horizonte", "username": "merdesigner", "name": "Institui\u00e7\u00f5es Pastosas"}, {"verified": false, "id": "993974806365302784", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 356, "tweet_count": 32287, "listed_count": 0}, "username": "m1xmoon", "name": "Mimi"}, {"verified": false, "id": "1016943103180189696", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 650, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "_marcosruarte", "name": "marquitos"}, {"verified": false, "id": "96837515", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 847, "tweet_count": 30806, "listed_count": 14}, "location": "Santa Fe - ARGENTINA ", "username": "CaamiRomeero", "name": "CAMI ROMERO"}, {"verified": false, "id": "145808933", "public_metrics": {"followers_count": 5172, "following_count": 4413, "tweet_count": 140437, "listed_count": 19}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 lg(b)t {she/her} ", "username": "itzsjxbangtan", "name": "sol\uc194"}, {"verified": false, "id": "988728686944964608", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 428, "tweet_count": 16113, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "Liindaaluuu", "name": "\ud83c\udf19\ud835\udd43\ud835\udd66\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1319095326", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 353, "tweet_count": 14783, "listed_count": 0}, "location": "miami :) ", "username": "manuela_gartia", "name": "Manu\ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "965568357243260928", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 635, "tweet_count": 34816, "listed_count": 1}, "username": "lourdmars", "name": "L O U R D \ud83d\udc3f\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1003028728916606977", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 128, "tweet_count": 4317, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Florsecienta_ok", "name": "\ud83d\udc30 YUYO"}, {"verified": false, "id": "1016936104904323077", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 159, "tweet_count": 18903, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "luudarosa01", "name": "luudarosa01"}, {"verified": false, "id": "2768976809", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 199, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}, "username": "camicool112", "name": "sopa fr\u00eda\ud83c\udf5c\ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "851949156", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 427, "tweet_count": 55441, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sxrcxstrophe_", "name": "\u2606\uff4f(\uff1e\uff1c\uff1b)\u25cb"}, {"verified": false, "id": "1203182352", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 541, "tweet_count": 15766, "listed_count": 2}, "location": "Rio Mayo Chubut - Argentina", "username": "mariceballos0", "name": "Abigail\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "976785643182477312", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 181, "tweet_count": 43967, "listed_count": 1}, "username": "egebe25", "name": "eli"}, {"verified": false, "id": "286239265", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 464, "tweet_count": 10327, "listed_count": 0}, "username": "darylgarciad", "name": "\u264a\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "831567828", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2992, "tweet_count": 26296, "listed_count": 3}, "location": "Orihuela, Espa\u00f1a", "username": "PatriGm98", "name": "Patri GM!\u2728"}, {"verified": false, "id": "2573870306", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1208, "tweet_count": 141859, "listed_count": 4}, "location": "Campinas SP", "username": "GilGODY", "name": "GilGody"}, {"verified": false, "id": "195324503", "public_metrics": {"followers_count": 9738, "following_count": 9711, "tweet_count": 44972, "listed_count": 87}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil/Brazil", "username": "cmmorel", "name": "Carlos Morel"}, {"verified": false, "id": "3050312325", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 84, "tweet_count": 20761, "listed_count": 0}, "location": "saquenme de peronia", "username": "MartuGiannico", "name": "mg"}, {"verified": false, "id": "291643493", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 822, "tweet_count": 50830, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "silva_silv", "name": "#AdiosLibertad"}, {"verified": false, "id": "166790278", "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "location": "Buenos Aires", "username": "Apuntes_", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3073591227", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 413, "tweet_count": 5821, "listed_count": 0}, "location": "Paso de los Libres, Corrientes", "username": "RoomiBalmaceda", "name": "\ud83c\udf0c\ud835\ude81\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude88\ud83c\udf0c"}, {"verified": false, "id": "767050900988911617", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 255, "tweet_count": 20387, "listed_count": 0}, "username": "reinideldrama", "name": "\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "973421008337231872", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 688, "tweet_count": 31067, "listed_count": 0}, "location": "Uruwhy", "username": "solataidess", "name": "Sol\ud83c\udf1e"}, {"verified": false, "id": "964584424930148352", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 188, "tweet_count": 88120, "listed_count": 0}, "username": "nosekeponer4333", "name": "."}, {"verified": false, "id": "951506265565429760", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 366, "tweet_count": 16724, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "username": "Tinaa154", "name": "tinita\u2728"}, {"verified": false, "id": "1038929049530322944", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 400, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}, "username": "evaccoco", "name": "e"}, {"verified": false, "id": "1265880211", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1235, "tweet_count": 69002, "listed_count": 4}, "username": "augustocabrales", "name": "Cesar A. Contreras L."}, {"verified": false, "id": "721046364", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 228, "tweet_count": 33311, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GarciaIaraa", "name": "iara"}, {"verified": false, "id": "1134451718647889920", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 48, "tweet_count": 7279, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CamiiLucero01", "name": "\u212d\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2a"}, {"verified": false, "id": "1021790405896155136", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 130, "tweet_count": 19182, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "inlovebbgg", "name": "Ina'K\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "409429965", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1185, "tweet_count": 180022, "listed_count": 23}, "location": "Palma (I.Baleares)", "username": "Lagartijo8", "name": "L@g@rtij0 \ud83e\udd8e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764"}, {"verified": false, "id": "58761547", "public_metrics": {"followers_count": 50029, "following_count": 1738, "tweet_count": 17492, "listed_count": 548}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Apapell", "name": "Antonio Papell"}, {"verified": false, "id": "949109137480323073", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 141, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "Pablo59770709", "name": "T\u00e9vez"}, {"verified": false, "id": "970181239595511808", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 91, "tweet_count": 21276, "listed_count": 0}, "username": "Belenagustina90", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "471449600", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 440, "tweet_count": 20545, "listed_count": 1}, "location": "Nunca Jamas", "username": "sarabv__", "name": "Sarilla\u2728"}, {"verified": false, "id": "224330265", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 867, "tweet_count": 57438, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8d, \ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude97 ", "username": "ElenaBlue", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9d"}, {"verified": false, "id": "894386515358384132", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 646, "tweet_count": 35469, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "RocioLavigne44", "name": "Roc\u00edo Lavigne\u2740"}, {"verified": false, "id": "97270242", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 269, "tweet_count": 26114, "listed_count": 9}, "location": "M\u00fcnchen", "username": "ninabamberg", "name": "Nina Bamberg"}, {"verified": false, "id": "786190852406276096", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 246, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "MicaVL13", "name": "Mica\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "71964829", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1834, "tweet_count": 48783, "listed_count": 49}, "location": "San Fernando, Buenos Aires", "username": "lMinnnl", "name": "\u043c\u03b9n"}, {"verified": false, "id": "1870678807", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 505, "tweet_count": 18561, "listed_count": 1}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "FlorHerrera09", "name": "Flor"}, {"verified": false, "id": "292432495", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 4045, "tweet_count": 120922, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "username": "Mel_VanLierde", "name": "Mel"}, {"verified": false, "id": "31728643", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 201, "tweet_count": 13683, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo e Jarinu", "username": "PaulaNRS", "name": "Paula Neves"}, {"verified": false, "id": "1021242044180811776", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 736, "tweet_count": 41799, "listed_count": 0}, "location": "Mercedes, Argentina", "username": "torresmili_", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1932201198", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 293, "tweet_count": 22183, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP", "username": "trinisubils", "name": "trini"}, {"verified": false, "id": "71324985", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 2545, "tweet_count": 25103, "listed_count": 5}, "username": "leo_derenze", "name": "Leo Derenze"}, {"verified": false, "id": "981360467221385216", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 259, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "location": "G\u00e1lvez, Argentina", "username": "Martinabusto1", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a"}, {"verified": false, "id": "2854649475", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 307, "tweet_count": 26714, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "josemortega__", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "897488077412855812", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 302, "tweet_count": 50629, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "piliastaita", "name": "\u03c1\u03b1\u03b9\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "853756723139678208", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 206, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "username": "BustosSambrizz", "name": "Valentina"}, {"verified": false, "id": "1571923166", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 264, "tweet_count": 20519, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Mantenid_A", "name": "\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "173447090", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1060, "tweet_count": 64545, "listed_count": 4}, "username": "MartaMadero", "name": "a\u00f1o par (mala suerte pa mi)"}, {"verified": false, "id": "251713234", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "location": "Talara -Per\u00fa", "username": "esicu", "name": "Edu esperanzado"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2751232701", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 151, "tweet_count": 22752, "listed_count": 0}, "location": "Cerro Largo, Uruguay", "username": "Vaalori", "name": "V\u03b1\u2113\u0454\u03b7\u0442\u03b9\u03b7\u03b1"}, {"verified": false, "id": "800157256935346177", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2292, "tweet_count": 52339, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "twantonelladg", "name": "\u1d2c\u207f\u1d57\u1d52\u207f\u1d49\u02e1\u02e1\u1d43\ua673"}, {"verified": false, "id": "182935783", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1313, "tweet_count": 82554, "listed_count": 6}, "username": "_neatmonster", "name": "smiley trashbag"}, {"verified": false, "id": "1144471417985150976", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 257, "tweet_count": 8751, "listed_count": 0}, "username": "lilnaxu", "name": "teenage"}, {"verified": false, "id": "2181316398", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 464, "tweet_count": 28635, "listed_count": 1}, "username": "BelenSayno", "name": "\ud83c\udf38 BEL\u00c9N \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "792510459463266307", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 185, "tweet_count": 11409, "listed_count": 0}, "location": "Villa Maria-Cordoba ", "username": "Evelync23", "name": "E \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "333017144", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 2902, "tweet_count": 51865, "listed_count": 1}, "location": "Gloriosa Butteler", "username": "_migenioamorR", "name": "c a l l e j e r o s \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "1151178078296662017", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 124, "tweet_count": 7093, "listed_count": 0}, "username": "Queenbeeback", "name": "Anto \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "746702968376930304", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 254, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "location": "Argeguay", "username": "gabimarchukw", "name": "G a b r i e l a"}, {"verified": false, "id": "984584095232659456", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 563, "tweet_count": 36558, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "CSalamonini", "name": "candela"}, {"verified": false, "id": "997677690", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 876, "tweet_count": 29019, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56, \ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c \ud835\udfe0", "username": "LorenaCarid29", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "821918672042291202", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 345, "tweet_count": 12706, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mariiiapazzzz", "name": "pai"}, {"verified": false, "id": "171786572", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 745, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}, "username": "evis_kunis", "name": "Evi \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "73102744", "public_metrics": {"followers_count": 100232, "following_count": 4406, "tweet_count": 120194, "listed_count": 268}, "username": "ernestorr", "name": "Ernesto Resnik"}, {"verified": false, "id": "1102665886538838016", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 130, "tweet_count": 4317, "listed_count": 0}, "location": "Marcos Paz, Argentina", "username": "canndemartinez2", "name": "candela\ud83c\udf5f"}, {"verified": false, "id": "1033363276917362689", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 174, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina", "username": "lourrdes02", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a"}, {"verified": false, "id": "4093401653", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 235, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AgustinaCaro10", "name": "\u0104GUST\u012eN\u0104"}, {"verified": false, "id": "1123779543712567297", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 301, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "username": "FlorGonzzalez", "name": "Flor"}, {"verified": false, "id": "464053438", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 495, "tweet_count": 19605, "listed_count": 11}, "location": "En el coraz\u00f3n de Patricia", "username": "messageniners", "name": "\u00c1lex\u1d2e\u1d31 \u03a8"}, {"verified": false, "id": "235296054", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 76, "tweet_count": 14896, "listed_count": 1}, "location": "She/Sorry I cant be her", "username": "Cumberbihh", "name": "el hopaness romtic"}, {"verified": false, "id": "1124448549268271104", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 159, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}, "username": "male5123", "name": "\u2098\u2090\u2097\u2091 \ud83c\udf20"}, {"verified": false, "id": "234944231", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 900, "tweet_count": 54696, "listed_count": 27}, "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul", "username": "lucasdrnls", "name": "Capeta atormenta boteco"}, {"verified": false, "id": "758438460575264769", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 56, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "SebassAya", "name": "Sebastian Ayala"}, {"verified": false, "id": "627861105", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 464, "tweet_count": 3144, "listed_count": 8}, "username": "alxmge", "name": "Alexander"}, {"verified": false, "id": "64424207", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 792, "tweet_count": 71339, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "kwahcarioca", "name": "KWAHCARIOCA\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1024038464227090432", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 747, "tweet_count": 14325, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "Marushio5", "name": "Marushio"}, {"verified": false, "id": "797169914", "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126901, "listed_count": 36}, "username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8"}, {"verified": false, "id": "634780067", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 870, "tweet_count": 117813, "listed_count": 3}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "agunnava", "name": "Mar\u00eda Agustina \u2b50"}, {"verified": false, "id": "946217801349586944", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 164, "tweet_count": 28189, "listed_count": 0}, "username": "comepelones", "name": "ani"}, {"verified": false, "id": "977079895", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 262, "tweet_count": 57760, "listed_count": 8}, "username": "onedreamlost", "name": "Hikari"}, {"verified": false, "id": "622255231", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 957, "tweet_count": 50939, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Luciiii_98", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "2797082138", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 126, "tweet_count": 9215, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "AgustinaOrtiz94", "name": "Agustina Ortiz"}, {"verified": false, "id": "301755020", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1073, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}, "location": "Bahia - Brasil ", "username": "bomfimdabahia", "name": "Duda da Bahia"}, {"verified": false, "id": "1025419712593895425", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1290, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "amaro225", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "1047218219168227329", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 324, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}, "location": "Punta Alta", "username": "Damii975", "name": "Damii Baumgartner"}, {"verified": false, "id": "926186299475873793", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 479, "tweet_count": 68441, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay lastimosamente", "username": "AraAlf3", "name": "yhlqmdlg"}, {"verified": false, "id": "19549635", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1004, "tweet_count": 139911, "listed_count": 11}, "username": "claudinemesmo", "name": "claudine"}, {"verified": false, "id": "4904899391", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 398, "tweet_count": 27831, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "lolaevans2612", "name": "Titania"}, {"verified": false, "id": "62902214", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 591, "tweet_count": 85672, "listed_count": 21}, "location": "Brasilia DF - Brazil ", "username": "leosav1o", "name": "leoONINO"}, {"verified": false, "id": "2529284723", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 422, "tweet_count": 31876, "listed_count": 2}, "username": "Aylu_2404", "name": "\u2022Aylu\u2022"}, {"verified": false, "id": "469804618", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 600, "tweet_count": 82935, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "bladedj_", "name": "Blade"}, {"verified": false, "id": "1138857643701952513", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 70, "tweet_count": 5334, "listed_count": 0}, "username": "luddmicastillo", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1137899639879950337", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 229, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "vickyymonsalvo", "name": "victoria\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "180524067", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2484, "tweet_count": 604447, "listed_count": 12}, "location": "Rio de janeiro", "username": "vivioli82", "name": "Viviane"}, {"verified": false, "id": "724385981210722305", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 196, "tweet_count": 17285, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "bbxqueen1", "name": "Meriposa"}, {"verified": false, "id": "226225933", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 294, "tweet_count": 30566, "listed_count": 3}, "username": "Sugussaa", "name": "Tini"}, {"verified": false, "id": "823616582165417984", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 92, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}, "username": "valenledesmma", "name": "val"}, {"verified": false, "id": "3137083189", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 155, "tweet_count": 15843, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "ludmiiraggio", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcfe\ud835\udced \u208a\u02da\u2727"}, {"verified": false, "id": "806666931839320074", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 7888, "listed_count": 0}, "username": "Alexand97572644", "name": "Alexander fernandez"}, {"verified": false, "id": "1014248713626234884", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 2355, "tweet_count": 15480, "listed_count": 41}, "location": "Peru", "username": "NinaSunqu", "name": "Karla Ram\u00edrez Camarena"}, {"verified": false, "id": "1104153141631766528", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "username": "Brendf12", "name": "Brenda"}, {"verified": false, "id": "1165087518787874816", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 318, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "username": "xdxd0188", "name": "notengoidea\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "4308077903", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 753, "tweet_count": 24539, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "xHoneyniallx", "name": "\u1d2c\u1db0\u1d57\u1d52 \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1497120686", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 115, "tweet_count": 16582, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "AronSegura99", "name": "norA"}, {"verified": false, "id": "1297132945", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 247, "tweet_count": 100686, "listed_count": 3}, "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda C\u00f3rdoba", "username": "mairitaaaaaaa", "name": "Mai \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "3130772891", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 435, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}, "username": "camirmrz_", "name": "cami"}, {"verified": false, "id": "906577711166054402", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 251, "tweet_count": 22318, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "AzulSavica", "name": "Azu\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "3883425316", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1094, "tweet_count": 54059, "listed_count": 1}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "yulidemaria9", "name": "yuli"}, {"verified": false, "id": "935908708693037057", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 283, "tweet_count": 14947, "listed_count": 0}, "username": "casiangelesjb", "name": "Casiangelesjb"}, {"verified": false, "id": "123884731", "public_metrics": {"followers_count": 4872, "following_count": 514, "tweet_count": 238838, "listed_count": 106}, "location": "Grid ", "username": "F1Carcarla", "name": "WEB REPUTATION ROVINATA"}, {"verified": false, "id": "196262239", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1258, "tweet_count": 12171, "listed_count": 24}, "location": "Napoli, Campania", "username": "Ginu_x", "name": "Fratacchione1- Bad Web Reputation"}, {"verified": false, "id": "4173127774", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 285, "tweet_count": 22851, "listed_count": 1}, "username": "catitomoreno", "name": "P I L I"}, {"verified": false, "id": "704689718554968065", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 445, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "pichulina12", "name": "Andrea Fabiana"}, {"verified": true, "id": "14982315", "public_metrics": {"followers_count": 1304050, "following_count": 1299, "tweet_count": 1777, "listed_count": 5405}, "location": "Los Angeles", "username": "JamesGunn", "name": "James Gunn"}, {"verified": false, "id": "2764374451", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1116, "tweet_count": 24868, "listed_count": 1}, "location": "Urdinarrain, Entre Rios ", "username": "laale10102", "name": "Alee"}, {"verified": false, "id": "1055217374603948033", "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 4158, "tweet_count": 69306, "listed_count": 1}, "username": "Silvana37339839", "name": "Silvana Franco"}, {"verified": false, "id": "1003049033085177861", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1202, "tweet_count": 17414, "listed_count": 11}, "location": "she/her \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "itslarubi", "name": "rubi \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "806268226246217728", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 125, "tweet_count": 94265, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "justbitchiiin", "name": "rather be on another planet"}, {"verified": false, "id": "893564441853399040", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 172, "tweet_count": 11070, "listed_count": 0}, "location": "9 De Julio ", "username": "Rosario_Lopezok", "name": "Ro \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1032769434895691782", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 482, "tweet_count": 15181, "listed_count": 1}, "username": "Azul_0904", "name": "Azul\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "938198288565788672", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 356, "tweet_count": 15766, "listed_count": 0}, "username": "Victori15994512", "name": "Bucutu Rakatabu"}, {"verified": false, "id": "1031716088172761093", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 153, "tweet_count": 5284, "listed_count": 0}, "location": "Tres Arroyos, Argentina", "username": "ColooMaii", "name": "\u2622Chernobyl\u2622"}, {"verified": false, "id": "2375774822", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1589, "tweet_count": 64314, "listed_count": 6}, "username": "1yasssqueen", "name": "pam"}, {"verified": false, "id": "1112516287748550660", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 252, "tweet_count": 14409, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "laligarriz", "name": "\u03df"}, {"verified": false, "id": "145373300", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 935, "tweet_count": 26585, "listed_count": 8}, "username": "pippabass", "name": "PIPPA"}, {"verified": false, "id": "813560953539272705", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1315, "tweet_count": 85513, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "daniSxFxRxA", "name": "FROY & RICHARD SON DAN21FxR"}, {"verified": false, "id": "2558224042", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1003, "tweet_count": 21610, "listed_count": 1}, "username": "lalic1003", "name": "Lalala"}, {"verified": false, "id": "710630506455568384", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 54, "tweet_count": 5823, "listed_count": 0}, "location": "Santa fe, Argentina", "username": "Karendelgado200", "name": "Karen\u2728"}, {"verified": false, "id": "521579765", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 472, "tweet_count": 12656, "listed_count": 0}, "username": "JosefinaMDiaz", "name": "Jofesina"}, {"verified": false, "id": "2323014800", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 513, "tweet_count": 27492, "listed_count": 6}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "lessamusic28", "name": "Lessa"}, {"verified": false, "id": "1130118008091889664", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 350, "tweet_count": 47000, "listed_count": 31}, "username": "ImGaspi", "name": "\u270cgaspii\u270c"}, {"verified": false, "id": "1075953708406620160", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 274, "tweet_count": 37479, "listed_count": 5}, "location": "slowtown", "username": "Jackastheripper", "name": "cande"}, {"verified": false, "id": "714329796306542593", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 343, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "username": "Julietastazion2", "name": "julieta"}, {"verified": false, "id": "3475848555", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 220, "tweet_count": 48482, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "ccaamiilu", "name": "\u03c2\u03ef\u027e\u03b1  \u0255\u03b1\u028d\u03af"}, {"verified": false, "id": "1070184806196105216", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 131, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "sheilachaza2000", "name": "\ud83e\udd8bSHEI\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1161663243506638856", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3496, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}, "username": "MamOso15", "name": "Mam\u00e1 gata"}, {"verified": false, "id": "2799577399", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 173, "tweet_count": 14949, "listed_count": 6}, "location": "hogwarts", "username": "sunshinesfxrme", "name": "lena. \ud83e\udd65"}, {"verified": false, "id": "943525794009309184", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 272, "tweet_count": 17869, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Hayes, Paraguay", "username": "clarirojas_", "name": "Clara"}, {"verified": false, "id": "874779182840123392", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 159, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Camilanahirr_", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1098987412510920707", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 245, "tweet_count": 1679, "listed_count": 0}, "username": "almagostina", "name": "Alma"}, {"verified": false, "id": "1026799524", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2019, "tweet_count": 34904, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Agus_Casla_GNR", "name": "Agus Cuervo \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "771776496595763200", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 4222, "tweet_count": 13352, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "capcarlosrs", "name": "Carlos Roberto"}, {"verified": true, "id": "44341095", "public_metrics": {"followers_count": 2011042, "following_count": 1068, "tweet_count": 47513, "listed_count": 4300}, "location": "Miami beach", "username": "gloriafperez", "name": "Gloria Perez"}, {"verified": false, "id": "2456863316", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 268, "tweet_count": 12120, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "RoLedessssma", "name": "ROCIO."}, {"verified": false, "id": "92104546", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 537, "tweet_count": 13061, "listed_count": 6}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "edupracz", "name": "Eduardo Pracz"}, {"verified": false, "id": "34777046", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2028, "tweet_count": 72162, "listed_count": 0}, "location": "Tocantins, Brasil", "username": "BrCostaBr", "name": "Bruno"}, {"verified": false, "id": "1062543829872586752", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 508, "tweet_count": 31773, "listed_count": 2}, "username": "dudugomes59", "name": "Dudu Gomes"}, {"verified": false, "id": "349360002", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 512, "tweet_count": 24485, "listed_count": 0}, "location": "Arauco, Chile", "username": "saitamahs", "name": "franco valencia"}, {"verified": false, "id": "1059027726827511808", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 624, "tweet_count": 60151, "listed_count": 14}, "location": "needy ", "username": "P0VARIANA", "name": "leticia TOKE\ud83e\udd6d"}, {"verified": false, "id": "851607617852104706", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 526, "tweet_count": 25996, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "SendonJuana", "name": "JuAA\ud83d\udc14"}, {"verified": false, "id": "188768242", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 903, "tweet_count": 13410, "listed_count": 4}, "username": "NaomiNunio2", "name": "Nao"}, {"verified": false, "id": "2550326435", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 407, "tweet_count": 26310, "listed_count": 1}, "username": "i_igorpinto", "name": "IIGOR"}, {"verified": false, "id": "72367277", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 393, "tweet_count": 43072, "listed_count": 7}, "username": "natkaiuca", "name": "nathinha"}, {"verified": false, "id": "201205272", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 4994, "tweet_count": 40887, "listed_count": 3}, "location": "Parla, Madrid", "username": "elhombrepolilla", "name": "Polilla\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "460483784", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 357, "tweet_count": 15037, "listed_count": 3}, "username": "KatyBlackperry", "name": "La Katy Blackperry"}, {"verified": false, "id": "863573498404458498", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 125, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "abruufretti", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf9"}, {"verified": false, "id": "2360191348", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 398, "tweet_count": 15651, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "s0la1x4", "name": "sol aixa"}, {"verified": false, "id": "742760073504624641", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 477, "tweet_count": 5931, "listed_count": 0}, "username": "ilundain_mara", "name": "Marita\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "461485862", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 576, "tweet_count": 22010, "listed_count": 0}, "location": "Westeros", "username": "yazmiccc", "name": "Yaz'umina \ud83d\udc9a\u03b5\u0457\u0437\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "4530624863", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 114, "tweet_count": 6296, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "sntacruzsofia", "name": "Soff\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "2835684365", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 239, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "location": "LasHeras mendoza", "username": "KathyyVega1", "name": "Kathy vega"}, {"verified": false, "id": "1471210957", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 529, "tweet_count": 402754, "listed_count": 23}, "username": "GThaisAulestia", "name": "Guille"}, {"verified": false, "id": "1101049650", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 955, "tweet_count": 70020, "listed_count": 21}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "xnolongerhuman_", "name": "Alba\ud83c\udf42 \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "2944288449", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 192, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "__txm1__", "name": "Ta\ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "id": "805539168", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 2952, "tweet_count": 43134, "listed_count": 4}, "location": "\u1d4d\u1d52\u1d57\u2077\u27b316/07\u2661chile\u25e1\u0308she/her", "username": "sunshinxcyj", "name": "tam"}, {"verified": false, "id": "175812902", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 968, "tweet_count": 20387, "listed_count": 0}, "username": "azaradayfria", "name": "leticia"}, {"verified": false, "id": "968265427162947587", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 434, "tweet_count": 31053, "listed_count": 0}, "username": "FionaMancilla", "name": "Fionaa"}, {"verified": false, "id": "1137530534064582656", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "username": "Games4allmx", "name": "Games4allmx"}, {"verified": false, "id": "745699605942312960", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 175, "tweet_count": 113074, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "username": "guig73", "name": "Ministero della Verit\u00e0"}, {"verified": false, "id": "505189653", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 584, "tweet_count": 56455, "listed_count": 0}, "location": "Haedo, Buenos Aires", "username": "OrnellaSophie", "name": "\ud83c\udf38ornegris\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "1102379222104969217", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 404, "tweet_count": 10419, "listed_count": 0}, "location": "Rada Tilly", "username": "brennjauregui", "name": "\ud835\ude71 \ud835\ude81 \ud835\ude74 \ud835\ude7d \ud835\ude72 \ud835\ude77 \ud835\ude84 \u264d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "799254084", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 500, "tweet_count": 80542, "listed_count": 4}, "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "username": "PriMuscarello", "name": "\u24c5\u24c7\u24be\u24c8\u24b8\u24be\u24c1\u24b6\u2728"}, {"verified": false, "id": "820646889037119488", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 230, "tweet_count": 13379, "listed_count": 0}, "username": "dornelsara", "name": "~sarita\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"verified": false, "id": "759913381469970432", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 247, "tweet_count": 17574, "listed_count": 0}, "username": "_CamilaBelenn_", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"verified": false, "id": "69347716", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1135, "tweet_count": 8000, "listed_count": 6}, "username": "maetherys", "name": "Maetherys Targaryen"}, {"verified": false, "id": "269923019", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1966, "tweet_count": 113792, "listed_count": 4}, "location": "Designer Gr\u00e1fico ", "username": "souvih_", "name": "yag de f\u00f3rum \ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "1160372414318071811", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1036, "tweet_count": 8330, "listed_count": 11}, "location": "\u1d54.\u1d54 \u2096\u2092\u209c\u209c\u2092\u2098 ", "username": "JungsXtaelove", "name": "\ud835\ude12\ud835\ude16\ud835\ude16\ud835\ude0a\ud835\ude0f\ud835\ude0c\ud835\ude0d\ud835\ude1a\ud835\ude10\ud835\ude1b\ud835\ude16 \u25e1\u0308 \u26fe"}, {"verified": false, "id": "805507400", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1469, "tweet_count": 59971, "listed_count": 14}, "location": "in Wonderland with ATEEZ", "username": "jeonxcha", "name": "cam ; koo \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "2584610098", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 207, "tweet_count": 10957, "listed_count": 1}, "username": "MgMicaaa", "name": "Micaela Garcia"}, {"verified": false, "id": "1262563981", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 808, "tweet_count": 32875, "listed_count": 0}, "username": "KatyHillebrand", "name": "Katerine Hillebrand \ud83d\udc8b"}, {"verified": false, "id": "3044762969", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1129, "tweet_count": 21884, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "swe3tyo0ngi", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5a"}, {"verified": false, "id": "499717805", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 969, "tweet_count": 5666, "listed_count": 40}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "mj_palomo", "name": "Maria Jose Palomo"}, {"verified": false, "id": "1361665806", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 514, "tweet_count": 5604, "listed_count": 88}, "location": "M\u00e1laga, Spain", "username": "_ibima", "name": "IBIMA - Plataforma Bionand"}, {"verified": false, "id": "945766426882772993", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 148, "tweet_count": 1284, "listed_count": 0}, "username": "DanielM87045339", "name": "Daniel Monzon"}, {"verified": false, "id": "932844362", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1165, "tweet_count": 55653, "listed_count": 3}, "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "username": "sergio195325", "name": "Sergio pero no P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "2417980814", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 319, "tweet_count": 9012, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "agustinanoe1", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udcf8\ud835\udcee"}, {"verified": false, "id": "148956472", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 434, "tweet_count": 159418, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "kangmomile", "name": "Caruh\u2728 -semi hiatus-"}, {"verified": false, "id": "2274568550", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 469, "tweet_count": 53928, "listed_count": 2}, "location": "Uruguay", "username": "agustina932001", "name": "Agustina Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "1104774171974864898", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 617, "tweet_count": 3988, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "Solagustina21", "name": "Sol"}, {"verified": false, "id": "14127288", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1069, "tweet_count": 161430, "listed_count": 32}, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste-SP", "username": "brunnoleonardo", "name": "Brunno Leonardo"}, {"verified": false, "id": "180171719", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 421, "tweet_count": 99147, "listed_count": 1}, "username": "MarLopezPertusi", "name": "Mar\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1044792499137646592", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 71, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "username": "_MelanieGodoy", "name": "M"}, {"verified": false, "id": "297483891", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 860, "tweet_count": 8863, "listed_count": 1}, "location": "Milano", "username": "beppegg", "name": "Giuseppe Guarnieri"}, {"verified": false, "id": "116614912", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 325, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "username": "katemiller143", "name": "Kate Miller"}, {"verified": false, "id": "1169713621", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 158, "tweet_count": 13497, "listed_count": 1}, "username": "Renattacnl", "name": "Mar\u0f12y"}, {"verified": false, "id": "1475125658", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 210, "tweet_count": 79165, "listed_count": 2}, "username": "carlafwitch", "name": "\ud83e\udd2f"}, {"verified": false, "id": "745374462355316736", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1003, "tweet_count": 60900, "listed_count": 1}, "location": "@telepathyjimin_", "username": "redafterimages", "name": "au Miduchi\ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "880589784", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 151, "tweet_count": 24629, "listed_count": 0}, "location": "Caribe", "username": "Picuua", "name": "Pic\u00faa"}, {"verified": false, "id": "3174168497", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1255, "tweet_count": 44042, "listed_count": 2}, "location": "She/Her", "username": "Blxir_x", "name": "Glam\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "929792531151417344", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 2041, "tweet_count": 111679, "listed_count": 7}, "location": "Iggy Azalea have my heart\u2661", "username": "fiamasyndrome", "name": "spooky fia\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "4745330254", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 490, "tweet_count": 5480, "listed_count": 0}, "username": "Anaclara_02_", "name": "Anaclara\u2606"}, {"verified": false, "id": "178903269", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 547, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Kaka2109", "name": "Kak\u00e1 \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "808120920451719168", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1154, "tweet_count": 23018, "listed_count": 0}, "location": "Argentina\u2764", "username": "TellMeVilu", "name": "Ludmilanesa"}, {"verified": false, "id": "955148135009005568", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 611, "tweet_count": 5802, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "luzcaa07", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude6a\ud835\ude6f\ud835\ude3e\ud835\ude56"}, {"verified": false, "id": "1166388766673702917", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 268, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Toscana_Justine", "name": "Justine \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "3134575629", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 100, "tweet_count": 22929, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "aramartinnez13", "name": "\u2022 \ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud83d\udcad"}, {"verified": false, "id": "3385113101", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 758, "tweet_count": 108154, "listed_count": 10}, "username": "Ir2050Irene", "name": "Irene Ruiz \ud83d\ude3a\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "996538402249101312", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 151, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "username": "Yuulii_Prado16", "name": "Yuuliitaa\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "871127621714706432", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1585, "tweet_count": 34604, "listed_count": 0}, "location": "Maldonado, Uruguay", "username": "torta_lauren", "name": "aguusss"}, {"verified": false, "id": "961770473234272257", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 94, "tweet_count": 38934, "listed_count": 0}, "username": "HernandezSelee", "name": "s\u1d07\u029f\u1d07\u0274\u1d00"}, {"verified": false, "id": "3004114895", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 616, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cami_corredoira", "name": "Camila ||-//"}, {"verified": false, "id": "198965785", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 258, "tweet_count": 48440, "listed_count": 1}, "location": " Buenos Aires ", "username": "aacbaava", "name": "Ni\u00f1a Voldemort \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "478683448", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 290, "tweet_count": 30997, "listed_count": 2}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "sashescalona", "name": "Sash \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2178106176", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 305, "tweet_count": 26895, "listed_count": 0}, "location": "parana", "username": "JuannLiva", "name": "juan liva"}, {"verified": false, "id": "1100082679364632576", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 151, "tweet_count": 8105, "listed_count": 0}, "username": "angyxx__", "name": "A N G Y"}, {"verified": false, "id": "814257464", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2388, "tweet_count": 48639, "listed_count": 9}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "b_bxrbie", "name": "barbie"}, {"verified": false, "id": "3078451138", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 768, "tweet_count": 85235, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AjuzEllis", "name": "ajuz"}, {"verified": false, "id": "820558266954616832", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 625, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccd Fr\u00edas ", "username": "Anaa_r21", "name": "anitta\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1158741011851620353", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 415, "tweet_count": 69347, "listed_count": 0}, "location": "maldonado, uruguay", "username": "taaati_f", "name": "tatiana"}, {"verified": false, "id": "777844907260145664", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 220, "tweet_count": 8926, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "camiosorio14", "name": "\u03c2\u0251\u028dil\u0251"}, {"verified": false, "id": "882768793637879809", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 115, "tweet_count": 3298, "listed_count": 0}, "username": "AldanaUberti", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u2661"}, {"verified": false, "id": "800841544790081541", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 121, "tweet_count": 63404, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Loourdesm_", "name": "Lourdes"}, {"verified": false, "id": "3048665426", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 209, "tweet_count": 22551, "listed_count": 2}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "Giseeeelle1", "name": "Giselle \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "775427596343504896", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 359, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}, "username": "micasflores", "name": "\u043c\u03b9c\u03b1\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "732730710", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 359, "tweet_count": 25345, "listed_count": 4}, "username": "CarolinaPuga_02", "name": "Carolina Flores~"}, {"verified": false, "id": "579541971", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 751, "tweet_count": 77485, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia-Chaco", "username": "CrdzIM", "name": "\ud835\udc12\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "1127613194216906752", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 309, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}, "username": "CamiAguero07", "name": "C\u00e4m"}, {"verified": false, "id": "263484423", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4977, "tweet_count": 40178, "listed_count": 0}, "username": "iiiaan25", "name": "cristian paucar"}, {"verified": false, "id": "1354828286", "public_metrics": {"followers_count": 7899, "following_count": 1928, "tweet_count": 31012, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ruthnorris__", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c"}, {"verified": false, "id": "1496734453", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 381, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "username": "CaamilaGonnet", "name": "CAMI \ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1030939776411729926", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 132, "tweet_count": 24867, "listed_count": 0}, "username": "YayaBadran", "name": "\u0443 \u03b1 \u0443 \u03b1"}, {"verified": false, "id": "873423711034105856", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 619, "tweet_count": 10066, "listed_count": 1}, "location": "Chuwut", "username": "aim_dicontz", "name": "rama \u611b"}, {"verified": false, "id": "787433558998716416", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 88, "tweet_count": 26139, "listed_count": 0}, "username": "_csilia", "name": "cecilia"}, {"verified": false, "id": "607254495", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 463, "tweet_count": 78096, "listed_count": 0}, "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "username": "JuaanGe96", "name": "J/G"}, {"verified": false, "id": "4451150296", "public_metrics": {"followers_count": 29306, "following_count": 656, "tweet_count": 18291, "listed_count": 5}, "username": "baltazar355", "name": "Baltazar Alvarez \ud83e\udd1f\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "378719426", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 978, "tweet_count": 53584, "listed_count": 2}, "location": "Lujan, Buenos Aires, Argentina", "username": "droncamila", "name": "\u00a2\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1\ud83c\udf80"}, {"verified": false, "id": "1149514184989839360", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 330, "tweet_count": 1304, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "Angi_reg088", "name": "Angieee"}, {"verified": false, "id": "1013793661", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 363, "tweet_count": 144533, "listed_count": 25}, "location": "In Cory Monteith's arms", "username": "pezzaholic", "name": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1097859426357309446", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 551, "tweet_count": 9974, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "criscortez97", "name": "cristian"}, {"verified": false, "id": "159153295", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 342, "tweet_count": 43909, "listed_count": 1}, "username": "SofiaVazquez5", "name": "SAV \u2661"}, {"verified": false, "id": "307041413", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 4319, "tweet_count": 35723, "listed_count": 1}, "location": "Paraibano pantaneiro", "username": "flavio_pop", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 f.pop \ud83e\udd82 - BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2574609958", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 3488, "tweet_count": 9585, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "EverardoTorres8", "name": "Everardo Torres\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1091355983807463424", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 2774, "tweet_count": 27295, "listed_count": 33}, "location": "life support", "username": "rubysjnnie", "name": "cata"}, {"verified": false, "id": "2669375316", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 371, "tweet_count": 36231, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "miseriqueime", "name": "Edgar Docas, vulgo Doquinha"}, {"verified": false, "id": "957754406568591360", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 150, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AzulCamino2", "name": "azzuuuul\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "955512995651686401", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 380, "tweet_count": 10177, "listed_count": 0}, "username": "jnklxoxo", "name": "juncal\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "1007029996718903297", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 5762, "listed_count": 0}, "username": "BauerLula", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "998680038064181250", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 262, "tweet_count": 23130, "listed_count": 0}, "username": "martumaffione__", "name": "chano fan acc\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "472186371", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 813, "tweet_count": 23079, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Luji_ruizdiaz", "name": "L U"}, {"verified": false, "id": "1027987019388133376", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 466, "tweet_count": 50932, "listed_count": 5}, "username": "naty_luna_7", "name": "Natalia"}, {"verified": false, "id": "4324355301", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 296, "tweet_count": 8177, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "laly_avilaaa", "name": "Laura."}, {"verified": false, "id": "3981569122", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 521, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "username": "FlechaJessica", "name": "Chessi GoiBar"}, {"verified": false, "id": "457689237", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 718, "tweet_count": 32871, "listed_count": 0}, "location": "Parawhy", "username": "yanniesvel", "name": "yann"}, {"verified": false, "id": "204411197", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 531, "tweet_count": 31874, "listed_count": 1}, "username": "suyai_ansiedad", "name": "Suyai es3"}, {"verified": false, "id": "1891988192", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 230, "tweet_count": 29298, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "conny_av_", "name": "Conny \u2206"}, {"verified": false, "id": "3096991196", "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 2618, "tweet_count": 50404, "listed_count": 5}, "location": "Central Perk", "username": "kidbieberauhle", "name": "sam"}, {"verified": false, "id": "1059990949227622407", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 880, "tweet_count": 10114, "listed_count": 0}, "username": "FreireSempre", "name": "Paulo Freire sempre!"}, {"verified": false, "id": "306517787", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2361, "tweet_count": 42352, "listed_count": 22}, "location": "Ravenclaw ", "username": "hiddlesxholmes", "name": "sele\u2661's skar \u2745\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "307885599", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1500, "tweet_count": 73354, "listed_count": 6}, "location": "Boulogne San isidro", "username": "MeluBattistella", "name": "Chispita"}, {"verified": false, "id": "155395750", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 467, "tweet_count": 198960, "listed_count": 7}, "username": "MirtaAD", "name": "\ud83d\udc99 Mirta DM\ud83d\udc14\u2764\ud83d\udc14"}, {"verified": false, "id": "1713187550", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 538, "tweet_count": 44195, "listed_count": 2}, "location": "Posadas. ", "username": "luna_ayele", "name": "Luna"}, {"verified": false, "id": "3452455216", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 329, "tweet_count": 28085, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "carmelabesilv", "name": "c"}, {"verified": false, "id": "838379476115390464", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 160, "tweet_count": 26281, "listed_count": 0}, "username": "Quimy_espinoza", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "153961571", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 184, "tweet_count": 2019, "listed_count": 1}, "location": "Lima ,Per\u00fa", "username": "larulos420", "name": "Alexandra Roman"}, {"verified": false, "id": "1026904225874432000", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 197, "tweet_count": 14343, "listed_count": 0}, "username": "_PauliArroyoo", "name": "Pauli\u2728"}, {"verified": false, "id": "200595845", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 615, "tweet_count": 102086, "listed_count": 18}, "location": "Luque,Paraguay", "username": "nereaatelle", "name": "Nerea"}, {"verified": false, "id": "1332305090", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 598, "tweet_count": 35247, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "floreegauto", "name": "Flore"}, {"verified": false, "id": "753699956", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 565, "tweet_count": 95286, "listed_count": 5}, "location": "Tandil, Argentina", "username": "MicaFerreiro15", "name": "Mica\u2661"}, {"verified": false, "id": "893842602985967617", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 194, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "username": "Maria03011999", "name": "Mxriaue"}, {"verified": false, "id": "713094537514717184", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 101, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "location": "Gualeguaych\u00fa", "username": "candeffranco", "name": "Candelaria"}, {"verified": false, "id": "260538634", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 279, "tweet_count": 11302, "listed_count": 0}, "location": "Belgrano city", "username": "TeeefyBlgr", "name": "Stephanie \ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "2993107509", "public_metrics": {"followers_count": 4798, "following_count": 5274, "tweet_count": 312560, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "KARMARALONSO", "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "1061381137879261184", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 175, "tweet_count": 6957, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "AmbarARodrig", "name": "Abril Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "2900039427", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 182, "tweet_count": 5073, "listed_count": 1}, "location": "argentina", "username": "lxcia55", "name": "Lu"}, {"verified": false, "id": "103460469", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1257, "tweet_count": 231085, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "patto_carrillo", "name": "Patto Carrillo"}, {"verified": false, "id": "1034876533", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1077, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}, "username": "giumassa1946", "name": "giuliano massa"}, {"verified": false, "id": "980946825363574784", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 340, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "badcuntz", "name": "lariss\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "2453275273", "public_metrics": {"followers_count": 6750, "following_count": 5880, "tweet_count": 63083, "listed_count": 6}, "username": "RGU5ergio", "name": "TurcoR.G.U \u270c\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4297679901", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1953, "tweet_count": 45853, "listed_count": 4}, "username": "Morticiargenti", "name": "Moritzia"}, {"verified": false, "id": "745715752796303360", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 283, "tweet_count": 8854, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "martuchico_", "name": "Mar\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1138152369915645952", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 441, "tweet_count": 19735, "listed_count": 0}, "username": "Agustin_curaa", "name": "ero-sennin\ud83c\udf41"}, {"verified": false, "id": "1496808698", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 336, "tweet_count": 2090, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "RociiiooR", "name": "Rociio \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "1001262431581167616", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 193, "tweet_count": 25330, "listed_count": 1}, "location": "Formosa, Argentina\ud83c\udf38", "username": "sofiasantanderr", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc56\ud835\udc4e"}, {"verified": false, "id": "1925267538", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 262, "tweet_count": 38309, "listed_count": 3}, "location": "Concordia, Entre Rios ", "username": "EnzoLadner", "name": "Flaco"}, {"verified": false, "id": "1080577795888164864", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 165, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "username": "Cele_diaz19", "name": "\u212d\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22 \ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd37"}, {"verified": false, "id": "328054045", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 812, "tweet_count": 56546, "listed_count": 8}, "location": "Limeira - SP", "username": "ARTirinhas", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "1531764272", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 123, "tweet_count": 11214, "listed_count": 0}, "username": "florrquispe_", "name": "Flor \ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "2316324360", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 2052, "tweet_count": 65600, "listed_count": 4}, "location": "Argentina,Mendoza", "username": "_NicolasLPerez_", "name": "Nicol\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "948010601699213313", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 415, "tweet_count": 12030, "listed_count": 0}, "location": "Pergamino, Argentina", "username": "micaraimunddo", "name": "\u1d39\u2071\u1d9c\u1d43"}, {"verified": false, "id": "379930711", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 902, "tweet_count": 51511, "listed_count": 1}, "location": "Terra do nunca", "username": "IsabelleVilaF", "name": "tipo Britney em 2007"}, {"verified": false, "id": "731685841337192449", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 288, "tweet_count": 12396, "listed_count": 0}, "location": "Trelew, Argentina", "username": "morenammolina", "name": "morena"}, {"verified": false, "id": "1073066068179083269", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 145, "tweet_count": 7788, "listed_count": 0}, "location": "Merlo, Argentina", "username": "veroavenn", "name": "\ud835\udd19\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\u26d3"}, {"verified": false, "id": "1161067283365711880", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 114, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "Vero972001", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "1006649801612591104", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 181, "tweet_count": 1696, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "ArturPaniagua1", "name": "Arturo Paniagua \u2642\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "2647572412", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 458, "tweet_count": 36111, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "raqueylina", "name": "Lula Mae \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "985015084547215360", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 492, "tweet_count": 22328, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "mariapaulapint8", "name": "Pauli\u2728"}, {"verified": false, "id": "207277607", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 653, "tweet_count": 9435, "listed_count": 2}, "username": "Aniidumas", "name": "ANI\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1140662566672371714", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 71, "tweet_count": 4583, "listed_count": 0}, "location": "Jupiter", "username": "corxl19", "name": "coraline"}, {"verified": false, "id": "1385587219", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 644, "tweet_count": 20139, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "username": "jentreminio", "name": "Jen\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1085702633938145285", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 203, "tweet_count": 13888, "listed_count": 0}, "location": "Mercedes", "username": "ReckingerMagda", "name": "Magda"}, {"verified": false, "id": "1149684037365239810", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 231, "tweet_count": 5158, "listed_count": 0}, "username": "ftefeee", "name": "mae da cec\u00edlia"}, {"verified": false, "id": "238663750", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 620, "tweet_count": 10882, "listed_count": 1}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "AnnitaAyelen", "name": "\u0455\u03c3\u2113 \u0438\u03b1\u00a2\u03b9\u0454\u0438\u0442\u0454\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "787644246", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1251, "tweet_count": 56096, "listed_count": 1}, "username": "jbblackk", "name": "JHULIE BIANCA"}, {"verified": false, "id": "2988197501", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 346, "tweet_count": 10805, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CinthiaDominii", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udcd2\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "364031043", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1737, "tweet_count": 24319, "listed_count": 0}, "location": "mas alla del sur..  GLEW!!!!", "username": "pontiFEST_", "name": "MadeInGlew \ud83d\udc31\ud83d\udc08"}, {"verified": false, "id": "2181773072", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 580, "tweet_count": 10735, "listed_count": 4}, "username": "esthermartine5", "name": "Esther\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1924513045", "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 586, "tweet_count": 29869, "listed_count": 1}, "username": "Yummmiiiiii", "name": "yummy\ud83c\udf66"}, {"verified": false, "id": "1048809389447176193", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 314, "tweet_count": 6315, "listed_count": 0}, "location": "Burzaco", "username": "melissacorv_", "name": "Melissa \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1109149024609800193", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 27, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "location": "San Fernand.del V.de Catamarca", "username": "Luuhm12", "name": "lur miranda \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1084615151880495104", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 217, "tweet_count": 22698, "listed_count": 0}, "location": "Santo Tom\u00e9  Corrientes", "username": "danaeliane632", "name": "eliane \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1338614814", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1850, "tweet_count": 91388, "listed_count": 0}, "username": "pentagram54", "name": "Nicoletta"}, {"verified": false, "id": "627770096", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 292, "tweet_count": 18617, "listed_count": 1}, "location": "502", "username": "mitzaid", "name": "Mit."}, {"verified": false, "id": "945293493097959424", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 684, "tweet_count": 3030, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "coracaodecoelho", "name": "_rabbitheart ilustra\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "797943174878654464", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1002, "tweet_count": 46328, "listed_count": 16}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "Gabirmmoura", "name": "Gabi Moura \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1917929652", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 818, "tweet_count": 58921, "listed_count": 4}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Ailenflores8", "name": "Ailen"}, {"verified": false, "id": "1402054040", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 265, "tweet_count": 7850, "listed_count": 1}, "location": "Milano", "username": "simoguli", "name": "Simona"}, {"verified": false, "id": "484915182", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 328, "tweet_count": 90683, "listed_count": 5}, "username": "Stan_RCFDV", "name": "Mel"}, {"verified": false, "id": "100311168", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 260, "tweet_count": 8937, "listed_count": 1}, "location": "nicarAGUA", "username": "mfl148", "name": "ferrrrrr"}, {"verified": false, "id": "918684900076658688", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 0, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "_Rodos22", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "334263106", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 175, "tweet_count": 61027, "listed_count": 3}, "location": "Panem", "username": "Kristiell14", "name": "Kris\ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "176106615", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 482, "tweet_count": 15919, "listed_count": 2}, "username": "_stigm4", "name": "."}, {"verified": false, "id": "573668011", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 638, "tweet_count": 45012, "listed_count": 2}, "username": "justtrauhlan", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "1160654939657576453", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 547, "tweet_count": 9255, "listed_count": 0}, "username": "iva_eltercero", "name": "matias gordillo"}, {"verified": false, "id": "1317265100", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 149, "tweet_count": 18946, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "salgueiro_maite", "name": "Maituwu"}, {"verified": false, "id": "3231926559", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 392, "tweet_count": 59688, "listed_count": 4}, "username": "vilmarie_tv", "name": "vilmarieeeee"}, {"verified": false, "id": "956566367267950592", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 526, "tweet_count": 2683, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "anitaaromer", "name": "Anita Ail\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "171678159", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 309, "tweet_count": 48435, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "Arii_Cristeff", "name": "Arizona \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "2840783602", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1793, "tweet_count": 73041, "listed_count": 6}, "location": "The Word ", "username": "wishbi", "name": "blue\u2606"}, {"verified": false, "id": "1056347725237751809", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 342, "tweet_count": 21201, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mariiarias02", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "2298191852", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 595, "tweet_count": 25381, "listed_count": 4}, "location": "Banderal\u00f3", "username": "martinsosa_", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f"}, {"verified": false, "id": "1137806518278086656", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 41, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "camilaaafig", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude96\ud835\ude92"}, {"verified": false, "id": "1166643842025758720", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 481, "tweet_count": 4032, "listed_count": 1}, "username": "MetilMetal", "name": "Hombre Met\u00e1lico"}, {"verified": false, "id": "69117772", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1325, "tweet_count": 111519, "listed_count": 16}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "pickysaurio", "name": "Pablo"}, {"verified": false, "id": "938191460972859392", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 181, "tweet_count": 58432, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona", "username": "SARAMPI0N", "name": "Sara \ud83c\udf40"}], "tweets": [{"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "author_id": "3000156695", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44880, "quote_count": 330}, "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "author_id": "3347283070", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 76, "end": 97, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Araque Burgos"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00e1mbiza"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lUA3tLNg6x", "expanded_url": "https://www.reporteconfidencial.info/venezolano-se-suicida-al-lanzarse-de-un-puente-en-quito/", "display_url": "reporteconfidencial.info/venezolano-se-\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/MEe2ahYIBR", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1167447680244572162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEe2ahYIBR", "media_key": "3_1167447677984006145"}]}, "text": "(Venezolano se suicida al lanzarse de un puente en Quito) l venezolano\u00a0Jos\u00e9 Gregorio Araque Burgos, de 27 a\u00f1os de edad, se quit\u00f3 la vida este mi\u00e9rcoles al lanzarse desde el puente de Z\u00e1mbiza, ubi... https://t.co/lUA3tLNg6x https://t.co/MEe2ahYIBR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167447680244572162"], "created_at": "2019-08-30T14:43:11.000Z", "author_id": "99187264", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1167447680244572162"}, {"text": "@lucianocapone Pi\u00f9 tasse. In primo luogo perch\u00e8 tassare i ricchi (ossia chiunque abbia uno stipendio e una casa di propriet\u00e0) fa sempre molto sinistra, in secondo luogo per assecondare quell'istinto suicida che contraddistingue da sempre il @pdnetwork.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167449020673007616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:48:31.000Z", "author_id": "808067738543489024", "in_reply_to_user_id": "484771907", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167447598036410368"}], "id": "1167449020673007616"}, {"text": "Pero que mala es esta temporada de 13 reasons why :(", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1167453693626765313"], "created_at": "2019-08-30T15:07:05.000Z", "author_id": "107575708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167453693626765313"}, {"text": "@marattin Io mi auguro che capiate prima che sia troppo tardi con chi vi state allenando. Operazione che definire suicida \u00e8 poco. # mandateliacagare", "lang": "it", "geo": {"place_id": "3f74349c36b44d38"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167444118743715840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:29:02.000Z", "author_id": "544403197", "in_reply_to_user_id": "616886078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167439394695012352"}], "id": "1167444118743715840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/smwNU7CQke", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?fbclid=IwAR3rtXGNEsb64XYfSBaYWFdE5NjUcezGfpmVIdeQbAcAegq3anKHSBFFbUI"}]}, "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds. https://t.co/smwNU7CQke", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167457191307239425"], "created_at": "2019-08-30T15:20:59.000Z", "author_id": "15762445", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 191, "quote_count": 10}, "id": "1167457191307239425"}, {"text": "A pena do \u201ccrime de fake news\u201d \u2013 2 a 8 anos de cadeia \u2013 ser\u00e1 a mesma da les\u00e3o corporal grave.\n\nOu seja, publicar uma \u201cacusa\u00e7\u00e3o falsa\u201d contra um candidato ser\u00e1 t\u00e3o grave quanto deixar algu\u00e9m tetrapl\u00e9gico, ou arrancar os olhos, um bra\u00e7o ou uma perna de algu\u00e9m.\n\nExagerado e absurdo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167096752626909185"], "created_at": "2019-08-29T15:28:44.000Z", "author_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 1653, "reply_count": 2501, "like_count": 9467, "quote_count": 472}, "id": "1167096752626909185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "author_id": "2482193320", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "id": "1167261310138159105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 146, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "MacrisisFinal"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/eAJpjo8E64", "expanded_url": "https://twitter.com/riellodecba/status/1167451941355626496", "display_url": "twitter.com/riellodecba/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 147, "tag": "MacrisisFinal"}]}, "text": "En t\u00e9rminos acad\u00e9micos...\n\n\ud83d\udd34 Esto se va al carajo! \ud83d\ude31\n\nTasa nominal del 85% y no pueden colocar ni el 14% del total de vencimientos \n\n#MacrisisFinal https://t.co/eAJpjo8E64", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167454755939074049"], "created_at": "2019-08-30T15:11:18.000Z", "author_id": "154087465", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 20, "like_count": 151, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167451941355626496"}], "id": "1167454755939074049"}, {"text": "#Contebis si mette male. Mantenendo i Decreti Sicurezza, come annuncia #DiMaio, il PD si schianterebbe. E' un giocatore d'azzardo o un aspirante suicida politico? Per il #PD sarebbe impossibile un governo con DSB. Allora DiMaio PdC graziato da #Salvini? Il raga' \u00e8 molto confuso. https://t.co/LSj2fVxKr0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167434544930312192"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LSj2fVxKr0", "expanded_url": "https://twitter.com/e_terranova/status/1167423258204999681", "display_url": "twitter.com/e_terranova/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Contebis"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "DiMaio"}, {"start": 170, "end": 173, "tag": "PD"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:51:00.000Z", "author_id": "2348699587", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 40, "like_count": 251, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167423258204999681"}], "id": "1167434544930312192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7696, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "joaoopn", "id": "128438657"}]}, "text": "@joaoopn \u00d4 peste responde no wpp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167460674580168705"], "created_at": "2019-08-30T15:34:49.000Z", "author_id": "34716470", "in_reply_to_user_id": "128438657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167458629957689344"}], "id": "1167460674580168705"}, {"text": "@katrina1868 @a_meluzzi In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_etnica si prefigura fra qualche generazione. La nostra #democrazia suicida permette tutto questo. #Islam da fermare con nuove leggi e chiusura #moschee. #crisigoverno", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167444257898225664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "katrina1868", "id": "496112346"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Europa"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "islam"}, {"start": 124, "end": 144, "tag": "sostituzione_etnica"}, {"start": 193, "end": 204, "tag": "democrazia"}, {"start": 236, "end": 242, "tag": "Islam"}, {"start": 281, "end": 289, "tag": "moschee"}, {"start": 291, "end": 304, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-30T14:29:35.000Z", "author_id": "969314347955769346", "in_reply_to_user_id": "496112346", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166598505525383169"}], "id": "1167444257898225664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.861, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Porky-"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ZMslvWiuWq", "expanded_url": "https://twitter.com/CaraotaDigital/status/1167259643111866368", "display_url": "twitter.com/CaraotaDigital\u2026"}]}, "text": "Las FARC se reactivan como guerrilla por sus propis razones. Afirmar que Maduro tenga ascendente sobre ellos para una misi\u00f3n suicida, es ingenuo o malintencionado. \n\nLe cae del carajo al Uribismo para patear el acuerdo de paz y fortalecer a Porky-Duque https://t.co/ZMslvWiuWq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167396930864996352"], "created_at": "2019-08-30T11:21:32.000Z", "author_id": "383555899", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167259643111866368"}], "id": "1167396930864996352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 167, "probability": 0.397, "type": "Organization", "normalized_text": "Bananera"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/xSUrg0f2oK", "expanded_url": "https://twitter.com/EstifMcQueen/status/1165672517853437952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSUrg0f2oK", "media_key": "3_1165672494549938176"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/xSUrg0f2oK", "expanded_url": "https://twitter.com/EstifMcQueen/status/1165672517853437952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSUrg0f2oK", "media_key": "3_1165672506386198529"}]}, "text": "Aqu\u00ed llevo el bote y fichas para llevar a 9 ni\u00f1os a los caballitos de las fiestas.\nEstoy gestionando m\u00e1s recursos q el ministro de Hacienda de alguna Rep\u00fablica Bananera. https://t.co/xSUrg0f2oK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165672517853437952"], "created_at": "2019-08-25T17:09:20.000Z", "author_id": "771323234767761408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1165672517853437952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "text": "Pecar es la acci\u00f3n suicida del alma. \n\u2014Tim Keller", "lang": "es", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167275433844453376"], "created_at": "2019-08-30T03:18:45.000Z", "author_id": "290419538", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "id": "1167275433844453376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/NMWLhgvd31", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1167156235101245441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMWLhgvd31", "media_key": "3_1167156227308236800"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/NMWLhgvd31", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167156235101245441"], "created_at": "2019-08-29T19:25:05.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1167156235101245441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/a9qLEk7kF6", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade (via @revistapiaui)\nhttps://t.co/a9qLEk7kF6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167441843807633408"], "created_at": "2019-08-30T14:20:00.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 21, "like_count": 244, "quote_count": 23}, "id": "1167441843807633408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio Saraiva"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SNeiKLDOIo", "expanded_url": "https://glo.bo/34foU4S", "display_url": "glo.bo/34foU4S"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/L1Ucgzll3X", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesporters/status/1167458314021756929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1Ucgzll3X", "media_key": "3_1167458304223776769"}]}, "text": "Opini\u00e3o do Maur\u00edcio Saraiva: \"Odair precisa mudar o time\" https://t.co/SNeiKLDOIo https://t.co/L1Ucgzll3X", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167458314021756929"], "created_at": "2019-08-30T15:25:27.000Z", "author_id": "281075827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1167458314021756929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "\"Noo pero \u00e9l es as\u00ed porque es un homosexual reprimido y su padre le pega y...\"\nQUE VIOL\u00d3 CON UNA ESCOBA A UN T\u00cdO.\n\"Oooh mira a Bryce pobrecillo ya nadie quiere acercarse a \u00e9l no te da pena?\"\nNo me creo que esta serie haya alcanzado estas cotas de hipocres\u00eda. Y solo llevo 5 caps.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167459202018754560"], "created_at": "2019-08-30T15:28:58.000Z", "author_id": "1039826760", "in_reply_to_user_id": "1039826760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167457920600219652"}], "id": "1167459202018754560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/rfLYXRneo4", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Qf5tyLMdy1", "expanded_url": "https://twitter.com/cmmorel/status/1167213534838689798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qf5tyLMdy1", "media_key": "3_1167213501049462785"}]}, "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/rfLYXRneo4 https://t.co/Qf5tyLMdy1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167213534838689798"], "created_at": "2019-08-29T23:12:47.000Z", "author_id": "195324503", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1167213534838689798"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167382849885999104"], "created_at": "2019-08-30T10:25:34.000Z", "author_id": "951506265565429760", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "id": "1167382849885999104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 198, "end": 211, "username": "Analytiks_es", "id": "808947141351772160"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/5yF9eVggQI", "expanded_url": "http://bit.ly/2HxdQGU", "display_url": "bit.ly/2HxdQGU", "status": 200, "unwound_url": "https://analytiks.es/en-portada/la-izquierda-suicida/#.XWjwi2tVJb4.twitter"}]}, "text": "La derecha se frota las manos. El Partido Popular, con sus mis\u00e9rrimos 66 diputados, est\u00e1 feliz porque el PSOE y Unidas Podemos le dar\u00e1n la oportunidad de salir del pozo  https://t.co/5yF9eVggQI v\u00eda @Analytiks_es", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167373265096101888"], "created_at": "2019-08-30T09:47:29.000Z", "author_id": "58761547", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 24, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "id": "1167373265096101888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6346, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FFTdJvkGJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1166896427412414464", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "text": "Mire sr Quesada, estamos esperando q nos pase el dato de TODO LO QUE SE ROB\u00d3 su yunta, el cobarde suicida y nos diga d\u00f3nde lo esconde. El secretario personal del ladr\u00f3n Alan, recibi\u00f3 un sobre despu\u00e9s de su muerte con indicaciones precisas de dejar todo ok entre los suyos. https://t.co/FFTdJvkGJ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167211702640947200"], "created_at": "2019-08-29T23:05:30.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166896427412414464"}], "id": "1167211702640947200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Ale"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Romi"}]}, "text": "Estoy viendo cu\u00e1ndo Nisman pasa a ser corrupto, servicio y suicida para medir si Ale y Romi alcanzan 100% panqueque.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167277470321655809"], "created_at": "2019-08-30T03:26:50.000Z", "author_id": "73102744", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "id": "1167277470321655809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/G3YSqBmntZ", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}]}, "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nSem SUS, sem sa\u00edda, sem vida https://t.co/G3YSqBmntZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167110155684732928"], "created_at": "2019-08-29T16:21:59.000Z", "author_id": "797169914", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 9, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "id": "1167110155684732928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 223, "end": 236, "probability": 0.6153, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 248, "end": 261, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "verg\u00fcenzaajena"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/HbXs3GeEHT", "expanded_url": "https://twitter.com/JVillaStein/status/1167222325902753794", "display_url": "twitter.com/JVillaStein/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 262, "tag": "verg\u00fcenzaajena"}]}, "text": "Tengo 40 a\u00f1os y no he visto nada que haya desenmascarado m\u00e1s la clase, educaci\u00f3n, virtudes, debilidades, verg\u00fcenzas, malacrianzas, psicopat\u00edas y problemas emocionales, que el Twitter. He aqu\u00ed alguien que fue presidente del Poder Judicial del Per\u00fa #verg\u00fcenzaajena https://t.co/HbXs3GeEHT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167308591977492480"], "created_at": "2019-08-30T05:30:30.000Z", "author_id": "1014248713626234884", "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 231, "like_count": 1649, "quote_count": 43}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167222325902753794"}], "id": "1167308591977492480"}, {"text": "@F1Carcarla 7 ridotte e 1 riposo \ud83d\ude06", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167456932233392128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "F1Carcarla", "id": "123884731"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:19:57.000Z", "author_id": "196262239", "in_reply_to_user_id": "123884731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167455870789279744"}], "id": "1167456932233392128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o H\u00e9lio"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/4ZRXh6Amvn", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/condenado-39-anos-de-prisao-pela-morte-do-menino-joao-helio-ganha-beneficio-para-cumprir-pena-em-casa-23914172.html"}]}, "text": "Que venha o pacote do Moro, para que nunca mais a extrema crueldade contra uma crian\u00e7a seja premisda com a impunidade! \u201cCondenado a 39 anos de pris\u00e3o pela morte do menino Jo\u00e3o H\u00e9lio ganha benef\u00edcio para cumprir pena em casa https://t.co/4ZRXh6Amvn via @JornalExtra\u00f5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167305491149545472"], "created_at": "2019-08-30T05:18:11.000Z", "author_id": "44341095", "public_metrics": {"retweet_count": 5008, "reply_count": 2154, "like_count": 26305, "quote_count": 588}, "id": "1167305491149545472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor Martinez"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4652, "type": "Organization", "normalized_text": "Record TV"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Bernardo"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Dw6WgtPziR", "expanded_url": "https://twitter.com/dudugomes59/status/1167273982955012097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dw6WgtPziR", "media_key": "3_1167273970372100097"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 79, "tag": "AmorsemIgual"}, {"start": 129, "end": 142, "tag": "AmorsemIgual"}]}, "text": "Heitor Martinez est\u00e1 de volta a Record TV, ele est\u00e1 confirmado em #AmorsemIgual, a substituta de Top\u00edssima. Ele viver\u00e1 Bernardo!\n#AmorsemIgual https://t.co/Dw6WgtPziR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167273982955012097"], "created_at": "2019-08-30T03:12:59.000Z", "author_id": "1062543829872586752", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 67, "quote_count": 10}, "id": "1167273982955012097"}, {"text": "hoje faz nove meses que eu beijei essa boquinha e a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9 como diabos um n\u00e3o matou o outro ainda???? https://t.co/3KirE16oNv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167455141802455040"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3KirE16oNv", "expanded_url": "https://twitter.com/cauca_/status/1167455141802455040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3KirE16oNv", "media_key": "3_1167455120478691328"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:12:50.000Z", "author_id": "72367277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1167455141802455040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Ayuso"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Creo que Ayuso en vez de gobierno est\u00e1 formando el Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167455721191088128"], "created_at": "2019-08-30T15:15:08.000Z", "author_id": "460483784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1167455721191088128"}, {"text": "@maetherys Exatamente, eps que j\u00e1 eram enormes eles enrolaram mais e mais pra chegar no pen\u00faltimo revelar a confiss\u00e3o e no fundo n\u00e3o ser ele tipo? ai o verdadeiro eles transformarem naquela confus\u00e3o sem motivo, deveria ter revelado tudo de uma vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167455731563544576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maetherys", "id": "69347716"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:15:11.000Z", "author_id": "269923019", "in_reply_to_user_id": "69347716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167455070088286208"}], "id": "1167455731563544576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "VKook"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "TaeKook"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.749, "type": "Person", "normalized_text": "Jeon Jungkook"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Taehyung"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/q9jR4IFmwB", "expanded_url": "https://twitter.com/ckookwoo/status/1143695615437803522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q9jR4IFmwB", "media_key": "3_1143695582277570562"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/q9jR4IFmwB", "expanded_url": "https://twitter.com/ckookwoo/status/1143695615437803522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q9jR4IFmwB", "media_key": "3_1143695594235543553"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/q9jR4IFmwB", "expanded_url": "https://twitter.com/ckookwoo/status/1143695615437803522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q9jR4IFmwB", "media_key": "3_1143695596274016257"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/q9jR4IFmwB", "expanded_url": "https://twitter.com/ckookwoo/status/1143695615437803522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q9jR4IFmwB", "media_key": "3_1143695601864970240"}]}, "text": "//L\u00ednea Suicida//\n*VKook / TaeKook - AU*\nJeon Jungkook entra en un ataque de ansiedad que no puede controlar y decide escribir a la l\u00ednea de prevenci\u00f3n de suicidios donde un trabajador llamado Kim Taehyung intenta convencerlo de que esa no es una soluci\u00f3n. https://t.co/q9jR4IFmwB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1143695615437803522"], "created_at": "2019-06-26T01:40:58.000Z", "author_id": "805507400", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "id": "1143695615437803522"}, {"text": "Profesionales de @HRegionalMalaga e @_ibima estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/k5xekMEY2w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167435238382985217"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 36, "end": 43, "username": "_ibima", "id": "1361665806"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/k5xekMEY2w", "expanded_url": "https://bit.ly/2MLlm4Z", "display_url": "bit.ly/2MLlm4Z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/esandalucia/malaga/noticia-profesionales-hospital-regional-malaga-ibima-estudian-carga-genetica-conducta-suicida-20190830151300.html"}]}, "created_at": "2019-08-30T13:53:45.000Z", "author_id": "1361665806", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1167435238382985217"}, {"text": "@jacopo_iacoboni No no, \u00e8 proprio pirla", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1167454225032499201"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-30T15:09:12.000Z", "author_id": "297483891", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167435571175858177"}], "id": "1167454225032499201"}, {"text": "El palo que casi me pego haciendo eso ... https://t.co/tDASkDXeMh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1166171331957796864"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/tDASkDXeMh", "expanded_url": "https://twitter.com/baltazar355/status/1166171331957796864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tDASkDXeMh", "media_key": "7_1166171267629834242"}]}, "created_at": "2019-08-27T02:11:26.000Z", "author_id": "4451150296", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 108, "like_count": 1813, "quote_count": 788}, "id": "1166171331957796864"}, {"text": "Tentou lacrar pra cima do tioz\u00e3o, e se lascou \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/nAsqMjQC0A", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167259439897960448"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/nAsqMjQC0A", "expanded_url": "https://twitter.com/EverardoTorres8/status/1167259439897960448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAsqMjQC0A", "media_key": "7_1167259252853002240"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:15:11.000Z", "author_id": "2574609958", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 25, "like_count": 298, "quote_count": 37}, "id": "1167259439897960448"}, {"text": "Esta pura panza mi mam\u00e1, no me sorprender\u00eda que un dia de estos caiga con que esta embarazada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167404149077663748"], "created_at": "2019-08-30T11:50:13.000Z", "author_id": "713094537514717184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167404149077663748"}, {"text": "@5ergioRGU No te creas, le\u00ed por ah\u00ed que quer\u00edan pasar el partido para despu\u00e9s de las elecciones porque le tem\u00edan a una derrota previa al 27.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167453286947000320"], "created_at": "2019-08-30T15:05:28.000Z", "author_id": "4297679901", "in_reply_to_user_id": "2453275273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167451142781132800"}], "id": "1167453286947000320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Delevingne"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Carnival Row"}]}, "text": "Cara Delevingne come\u00e7ou a atuar bem quando? T\u00e1 \u00f3tima em Carnival Row.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167443793823621120"], "created_at": "2019-08-30T14:27:45.000Z", "author_id": "797943174878654464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1167443793823621120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/TR1RvbbUYE", "expanded_url": "https://twitter.com/iescolar/status/1167408584650608640", "display_url": "twitter.com/iescolar/statu\u2026"}]}, "text": "Hay que ver c\u00f3mo pinta la nueva Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TR1RvbbUYE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167425685318770688"], "created_at": "2019-08-30T13:15:47.000Z", "author_id": "69117772", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167408584650608640"}], "id": "1167425685318770688"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1167454825090560002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167454825090560002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167454825090560002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167456880928710658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167456880928710658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167456880928710658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816614677119639552", "value": "816614677119639552", "detail": "User has been suspended: [816614677119639552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167454520839954432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167454520839954432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167454520839954432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "795429521927340035", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [795429521927340035].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "795429521927340035", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167444602250567685", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167444602250567685].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167444602250567685", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167462123854802945", "oldest_id": "1167453216650518528", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31j48wgsewpx2bfc0cye411bipp"}}