{"data": [{"author_id": "2867965691", "edit_history_tweet_ids": ["1177592524791304192"], "id": "1177592524791304192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177406150091911168"}], "created_at": "2019-09-27T14:35:11.000Z", "text": "RT @TapiaFernanda: Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Veracruz. \u00a1Al menor le habr\u00eda desagrado la orden de su madre! \u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/DYREzy2x99\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DYREzy2x99", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-10-anos-se-suicida-en-veracruz/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205311584", "edit_history_tweet_ids": ["1177592521771364352"], "id": "1177592521771364352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T14:35:10.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084226717630296064", "edit_history_tweet_ids": ["1177592519334473735"], "id": "1177592519334473735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177542789850193920"}], "created_at": "2019-09-27T14:35:09.000Z", "text": "RT @spider_bella: ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar ass\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68225964", "edit_history_tweet_ids": ["1177592437210046465"], "id": "1177592437210046465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T14:34:50.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333418414", "edit_history_tweet_ids": ["1177592396588224515"], "id": "1177592396588224515", "created_at": "2019-09-27T14:34:40.000Z", "text": "CENTROABRUZZONEWS: EX POLIZIOTTO PENITENZIARIO SUICIDA A CAMPOTOSTO. ... https://t.co/aGUi1XZn4f", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aGUi1XZn4f", "expanded_url": "https://centroabruzzonews.blogspot.com/2019/09/ex-poliziotto-penitenziario-suicida.html?spref=tw", "display_url": "centroabruzzonews.blogspot.com/2019/09/ex-pol\u2026"}]}}, {"author_id": "1619769668", "edit_history_tweet_ids": ["1177592107109892097"], "id": "1177592107109892097", "created_at": "2019-09-27T14:33:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 60, "tag": "uil"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "campotosto"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "costarelle"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "laquila"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 106, "username": "zucche_rosa", "id": "797089304648581120"}, {"start": 107, "end": 113, "username": "guido", "id": "17637441"}, {"start": 114, "end": 124, "username": "abruzzoom", "id": "828921945076928513"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/sv70LcKwzm", "expanded_url": "http://abruzzoom.altervista.org/milionario-suicida-a-campotosto/", "display_url": "abruzzoom.altervista.org/milionario-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://abruzzoom.altervista.org/milionario-suicida-a-campotosto/"}]}, "text": "Milionario suicida a Campotosto https://t.co/sv70LcKwzm #uil #campotosto #costarelle #laquila @zucche_rosa @guido @abruzzoom", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "176793784", "edit_history_tweet_ids": ["1177592097513361408"], "id": "1177592097513361408", "created_at": "2019-09-27T14:33:29.000Z", "text": "Minha tia esta ao vivo conferindo as aulas minha prima pra saber se ela matou aula pra ir cmg pra praia", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160918076331896833", "edit_history_tweet_ids": ["1177592086696267776"], "id": "1177592086696267776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T14:33:26.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592234993", "edit_history_tweet_ids": ["1177591967728971776"], "id": "1177591967728971776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:32:58.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014488820459491328", "edit_history_tweet_ids": ["1177591955276140544"], "id": "1177591955276140544", "created_at": "2019-09-27T14:32:55.000Z", "text": "mina sina\ngana suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828921945076928513", "edit_history_tweet_ids": ["1177591952046465024"], "id": "1177591952046465024", "created_at": "2019-09-27T14:32:54.000Z", "text": "Milionario suicida a Campotosto https://t.co/exix3IRJ6z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/exix3IRJ6z", "expanded_url": "http://abruzzoom.altervista.org/milionario-suicida-a-campotosto/", "display_url": "abruzzoom.altervista.org/milionario-sui\u2026"}]}}, {"author_id": "700949648", "edit_history_tweet_ids": ["1177591809276612609"], "id": "1177591809276612609", "created_at": "2019-09-27T14:32:20.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/SmuyAFpIOQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SmuyAFpIOQ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"author_id": "379351751", "in_reply_to_user_id": "134680107", "edit_history_tweet_ids": ["1177591718033666053"], "id": "1177591718033666053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177590832192462848"}], "created_at": "2019-09-27T14:31:58.000Z", "text": "@valentinaleivav Pacto suicida amiga", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valentinaleivav", "id": "134680107"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1177031209878261760", "edit_history_tweet_ids": ["1177591604602986497"], "id": "1177591604602986497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T14:31:31.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79177140", "edit_history_tweet_ids": ["1177591582381490176"], "id": "1177591582381490176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:31:26.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316585726", "edit_history_tweet_ids": ["1177591577432264704"], "id": "1177591577432264704", "created_at": "2019-09-27T14:31:25.000Z", "text": "\"Es el momento para adoptar pol\u00edticas de protecci\u00f3n del medio ambiente. Postergarlas para el futuro es simplemente suicida\", Klaus Schmidt Hebbel a @ClaudiaAlamo en @revistacapital Una conversaci\u00f3n sobre la importancia de la felicidad.\nhttps://t.co/x7BRwZMW4G", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 144, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus Schmidt Hebbel"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "ClaudiaAlamo", "id": "107280372"}, {"start": 165, "end": 180, "username": "RevistaCapital", "id": "1517992094803054593"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/x7BRwZMW4G", "expanded_url": "https://www.capital.cl/el-valor-de-la-felicidad-segun-klaus-schmidt-hebbel/", "display_url": "capital.cl/el-valor-de-la\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65724198", "edit_history_tweet_ids": ["1177591516828721153"], "id": "1177591516828721153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "created_at": "2019-09-27T14:31:10.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153596819", "edit_history_tweet_ids": ["1177591421731295232"], "id": "1177591421731295232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177590337931481089"}], "created_at": "2019-09-27T14:30:48.000Z", "text": "RT @sibamachado13: O 'cale-se/c\u00e1lice' de SANGUE da PGR do Brasil!\nJ\u00e1 sab\u00edamos da exist\u00eancia de:\n- Fals\u00e1rios,\n- Corruptos,\n- Lar\u00e1pios,\n- Per\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3393, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sibamachado13", "id": "83916401"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933089131202146307", "edit_history_tweet_ids": ["1177591358284013568"], "id": "1177591358284013568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177590907996127234"}], "created_at": "2019-09-27T14:30:33.000Z", "text": "RT @RDirectum: @BolsonaroSP Nisso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RDirectum", "id": "1049643545240440832"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193046416", "in_reply_to_user_id": "193046416", "edit_history_tweet_ids": ["1177591248992923649"], "id": "1177591248992923649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177563071432278017"}], "created_at": "2019-09-27T14:30:07.000Z", "text": "Terco, soberbio, ego\u00edsta, sentido, depresivo, suicida, bai.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989834365055262720", "in_reply_to_user_id": "139183350", "edit_history_tweet_ids": ["1177591231871889409"], "id": "1177591231871889409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177590829977886720"}], "created_at": "2019-09-27T14:30:02.000Z", "text": "@andrizek Acho o esquema dele meio suicida, mas se ele encaixar bem as pe\u00e7as acho que o SPFC tem mto a melhorar. Cuca n dava mais", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "296677459", "edit_history_tweet_ids": ["1177591108865527813"], "id": "1177591108865527813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1085355101601103872"}], "created_at": "2019-09-27T14:29:33.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 62, "tag": "\u4ed9\u5973"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Hirota"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/GuDpys1kQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1085355101601103872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuDpys1kQ6", "media_key": "16_1085353367495335936"}]}, "text": "RT @narukiroy: Sakura Hirota attempts a tope suicida... \ud83d\ude02\n\n#\u4ed9\u5973 https://t.co/GuDpys1kQ6", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055796462850920448", "edit_history_tweet_ids": ["1177591065567793152"], "id": "1177591065567793152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "created_at": "2019-09-27T14:29:23.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154664728", "in_reply_to_user_id": "275048366", "edit_history_tweet_ids": ["1177591056189317120"], "id": "1177591056189317120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177360344018239490"}], "created_at": "2019-09-27T14:29:21.000Z", "text": "@mauroribot @serpientedegas Uf. Si ese pibe lee esa observaci\u00f3n, se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauroribot", "id": "275048366"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "serpientedegas", "id": "69067996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2405121268", "edit_history_tweet_ids": ["1177590946105561089"], "id": "1177590946105561089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177590593943478272"}], "created_at": "2019-09-27T14:28:54.000Z", "text": "RT @Emanoel1953: No @VIOMUNDO...\n\nSobre o golpista safado, cachorrinho do Tio Sam, pau mandado da Globo, defensor de ladr\u00f5es, perseguidor d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Sam"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emanoel1953", "id": "1438906560"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4821088534", "edit_history_tweet_ids": ["1177590926073630722"], "id": "1177590926073630722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177370236338806788"}], "created_at": "2019-09-27T14:28:50.000Z", "text": "RT @sitejaredletobr: Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirm\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5145, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.4926, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177590907996127234"], "id": "1177590907996127234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177590270831058945"}], "created_at": "2019-09-27T14:28:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Nisso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO. PALMAS!\n#STFGabineteDoCrime !!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230886862", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177590604148219905"], "id": "1177590604148219905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "created_at": "2019-09-27T14:27:33.000Z", "text": "@BolsonaroSP Vc ja pensou que se a pessoa que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a uma arma, ele n\u00e3o estaria morto? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\nPq a resposta p tudo e ter mais armas?", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 272, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "edit_history_tweet_ids": ["1177590594253873152"], "id": "1177590594253873152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177590189281153024"}], "created_at": "2019-09-27T14:27:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.3994, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "MAIA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/GmQR1tsiyN", "expanded_url": "https://twitter.com/Ferri3Joana/status/1177590189281153024", "display_url": "twitter.com/Ferri3Joana/st\u2026"}]}, "text": "#STFGabineteDoCrime E TEM QUEM PASSE PANO PRA QUALQUER COISA QUE O BOLSONARO FAZ. A maior prova de estar com o Bolsonaro \u00e9 trazer ele de volta pro nosso lado. SE VENDER AO ALCOLUMBRE E MAIA ACABOU COM O NOSSO GOVERNO E MATOU A LAVA JATO! https://t.co/GmQR1tsiyN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1438906560", "edit_history_tweet_ids": ["1177590593943478272"], "id": "1177590593943478272", "created_at": "2019-09-27T14:27:30.000Z", "text": "No @VIOMUNDO...\n\nSobre o golpista safado, cachorrinho do Tio Sam, pau mandado da Globo, defensor de ladr\u00f5es, perseguidor do inocente Lula e picareta de toga... \n\n\"Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial.\"\n\nJanot, VTNC!", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Sam"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5212, "type": "Organization", "normalized_text": "VTNC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183324626", "edit_history_tweet_ids": ["1177590477614407682"], "id": "1177590477614407682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:27:03.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83916401", "edit_history_tweet_ids": ["1177590337931481089"], "id": "1177590337931481089", "created_at": "2019-09-27T14:26:29.000Z", "text": "O 'cale-se/c\u00e1lice' de SANGUE da PGR do Brasil!\nJ\u00e1 sab\u00edamos da exist\u00eancia de:\n- Fals\u00e1rios,\n- Corruptos,\n- Lar\u00e1pios,\n- Perseguidores,\nAgora aparece ...\nAssassino,\nSuicida...\n\nMas \u00e9 o Lula que est\u00e1 preso BABACA!", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7526, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1560797137", "edit_history_tweet_ids": ["1177590249347792896"], "id": "1177590249347792896", "created_at": "2019-09-27T14:26:08.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial - Viomundo https://t.co/MapexKmslH", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "Viomundo"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MapexKmslH", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZP973X2l4eMn1", "display_url": "tmblr.co/ZP973X2l4eMn1"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728321457458139136", "edit_history_tweet_ids": ["1177590216963563521"], "id": "1177590216963563521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T14:26:00.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152116164", "edit_history_tweet_ids": ["1177590186869440512"], "id": "1177590186869440512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:25:53.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995510516", "in_reply_to_user_id": "1078053990229819392", "edit_history_tweet_ids": ["1177590121471840260"], "id": "1177590121471840260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177353410439450627"}], "created_at": "2019-09-27T14:25:38.000Z", "text": "@AngelitaReis5 Falta um voto do Ministro @MinMarcoAurelio, um garantista, logo se formar\u00e1 uma bela maioria, com revela\u00e7\u00f5es de hoje( Janot suicida) e vaza jato, mais estragos \u00e0 vista, s\u00f3 com muito diversionismo n\u00e3o teremos ao menos uma anula\u00e7\u00e3o de processos contra @LulaOficial !", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.6928, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AngelitaReis5", "id": "1078053990229819392"}, {"start": 264, "end": 276, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "189330939", "edit_history_tweet_ids": ["1177590093722390529"], "id": "1177590093722390529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:25:31.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75373858", "in_reply_to_user_id": "1124085297204035584", "edit_history_tweet_ids": ["1177590025363578880"], "id": "1177590025363578880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588333310107656"}], "created_at": "2019-09-27T14:25:15.000Z", "text": "@unboliqueso Creo que depende del punto desde el que se mire. Me parece que el suicidio, como acto, requiere mucha valent\u00eda. Otros pueden pensar que el suicida es un cobarde porque le tuvo miedo a la vida, o algo as\u00ed.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "unboliqueso", "id": "1124085297204035584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137347010376458241", "in_reply_to_user_id": "3106260993", "edit_history_tweet_ids": ["1177589870748815361"], "id": "1177589870748815361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582991826198530"}], "created_at": "2019-09-27T14:24:38.000Z", "text": "@Stefanialove69 @vespergeist Questa asserzione non \u00e8 pertinente. Una persona che vive cos\u00ec \u00e8 fuori dal cosiddetto consorzio umano. Dicasi altrimenti \"disadattato\". Pu\u00f2 essere grave e delicata situazione nel caso di sofferenze psicologiche o psichiche. Qualora fosse una scelta lucida, \u00e8 umanamente suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Stefanialove69", "id": "1240611407344926720"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Vespergeist", "id": "1518342639397048320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43981473", "in_reply_to_user_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1177589766004641793"], "id": "1177589766004641793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177441431314526210"}], "created_at": "2019-09-27T14:24:13.000Z", "text": "@Omarquesadamart @MolinariJulia @saldelsol Alan, \"el suicida\", en una cerraba ese congreso de mierda.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1327066170", "edit_history_tweet_ids": ["1177589568645799937"], "id": "1177589568645799937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:23:26.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957381041072803840", "in_reply_to_user_id": "957381041072803840", "edit_history_tweet_ids": ["1177589516133179394"], "id": "1177589516133179394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177589213740621825"}], "created_at": "2019-09-27T14:23:13.000Z", "text": "Estuve repitiendomelo hasta ser un puto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177589514480566274"], "id": "1177589514480566274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588770629177344"}], "created_at": "2019-09-27T14:23:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 272, "end": 289, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO.\n#STFGabineteDoCrime 5!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177589480414420992"], "id": "1177589480414420992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588766858502151"}], "created_at": "2019-09-27T14:23:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO.\n#STFGabineteDoCrime 4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "211655209", "edit_history_tweet_ids": ["1177589475133792256"], "id": "1177589475133792256", "created_at": "2019-09-27T14:23:04.000Z", "text": "La pc se rompi\u00f3, en cualquier momento sale pacto suicida eh", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5352, "type": "Organization", "normalized_text": "pc"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177589451129839616"], "id": "1177589451129839616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588764237074436"}], "created_at": "2019-09-27T14:22:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO.\n#STFGabineteDoCrime 3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177589404052938752"], "id": "1177589404052938752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "created_at": "2019-09-27T14:22:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO.\n#STFGabineteDoCrime 2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177589356187521025"], "id": "1177589356187521025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "created_at": "2019-09-27T14:22:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Enquanto isso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO.\n#STFGabineteDoCrime", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2956656615", "edit_history_tweet_ids": ["1177589342795177985"], "id": "1177589342795177985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T14:22:32.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "254420000", "edit_history_tweet_ids": ["1177589199123419139"], "id": "1177589199123419139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177471023320461317"}], "created_at": "2019-09-27T14:21:58.000Z", "text": "RT @RavalSud: Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RavalSud", "id": "776269374801973248"}, {"start": 113, "end": 120, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105254732", "edit_history_tweet_ids": ["1177589033964363778"], "id": "1177589033964363778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "created_at": "2019-09-27T14:21:18.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827757519548383232", "edit_history_tweet_ids": ["1177589024405491713"], "id": "1177589024405491713", "created_at": "2019-09-27T14:21:16.000Z", "text": "Ela ya vestindo Fenty? Se sim, matou a @ https://t.co/Sv1Id73Tj9", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Fenty"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Sv1Id73Tj9", "expanded_url": "https://twitter.com/FentyMedia/status/1177567124006588417", "display_url": "twitter.com/FentyMedia/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1177588839239561217"], "id": "1177588839239561217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177395778563792896"}], "created_at": "2019-09-27T14:20:32.000Z", "text": "O sanat\u00f3rio geral abriu cedo nesta sexta, dia de caruru de Cosme e Dami\u00e3o. Um dia depois do STF - ainda meio acovardado - tomar decis\u00e3o que pode anular absurdos da Lava Jato, aparece um ex-PGR assassino e suicida e o insuspeito tucano Aloysio Nunes confirma o golpe contra Dilma. https://t.co/4MafKHLcGc", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.2716, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "Dami\u00e3o"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.4982, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4MafKHLcGc", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1177395778563792896", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142878612712042496", "edit_history_tweet_ids": ["1177588819928977408"], "id": "1177588819928977408", "created_at": "2019-09-27T14:20:27.000Z", "text": "Sobre o mundo: Foda-se!\nN\u00e3o tou preocupado com presidente...quem matou quem e nem com a porra do meio ambiente. Quero q tudo se exploda! Minha vida t\u00e1 um lixo e a solu\u00e7\u00e3o desses problemas n\u00e3o vai mudar em nada a maneira q eu me sinto.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864997892", "edit_history_tweet_ids": ["1177588785661566976"], "id": "1177588785661566976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:20:19.000Z", "text": "Totalmente de acuerdo con Usted, para m\u00ed es un misterio ese comportamiento suicida, a menos que, est\u00e9n enchufao's pegados a la teta roja https://t.co/Z1ZEcM1cNS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Z1ZEcM1cNS", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliailq/status/1177342353343991808", "display_url": "twitter.com/emiliailq/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "960637660627906565", "edit_history_tweet_ids": ["1177588689586798592"], "id": "1177588689586798592", "created_at": "2019-09-27T14:19:56.000Z", "text": "ESTAS COSAS NO PUEDEN PASAR. EDUQUEMOS EN EL RESPETO POR FAVOR\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nUn ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/Qi91u6eeBO a trav\u00e9s de @laSextaTV", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 216, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Qi91u6eeBO", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "862558727500705792", "edit_history_tweet_ids": ["1177588675267452929"], "id": "1177588675267452929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177503427187769344"}], "created_at": "2019-09-27T14:19:53.000Z", "text": "RT @gramuag21: El presunto asesino de\u00a0la pu\u00f1alada mortal a una joven de 26 a\u00f1os el 4 de septiembre pasado en una discoteca\u00a0del Puerto Ol\u00edmp\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gramuag21", "id": "812579027668111360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323321410", "edit_history_tweet_ids": ["1177588649858342913"], "id": "1177588649858342913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177587968070115328"}], "created_at": "2019-09-27T14:19:47.000Z", "text": "RT @tlmota: se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tlmota", "id": "18170921"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3974849115", "edit_history_tweet_ids": ["1177588593533050881"], "id": "1177588593533050881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:19:33.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015763602970640386", "edit_history_tweet_ids": ["1177588573467549696"], "id": "1177588573467549696", "created_at": "2019-09-27T14:19:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 212, "tag": "HTGAWM"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8229, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/7rh0ikQ391", "expanded_url": "https://twitter.com/livionce/status/1177588573467549696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7rh0ikQ391", "media_key": "16_1177588546569457665"}]}, "text": "se annalise morrer nessa temporada ela n\u00e3o vai ser a \u00fanica, n\u00e9? Igual a Sam na 1\u00b0 temporada. Se ela morrer de verdade e n\u00e3o for arma\u00e7\u00e3o para escapar dos crimes, ou foi suic\u00eddio, ou foi michaela que matou. #HTGAWM https://t.co/7rh0ikQ391", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2214579696", "edit_history_tweet_ids": ["1177588540110266368"], "id": "1177588540110266368", "created_at": "2019-09-27T14:19:21.000Z", "text": "Sospechoso, O.o\n\nEl sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7147, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73834839", "edit_history_tweet_ids": ["1177588512528449539"], "id": "1177588512528449539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:19:14.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105254732", "edit_history_tweet_ids": ["1177588437953732609"], "id": "1177588437953732609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "created_at": "2019-09-27T14:18:56.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51351171", "in_reply_to_user_id": "46576649", "edit_history_tweet_ids": ["1177588353144889352"], "id": "1177588353144889352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177574789294280704"}], "created_at": "2019-09-27T14:18:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 223, "tag": "BolsoD\u00f3ria"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 213, "end": 222, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "BolsoD\u00f3ria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaovillaverde", "id": "46576649"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "guilherme_amado", "id": "25029808"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "geraldoalckmin", "id": "74215006"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "PSDBoficial", "id": "39931528"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Jyid1D5zWI", "expanded_url": "https://youtu.be/_clWy9DSFg0", "display_url": "youtu.be/_clWy9DSFg0"}]}, "text": "@joaovillaverde @guilherme_amado \nE foi exatamente o q @geraldoalckmin disse sobre #Bolsonaro em campanha no ano passado.\nMaterial de sobra o partido teria para assumir o devido protagonismo, mas o (@PSDBoficial #BolsoD\u00f3ria ) est\u00e1 em seu \u00e1pice de oportunismo suicida. https://t.co/Jyid1D5zWI ?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1033894968857960448", "edit_history_tweet_ids": ["1177588202233896961"], "id": "1177588202233896961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177587968070115328"}], "created_at": "2019-09-27T14:18:00.000Z", "text": "RT @tlmota: se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tlmota", "id": "18170921"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3420506056", "edit_history_tweet_ids": ["1177588189864894465"], "id": "1177588189864894465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176910873287376901"}], "created_at": "2019-09-27T14:17:57.000Z", "text": "RT @Litletrip: Carta de un suicida.\n\nTodos nacimos para morir, lo he a\u00f1orado meses, la muerte es lo \u00fanico que me hace ilusi\u00f3n. \nLa vida es\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141627342", "edit_history_tweet_ids": ["1177588154360061953"], "id": "1177588154360061953", "created_at": "2019-09-27T14:17:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 102, "tag": "fb"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "enlabutaca"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.7959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2\u00bb"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jX0hloKvqx", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/255ap6", "display_url": "goo.gl/fb/255ap6"}]}, "text": "James Gunn comienza rodaje de \u2018Escuadr\u00f3n Suicida 2\u00bb con un regalo perfecto https://t.co/jX0hloKvqx #fb #enlabutaca", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62407608", "edit_history_tweet_ids": ["1177588118205227008"], "id": "1177588118205227008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "created_at": "2019-09-27T14:17:40.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18170921", "edit_history_tweet_ids": ["1177587968070115328"], "id": "1177587968070115328", "created_at": "2019-09-27T14:17:04.000Z", "text": "se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem provas por um juiz em conluio criminoso com procuradores", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"author_id": "254420000", "edit_history_tweet_ids": ["1177587879461175298"], "id": "1177587879461175298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "created_at": "2019-09-27T14:16:43.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131431934708649985", "edit_history_tweet_ids": ["1177587871064186880"], "id": "1177587871064186880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177587707951882241"}], "created_at": "2019-09-27T14:16:41.000Z", "text": "RT @vulgoCoutinho: E tem gente que n\u00e3o acredita em Deus anjos s\u00e3o enviadas em forma de pessoas pra te livrar daquele pensamento louco suici\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vulgoCoutinho", "id": "2451182445"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203580701", "edit_history_tweet_ids": ["1177587782212116485"], "id": "1177587782212116485", "created_at": "2019-09-27T14:16:20.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/quMcoTf8Lx", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/quMcoTf8Lx", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182535248", "edit_history_tweet_ids": ["1177587740529041409"], "id": "1177587740529041409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:16:10.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15841496", "edit_history_tweet_ids": ["1177587737144242176"], "id": "1177587737144242176", "created_at": "2019-09-27T14:16:09.000Z", "text": "Se su\u00efcida el presumpte autor del crim de la jove del Vendrell al Port Ol\u00edmpic quan anaven a detenir-lo https://t.co/xcTPsKNkmk\nvia @eixdiari", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 141, "username": "eixdiari", "id": "110514221"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xcTPsKNkmk", "expanded_url": "https://www.eixdiari.cat/societat/doc/85130/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo.html", "display_url": "eixdiari.cat/societat/doc/8\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2451182445", "edit_history_tweet_ids": ["1177587707951882241"], "id": "1177587707951882241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177357156284280832"}], "created_at": "2019-09-27T14:16:02.000Z", "text": "E tem gente que n\u00e3o acredita em Deus anjos s\u00e3o enviadas em forma de pessoas pra te livrar daquele pensamento louco suicida \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/l8c7r7QuiY", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/l8c7r7QuiY", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelasFavelas2/status/1177357156284280832", "display_url": "twitter.com/FavelasFavelas\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253139020", "edit_history_tweet_ids": ["1177587571595067395"], "id": "1177587571595067395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "created_at": "2019-09-27T14:15:30.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916082114981974016", "in_reply_to_user_id": "1100986844844617730", "edit_history_tweet_ids": ["1177587365243707393"], "id": "1177587365243707393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177586737884925952"}], "created_at": "2019-09-27T14:14:41.000Z", "text": "@LadyLazarina @nonaffaire Es el m\u00e1s suicida, creo que tambi\u00e9n es mi favorito.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LadyLazarina", "id": "1100986844844617730"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "nonaffaire", "id": "2869881066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71580699", "edit_history_tweet_ids": ["1177587357425553408"], "id": "1177587357425553408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177533079889612800"}], "created_at": "2019-09-27T14:14:39.000Z", "text": "RT @TraxSGD: Defendi o Santana muitas vezes (aqui e no wpp com amigos), mas jogo ap\u00f3s jogo ele tem errado nas substitui\u00e7\u00f5es.  Nos dois \u00falti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TraxSGD", "id": "4704373756"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67795810", "in_reply_to_user_id": "44195955", "edit_history_tweet_ids": ["1177587323753635840"], "id": "1177587323753635840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177571120729546753"}], "created_at": "2019-09-27T14:14:31.000Z", "text": "@renatasouzario Tinha um amigo, que era policial, que se matou. Projeto muito bem vindo. Parab\u00e9ns!!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renatasouzario", "id": "44195955"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817059383750381573", "edit_history_tweet_ids": ["1177587209962250240"], "id": "1177587209962250240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:14:04.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111427706", "edit_history_tweet_ids": ["1177587164248465409"], "id": "1177587164248465409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:13:53.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14403171", "edit_history_tweet_ids": ["1177587161534783488"], "id": "1177587161534783488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "created_at": "2019-09-27T14:13:52.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230558044", "edit_history_tweet_ids": ["1177587066466721794"], "id": "1177587066466721794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "created_at": "2019-09-27T14:13:29.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923184025530961920", "edit_history_tweet_ids": ["1177587037014253574"], "id": "1177587037014253574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:13:22.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3161323445", "edit_history_tweet_ids": ["1177586962313699328"], "id": "1177586962313699328", "created_at": "2019-09-27T14:13:04.000Z", "text": "to de boa assitindo a serie e o cara suicida no primeiro epis\u00f3dio", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1436742752", "edit_history_tweet_ids": ["1177586941463846913"], "id": "1177586941463846913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177586524700991493"}], "created_at": "2019-09-27T14:13:00.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2970017938", "edit_history_tweet_ids": ["1177586933192695808"], "id": "1177586933192695808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T14:12:58.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2148135826", "edit_history_tweet_ids": ["1177586909217984512"], "id": "1177586909217984512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "created_at": "2019-09-27T14:12:52.000Z", "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378027136", "edit_history_tweet_ids": ["1177586833737289728"], "id": "1177586833737289728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:12:34.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955881483339796480", "in_reply_to_user_id": "1485718388", "edit_history_tweet_ids": ["1177586790380789761"], "id": "1177586790380789761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177586246153068546"}], "created_at": "2019-09-27T14:12:23.000Z", "text": "@oxcariker Hijo menudo mood tienes de suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087698277280243714", "in_reply_to_user_id": "119934907", "edit_history_tweet_ids": ["1177586775285555208"], "id": "1177586775285555208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177529081031794688"}], "created_at": "2019-09-27T14:12:20.000Z", "text": "@bobjackk Uma ingenuidade suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobjackk", "id": "119934907"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760557686", "edit_history_tweet_ids": ["1177586724018499584"], "id": "1177586724018499584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "created_at": "2019-09-27T14:12:08.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960859663494459393", "edit_history_tweet_ids": ["1177586655798185985"], "id": "1177586655798185985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "created_at": "2019-09-27T14:11:51.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205436351", "edit_history_tweet_ids": ["1177586571094171650"], "id": "1177586571094171650", "created_at": "2019-09-27T14:11:31.000Z", "text": "sonhei q eu estava transando com a sandra oh vulgo cristina yang e ai do nada ela se transformou no meu tio e me enforcou", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4239, "type": "Person", "normalized_text": "sandra"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "cristina yang"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284299641", "edit_history_tweet_ids": ["1177586558154752006"], "id": "1177586558154752006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T14:11:28.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41117407", "edit_history_tweet_ids": ["1177586535279058944"], "id": "1177586535279058944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T14:11:23.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18601589", "edit_history_tweet_ids": ["1177586524700991493"], "id": "1177586524700991493", "created_at": "2019-09-27T14:11:20.000Z", "text": "O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfaquear a Dilma no golpe de 2016. Ah, o poder!", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"author_id": "3022984640", "edit_history_tweet_ids": ["1177586462210039809"], "id": "1177586462210039809", "created_at": "2019-09-27T14:11:05.000Z", "text": "Se suicida lanz\u00e1ndose de puente en Santiago Tuxtla | Diario Los Tuxtlas https://t.co/U6SI3ylwhY", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.8462, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago Tuxtla"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Los Tuxtlas"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/U6SI3ylwhY", "expanded_url": "https://diariolostuxtlas.com/2019/09/25/se-suicida-lanzandose-de-puente-en-santiago-tuxtla/", "display_url": "diariolostuxtlas.com/2019/09/25/se-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15841496", "edit_history_tweet_ids": ["1177586416408289281"], "id": "1177586416408289281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177479373923860480"}], "created_at": "2019-09-27T14:10:54.000Z", "text": "RT @el3devuit: L'home era el presumpte autor de la punyalada mortal a una jove vendrellenca de 26 anys, el passat 4 de setembre https://t.c\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "el3devuit", "id": "48297388"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10877272", "edit_history_tweet_ids": ["1177586236682330125"], "id": "1177586236682330125", "created_at": "2019-09-27T14:10:11.000Z", "text": "James Gunn mostrou nas redes sociais que fez a li\u00e7\u00e3o de casa para Esquadr\u00e3o Suicida 2 quando se trata de HQs\nhttps://t.co/utFnUamLoy", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 84, "probability": 0.8453, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/utFnUamLoy", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/james-gunn-revela-quais-hqs-se-inspirou-para-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/james-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"author_id": "41117407", "edit_history_tweet_ids": ["1177586226997661696"], "id": "1177586226997661696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T14:10:09.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170538388", "edit_history_tweet_ids": ["1177586112660946944"], "id": "1177586112660946944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177567121921982464"}], "created_at": "2019-09-27T14:09:42.000Z", "text": "RT @1313_Monica: Depois de confessar que quase matou Gilmar Mendes e se suicidou, algu\u00e9m acredita em Janot? https://t.co/pYHxQfJ7yI", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "1313_Monica", "id": "759060135763410944"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pYHxQfJ7yI", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177389024568328192", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113438864", "edit_history_tweet_ids": ["1177586084865368064"], "id": "1177586084865368064", "created_at": "2019-09-27T14:09:35.000Z", "text": "James Gunn comienza rodaje de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'' con un regalo perfecto - https://t.co/8VLIX2CymH https://t.co/mBJpJiwIHP", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8VLIX2CymH", "expanded_url": "https://is.gd/QWPV4o", "display_url": "is.gd/QWPV4o"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mBJpJiwIHP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1177586084865368064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mBJpJiwIHP", "media_key": "3_1177586083229523969"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844085474", "edit_history_tweet_ids": ["1177585996948525058"], "id": "1177585996948525058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177582763513397248"}], "created_at": "2019-09-27T14:09:14.000Z", "text": "RT @tesoureirosdoJB: Se bem que \u00e9 melhor assim do que ele vir com um \"A pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m\", como fez na morte do m\u00fasico fuzilado pe\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tesoureirosdoJB", "id": "721906177790107648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385070303", "edit_history_tweet_ids": ["1177585943190089729"], "id": "1177585943190089729", "created_at": "2019-09-27T14:09:02.000Z", "text": "Rodrigo Janot \u2018adentrou\u2019 armado na suprema corte sem nenhuma revista, imbu\u00eddo da loucura suicida de assassinar o Ministro Gilmar Mendes e se matar logo depois. \u00c9 sensacionalismo para divulgar seu livro ou essa sociedade adentrou de fato, numa loucura coletiva.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "436816371", "edit_history_tweet_ids": ["1177585844556832769"], "id": "1177585844556832769", "created_at": "2019-09-27T14:08:38.000Z", "text": "Honran como Batman y Rob\u00edn https://t.co/p41amDS6sw", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00edn"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/p41amDS6sw", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/09/26/honran-como-batman-y-robin-a-rescatistas-de-nina-lanzada-por-padre-suicida-al-metro-de-nueva-york/?utm_source=El+Diario+-+Noticias+de+New+York&utm_medium=email&utm_campaign=El%20Diario%20-%20Noticias%20de%20New%20York&recip_id=291701", "display_url": "eldiariony.com/2019/09/26/hon\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2972804007", "edit_history_tweet_ids": ["1177585728525611009"], "id": "1177585728525611009", "created_at": "2019-09-27T14:08:10.000Z", "text": "El asesino del Puerto Ol\u00edmpico se suicida antes de ser detenido https://t.co/VkhU8AlVX3", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7696, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/VkhU8AlVX3", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/suicida-autor-apunalamiento-mortal-sara-puerto-olimpico_16222_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/sui\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1901258058", "edit_history_tweet_ids": ["1177585561785327616"], "id": "1177585561785327616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "created_at": "2019-09-27T14:07:31.000Z", "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82026733", "edit_history_tweet_ids": ["1177585548300607488"], "id": "1177585548300607488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:07:27.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133870054", "edit_history_tweet_ids": ["1177585502008020992"], "id": "1177585502008020992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:07:16.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "543365341", "edit_history_tweet_ids": ["1177585490435985408"], "id": "1177585490435985408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:07:14.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2261604322", "edit_history_tweet_ids": ["1177585487474806784"], "id": "1177585487474806784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "created_at": "2019-09-27T14:07:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}]}, "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132021066", "edit_history_tweet_ids": ["1177585427366199297"], "id": "1177585427366199297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T14:06:59.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160334148", "edit_history_tweet_ids": ["1177585356918710273"], "id": "1177585356918710273", "created_at": "2019-09-27T14:06:42.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial\nO ex-procurador-geral da Rep\u00fablica, Rodrigo Janot, est\u00e1 lan\u00e7ando um livro. No modelo de autoridades dos Estados Unidos que deixam o poder, ele\u2026\nhttps://t.co/69zh54dMNB", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 206, "end": 219, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/69zh54dMNB", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2nQhmoI", "display_url": "go.shr.lc/2nQhmoI"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75946968", "in_reply_to_user_id": "15837609", "edit_history_tweet_ids": ["1177585310391328768"], "id": "1177585310391328768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177572408124956673"}], "created_at": "2019-09-27T14:06:31.000Z", "text": "@Rico_Correia Se a esquerda for contra ele ganha. Igual a policial que matou o assaltante em Mogi.", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5506, "type": "Place", "normalized_text": "Mogi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rico_Correia", "id": "15837609"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148599975263318016", "edit_history_tweet_ids": ["1177585168044957701"], "id": "1177585168044957701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T14:05:57.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "579016300", "edit_history_tweet_ids": ["1177585095118659585"], "id": "1177585095118659585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:05:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2836551183", "edit_history_tweet_ids": ["1177585027657474048"], "id": "1177585027657474048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T14:05:23.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3406172446", "edit_history_tweet_ids": ["1177585001652719618"], "id": "1177585001652719618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T14:05:17.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3756551476", "edit_history_tweet_ids": ["1177584921835134977"], "id": "1177584921835134977", "created_at": "2019-09-27T14:04:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 170, "tag": "atav"}, {"start": 171, "end": 202, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "delfichaves"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "albertbaro"}, {"start": 228, "end": 235, "tag": "brunia"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "chinasuarez"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "sangrejaponesa"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "raquetti"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "Salaberry"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4638, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jaWLcU7mGm", "expanded_url": "https://twitter.com/INFOATAVRS/status/1177584921835134977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaWLcU7mGm", "media_key": "3_1177584910846058496"}]}, "text": "\ud83d\udeab\ud83d\udeab ALERTA SPOILERS \ud83d\udeab\ud83d\udeab\n-\n-\nNO SIGAS LEYENDO\n-\n-\n\u00bfQuieren saber c\u00f3mo muere Salaberry?\nSe suicida.\nEntonces, \u00bfqu\u00e9 pasa con Raquel?\nVuelve al Burdel.\n(FOTO ILUSTRATIVA)\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza #delfichaves #albertbaro #brunia #chinasuarez #sangrejaponesa  #raquetti https://t.co/jaWLcU7mGm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30200037", "in_reply_to_user_id": "2758948984", "edit_history_tweet_ids": ["1177584754872541184"], "id": "1177584754872541184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542183760646144"}], "created_at": "2019-09-27T14:04:18.000Z", "text": "@mariosabinof Janot sempre foi um janota suspeito. Nada mais do que isso. At\u00e9 sua confiss\u00e3o de pseudo-homicida, pseudo-suicida soa falsa.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariosabinof", "id": "2758948984"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3908057834", "edit_history_tweet_ids": ["1177584660878151682"], "id": "1177584660878151682", "created_at": "2019-09-27T14:03:56.000Z", "text": "U Srbiji godi\u0161nje oko 1000 ljudi oduzme sebi \u017eivot. Samoubistvo nije problem pojedinca, samoubistvo je problem dru\u0161tva.  Slavica Ranisavljev Kova\u010dev, direktor centra za prevenciju suicida Srce", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098733302159167489", "in_reply_to_user_id": "4877825038", "edit_history_tweet_ids": ["1177584615718051841"], "id": "1177584615718051841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177559468344844289"}], "created_at": "2019-09-27T14:03:45.000Z", "text": "@elenalandau Tend\u00eancia suicida e homicida n\u00e3o tornam nulos os atos no processo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968221119856676864", "edit_history_tweet_ids": ["1177584611897032705"], "id": "1177584611897032705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T14:03:44.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093563411307417602", "edit_history_tweet_ids": ["1177584582167846912"], "id": "1177584582167846912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T14:03:37.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982806479202906112", "edit_history_tweet_ids": ["1177584517382639616"], "id": "1177584517382639616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T14:03:22.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "230558044", "edit_history_tweet_ids": ["1177584493357604864"], "id": "1177584493357604864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "created_at": "2019-09-27T14:03:16.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800087727555289088", "edit_history_tweet_ids": ["1177584350847782914"], "id": "1177584350847782914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T14:02:42.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58849144", "edit_history_tweet_ids": ["1177584318580965377"], "id": "1177584318580965377", "created_at": "2019-09-27T14:02:34.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/xeNa8xQFlC", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xeNa8xQFlC", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2846016615", "edit_history_tweet_ids": ["1177584290579865607"], "id": "1177584290579865607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581874035789824"}], "created_at": "2019-09-27T14:02:27.000Z", "text": "RT @LauraCastanoGir: Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LauraCastanoGir", "id": "106228001"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172372961", "edit_history_tweet_ids": ["1177584271256625153"], "id": "1177584271256625153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177566498468048896"}], "created_at": "2019-09-27T14:02:23.000Z", "text": "RT @madeleinelacsko: Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na hister\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73640017", "edit_history_tweet_ids": ["1177584268001841152"], "id": "1177584268001841152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583674742710275"}], "created_at": "2019-09-27T14:02:22.000Z", "text": "RT @informativost5: Los usuarios de las redes sociales se dividen a favor y en contra de su reacci\u00f3n. \nhttps://t.co/qIQznVcJ8x", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qIQznVcJ8x", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792825160793546756", "edit_history_tweet_ids": ["1177583857144664072"], "id": "1177583857144664072", "created_at": "2019-09-27T14:00:44.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Puerto Ol\u00edmpico se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/WZNgzfBCrb", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/WZNgzfBCrb", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-27/presunto-autor-homicidio-port-olimpic-se-suicida_2257639/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740000952548261888", "edit_history_tweet_ids": ["1177583737409814528"], "id": "1177583737409814528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T14:00:16.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2176953937", "edit_history_tweet_ids": ["1177583733337182211"], "id": "1177583733337182211", "created_at": "2019-09-27T14:00:15.000Z", "text": "Depresivo ver a las hordas de v\u00e1ndalos mitigar el hedor que despide su odio social, destruyendo todo a su paso, sin control, en la ciudad; mientras @Claudiashein practica una suerte de inadmisible satyagraha. Ser guardia nacional o polic\u00eda, hoy,  es ser suicida mal pagado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198524760", "edit_history_tweet_ids": ["1177583679759163393"], "id": "1177583679759163393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177583363009536000"}], "created_at": "2019-09-27T14:00:02.000Z", "text": "RT @TotBcn: \u26ab\ufe0f L'autor del crim del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret al cap davant de la seva tia i el seu nebot https://t.co/P5y6jPeKqh", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TotBcn", "id": "1052640851007074307"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/P5y6jPeKqh", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16514160", "edit_history_tweet_ids": ["1177583674742710275"], "id": "1177583674742710275", "created_at": "2019-09-27T14:00:01.000Z", "text": "Los usuarios de las redes sociales se dividen a favor y en contra de su reacci\u00f3n. \nhttps://t.co/qIQznVcJ8x", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qIQznVcJ8x", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}}, {"author_id": "754127283875680260", "edit_history_tweet_ids": ["1177583669298507780"], "id": "1177583669298507780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177579140435910656"}], "created_at": "2019-09-27T13:59:59.000Z", "text": "RT @veronsilva: \"Ia dar um tiro nele [em Gilmar Mendes] e me suicidar depois\" (GOLPISTA, Janot). Nem deu tiro nem se suicidou. Apenas mais\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "veronsilva", "id": "150071900"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160762194", "edit_history_tweet_ids": ["1177583656048758784"], "id": "1177583656048758784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:59:56.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823708460583895041", "edit_history_tweet_ids": ["1177583560481476608"], "id": "1177583560481476608", "created_at": "2019-09-27T13:59:33.000Z", "text": "T\u00f4 com tanto medo do filme do coringa me enganar pelo trailer igual esquadr\u00e3o suicida enganou", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.3909, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1884183840", "edit_history_tweet_ids": ["1177583399718084608"], "id": "1177583399718084608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "created_at": "2019-09-27T13:58:55.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052640851007074307", "edit_history_tweet_ids": ["1177583363009536000"], "id": "1177583363009536000", "created_at": "2019-09-27T13:58:46.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f L'autor del crim del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret al cap davant de la seva tia i el seu nebot https://t.co/P5y6jPeKqh", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/P5y6jPeKqh", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}}, {"author_id": "3925409913", "in_reply_to_user_id": "3345387454", "edit_history_tweet_ids": ["1177583343921172480"], "id": "1177583343921172480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177491657471606784"}], "created_at": "2019-09-27T13:58:42.000Z", "text": "@flauraUSPP @USPolPen @matteosalvinimi @JacopoMorrone @LegaSalvini Ieri Roma tiburtina uno del Congo accoltella vigilante della metropolitana gli ruba la pistola e si suicida. Tutto in pieno giorno.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flauraUSPP", "id": "3345387454"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "JacopoMorrone", "id": "476144741"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733252861010808832", "edit_history_tweet_ids": ["1177583285670764545"], "id": "1177583285670764545", "created_at": "2019-09-27T13:58:28.000Z", "text": "U\u00c9 GENTR QUEM MATOU A JESSIE SE A IRM\u00c3 DO ADAM T\u00c1 MORTS E ELA ERA A CHEFE DA YAKUZA???????", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "JESSIE"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "ADAM"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "YAKUZA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "411878932", "edit_history_tweet_ids": ["1177583277164650496"], "id": "1177583277164650496", "created_at": "2019-09-27T13:58:26.000Z", "text": "A pessoa liga aqui na empresa e pergunta: tem aquele neg\u00f3cio? \"n\u00e3o\" \u00e9 aquele neg\u00f3cio de fazer n\u00e3o sei o que \"n\u00e3o tem, senhora\" mas vc sabe qual \u00e9 n\u00e9, aquele que faz tipo n\u00e3o sei o que(...) etc\n\nAlgu\u00e9m me suicida pfv!!! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33064994", "in_reply_to_user_id": "600245965", "edit_history_tweet_ids": ["1177583178971787265"], "id": "1177583178971787265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177581660864491521"}], "created_at": "2019-09-27T13:58:02.000Z", "text": "@surloino @Pedrote42680211 Oye suicida, eres profesor?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "surloino", "id": "600245965"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Pedrote42680211", "id": "874443567363743746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927197350241632258", "edit_history_tweet_ids": ["1177583165566783493"], "id": "1177583165566783493", "created_at": "2019-09-27T13:57:59.000Z", "text": "A los ingresantes de facultad les aconsejar\u00eda que no cuelguen materias muchos a\u00f1os que despu\u00e9s terminan como yo, cursando un viernes metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n rodeada de ni\u00f1es e ideaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "134305120", "in_reply_to_user_id": "3019969989", "edit_history_tweet_ids": ["1177583156318355457"], "id": "1177583156318355457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177569219220836352"}], "created_at": "2019-09-27T13:57:57.000Z", "text": "@karolsafranausk @custode_nonato @CarlaZambelli17 @gilmarmendes Ela se diz crist\u00e3 e presta solidariedade \u00e0 um cara que diz que quase matou uma pessoa. Cristo defendia o amor, as minorias e tudo que ela mais odeia.Ent\u00e3o tire suas conclus\u00f5es!", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "karolsafranausk", "id": "3019969989"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "custode_nonato", "id": "984925927770648578"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409459968", "edit_history_tweet_ids": ["1177583066824564737"], "id": "1177583066824564737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:57:36.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124115360184176641", "edit_history_tweet_ids": ["1177583059937435648"], "id": "1177583059937435648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:57:34.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "216547885", "edit_history_tweet_ids": ["1177582879796322309"], "id": "1177582879796322309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:56:51.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1089269762088157184", "edit_history_tweet_ids": ["1177582853984575489"], "id": "1177582853984575489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:56:45.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459497553", "edit_history_tweet_ids": ["1177582852986277891"], "id": "1177582852986277891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "created_at": "2019-09-27T13:56:45.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56424022", "in_reply_to_user_id": "31513669", "edit_history_tweet_ids": ["1177582789052514304"], "id": "1177582789052514304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582191083237382"}], "created_at": "2019-09-27T13:56:29.000Z", "text": "@g1saopaulo Se fodeu! Menos um... s\u00f3 falta o cara que matou a fam\u00edlia do ator mirim...", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "mirim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "g1saopaulo", "id": "31513669"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2619619377", "edit_history_tweet_ids": ["1177582780189937667"], "id": "1177582780189937667", "created_at": "2019-09-27T13:56:27.000Z", "text": "\u00danico dia que minha vo deixa a gente faltar \u00e9 de s\u00e3o Cosme e Dami\u00e3o,fui falar pro Jo\u00e3o se arrumar pra escola ela quase me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 59, "probability": 0.5334, "type": "Organization", "normalized_text": "e"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071408436531904512", "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "edit_history_tweet_ids": ["1177582763513397248"], "id": "1177582763513397248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177581359696683008"}], "created_at": "2019-09-27T13:56:23.000Z", "text": "Se bem que \u00e9 melhor assim do que ele vir com um \"A pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m\", como fez na morte do m\u00fasico fuzilado pelo ex\u00e9rcito em abril\n https://t.co/WscXCUqqCs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WscXCUqqCs", "expanded_url": "https://twitter.com/midgaard0704/status/1117171837039984640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WscXCUqqCs", "media_key": "7_1117171562229174272"}]}}, {"author_id": "1151840496437907458", "edit_history_tweet_ids": ["1177582680931733504"], "id": "1177582680931733504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177551417730633729"}], "created_at": "2019-09-27T13:56:04.000Z", "text": "RT @toni_crf: Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toni_crf", "id": "28655593"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446343429", "edit_history_tweet_ids": ["1177582533661417474"], "id": "1177582533661417474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "created_at": "2019-09-27T13:55:29.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446343429", "edit_history_tweet_ids": ["1177582516246634496"], "id": "1177582516246634496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T13:55:24.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272086960", "edit_history_tweet_ids": ["1177582403080118273"], "id": "1177582403080118273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177399644894257153"}], "created_at": "2019-09-27T13:54:57.000Z", "text": "RT @BRJaredLeto: David Ayer: \"n\u00e3o tem cenas extras do Joker Leto, n\u00e3o, que isso? Mentira, nada a ver isso a\u00ed\" \n\n*cenas extras que n\u00e3o foram\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131126639", "edit_history_tweet_ids": ["1177582372323246082"], "id": "1177582372323246082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177340865779572736"}], "created_at": "2019-09-27T13:54:50.000Z", "text": "RT @Sara90523096: La prima vittima di Greta \ud83d\ude4f ragazzino si suicida causa \"cambiamento climatico\". \nWell done kiddo,well done Dem \ud83e\udd2c https://\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61862756", "edit_history_tweet_ids": ["1177582358658256898"], "id": "1177582358658256898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T13:54:47.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472516432", "edit_history_tweet_ids": ["1177582299900239873"], "id": "1177582299900239873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:54:33.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158847456", "edit_history_tweet_ids": ["1177582269499883523"], "id": "1177582269499883523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:54:26.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2800326913", "edit_history_tweet_ids": ["1177582246569664512"], "id": "1177582246569664512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "created_at": "2019-09-27T13:54:20.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39624125", "edit_history_tweet_ids": ["1177582195390713856"], "id": "1177582195390713856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:54:08.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125466850941460480", "edit_history_tweet_ids": ["1177582131016544257"], "id": "1177582131016544257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:53:53.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3441274283", "edit_history_tweet_ids": ["1177581989995565056"], "id": "1177581989995565056", "created_at": "2019-09-27T13:53:19.000Z", "text": "o noah \u00e9 o ser suicida que quando se machuca eu que tenho que cuidar", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4348, "type": "Person", "normalized_text": "noah"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4455994709", "edit_history_tweet_ids": ["1177581877596774402"], "id": "1177581877596774402", "created_at": "2019-09-27T13:52:52.000Z", "text": "a quinta maluca persiste. ontem ca\u00edram cuca e ceni. janot falou que quase matou o gilmar e dps ficou tuitando sobre o jogo do galo. oswaldo e ganso quase sa\u00edram na m\u00e3o durante o jogo, e hoje o oswaldo caiu.\n\ntudo isso e no fim das contas o \u00fanico a se foder vai ser o z\u00e9 ricardo.", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "cuca"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "ceni"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "oswaldo"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "oswaldo"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "z\u00e9 ricardo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106228001", "edit_history_tweet_ids": ["1177581874035789824"], "id": "1177581874035789824", "created_at": "2019-09-27T13:52:51.000Z", "text": "Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente se suicida o estalla con sus l\u00edos.", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 95, "quote_count": 3}}, {"author_id": "838778683", "edit_history_tweet_ids": ["1177581865164857345"], "id": "1177581865164857345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:52:49.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "438431990", "edit_history_tweet_ids": ["1177581794222387200"], "id": "1177581794222387200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "created_at": "2019-09-27T13:52:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}]}, "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710644569566797824", "edit_history_tweet_ids": ["1177581750580629506"], "id": "1177581750580629506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:52:22.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3313452327", "edit_history_tweet_ids": ["1177581669743828992"], "id": "1177581669743828992", "created_at": "2019-09-27T13:52:03.000Z", "text": "Hoje \u00e0 sa\u00edda da escola uma rapariga vira se p mim e diz \"voc\u00ea importa\" ou l\u00e1 o que foi kkk mas eu tenho cara de suicida?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1453055826", "edit_history_tweet_ids": ["1177581621890994182"], "id": "1177581621890994182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:51:51.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045241872866791424", "edit_history_tweet_ids": ["1177581617780576256"], "id": "1177581617780576256", "created_at": "2019-09-27T13:51:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "NoEutanasia"}, {"start": 186, "end": 206, "tag": "NoSuicidioAssistito"}]}, "text": "La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso \u00e8 la paura dell\u2019agonia a prendere il sopravvento..#NoEutanasia #NoSuicidioAssistito\nLiberiiDiVivereSenzaSoffrireFinoAllaFine", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149497199", "edit_history_tweet_ids": ["1177581571102183424"], "id": "1177581571102183424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:51:39.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61862756", "edit_history_tweet_ids": ["1177581557793665024"], "id": "1177581557793665024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T13:51:36.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3406172446", "edit_history_tweet_ids": ["1177581521621979136"], "id": "1177581521621979136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "created_at": "2019-09-27T13:51:27.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72849180", "edit_history_tweet_ids": ["1177581504903487489"], "id": "1177581504903487489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:51:23.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301773790", "edit_history_tweet_ids": ["1177581312770809856"], "id": "1177581312770809856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:50:38.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "234986192", "edit_history_tweet_ids": ["1177580986676256768"], "id": "1177580986676256768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:49:20.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932140892", "edit_history_tweet_ids": ["1177580949116243969"], "id": "1177580949116243969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177297696853549063"}], "created_at": "2019-09-27T13:49:11.000Z", "text": "RT @AlexisSanchezEC: \u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49610782", "edit_history_tweet_ids": ["1177580852445949953"], "id": "1177580852445949953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177547716353806336"}], "created_at": "2019-09-27T13:48:48.000Z", "text": "RT @clovisilha: Se o Janot tivesse matado o Gilmar, teria provocado uma trag\u00e9dia pessoal e familiar. Algumas dezenas de pessoas sofreriam m\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clovisilha", "id": "243294632"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2958472535", "edit_history_tweet_ids": ["1177580794493198341"], "id": "1177580794493198341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:48:34.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "420637024", "edit_history_tweet_ids": ["1177580734070099968"], "id": "1177580734070099968", "created_at": "2019-09-27T13:48:20.000Z", "text": "Acho um prazer inigual\u00e1vel a pessoa chegar mexer todas as pe\u00e7as e ela mesmo se colocar em cheque, voc\u00ea s\u00f3 apenas deu a corda e ela se enforcou sozinha... pessoas e pessoas", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "9f42930cfbf6db5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110168225", "edit_history_tweet_ids": ["1177580653891719168"], "id": "1177580653891719168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:48:00.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231628662", "edit_history_tweet_ids": ["1177580625387315200"], "id": "1177580625387315200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:47:54.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52161751", "edit_history_tweet_ids": ["1177580603790807041"], "id": "1177580603790807041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:47:48.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2200211844", "in_reply_to_user_id": "2200211844", "edit_history_tweet_ids": ["1177580547423592454"], "id": "1177580547423592454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177580475650641921"}], "created_at": "2019-09-27T13:47:35.000Z", "text": "quando me convenci a gastar dinheiro pra ver linkin park, o chester se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "chester"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1884183840", "edit_history_tweet_ids": ["1177580489948971009"], "id": "1177580489948971009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T13:47:21.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941819865454792705", "edit_history_tweet_ids": ["1177580479920398336"], "id": "1177580479920398336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177435784455979008"}], "created_at": "2019-09-27T13:47:19.000Z", "text": "RT @_minminyoon: *uma aranha no tapete*\n\n- Eu preciso matar ela, vai que sobe na cama e me mata??\n\n- Mas eu n\u00e3o quero matar ela e ser uma a\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001052031518478336", "edit_history_tweet_ids": ["1177580325930700800"], "id": "1177580325930700800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177455325680553984"}], "created_at": "2019-09-27T13:46:42.000Z", "text": "RT @informativost5: La mujer intent\u00f3 recuperar el tel\u00e9fono y la apu\u00f1al\u00f3 mortalmente https://t.co/qIQznUV7JX", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qIQznUV7JX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2981714787", "edit_history_tweet_ids": ["1177580282670735361"], "id": "1177580282670735361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:46:32.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3366726243", "edit_history_tweet_ids": ["1177580217323393024"], "id": "1177580217323393024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:46:16.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "635831670", "edit_history_tweet_ids": ["1177580125271072770"], "id": "1177580125271072770", "created_at": "2019-09-27T13:45:54.000Z", "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28559089", "edit_history_tweet_ids": ["1177580065091149824"], "id": "1177580065091149824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T13:45:40.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "391008960", "edit_history_tweet_ids": ["1177580039124279297"], "id": "1177580039124279297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}], "created_at": "2019-09-27T13:45:34.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "371031823", "in_reply_to_user_id": "1041866142757867520", "edit_history_tweet_ids": ["1177579990382272512"], "id": "1177579990382272512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177578540948217856"}], "created_at": "2019-09-27T13:45:22.000Z", "text": "@Juansassy Mm pero tan delicado, anoche me hicieron spoiler de que Annalise se suicida en la nueva temp y no me pongo as\u00ed.", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1177579947663253507"], "id": "1177579947663253507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:45:12.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2297198208", "edit_history_tweet_ids": ["1177579934216335365"], "id": "1177579934216335365", "created_at": "2019-09-27T13:45:09.000Z", "text": "Perguntei pra Alexandre se era pra fazer cardio hoje, ele quase me matou! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943527397881712641", "edit_history_tweet_ids": ["1177579873554108417"], "id": "1177579873554108417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:44:54.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145001045", "edit_history_tweet_ids": ["1177579851131314177"], "id": "1177579851131314177", "created_at": "2019-09-27T13:44:49.000Z", "text": "nunca antes com tanta inveja do esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1645736942", "edit_history_tweet_ids": ["1177579806139015168"], "id": "1177579806139015168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T13:44:38.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16832442", "edit_history_tweet_ids": ["1177579778246946816"], "id": "1177579778246946816", "created_at": "2019-09-27T13:44:32.000Z", "text": "Pra mim, \u00e9 \"fanfic\" essa hist\u00f3ria do Janot que ia matar, mas n\u00e3o matou. \u00c9 que nem aquela hist\u00f3ria do ator atormentado pelo personagem, recurso para vender o filme. No caso, o livro. Seria melhor se ele tivesse dito que n\u00e3o concluiu o crime porque o gar\u00e7om passou na hora.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334348552", "edit_history_tweet_ids": ["1177579693232599040"], "id": "1177579693232599040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:44:11.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "841007143310544897", "edit_history_tweet_ids": ["1177579691047292928"], "id": "1177579691047292928", "created_at": "2019-09-27T13:44:11.000Z", "text": "o cara j\u00e1 se matou eu to\u2014", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981627801701900288", "edit_history_tweet_ids": ["1177579569831993349"], "id": "1177579569831993349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:43:42.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001125693202288640", "edit_history_tweet_ids": ["1177579555290320897"], "id": "1177579555290320897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:43:39.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2846094767", "in_reply_to_user_id": "2846094767", "edit_history_tweet_ids": ["1177579539809099776"], "id": "1177579539809099776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177579537707782144"}], "created_at": "2019-09-27T13:43:35.000Z", "text": "Gilmar Mendes \u00e9 amea\u00e7ado de morte,reitor de uma universidade se suicidou pq foi perseguido por PF,ju\u00edz montou armadilha contra Lula at\u00e9 o prenderem, Marisa Let\u00edcia sobre press\u00e3o,perseguida e morta,executivo da Odebrechet morto,\u00e9 assustador,mais equil\u00edbrio", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.7234, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa Let\u00edcia"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrechet"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853745141345120257", "edit_history_tweet_ids": ["1177579462290038784"], "id": "1177579462290038784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:43:16.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172109593750753280", "in_reply_to_user_id": "166449545", "edit_history_tweet_ids": ["1177579406031822849"], "id": "1177579406031822849", "created_at": "2019-09-27T13:43:03.000Z", "text": "@Edgard_Piccoli \u00c9 INACEIT\u00c1VEL E INACREDIT\u00c1VEL SUA GARRA EM DEFENDER CORRUPTOS, BANDIDOS CONDENADOS POR AT\u00c9 TR\u00caS INST\u00c2NCIAS, PESSOAS QUE DESTRU\u00cdRAM UM PA\u00cdS, MATOU E CONTINUA MATANDO MILHARES DE PESSOAS...\nPOR QUE VOC\u00ca N\u00c3O SE DECLARA LOGO UM PETRALHA ????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4568362107", "edit_history_tweet_ids": ["1177579321394900992"], "id": "1177579321394900992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:42:43.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939919376471461888", "edit_history_tweet_ids": ["1177579305657884673"], "id": "1177579305657884673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:42:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056300181", "edit_history_tweet_ids": ["1177579185184870400"], "id": "1177579185184870400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:42:10.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702231624285614081", "edit_history_tweet_ids": ["1177579164041396229"], "id": "1177579164041396229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}], "created_at": "2019-09-27T13:42:05.000Z", "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150071900", "edit_history_tweet_ids": ["1177579140435910656"], "id": "1177579140435910656", "created_at": "2019-09-27T13:42:00.000Z", "text": "\"Ia dar um tiro nele [em Gilmar Mendes] e me suicidar depois\" (GOLPISTA, Janot). Nem deu tiro nem se suicidou. Apenas mais uma cortina de fuma\u00e7a. \nGolpe que segue!", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163607279733747714", "edit_history_tweet_ids": ["1177579037696434176"], "id": "1177579037696434176", "created_at": "2019-09-27T13:41:35.000Z", "text": "\u2022Em\u00a01994, um jovem americano de apenas 17 anos, chamado Mike Emme, tirou a pr\u00f3pria vida dirigindo seu carro amarelo. Seus amigos e familiares distribu\u00edram no funeral cart\u00f5es com fitas amarelas e mensagens de apoio para pessoas que estivessem enfrentando o mesmo desespero de Mike", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737786566467293184", "edit_history_tweet_ids": ["1177578999129808902"], "id": "1177578999129808902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:41:26.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1177578892967784448"], "id": "1177578892967784448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177577306711363589"}], "created_at": "2019-09-27T13:41:01.000Z", "text": "@jairbolsonaro @mdregional_br E voc\u00ea MATOU a lava jato. FOI GRA\u00c7AS A VOC\u00ca QUE N\u00d3S PERDEMOS O NOSSO MAIOR ORGULHO.\nVOC\u00ca \u00c9 S\u00d3 MAIS UM LULA, QUE FICA ENGANANDO O POVO COM ECONOMIA ENQUANTO SE ALIA AOS CORRUPTOS PRA FODER O POVO.\nCHEGA DE VENDER A MINHA ALMA PRO MAIA E ALCOLUMBRE, VOC\u00ca MATOU O NOSSO ORGULHO!", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "ALCOLUMBRE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "401537309", "edit_history_tweet_ids": ["1177578879998930945"], "id": "1177578879998930945", "created_at": "2019-09-27T13:40:58.000Z", "text": "De verdad que cuando la gente se suicida, hay veces que lo entiendo. Y esta es una de ellas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3173411759", "edit_history_tweet_ids": ["1177578736180518912"], "id": "1177578736180518912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:40:23.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154086419746512898", "edit_history_tweet_ids": ["1177578723245248513"], "id": "1177578723245248513", "created_at": "2019-09-27T13:40:20.000Z", "text": "Assassinato de uma menina de 8 anos - Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o pode emitir opini\u00f5es // Suic\u00eddio de MC Rea\u00e7a que se matou depois de ter batido na amante - Presidente emitindo opini\u00e3o em sua conta oficial \n\nIsso diz muito sobre o car\u00e1ter do presidente https://t.co/XzZmFY1ENP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XzZmFY1ENP", "expanded_url": "https://twitter.com/angelasantos_pb/status/1177578723245248513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XzZmFY1ENP", "media_key": "3_1177578662671081472"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XzZmFY1ENP", "expanded_url": "https://twitter.com/angelasantos_pb/status/1177578723245248513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XzZmFY1ENP", "media_key": "3_1177578681423859712"}]}}, {"author_id": "82206320", "edit_history_tweet_ids": ["1177578701581672448"], "id": "1177578701581672448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176046416348794880"}], "created_at": "2019-09-27T13:40:15.000Z", "text": "RT @bpsohusll: Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bpsohusll", "id": "1122261523198554112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1918419608", "edit_history_tweet_ids": ["1177578676352892928"], "id": "1177578676352892928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:40:09.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "11042422", "edit_history_tweet_ids": ["1177578651543658496"], "id": "1177578651543658496", "created_at": "2019-09-27T13:40:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 146, "tag": "EpicWin"}, {"start": 147, "end": 160, "tag": "InstantKarma"}, {"start": 161, "end": 185, "tag": "PoliticamenteIncorrecto"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "PaisDePandereta"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.7024, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "EpicWin"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/prUIxVQlhC", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html#?ref=rss&format=simple&link=link", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido. Pena que no se suicidase hace meses.  https://t.co/prUIxVQlhC #EpicWin #InstantKarma #PoliticamenteIncorrecto #PaisDePandereta", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2878333606", "edit_history_tweet_ids": ["1177578572237721600"], "id": "1177578572237721600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:39:44.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833804301403357186", "edit_history_tweet_ids": ["1177578487349239808"], "id": "1177578487349239808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177514891445329923"}], "created_at": "2019-09-27T13:39:24.000Z", "text": "RT @mariateresagc12: Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a ma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariateresagc12", "id": "1055155855736344576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981709382130991105", "edit_history_tweet_ids": ["1177578387000430594"], "id": "1177578387000430594", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177566517749321728"}], "created_at": "2019-09-27T13:39:00.000Z", "text": "Falou o covarde quase assassino-suicida, co-autor e c\u00famplice das bandidagens da 'Rep\u00fablica de Curitiba', que produziu a maior fraude jur\u00eddica da hist\u00f3ria e nos jogou neste abismo institucional, com um sociopata a frente do governo. Merece a cadeia junto com toda aquela corja. https://t.co/OwhqFKjPmF", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7556, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OwhqFKjPmF", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1177566517749321728", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1900882214", "in_reply_to_user_id": "1611556308", "edit_history_tweet_ids": ["1177578305643581440"], "id": "1177578305643581440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177574355590664192"}], "created_at": "2019-09-27T13:38:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 139, "tag": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6046, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 105, "end": 138, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valdirene8975", "id": "1611556308"}]}, "text": "@Valdirene8975 J\u00e1 deu nem vou comentar, sen\u00e3o que \u00e9 um fracassado, como matador, suicida e como um PGR! #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147942862476255234", "edit_history_tweet_ids": ["1177578276027396096"], "id": "1177578276027396096", "created_at": "2019-09-27T13:38:34.000Z", "text": "Estoy leyendo una novela fack donde Jack de suicida por el bullingy y me puse a llorar EN EL SAL\u00d3N DE CLASE NONONO AYIDA", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323389034", "edit_history_tweet_ids": ["1177578227872817155"], "id": "1177578227872817155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:38:22.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2508693740", "edit_history_tweet_ids": ["1177578221065441280"], "id": "1177578221065441280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:38:20.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2817692170", "edit_history_tweet_ids": ["1177578154803773440"], "id": "1177578154803773440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177399644894257153"}], "created_at": "2019-09-27T13:38:05.000Z", "text": "RT @BRJaredLeto: David Ayer: \"n\u00e3o tem cenas extras do Joker Leto, n\u00e3o, que isso? Mentira, nada a ver isso a\u00ed\" \n\n*cenas extras que n\u00e3o foram\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158781675", "in_reply_to_user_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1177578131995205632"], "id": "1177578131995205632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177571231442165762"}], "created_at": "2019-09-27T13:37:59.000Z", "text": "@JornalOGlobo Est\u00e3o fazendo dessa garotinha palanque pol\u00edtico!!!! \nDeixa a menina em paz!!! \nQuero ver, e se for provado que foram os traficantes quem matou essa linda menina e n\u00e3o a policia?\nPois quem manda na favela s\u00e3o os traficantes!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128035519", "edit_history_tweet_ids": ["1177578004421259265"], "id": "1177578004421259265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:37:29.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100335259", "edit_history_tweet_ids": ["1177577939787014144"], "id": "1177577939787014144", "created_at": "2019-09-27T13:37:13.000Z", "text": "mais um pastor tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62181075", "edit_history_tweet_ids": ["1177577897923686400"], "id": "1177577897923686400", "created_at": "2019-09-27T13:37:03.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/gTgO7GYHdL", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gTgO7GYHdL", "expanded_url": "https://jcsgarcia.blogspot.com/2019/09/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender.html?spref=tw", "display_url": "jcsgarcia.blogspot.com/2019/09/janot-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51296772", "edit_history_tweet_ids": ["1177577852327407617"], "id": "1177577852327407617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:36:52.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793524044263989248", "edit_history_tweet_ids": ["1177577828491116544"], "id": "1177577828491116544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:36:47.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921845863726624769", "edit_history_tweet_ids": ["1177577754549637120"], "id": "1177577754549637120", "created_at": "2019-09-27T13:36:29.000Z", "text": "12/06/2019 Un @guardiacivil de Ceuta dispara a su mujer a las piernas y despu\u00e9s se suicida con su arma reglamentaria https://t.co/6pOmghKNIp", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3179, "type": "Other", "normalized_text": "Ceuta"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6pOmghKNIp", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3669076/0/guardia-civil-suicida-disparar-mujer-herida/", "display_url": "20minutos.es/noticia/366907\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1827777396", "edit_history_tweet_ids": ["1177577531467358208"], "id": "1177577531467358208", "created_at": "2019-09-27T13:35:36.000Z", "text": "Un chico apu\u00f1ala a una chica en la discoteca porque la chica fue al portero a decir que le hab\u00edan quitado el m\u00f3vil, el chico apu\u00f1ala al portero a la chica la mata y el se suicida, me alegro de que haya muerto el chico pero hijo de puta merec\u00edas pudrirte en la c\u00e1rcel", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "487942505", "edit_history_tweet_ids": ["1177577067753463808"], "id": "1177577067753463808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "created_at": "2019-09-27T13:33:45.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391474463", "edit_history_tweet_ids": ["1177577060266647552"], "id": "1177577060266647552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "created_at": "2019-09-27T13:33:44.000Z", "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3058264727", "edit_history_tweet_ids": ["1177576946856804354"], "id": "1177576946856804354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "created_at": "2019-09-27T13:33:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}]}, "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243541293", "edit_history_tweet_ids": ["1177576741155610624"], "id": "1177576741155610624", "created_at": "2019-09-27T13:32:28.000Z", "text": "Una cosa es ser macho y otra suicida!! https://t.co/Gt0aGtRE61", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gt0aGtRE61", "expanded_url": "https://twitter.com/el_viejo_zorro/status/1177576741155610624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gt0aGtRE61", "media_key": "7_1177576678211690498"}]}}, {"author_id": "472157528", "edit_history_tweet_ids": ["1177576546640510978"], "id": "1177576546640510978", "created_at": "2019-09-27T13:31:41.000Z", "text": "Ese beso...\n                 suicida...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1533361766", "edit_history_tweet_ids": ["1177576525639618560"], "id": "1177576525639618560", "created_at": "2019-09-27T13:31:36.000Z", "text": "Tot va comen\u00e7ar pel robatori d\u2019un mobil\nhttps://t.co/czXsRoMjr9", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/czXsRoMjr9", "expanded_url": "https://www.naciodigital.cat/baixpenedes/noticia/3619/se/suicida/presumpte/autor/crim/port/olimpic/va/matar/jove/vendrell", "display_url": "naciodigital.cat/baixpenedes/no\u2026"}]}}, {"author_id": "2197783513", "edit_history_tweet_ids": ["1177576524884643842"], "id": "1177576524884643842", "created_at": "2019-09-27T13:31:36.000Z", "text": "Todos deber\u00edamos tener presente el TESTAMENTO POL\u00cdTICO DE (EL SUICIDA) MIGUEL \u00c1NGEL QUEVEDO, DIRECTOR DE LA REVISTA CUBANA BOHEMIA, escrito reconociendo la debacles que trae a un pa\u00eds implementar el socialismo y mas apoyado por los medios de comunicaci\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1NGEL"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159577660", "edit_history_tweet_ids": ["1177576493997809664"], "id": "1177576493997809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "created_at": "2019-09-27T13:31:29.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190463455", "edit_history_tweet_ids": ["1177576475442262017"], "id": "1177576475442262017", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177569731005620225"}], "created_at": "2019-09-27T13:31:24.000Z", "text": "Gilmar tem toda a raz\u00e3o nessa: um cara que admite que quase matou outra pessoa apenas por ter diverg\u00eancias, assim, como se contasse que tava com vontade de ir na padaria, tem alguma credibilidade moral? https://t.co/5xIyMlm5ln", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/5xIyMlm5ln", "expanded_url": "https://twitter.com/teclologoexisto/status/1177569731005620225", "display_url": "twitter.com/teclologoexist\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981709382130991105", "edit_history_tweet_ids": ["1177576377874374657"], "id": "1177576377874374657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:31:01.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937749501267374081", "edit_history_tweet_ids": ["1177576311600144386"], "id": "1177576311600144386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:30:45.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115768830", "edit_history_tweet_ids": ["1177576240271810570"], "id": "1177576240271810570", "created_at": "2019-09-27T13:30:28.000Z", "text": "To ansioso p esse filme do Coringa mesmo eu prometendo q n\u00e3o iria ficar ansioso com trailer depois de Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169487509", "edit_history_tweet_ids": ["1177576230910156803"], "id": "1177576230910156803", "created_at": "2019-09-27T13:30:26.000Z", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/fjew8loV2F v\u00eda @20m", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fjew8loV2F", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "34c64a46f3bb31a6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836808584788860930", "edit_history_tweet_ids": ["1177576230696235008"], "id": "1177576230696235008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:30:26.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110834961", "edit_history_tweet_ids": ["1177576204116865024"], "id": "1177576204116865024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:30:20.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342880142", "edit_history_tweet_ids": ["1177576191198400512"], "id": "1177576191198400512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:30:16.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2320480067", "edit_history_tweet_ids": ["1177576126186762245"], "id": "1177576126186762245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T13:30:01.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90425731", "in_reply_to_user_id": "90425731", "edit_history_tweet_ids": ["1177576095408885762"], "id": "1177576095408885762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177576085564866560"}], "created_at": "2019-09-27T13:29:54.000Z", "text": "Defini\u00e7\u00f5es de passivo agressivo atualizadas na nota do Gilmar Mendes sobre o impulso homicido-suicida do Janot. https://t.co/J69OQJIieY", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/J69OQJIieY", "expanded_url": "https://twitter.com/blangeani/status/1177576095408885762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J69OQJIieY", "media_key": "16_1177576088203091968"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055269724504973314", "edit_history_tweet_ids": ["1177575997455183872"], "id": "1177575997455183872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:29:30.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605933238", "edit_history_tweet_ids": ["1177575930233069568"], "id": "1177575930233069568", "created_at": "2019-09-27T13:29:14.000Z", "text": "Empreiteiro falido matou mulher e suicidou-se na Malveira da Serra https://t.co/0pTFsOkZmw", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Malveira da Serra"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0pTFsOkZmw", "expanded_url": "https://www.jn.pt/justica/interior/empreiteiro-falido-matou-mulher-e-suicidou-se-na-malveira-da-serra-11344163.html", "display_url": "jn.pt/justica/interi\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187259643", "in_reply_to_user_id": "470238248", "edit_history_tweet_ids": ["1177575872485822464"], "id": "1177575872485822464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177190527957110784"}], "created_at": "2019-09-27T13:29:00.000Z", "text": "@14capo @pamemar1 No me van a creer.Le miro la cara y me da pena.En cualquier momento se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "14capo", "id": "470238248"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "pamemar1", "id": "4160782817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801161521", "in_reply_to_user_id": "362033655", "edit_history_tweet_ids": ["1177575843234820097"], "id": "1177575843234820097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177538464591622144"}], "created_at": "2019-09-27T13:28:53.000Z", "text": "@JornalismoWando Suicida e homicida. T\u00e1 vendo como arma na m\u00e3o de qualquer \u00e9 um perigo. Quem iria imaginar que um Procurador seria desequilibrado assim? Ele tem que ser penalizado por tentativa de homic\u00eddio.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54399805", "edit_history_tweet_ids": ["1177575712750002176"], "id": "1177575712750002176", "created_at": "2019-09-27T13:28:22.000Z", "text": "Texto esclarecedor sobre o procurador quase homicida-suicida Janot: https://t.co/VRwWSY517F", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VRwWSY517F", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/uol_amp/2019/09/27/texto-do-janot-quase-homicida-e-meu-16-dias-depois-lj-tentou-me-destruir/?__twitter_impression=true", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/uol_amp/2019/0\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274678009", "edit_history_tweet_ids": ["1177575686363594752"], "id": "1177575686363594752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:28:16.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705138829", "edit_history_tweet_ids": ["1177575617702875137"], "id": "1177575617702875137", "created_at": "2019-09-27T13:28:00.000Z", "text": "El ego suicida, m\u00e1s veces que las que se conoce\ud83d\ude36", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434532671", "edit_history_tweet_ids": ["1177575554977030144"], "id": "1177575554977030144", "created_at": "2019-09-27T13:27:45.000Z", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/Mz79nT76ur", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Mz79nT76ur", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}}, {"author_id": "476106331", "edit_history_tweet_ids": ["1177575475344019457"], "id": "1177575475344019457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}], "created_at": "2019-09-27T13:27:26.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37948733", "edit_history_tweet_ids": ["1177575437968519169"], "id": "1177575437968519169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:27:17.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67694468", "edit_history_tweet_ids": ["1177575434269200385"], "id": "1177575434269200385", "created_at": "2019-09-27T13:27:16.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/kl9M4kmvs4", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/kl9M4kmvs4", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "425824775", "edit_history_tweet_ids": ["1177575383568453632"], "id": "1177575383568453632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571263675547648"}], "created_at": "2019-09-27T13:27:04.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79758292", "edit_history_tweet_ids": ["1177575368624148483"], "id": "1177575368624148483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:27:00.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057568375105380352", "in_reply_to_user_id": "2851715968", "edit_history_tweet_ids": ["1177575346427875328"], "id": "1177575346427875328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177574847939039239"}], "created_at": "2019-09-27T13:26:55.000Z", "text": "@co_nitas Todavia estas a tiempo hoy en dia se puede lo que si tu esposo se suicida ja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "co_nitas", "id": "2851715968"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948847812820774912", "edit_history_tweet_ids": ["1177575283332980736"], "id": "1177575283332980736", "created_at": "2019-09-27T13:26:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 247, "tag": "Incentivi"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Agevo"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BeDfQ44vOZ", "expanded_url": "https://ift.tt/2mhT5aw", "display_url": "ift.tt/2mhT5aw"}]}, "text": "Clima: assessore veneto, 'taglio agevolazioni gasolio agricolo scelta suicida' (2) (AdnKronos) - Tra i paladini del 'green' ci sono anche i pescatori, aggiunge Pan, che con le loro imbarcazioni e le loro reti sono i primi 'operatori\u00a0... #Incentivi #Agevo\u2026 https://t.co/BeDfQ44vOZ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49684867", "edit_history_tweet_ids": ["1177575252001509376"], "id": "1177575252001509376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "created_at": "2019-09-27T13:26:33.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935034935290851328", "edit_history_tweet_ids": ["1177575233869484033"], "id": "1177575233869484033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:26:28.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028365568330612736", "edit_history_tweet_ids": ["1177575147798171649"], "id": "1177575147798171649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:26:08.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2255625498", "in_reply_to_user_id": "52885891", "edit_history_tweet_ids": ["1177575082690011136"], "id": "1177575082690011136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177574238540238850"}], "created_at": "2019-09-27T13:25:52.000Z", "text": "@YoSoyLuiza Eu acho que esquadr\u00e3o suicida definitivamente foi um problema, mas o maior problema t\u00e1 com as pessoas, tinha coment\u00e1rios nesse post falando que sabiam que era problem\u00e1tico mas gostavam mesmo assim, eu n\u00e3o consigo entender...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YoSoyLuiza", "id": "52885891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1909578013", "edit_history_tweet_ids": ["1177575059390640128"], "id": "1177575059390640128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "created_at": "2019-09-27T13:25:47.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828255577474232320", "edit_history_tweet_ids": ["1177575036137484288"], "id": "1177575036137484288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177566498468048896"}], "created_at": "2019-09-27T13:25:41.000Z", "text": "RT @madeleinelacsko: Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na hister\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995775583", "edit_history_tweet_ids": ["1177574992030179330"], "id": "1177574992030179330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:25:31.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79758292", "edit_history_tweet_ids": ["1177574933515427840"], "id": "1177574933515427840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571263675547648"}], "created_at": "2019-09-27T13:25:17.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38693071", "edit_history_tweet_ids": ["1177574787004153856"], "id": "1177574787004153856", "created_at": "2019-09-27T13:24:42.000Z", "text": "Homens livres e de bons costumes devem se unir para tirar os bandidos que ainda est\u00e3o no poder !! https://t.co/OlB9Fegeg3", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OlB9Fegeg3", "expanded_url": "https://www.jornal21brasil.com.br/2019/09/stf-matou-lava-jato-brecha-para-anular.html#.XY01uY3MW_E.facebook", "display_url": "jornal21brasil.com.br/2019/09/stf-ma\u2026"}]}}, {"author_id": "853597004", "edit_history_tweet_ids": ["1177574716208558080"], "id": "1177574716208558080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:24:25.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40329047", "edit_history_tweet_ids": ["1177574690782621697"], "id": "1177574690782621697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}], "created_at": "2019-09-27T13:24:19.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3403350177", "edit_history_tweet_ids": ["1177574487849672705"], "id": "1177574487849672705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:23:30.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137920573684768768", "edit_history_tweet_ids": ["1177574483760222211"], "id": "1177574483760222211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T13:23:29.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051138814331285509", "edit_history_tweet_ids": ["1177574475535196162"], "id": "1177574475535196162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176984221023383553"}], "created_at": "2019-09-27T13:23:27.000Z", "text": "RT @sangriawinezzz: se fazem de quem matou sofia ou baby don\u2019t go eu choro https://t.co/REAVJENDEl", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "don\u2019t go"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/REAVJENDEl", "expanded_url": "https://twitter.com/WattpaddersBR/status/1176874895550140419", "display_url": "twitter.com/WattpaddersBR/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3038693953", "edit_history_tweet_ids": ["1177574425639686144"], "id": "1177574425639686144", "created_at": "2019-09-27T13:23:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 75, "tag": "WWE"}, {"start": 76, "end": 87, "tag": "SummerSlam"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Owens"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Shane McMahon"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9278, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "SummerSlam"}]}, "text": "Elias prevents Kevin Owens from doing a tope suicida on Shane McMahon. #WWE #SummerSlam", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986753091105148929", "edit_history_tweet_ids": ["1177574378508357633"], "id": "1177574378508357633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:23:04.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2479010863", "edit_history_tweet_ids": ["1177574363157188609"], "id": "1177574363157188609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176984221023383553"}], "created_at": "2019-09-27T13:23:01.000Z", "text": "RT @sangriawinezzz: se fazem de quem matou sofia ou baby don\u2019t go eu choro https://t.co/REAVJENDEl", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "don\u2019t go"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/REAVJENDEl", "expanded_url": "https://twitter.com/WattpaddersBR/status/1176874895550140419", "display_url": "twitter.com/WattpaddersBR/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790994217359273985", "in_reply_to_user_id": "1149101777771466752", "edit_history_tweet_ids": ["1177574275743657984"], "id": "1177574275743657984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177573988652003328"}], "created_at": "2019-09-27T13:22:40.000Z", "text": "@danirssell eu acredito q ela se matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danirssell", "id": "1149101777771466752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952356764", "edit_history_tweet_ids": ["1177574272421814277"], "id": "1177574272421814277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T13:22:39.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822356509", "edit_history_tweet_ids": ["1177574250246549504"], "id": "1177574250246549504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177198898168967170"}], "created_at": "2019-09-27T13:22:34.000Z", "text": "RT @LeandroOubina: Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser pers\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LeandroOubina", "id": "1418035694618939393"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "432971635", "edit_history_tweet_ids": ["1177574233746149376"], "id": "1177574233746149376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177568357308125187"}], "created_at": "2019-09-27T13:22:30.000Z", "text": "Se isso for verdade, acredito que ser\u00e1 bom para ambos (apesar de estranho). A \u201csepara\u00e7\u00e3o\u201d n\u00e3o fez bem pra ningu\u00e9m. Rog\u00e9rio at\u00e9 come\u00e7ou bem no Cruzeiro, 2 vit\u00f3rias (sendo 1 contra o at\u00e9 ent\u00e3o l\u00edder Santos) e 1 empate, mas a sequ\u00eancia negativa de 4 derrotas seguidas matou ele (...) https://t.co/uHlJXUoSFy", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7378, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uHlJXUoSFy", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNBrasil/status/1177568357308125187", "display_url": "twitter.com/ESPNBrasil/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009922526116569088", "in_reply_to_user_id": "2450811575", "edit_history_tweet_ids": ["1177574148329091073"], "id": "1177574148329091073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177569195963367427"}], "created_at": "2019-09-27T13:22:09.000Z", "text": "@allan_991 @EcknerDarwin Cara eles bem que podiam fazer algo parecido. Mas teria que ser um pouco diferente da corrida da baioneta e mais \"suicida\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "EcknerDarwin", "id": "4875987807"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "621367723", "edit_history_tweet_ids": ["1177574146366234624"], "id": "1177574146366234624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177497527517511680"}], "created_at": "2019-09-27T13:22:09.000Z", "text": "RT @informacion_es: El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/IHjw7Xw\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9208, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informacion_es", "id": "92002486"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "583220978", "edit_history_tweet_ids": ["1177574094205792257"], "id": "1177574094205792257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176984221023383553"}], "created_at": "2019-09-27T13:21:56.000Z", "text": "RT @sangriawinezzz: se fazem de quem matou sofia ou baby don\u2019t go eu choro https://t.co/REAVJENDEl", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "don\u2019t go"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/REAVJENDEl", "expanded_url": "https://twitter.com/WattpaddersBR/status/1176874895550140419", "display_url": "twitter.com/WattpaddersBR/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46657927", "edit_history_tweet_ids": ["1177574043299565568"], "id": "1177574043299565568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:21:44.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939311426", "edit_history_tweet_ids": ["1177574027340210176"], "id": "1177574027340210176", "created_at": "2019-09-27T13:21:41.000Z", "text": "El sospechoso del crimen del Port Ol\u00edmpic se suicida antes de ser detenido https://t.co/UUZxprv6Mp a trav\u00e9s de @el_pais", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.7684, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UUZxprv6Mp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/27/catalunya/1569540266_106346.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/2\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31709659", "edit_history_tweet_ids": ["1177573887162404864"], "id": "1177573887162404864", "created_at": "2019-09-27T13:21:07.000Z", "text": "\u201co fato de que, por um bom tempo, uma parte do devido processo legal no pa\u00eds ficou ref\u00e9m de quem confessa ter impulsos homicidas, destacando que a eventual inten\u00e7\u00e3o suicida, no caso, buscava apenas o livramento da pena que adviria do gesto tresloucado.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279772874", "edit_history_tweet_ids": ["1177573869152100354"], "id": "1177573869152100354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571263675547648"}], "created_at": "2019-09-27T13:21:03.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852338275868192768", "edit_history_tweet_ids": ["1177573842186833920"], "id": "1177573842186833920", "created_at": "2019-09-27T13:20:56.000Z", "text": "faz umas semanas q disse q ia castrar o Romeu de l\u00e1 pra c\u00e1 ele matou: 02 ratos, 02 calangos grandes, 01 passarinho e diversos insetos e com plus de esses dias acordei com ele me encarando\n\nse isso n\u00e3o \u00e9 um aviso, n\u00e3o sei oq \u00e9", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5517, "type": "Place", "normalized_text": "Romeu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3891870859", "edit_history_tweet_ids": ["1177573754412527617"], "id": "1177573754412527617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177411389146587137"}], "created_at": "2019-09-27T13:20:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "CAIFSabinas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "raulvara", "id": "307699765"}]}, "text": "RT @raulvara: Lleva a cabo personal del Centro de Atenci\u00f3n Integraci\u00f3n Familiar #CAIFSabinas la pl\u00e1tica \u201cPor qu\u00e9 se suicida la gente\u201d con a\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255111576", "edit_history_tweet_ids": ["1177573714499649538"], "id": "1177573714499649538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:20:26.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713003975155449857", "edit_history_tweet_ids": ["1177573710053724160"], "id": "1177573710053724160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:20:25.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "525885835", "edit_history_tweet_ids": ["1177573682753015810"], "id": "1177573682753015810", "created_at": "2019-09-27T13:20:18.000Z", "text": "Gracias a esta maravillosa red social (N\u00f3tese la iron\u00eda) me he tenido que comer el spoiler de la segunda peli de Fate y el debate que se ha creado en torno a Sakura Matou, no voy a entrar pero por fin muchos descubren que Fate Stay Night era un Eroge", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "Fate"}, {"start": 158, "end": 169, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Matou"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Fate Stay Night"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1468583184", "edit_history_tweet_ids": ["1177573641648791552"], "id": "1177573641648791552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:20:09.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2571896251", "edit_history_tweet_ids": ["1177573573239758852"], "id": "1177573573239758852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:19:52.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916608233216856066", "edit_history_tweet_ids": ["1177573497176043520"], "id": "1177573497176043520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177572038858424320"}], "created_at": "2019-09-27T13:19:34.000Z", "text": "RT @vidalucasparte1: se a sanguin\u00e1ria me matou ontem imagina hj q vai t\u00e1 meus amigo tudo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vidalucasparte1", "id": "2252393040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153627538", "edit_history_tweet_ids": ["1177573489080963073"], "id": "1177573489080963073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:19:32.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113271744", "edit_history_tweet_ids": ["1177573458684928001"], "id": "1177573458684928001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571263675547648"}], "created_at": "2019-09-27T13:19:25.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53228454", "edit_history_tweet_ids": ["1177573419413647360"], "id": "1177573419413647360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177515749729918976"}], "created_at": "2019-09-27T13:19:16.000Z", "text": "RT @quediario: El asesino de una joven de 26 a\u00f1os en una discoteca de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos - Qu\u00e9! http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4095, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "quediario", "id": "28076939"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088760036124442624", "in_reply_to_user_id": "1164549430705606656", "edit_history_tweet_ids": ["1177573344755036160"], "id": "1177573344755036160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177525807713009669"}], "created_at": "2019-09-27T13:18:58.000Z", "text": "@oltrajav @nabi_onandia Tranquilo Javi. No defiendo nada. No estoy en contra de la eutanasia y menos desde que se que mejora los CP. Tambien creo que el que se suicida es porque no encuentra salida. Intervenir ayudaria a desear menos la muerte, eso lo creo totalmente.", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Javi"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7497, "type": "Organization", "normalized_text": "CP"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2265765048", "edit_history_tweet_ids": ["1177573326136520709"], "id": "1177573326136520709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:18:53.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069664669818855426", "edit_history_tweet_ids": ["1177573284017258496"], "id": "1177573284017258496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:18:43.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "110268069", "edit_history_tweet_ids": ["1177573258289385472"], "id": "1177573258289385472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:18:37.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96752087", "in_reply_to_user_id": "4877825038", "edit_history_tweet_ids": ["1177573169034616834"], "id": "1177573169034616834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177572253388759041"}], "created_at": "2019-09-27T13:18:16.000Z", "text": "@elenalandau Mata e depois se suicida  ?\nSeria mais ou menos como o portugu\u00eas que para sacanear a mulher, cortou a pistola. Me poupe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElenaLandau", "id": "1385058800126898180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925887503076380675", "edit_history_tweet_ids": ["1177573144418291712"], "id": "1177573144418291712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:18:10.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892813014302371840", "edit_history_tweet_ids": ["1177573111358775296"], "id": "1177573111358775296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177524838614876161"}], "created_at": "2019-09-27T13:18:02.000Z", "text": "RT @Guillermo_Yori: \"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillermo_Yori", "id": "221559286"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799327605660991488", "edit_history_tweet_ids": ["1177573020392742915"], "id": "1177573020392742915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:17:40.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "470924950", "edit_history_tweet_ids": ["1177572929040715778"], "id": "1177572929040715778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457132049797120"}], "created_at": "2019-09-27T13:17:19.000Z", "text": "RT @elperiodico: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.529, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020450311067054081", "edit_history_tweet_ids": ["1177572923399397376"], "id": "1177572923399397376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:17:17.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735960042130792449", "in_reply_to_user_id": "1923874190", "edit_history_tweet_ids": ["1177572811919020033"], "id": "1177572811919020033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177348776106889217"}], "created_at": "2019-09-27T13:16:51.000Z", "text": "@BeingoleaA El tibio PPCista de siempre, parece haber olvidado la cercan\u00eda de su partido con el suicida...", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.671, "type": "Organization", "normalized_text": "PPCista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeingoleaA", "id": "1923874190"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3177058510", "edit_history_tweet_ids": ["1177572800661512192"], "id": "1177572800661512192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:16:48.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813354343307026432", "in_reply_to_user_id": "924752308776390656", "edit_history_tweet_ids": ["1177572798878879744"], "id": "1177572798878879744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177416295815495680"}], "created_at": "2019-09-27T13:16:48.000Z", "text": "@Rodrigo_Janot O atl\u00e9tico atirou 1, mas depois se matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "atl\u00e9tico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155183576", "edit_history_tweet_ids": ["1177572668201193472"], "id": "1177572668201193472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "created_at": "2019-09-27T13:16:16.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161257996481118213", "edit_history_tweet_ids": ["1177572584227033088"], "id": "1177572584227033088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:56.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51337112", "edit_history_tweet_ids": ["1177572544355979265"], "id": "1177572544355979265", "created_at": "2019-09-27T13:15:47.000Z", "text": "O Brasil  \u00e9 o pa\u00eds da trag\u00e9dia bufa. @Rodrigo_Janot  n\u00e3o matou e nem se matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2173320593", "edit_history_tweet_ids": ["1177572503528640514"], "id": "1177572503528640514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:37.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143311417", "edit_history_tweet_ids": ["1177572452035002369"], "id": "1177572452035002369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:25.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443935633", "edit_history_tweet_ids": ["1177572424075943936"], "id": "1177572424075943936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571263675547648"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:18.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303515007", "edit_history_tweet_ids": ["1177572393012871169"], "id": "1177572393012871169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:11.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443935633", "edit_history_tweet_ids": ["1177572379532451840"], "id": "1177572379532451840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:08.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225464171", "edit_history_tweet_ids": ["1177572362155429888"], "id": "1177572362155429888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:04.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968309245354573824", "in_reply_to_user_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1177572292467073024"], "id": "1177572292467073024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177566517749321728"}], "created_at": "2019-09-27T13:14:47.000Z", "text": "@UOLNoticias Disse o homem centrado , equilibrado psicologicamente e com pr\u00e9-disposi\u00e7\u00e3o homicida e suicida.\n\nNext", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4889488558", "in_reply_to_user_id": "725126921286238208", "edit_history_tweet_ids": ["1177572271973642242"], "id": "1177572271973642242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177571827989848064"}], "created_at": "2019-09-27T13:14:42.000Z", "text": "@corleone_thiago Se um cara se suicida, est\u00e1 aumentando ou diminuindo o n\u00famero de suicidas no mundo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "corleone_thiago", "id": "1356628887963320323"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1267860349", "edit_history_tweet_ids": ["1177572238725439488"], "id": "1177572238725439488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:14:34.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58062081", "edit_history_tweet_ids": ["1177572185306816512"], "id": "1177572185306816512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T13:14:21.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3368018859", "edit_history_tweet_ids": ["1177572117946208256"], "id": "1177572117946208256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177348008914165761"}], "created_at": "2019-09-27T13:14:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "Roma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doluccia16", "id": "490139250"}]}, "text": "RT @doluccia16: I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "274159814", "in_reply_to_user_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1177572115052150784"], "id": "1177572115052150784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177418796744814593"}], "created_at": "2019-09-27T13:14:05.000Z", "text": "@cynaramenezes Se a usar a B\u00edblia como base, sim. \u201c\nSe s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou...\u201d mano brown", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.686, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "776099559206334464", "edit_history_tweet_ids": ["1177572099210272768"], "id": "1177572099210272768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "created_at": "2019-09-27T13:14:01.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027601076", "edit_history_tweet_ids": ["1177572079706804224"], "id": "1177572079706804224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:56.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "171329134", "in_reply_to_user_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1177572056994590722"], "id": "1177572056994590722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177571231442165762"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:51.000Z", "text": "@JornalOGlobo A mina de 11 anos que morreu por bala.perdida em.uma favela que n\u00e3o estava tendo opera\u00e7\u00e3o n\u00e3o merece justi\u00e7a?\nSe.foi o trafico que matou Agatha, a globo vai pedir combate as fac\u00e7\u00f5es?\nSe levantem contra o crime ou calem em coniv\u00eancia.", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1177572045527404546"], "id": "1177572045527404546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177549808220954624"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:48.000Z", "text": "RT @padilhando: A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuid\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2252393040", "edit_history_tweet_ids": ["1177572038858424320"], "id": "1177572038858424320", "created_at": "2019-09-27T13:13:46.000Z", "text": "se a sanguin\u00e1ria me matou ontem imagina hj q vai t\u00e1 meus amigo tudo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159090033", "in_reply_to_user_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1177572026367848453"], "id": "1177572026367848453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177533553686581249"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:43.000Z", "text": "@brumelianebrum @Rodrigo_Janot Janoz\u00e3o, pensou que voc\u00ea poderia motivar algum tu\u00edte assim tamb\u00e9m? \"Por que se matou Gilmar? Quem mandou matar?\"\nDEIXA DE SER HIP\u00d3CRITA!", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Janoz\u00e3o"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4876503083", "edit_history_tweet_ids": ["1177572002032488449"], "id": "1177572002032488449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:38.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67398381", "edit_history_tweet_ids": ["1177571980649926656"], "id": "1177571980649926656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:33.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "746881844260507648", "edit_history_tweet_ids": ["1177571974517796864"], "id": "1177571974517796864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:31.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78120292", "edit_history_tweet_ids": ["1177571922835595270"], "id": "1177571922835595270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:19.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3432236476", "in_reply_to_user_id": "2918177799", "edit_history_tweet_ids": ["1177571879734980608"], "id": "1177571879734980608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177570138138251264"}], "created_at": "2019-09-27T13:13:09.000Z", "text": "@norton_m2000 Se tu n matou nenhuma ainda \u00e9 lucro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "norton_m2000", "id": "2918177799"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097334152800669696", "edit_history_tweet_ids": ["1177571819819286528"], "id": "1177571819819286528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:54.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250697842", "edit_history_tweet_ids": ["1177571805013401601"], "id": "1177571805013401601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:51.000Z", "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "928491341952282624", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177571780896026624"], "id": "1177571780896026624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177394069028429824"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:45.000Z", "text": "@Mauriciomulder @saldelsol El tiempo se te acaba escudero del cobarde suicida y no  tu a\u00fan agonizante partido casi no pasa la valla.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395436307", "edit_history_tweet_ids": ["1177571711321026560"], "id": "1177571711321026560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571353987309568"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:28.000Z", "text": "RT @VIOMUNDO: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132191012", "edit_history_tweet_ids": ["1177571690211094529"], "id": "1177571690211094529", "created_at": "2019-09-27T13:12:23.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/ttCrxyCHnZ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ttCrxyCHnZ", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187205553", "edit_history_tweet_ids": ["1177571674457366529"], "id": "1177571674457366529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571263675547648"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:20.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48372532", "edit_history_tweet_ids": ["1177571656950304772"], "id": "1177571656950304772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:15.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "158401633", "edit_history_tweet_ids": ["1177571653674553345"], "id": "1177571653674553345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:15.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "567789577", "edit_history_tweet_ids": ["1177571647869587456"], "id": "1177571647869587456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:12:13.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "370384468", "edit_history_tweet_ids": ["1177571561903140864"], "id": "1177571561903140864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:11:53.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43414668", "edit_history_tweet_ids": ["1177571512938901504"], "id": "1177571512938901504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:11:41.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2973840923", "in_reply_to_user_id": "766990565472862208", "edit_history_tweet_ids": ["1177571510669774848"], "id": "1177571510669774848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177446222514118656"}], "created_at": "2019-09-27T13:11:41.000Z", "text": "@AgdaDeodato1 Sim tem dias que s\u00e3o mais dif\u00edceis e a luta tem que ser mais intensa.\nEu comentei isso pois vi uma reportagem sobre um pastor da nova vida que se suicidou. E quando a gente passa pela doen\u00e7a meio que entende como a pessoa chegou nessa situa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgdaDeodato1", "id": "766990565472862208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876756690", "edit_history_tweet_ids": ["1177571497440874497"], "id": "1177571497440874497", "created_at": "2019-09-27T13:11:37.000Z", "text": "Quantas pessoas estariam vivas se uma turma da escola fizesse isso p um suicida? Quantas vezes eu teria deixado de me cortar se tivessem feito isso por mim?\n\nQue Deus honre esses jovens! https://t.co/MQflnKusD7", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6883, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/MQflnKusD7", "expanded_url": "https://t.co/MQflnKusD7", "display_url": "t.co/MQflnKusD7"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017020680041312257", "edit_history_tweet_ids": ["1177571491505942528"], "id": "1177571491505942528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177565281729880068"}], "created_at": "2019-09-27T13:11:36.000Z", "text": "RT @Rconstantino: Viram s\u00f3? Temer vai palestrar at\u00e9 na Oxford, mas n\u00e3o pode palestrar em evento do @MBLivre com ex-presidentes?!?! Lembrand\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43268929", "edit_history_tweet_ids": ["1177571486607007744"], "id": "1177571486607007744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:11:35.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2653986645", "edit_history_tweet_ids": ["1177571470941270016"], "id": "1177571470941270016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177571263675547648"}], "created_at": "2019-09-27T13:11:31.000Z", "text": "RT @MendesOnca: Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQz\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MendesOnca", "id": "1487514031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712072336111968256", "edit_history_tweet_ids": ["1177571454205997057"], "id": "1177571454205997057", "created_at": "2019-09-27T13:11:27.000Z", "text": "O cuando M\u00f3nica obedec\u00eda la pauta dictada por el suicida. Ni m\u00e1s ni menos. https://t.co/fjrX6qi3Hi", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fjrX6qi3Hi", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1177394687994400768", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752109865267585024", "in_reply_to_user_id": "997459116", "edit_history_tweet_ids": ["1177571447734177793"], "id": "1177571447734177793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177556638410186752"}], "created_at": "2019-09-27T13:11:26.000Z", "text": "@carlo_tommasi @Pontifex_it L'ho gi\u00e0 detto.Secondo me superer\u00e0 Giuda nella condanna.Entrambi lo hanno tradito e vilipeso,ma almeno Giuda non si \u00e8 voluto sostituire a Cristo come sta facendo lui e come confermato da numerose profezie. Perch\u00e8 anche lui non si suicida? non teme teme il giudizio di se stesso!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlo_tommasi", "id": "997459116"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Pontifex_it", "id": "500711588"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18601589", "edit_history_tweet_ids": ["1177571353987309568"], "id": "1177571353987309568", "created_at": "2019-09-27T13:11:03.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"author_id": "88427479", "in_reply_to_user_id": "88427479", "edit_history_tweet_ids": ["1177571284798119938"], "id": "1177571284798119938", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177570708949483521"}], "created_at": "2019-09-27T13:10:47.000Z", "text": "@supertor4 MAS N\u00c3O DEU\nSE O SOLDADO TIVESSE ATIRADO E MATADO HITLER SOLDADO NA 1\u00ba GRANDE GUERRA, N\u00c3O HAVERIA 6 MILH\u00d5ES DE TORRADOS EM FORNOS NA 2\u00aa GRANDE GUERRA.\nN\u00c3O MATOU ARQUE AGORA COM SUA COVARDIASubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\n'Ia dar um tiro na cara dele', diz Janot sobre Gilmar Mendes https://t.co/AeaRStUVRY", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "supertor4", "id": "88427479"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeaRStUVRY", "expanded_url": "https://twitter.com/AurelianoGJr/status/1177570708949483521", "display_url": "twitter.com/AurelianoGJr/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732039250040983552", "edit_history_tweet_ids": ["1177571276900196353"], "id": "1177571276900196353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177420343826440199"}], "created_at": "2019-09-27T13:10:45.000Z", "text": "RT @pablovillaca: E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"mach\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1487514031", "edit_history_tweet_ids": ["1177571263675547648"], "id": "1177571263675547648", "created_at": "2019-09-27T13:10:42.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQzj2 https://t.co/jLaPcGLVx0", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jnjROQQzj2", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/jLaPcGLVx0", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1177571263675547648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLaPcGLVx0", "media_key": "3_1177571258462101510"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363962285", "edit_history_tweet_ids": ["1177571146964844544"], "id": "1177571146964844544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:10:14.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "9179462", "in_reply_to_user_id": "9179462", "edit_history_tweet_ids": ["1177571110503817217"], "id": "1177571110503817217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177570807305949186"}], "created_at": "2019-09-27T13:10:05.000Z", "text": "A raiva \u00e9 tanta que Rodrigo Janot n\u00e3o engoliu ver o STF como patrono do sepultamento da opera\u00e7\u00e3o: precisava jogar a \u00faltima p\u00e1 de cal.\n\nSe disse suicida, falou sobre um plano para matar um ministro do Supremo.\n\nPouco importa se \u00e9 verdade, ele era o chefe da opera\u00e7\u00e3o.\n\n(segue)", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.4733, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773307405312688128", "edit_history_tweet_ids": ["1177571089918156800"], "id": "1177571089918156800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177336928359698433"}], "created_at": "2019-09-27T13:10:00.000Z", "text": "adiantou o que se matou uma depois https://t.co/KcUepnf5Ph", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/KcUepnf5Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/tvglobo/status/1177336928359698433", "display_url": "twitter.com/tvglobo/status\u2026"}]}}, {"author_id": "820327600195248132", "edit_history_tweet_ids": ["1177571073656856578"], "id": "1177571073656856578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177560060844740610"}], "created_at": "2019-09-27T13:09:56.000Z", "text": "RT @FaleiroAirton: \u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5846, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FaleiroAirton", "id": "1037384667836637185"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004763885814075392", "edit_history_tweet_ids": ["1177571001770676225"], "id": "1177571001770676225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:09:39.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88427479", "edit_history_tweet_ids": ["1177570910838153216"], "id": "1177570910838153216", "created_at": "2019-09-27T13:09:18.000Z", "text": "MAS N\u00c3O DEU\nSE O SOLDADO TIVESSE ATIRADO E MATADO HITLER SOLDADO NA 1\u00ba GRANDE GUERRA, N\u00c3O HAVERIA 6 MILH\u00d5ES DE TORRADOS EM FORNOS NA 2\u00aa GRANDE GUERRA.\nN\u00c3O MATOU ARQUE AGORA COM SUA COVARDIA\nSubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\n@subeida1\n'Ia dar um tiro na cara dele', diz Janot sobre Gilmar Mendes", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 214, "username": "subeida1", "id": "454061147"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741328896", "edit_history_tweet_ids": ["1177570909638615041"], "id": "1177570909638615041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:09:17.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "521871662", "edit_history_tweet_ids": ["1177570812871761920"], "id": "1177570812871761920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:08:54.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131197124", "edit_history_tweet_ids": ["1177570772216418311"], "id": "1177570772216418311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:08:44.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328223184", "edit_history_tweet_ids": ["1177570747046387712"], "id": "1177570747046387712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:08:38.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083190909", "in_reply_to_user_id": "187307215", "edit_history_tweet_ids": ["1177570699684319233"], "id": "1177570699684319233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177389554657091584"}], "created_at": "2019-09-27T13:08:27.000Z", "text": "@carelou19 @21acbc143c34413 @FRepublico Tomaa! \"@emiliailq\nEse af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.\"\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carelou19", "id": "187307215"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "21acbc143c34413", "id": "2949196155"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127596153", "edit_history_tweet_ids": ["1177570615903080451"], "id": "1177570615903080451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T13:08:07.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983358239311106048", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1177570430682566656"], "id": "1177570430682566656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177402695260524544"}], "created_at": "2019-09-27T13:07:23.000Z", "text": "@esquinabaja No estar\u00eda orgulloso ser hijo  de un ladr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797169914", "edit_history_tweet_ids": ["1177570391960805376"], "id": "1177570391960805376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:07:14.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172260322582958080", "edit_history_tweet_ids": ["1177570359383666690"], "id": "1177570359383666690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:07:06.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212080171", "edit_history_tweet_ids": ["1177570137307779074"], "id": "1177570137307779074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:06:13.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3013420570", "edit_history_tweet_ids": ["1177570107515686912"], "id": "1177570107515686912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:06:06.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41292330", "edit_history_tweet_ids": ["1177570008861462529"], "id": "1177570008861462529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:05:42.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1909248456", "edit_history_tweet_ids": ["1177569976926031872"], "id": "1177569976926031872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177487503852363777"}], "created_at": "2019-09-27T13:05:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Mossos"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "Badalona"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 124, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "FelizViernes"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.4637, "type": "Place", "normalized_text": "catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "text": "RT @policiah50: \ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268546986", "edit_history_tweet_ids": ["1177569964401876992"], "id": "1177569964401876992", "created_at": "2019-09-27T13:05:32.000Z", "text": "Rara vez la gente suicida por una sola cosa, uno no sabe lo que el otro lleva mucho tiempo cargando adentro. Por eso siempre hay que ser lo m\u00e1s emp\u00e1tico y amable posible. Uno no sabe con lo que la otra persona est\u00e1 cargando. Fuerzas, para cualquier persona, siempre. https://t.co/s21X1u3cR1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/s21X1u3cR1", "expanded_url": "https://t.co/s21X1u3cR1", "display_url": "t.co/s21X1u3cR1"}]}}, {"author_id": "113507016", "edit_history_tweet_ids": ["1177569922110676992"], "id": "1177569922110676992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:05:22.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387984548", "edit_history_tweet_ids": ["1177569888187166721"], "id": "1177569888187166721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}], "created_at": "2019-09-27T13:05:14.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2770000088", "edit_history_tweet_ids": ["1177569837385682947"], "id": "1177569837385682947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:05:02.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88427479", "edit_history_tweet_ids": ["1177569824517607424"], "id": "1177569824517607424", "created_at": "2019-09-27T13:04:59.000Z", "text": "MAS N\u00c3O DEU\nSE O SOLDADO TIVESSE ATIRADO E MATADO HITLER SOLDADO NA 1\u00ba GRANDE GUERRA, N\u00c3O HAVERIA 6 MILH\u00d5ES DE TORRADOS EM FORNOS NA 2\u00aa GRANDE GUERRA.\nN\u00c3O MATOU ARQUE AGORA COM SUA COVARDIA https://t.co/8pgWQrzEcN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8pgWQrzEcN", "expanded_url": "https://twitter.com/subeida1/status/1177502760381472769", "display_url": "twitter.com/subeida1/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2836818154", "edit_history_tweet_ids": ["1177569771044462593"], "id": "1177569771044462593", "created_at": "2019-09-27T13:04:46.000Z", "text": "Vai vender \u201chorrores\u201d, em\ntodos os sentidos, o livro do Janota... Tem gente aplaudindo sua honrosa inten\u00e7\u00e3o de executar - e sob \u201ccontrole divino\u201d ter seus \u00edmpetos homicida/suicida frustrados - Gilmar, o bandido q hoje defende a CF.", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Janota"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92193573", "edit_history_tweet_ids": ["1177569756611784704"], "id": "1177569756611784704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:04:42.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888237768068837377", "edit_history_tweet_ids": ["1177569725997637632"], "id": "1177569725997637632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:04:35.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1909248456", "edit_history_tweet_ids": ["1177569669890433024"], "id": "1177569669890433024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "created_at": "2019-09-27T13:04:22.000Z", "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1377642708", "edit_history_tweet_ids": ["1177569603851079683"], "id": "1177569603851079683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:04:06.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3299271315", "in_reply_to_user_id": "1130672224132829184", "edit_history_tweet_ids": ["1177569601388982272"], "id": "1177569601388982272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177552285674672130"}], "created_at": "2019-09-27T13:04:05.000Z", "text": "@didi17goiania @DayseBarela \"Esquadr\u00e3o Suicida\"!", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "didi17goiania", "id": "1130672224132829184"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "DayseBarela", "id": "2999530600"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258746102", "edit_history_tweet_ids": ["1177569600260755456"], "id": "1177569600260755456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "created_at": "2019-09-27T13:04:05.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73481716", "edit_history_tweet_ids": ["1177569523672723458"], "id": "1177569523672723458", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177549936650534913"}], "created_at": "2019-09-27T13:03:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 209, "tag": "HuelgaClimaticaGlobal"}, {"start": 210, "end": 227, "tag": "HuelgaPorElClima"}, {"start": 228, "end": 242, "tag": "ClimateStrike"}, {"start": 243, "end": 257, "tag": "ClimateAction"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 208, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "HuelgaClimaticaGlobal"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.8182, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateStrike"}, {"start": 244, "end": 256, "probability": 0.6602, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateAction"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TzoK05pAib", "expanded_url": "https://twitter.com/manobito/status/1177549936650534913", "display_url": "twitter.com/manobito/statu\u2026"}]}, "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\". #HuelgaClimaticaGlobal #HuelgaPorElClima #ClimateStrike #ClimateAction https://t.co/TzoK05pAib", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1929086029", "edit_history_tweet_ids": ["1177569389081767936"], "id": "1177569389081767936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:03:15.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717386975800598529", "in_reply_to_user_id": "858159576805408768", "edit_history_tweet_ids": ["1177569246026620933"], "id": "1177569246026620933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177555375920472064"}], "created_at": "2019-09-27T13:02:41.000Z", "text": "@forenzoart Amor entre um psicopata e un suicida \u00e9 a coisa mais linda que existe\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716883954", "edit_history_tweet_ids": ["1177569201277546496"], "id": "1177569201277546496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:02:30.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209321849", "edit_history_tweet_ids": ["1177569177848205313"], "id": "1177569177848205313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T13:02:24.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "327581966", "edit_history_tweet_ids": ["1177568979633745920"], "id": "1177568979633745920", "created_at": "2019-09-27T13:01:37.000Z", "text": "Janot dificultou as reformas, n\u00e3o atirou no Bei\u00e7ola, n\u00e3o se suicidou e ainda vai transformar o Gilmar em v\u00edtima....", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15516718", "edit_history_tweet_ids": ["1177568956418314242"], "id": "1177568956418314242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "created_at": "2019-09-27T13:01:32.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44898619", "edit_history_tweet_ids": ["1177568939125149698"], "id": "1177568939125149698", "created_at": "2019-09-27T13:01:27.000Z", "text": "Le estaban buscando por el presunto asesinato de la una joven en Barcelona y todo apunta a que ha preferido quitarse la vida antes de ser detenido https://t.co/2kT8YYY6z6", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/2kT8YYY6z6", "expanded_url": "http://ow.ly/AxpT30pCiFZ", "display_url": "ow.ly/AxpT30pCiFZ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "222639199", "edit_history_tweet_ids": ["1177568925313380354"], "id": "1177568925313380354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T13:01:24.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715364459099856896", "edit_history_tweet_ids": ["1177568896024489984"], "id": "1177568896024489984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541597292060672"}], "created_at": "2019-09-27T13:01:17.000Z", "text": "RT @mlklaser: Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6646, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mlklaser", "id": "100077761"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3407887581", "edit_history_tweet_ids": ["1177568866463047683"], "id": "1177568866463047683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "created_at": "2019-09-27T13:01:10.000Z", "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "909786787903688704", "in_reply_to_user_id": "9179462", "edit_history_tweet_ids": ["1177568775538913280"], "id": "1177568775538913280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177548474587525121"}], "created_at": "2019-09-27T13:00:48.000Z", "text": "@madeleinelacsko Partindo do pressuposto que o Janot tinha instinto suicida e transitava livremente pelo STF e n\u00e3o matou ningu\u00e9m, vai que o guri a\u00ed consegue ser Diplomata e representa a altura esse circo chamado Brasil. N\u00e3o seria um meio de mandar esse sujeito embora.!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8606, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168297198666354689", "edit_history_tweet_ids": ["1177568623013113856"], "id": "1177568623013113856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177566498468048896"}], "created_at": "2019-09-27T13:00:12.000Z", "text": "RT @madeleinelacsko: Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na hister\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1464201175", "in_reply_to_user_id": "2233742663", "edit_history_tweet_ids": ["1177568597360685057"], "id": "1177568597360685057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177555777592147968"}], "created_at": "2019-09-27T13:00:06.000Z", "text": "@missfedericap E qui subentra il relativismo... caso come questo https://t.co/N7OHCwtoK3 vanno assolutamente evitati.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "missfedericap", "id": "2233742663"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/N7OHCwtoK3", "expanded_url": "https://www.corriere.it/sport/09_novembre_10/morto-suicida-portiere-enke_bb00429a-ce40-11de-9a32-00144f02aabc.shtml", "display_url": "corriere.it/sport/09_novem\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95630337", "edit_history_tweet_ids": ["1177568583821549568"], "id": "1177568583821549568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T13:00:03.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2363285358", "edit_history_tweet_ids": ["1177568565941198855"], "id": "1177568565941198855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T12:59:58.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1498933981", "edit_history_tweet_ids": ["1177568542012727298"], "id": "1177568542012727298", "created_at": "2019-09-27T12:59:53.000Z", "text": "Acabei de descobrir que meu professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica se suicidou. To triste real", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "cf01be776949ee77"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138253203391295493", "edit_history_tweet_ids": ["1177568470747271168"], "id": "1177568470747271168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "created_at": "2019-09-27T12:59:36.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588273178", "edit_history_tweet_ids": ["1177568438677659648"], "id": "1177568438677659648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177131838969733120"}], "created_at": "2019-09-27T12:59:28.000Z", "text": "RT @Victorod1: Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Victorod1", "id": "444942573"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118176816", "edit_history_tweet_ids": ["1177568414908452865"], "id": "1177568414908452865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T12:59:22.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3901036049", "edit_history_tweet_ids": ["1177568376199286785"], "id": "1177568376199286785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177551417730633729"}], "created_at": "2019-09-27T12:59:13.000Z", "text": "RT @toni_crf: Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toni_crf", "id": "28655593"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921068032159514624", "edit_history_tweet_ids": ["1177568373250711552"], "id": "1177568373250711552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177558244971220992"}], "created_at": "2019-09-27T12:59:13.000Z", "text": "RT @jcwmorsch: DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7915, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcwmorsch", "id": "1693931534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3883740255", "edit_history_tweet_ids": ["1177568355299053569"], "id": "1177568355299053569", "created_at": "2019-09-27T12:59:08.000Z", "text": "mas ela \u00e9 apenas uma cadelinha suicida tentando enfrentar todos os afazeres do mundo, e ela divide conosco todos os seus problemas reais. e isso \u00e9 lindo \u2665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89869436", "edit_history_tweet_ids": ["1177568315075637253"], "id": "1177568315075637253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "created_at": "2019-09-27T12:58:59.000Z", "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732039250040983552", "edit_history_tweet_ids": ["1177568238424788992"], "id": "1177568238424788992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "created_at": "2019-09-27T12:58:40.000Z", "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84674034", "edit_history_tweet_ids": ["1177568204253798400"], "id": "1177568204253798400", "created_at": "2019-09-27T12:58:32.000Z", "text": "El presunto autor del homicidio en el Puerto Ol\u00edmpico se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/m93i7nxPBz", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/m93i7nxPBz", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/2019-09-27/presunto-autor-homicidio-port-olimpic-se-suicida_2257639/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb", "display_url": "elconfidencial.com/espana/2019-09\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152601193", "edit_history_tweet_ids": ["1177568170917449728"], "id": "1177568170917449728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T12:58:24.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3378088599", "edit_history_tweet_ids": ["1177568043519623168"], "id": "1177568043519623168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T12:57:54.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4873076723", "edit_history_tweet_ids": ["1177568040403329026"], "id": "1177568040403329026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T12:57:53.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1342908914", "edit_history_tweet_ids": ["1177567922144915456"], "id": "1177567922144915456", "created_at": "2019-09-27T12:57:25.000Z", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/qBNI0O3X97", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qBNI0O3X97", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14577078", "edit_history_tweet_ids": ["1177567852385226752"], "id": "1177567852385226752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T12:57:08.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732039250040983552", "edit_history_tweet_ids": ["1177567807158063104"], "id": "1177567807158063104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555413371428864"}], "created_at": "2019-09-27T12:56:58.000Z", "text": "RT @silviofarias001: Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "silviofarias001", "id": "2786445323"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079058676361633793", "in_reply_to_user_id": "763842026618122240", "edit_history_tweet_ids": ["1177567715801911301"], "id": "1177567715801911301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177337883688144897"}], "created_at": "2019-09-27T12:56:36.000Z", "text": "@manifiesto_peru @JBCPERU Ladra por q tiene hocico..un pobre diablo q iba al local de Magdalena a llorar por votos y ofrecer puestos de trabajo para seguir con la mamadera y cuidar al suicida maricon de AG en el kongreso", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.336, "type": "Person", "normalized_text": "Ladra"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.4216, "type": "Place", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Manifiesto_Peru", "id": "763842026618122240"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104709128436543489", "in_reply_to_user_id": "971764265676951552", "edit_history_tweet_ids": ["1177567651272568833"], "id": "1177567651272568833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176967011462733826"}], "created_at": "2019-09-27T12:56:20.000Z", "text": "@Tenente_Coimbra H\u00e1 \u00fanica maneira de mudar isso \u00e9 ser extremo .tem acabar com todos os vagabundo.matou morte a\u00ed vai mudar estrupou morre .mudaria tudo .se n\u00e3o for assim n\u00e3o vai mudar nada ?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tenente_Coimbra", "id": "971764265676951552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "347130648", "edit_history_tweet_ids": ["1177567564903436288"], "id": "1177567564903436288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177566654357803008"}], "created_at": "2019-09-27T12:56:00.000Z", "text": "RT @AntonioMyc00: Quien conf\u00eda en la progres\u00eda espa\u00f1ola es un suicida, adem\u00e1s de un ignorante. \nNo sabe lo que hace.\nEsclavizar su vida y l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2499346287", "edit_history_tweet_ids": ["1177567503398133761"], "id": "1177567503398133761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177555988510990337"}], "created_at": "2019-09-27T12:55:45.000Z", "text": "RT @324cat: El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038969744689426433", "edit_history_tweet_ids": ["1177567492908167168"], "id": "1177567492908167168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "created_at": "2019-09-27T12:55:43.000Z", "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142124754", "edit_history_tweet_ids": ["1177567306211385344"], "id": "1177567306211385344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177565281729880068"}], "created_at": "2019-09-27T12:54:58.000Z", "text": "RT @Rconstantino: Viram s\u00f3? Temer vai palestrar at\u00e9 na Oxford, mas n\u00e3o pode palestrar em evento do @MBLivre com ex-presidentes?!?! Lembrand\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283355205", "in_reply_to_user_id": "1293094302", "edit_history_tweet_ids": ["1177567260778651649"], "id": "1177567260778651649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176932532383866881"}], "created_at": "2019-09-27T12:54:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "\" Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fernandita2914", "id": "1293094302"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "DanPhilips13", "id": "1370416197548732417"}]}, "text": "@Fernandita2914 @DanPhilips13 Mejor descripci\u00f3n de una reincidencia suicida, muy dif\u00edcil. No te suicides #Argentina dile no a la dupla \"K\" Fern\u00e1ndez", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16291654", "edit_history_tweet_ids": ["1177567245825978371"], "id": "1177567245825978371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177526837695660033"}], "created_at": "2019-09-27T12:54:44.000Z", "text": "RT @unaconsu: As\u00ed que v\u00e1yanse a la s\u00faper chucha \u00bfUn rico y famoso est\u00e1 triste? \u00bfQui\u00e9n MIERDA son ustedes para decidir qui\u00e9n puede estar tri\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unaconsu", "id": "17368553"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759060135763410944", "edit_history_tweet_ids": ["1177567121921982464"], "id": "1177567121921982464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177389024568328192"}], "created_at": "2019-09-27T12:54:14.000Z", "text": "Depois de confessar que quase matou Gilmar Mendes e se suicidou, algu\u00e9m acredita em Janot? https://t.co/pYHxQfJ7yI", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pYHxQfJ7yI", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177389024568328192", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "271697462", "edit_history_tweet_ids": ["1177567120890171393"], "id": "1177567120890171393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T12:54:14.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "397303940", "edit_history_tweet_ids": ["1177567071175135233"], "id": "1177567071175135233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177565117912887296"}], "created_at": "2019-09-27T12:54:02.000Z", "text": "RT @MancioCarla: @PappiFigliollo @parasamuel Bueno, s\u00f3 podemos chegar a conclus\u00e3o que \u00e9 um matador e um  suicida FRACASSADO, como foi a sua\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MancioCarla", "id": "1900882214"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "PappiFigliollo", "id": "809533358267072512"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "parasamuel", "id": "397303940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235339055", "in_reply_to_user_id": "737805445", "edit_history_tweet_ids": ["1177567022080843776"], "id": "1177567022080843776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177367763008069634"}], "created_at": "2019-09-27T12:53:50.000Z", "text": "@miryanondina A mim tamb\u00e9m!! J\u00e1 nem sei se corta ou limpa mas foi isso mesmo q me matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miryanondina", "id": "737805445"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166275081", "edit_history_tweet_ids": ["1177566916069744640"], "id": "1177566916069744640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "created_at": "2019-09-27T12:53:25.000Z", "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39794956", "edit_history_tweet_ids": ["1177566871459115010"], "id": "1177566871459115010", "created_at": "2019-09-27T12:53:14.000Z", "text": "Teori \u00e9 a nova Marielle?\n\nTodo mundo sabe quem matou e fica se perguntando como se ningu\u00e9m saiba. Igual ao o Queiroz que todo mundo sabe onde est\u00e1 tamb\u00e9m.\n\nBrasileiro gosta de questionar o \u00f3bvio.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3241026538", "in_reply_to_user_id": "55977946", "edit_history_tweet_ids": ["1177566866316898306"], "id": "1177566866316898306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177417243111636992"}], "created_at": "2019-09-27T12:53:13.000Z", "text": "@hospicio_brasil Como esta fam\u00edlia n\u00e3o se matou em um almo\u00e7o de domingo ?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hospicio_brasil", "id": "55977946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81581533", "edit_history_tweet_ids": ["1177566862000971778"], "id": "1177566862000971778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177513813983150080"}], "created_at": "2019-09-27T12:53:12.000Z", "text": "RT @padilhando: H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59770388", "in_reply_to_user_id": "14203427", "edit_history_tweet_ids": ["1177566831864897538"], "id": "1177566831864897538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177556685889687552"}], "created_at": "2019-09-27T12:53:05.000Z", "text": "@carapanarana Ai que t\u00e9dio... Quase se suicidou por desencantos com o super patolino das arauc\u00e1rias", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789118697994588160", "in_reply_to_user_id": "933959077566312448", "edit_history_tweet_ids": ["1177566794212696064"], "id": "1177566794212696064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177566573109882880"}], "created_at": "2019-09-27T12:52:56.000Z", "text": "@Wasteed___ @Meendii_ Del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "Meendii_", "id": "868439977608216576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830964769813299200", "edit_history_tweet_ids": ["1177566748452818945"], "id": "1177566748452818945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "created_at": "2019-09-27T12:52:45.000Z", "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774670035822542849", "edit_history_tweet_ids": ["1177566725954527232"], "id": "1177566725954527232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177566498468048896"}], "created_at": "2019-09-27T12:52:40.000Z", "text": "RT @madeleinelacsko: Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na hister\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.801, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7942, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "RocioRitzay", "name": "Roc\u00edo", "id": "2867965691", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 767, "tweet_count": 69632, "listed_count": 0}}, {"username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "id": "123738178", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}}, {"username": "LEONARDTR", "name": "LEONARD GERM\u00c0N TORRES R", "id": "205311584", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2534, "tweet_count": 102987, "listed_count": 16}}, {"username": "OrsoPolareA10A", "name": "El Arqui-Teto.", "id": "973311110123347973", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}}, {"username": "venuslilys", "name": "bya", "id": "1084226717630296064", "verified": false, "location": "stars hollow ", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1484, "tweet_count": 71502, "listed_count": 25}}, {"username": "nabellacassano", "name": "nabella", "id": "1126947947051212800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8644, "following_count": 6713, "tweet_count": 26401, "listed_count": 62}}, {"username": "Antonio_ACESS", "name": "Toni-Acess", "id": "68225964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33194, "following_count": 33132, "tweet_count": 256566, "listed_count": 69}}, {"username": "Mria_Cris", "name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "id": "557275788", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}}, {"username": "QUOTIDIANONLINE", "name": "CENTROABRUZZONEWS", "id": "333418414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 706, "tweet_count": 34235, "listed_count": 17}}, {"username": "GuidoAlberto6", "name": "Gufolaziale", "id": "1619769668", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 4945, "tweet_count": 87941, "listed_count": 133}}, {"username": "_djmalicia", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude30 \ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd32", "id": "176793784", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 554, "tweet_count": 79859, "listed_count": 4}}, {"username": "JoiceSo45078027", "name": "Joice Sousa", "id": "1160918076331896833", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 619, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}}, {"username": "Safa13inho69", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "id": "54021906", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}}, {"username": "Dorisjo_nieto", "name": "Doris nieto", "id": "592234993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 527, "tweet_count": 61114, "listed_count": 0}}, {"username": "emiliailq", "name": "Emilia", "id": "152090407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}}, {"username": "webdivaluiza", "name": "Luizinha\ud83d\udc14", "id": "1014488820459491328", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1096, "tweet_count": 17503, "listed_count": 0}}, {"username": "abruzzoom", "name": "Abruzzoom", "id": "828921945076928513", "verified": false, "location": "guidoalbertopiccinini@abruzzoom.com", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 3684, "tweet_count": 51877, "listed_count": 6}}, {"username": "MariaIn19278084", "name": "Maria Inmaculada", "id": "700949648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 29, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}}, {"username": "KeshLypnik", "name": "Kylo Ren\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "379351751", "verified": false, "location": "Asteroide B612", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 389, "tweet_count": 23310, "listed_count": 0}}, {"username": "valentinaleivav", "name": "Valentina", "id": "134680107", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 427, "tweet_count": 26515, "listed_count": 1}}, {"username": "Algum54346148", "name": "Jan.Dantas", "id": "1177031209878261760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"username": "acherbree", "name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "4421287576", "verified": false, "location": "an ember in the ashes \u269c", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}}, {"username": "tati256", "name": "Yakelin Cordero", "id": "79177140", "verified": false, "location": "Ciudad Ojeda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 589, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}}, {"username": "sofiajacinta", "name": "Sof\u00eda Garc\u00edaHuidobro", "id": "316585726", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 979, "tweet_count": 8144, "listed_count": 18}}, {"username": "AgenciadaNo", "name": "Ag\u00eancia da Not\u00edcia \ud83c\udf10", "id": "65724198", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39824, "following_count": 24442, "tweet_count": 48955, "listed_count": 169}}, {"username": "padilhando", "name": "Alexandre Padilha", "id": "58065771", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}}, {"username": "ronaldocastroyf", "name": "Ronaldo Castro", "id": "153596819", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 596, "tweet_count": 29944, "listed_count": 7}}, {"username": "sibamachado13", "name": "Sib\u00e1 Machado", "id": "83916401", "verified": true, "location": "Rio Branco - Acre", "public_metrics": {"followers_count": 13302, "following_count": 11552, "tweet_count": 140836, "listed_count": 211}}, {"username": "JesusReidosRei7", "name": "THEREZINHA #CONSERVADORA  #\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "933089131202146307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5689, "following_count": 6328, "tweet_count": 252396, "listed_count": 1}}, {"username": "RDirectum", "name": "End Of Quote - Repeat The Line.", "id": "1049643545240440832", "verified": false, "location": "Na ponte que partiu.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 236, "tweet_count": 16658, "listed_count": 0}}, {"username": "apagaza", "name": "Solitario George", "id": "193046416", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 410, "tweet_count": 5582, "listed_count": 3}}, {"username": "prodth3us", "name": "prod.th3us", "id": "989834365055262720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 279, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}}, {"username": "andrizek", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "id": "139183350", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2098762, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2010}}, {"username": "agess790", "name": "791", "id": "296677459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 65, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"username": "narukiroy", "name": "Roy", "id": "159693568", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 401, "tweet_count": 60493, "listed_count": 81}}, {"username": "Rosalin04658977", "name": "Rosalina Santos", "id": "1055796462850920448", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 498, "tweet_count": 34006, "listed_count": 1}}, {"username": "VIOMUNDO", "name": "Viomundo", "id": "18601589", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 169764, "following_count": 400, "tweet_count": 39517, "listed_count": 1324}}, {"username": "femifilda", "name": "Gilda", "id": "154664728", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 2543, "tweet_count": 34148, "listed_count": 9}}, {"username": "mauroribot", "name": "Mau", "id": "275048366", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 545, "tweet_count": 3809, "listed_count": 0}}, {"username": "Paulolimapro", "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2405121268", "verified": false, "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 9526, "tweet_count": 84952, "listed_count": 4}}, {"username": "Emanoel1953", "name": "Emanoel Messias", "id": "1438906560", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23470, "following_count": 6237, "tweet_count": 40376, "listed_count": 37}}, {"username": "intojamie", "name": "jinx \u2661 \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "4821088534", "verified": false, "location": "\u2727:\uff65\uff9f\ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\ude6e \u0f09\u2027\u208a\u02da cosmo\u2661\u2027\u208a .", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 5000, "tweet_count": 120882, "listed_count": 13}}, {"username": "sitejaredletobr", "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3094498106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320643, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}}, {"username": "jaimeDebochada", "name": "Jamie Debochada \u23f3", "id": "230886862", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 390, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}}, {"username": "Ferri3Joana", "name": "JoanaFerri#BolsonaroPresidente2022\u00c922", "id": "1093959025874690048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2315, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}}, {"username": "amhernandez77", "name": "Ana Maria", "id": "183324626", "verified": false, "location": "ciudadana del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 529, "tweet_count": 943, "listed_count": 1}}, {"username": "tarlouze", "name": "#LULA e PonTo final.", "id": "1560797137", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23620, "following_count": 15877, "tweet_count": 868439, "listed_count": 68}}, {"username": "claudia_abreu22", "name": "Claudia Abreu", "id": "728321457458139136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}}, {"username": "emilde31", "name": "Ermilde", "id": "152116164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 197, "tweet_count": 12756, "listed_count": 0}}, {"username": "VALCIRVzarp", "name": "VAL da Esquerda #LULA13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udd70F", "id": "995510516", "verified": false, "location": "Canoas,  RS ", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3508, "tweet_count": 26341, "listed_count": 3}}, {"username": "AngelitaReis5", "name": "Angelita Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1078053990229819392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 6683, "tweet_count": 10269, "listed_count": 3}}, {"username": "jirafa2010", "name": "jirafa", "id": "189330939", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 343, "tweet_count": 29137, "listed_count": 1}}, {"username": "Cartur28", "name": "Carlos Navarro", "id": "75373858", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 246, "tweet_count": 22370, "listed_count": 12}}, {"username": "unboliqueso", "name": "Manuela", "id": "1124085297204035584", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6715, "following_count": 181, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}}, {"username": "CandiagoSilvano", "name": "Silvano Candiago", "id": "1137347010376458241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 643, "tweet_count": 31545, "listed_count": 1}}, {"username": "Stefanialove_of", "name": "StefaniaL\u2764\ufe0fve_Official", "id": "3106260993", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 17340, "following_count": 4626, "tweet_count": 454521, "listed_count": 170}}, {"username": "Terwalmartin", "name": "Terwal Rodri", "id": "43981473", "verified": false, "location": "Perusalem", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1013, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}}, {"username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada", "id": "783471864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13490, "following_count": 1989, "tweet_count": 5114, "listed_count": 31}}, {"username": "grete_de", "name": "GMF", "id": "1327066170", "verified": false, "location": "D\u00fcsseldorf, Germany", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 488, "tweet_count": 33288, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgePaton_", "name": "\ud83e\udd8e", "id": "957381041072803840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 367, "tweet_count": 14454, "listed_count": 0}}, {"username": "giulymeh", "name": "Bi/c/onic", "id": "211655209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 186, "tweet_count": 28054, "listed_count": 12}}, {"username": "byunmarkz", "name": "\u0618", "id": "2956656615", "verified": false, "location": "\ubbfc\uc11d - \ubc31\ud604 - \ub9c8\ud06c \u2606 pt/eng ", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 273, "tweet_count": 236811, "listed_count": 7}}, {"username": "krisoany", "name": "Kris #NiSetNiFredNiFoscor", "id": "254420000", "verified": false, "location": "Badalona, Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 4505, "tweet_count": 165985, "listed_count": 83}}, {"username": "RavalSud", "name": "Raval Sud \ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2642", "id": "776269374801973248", "verified": false, "location": "Raval Sud, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 25586, "tweet_count": 148608, "listed_count": 35}}, {"username": "joaomaringa", "name": "Jo\u00e3o -", "id": "105254732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2302, "tweet_count": 273129, "listed_count": 3}}, {"username": "ItsRihannaNigg4", "name": "Pietro Henrique", "id": "827757519548383232", "verified": false, "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 469, "tweet_count": 128935, "listed_count": 4}}, {"username": "ChicoPinto8", "name": "Chico Pinto", "id": "1138965305760374784", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}}, {"username": "DanielaLima_", "name": "Daniela Lima", "id": "67743025", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 278113, "following_count": 903, "tweet_count": 30083, "listed_count": 1079}}, {"username": "tromundo_jhou", "name": "jhou tromundo", "id": "1142878612712042496", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 557, "tweet_count": 905, "listed_count": 2}}, {"username": "alimanzan", "name": "ali manzanarez", "id": "864997892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 466, "tweet_count": 3689, "listed_count": 0}}, {"username": "PuertesMaria", "name": "POCAHONTAS VEGANA\ud83d\udc9a", "id": "960637660627906565", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1053, "tweet_count": 23543, "listed_count": 6}}, {"username": "DulceMarMar7", "name": "Dulce Mar\u00eda", "id": "862558727500705792", "verified": false, "location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 378, "tweet_count": 20568, "listed_count": 0}}, {"username": "gramuag21", "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "id": "812579027668111360", "verified": false, "location": "Pensar Sin Permiso", "public_metrics": {"followers_count": 7318, "following_count": 4223, "tweet_count": 178149, "listed_count": 18}}, {"username": "InterPrecisod46", "name": "The_U", "id": "323321410", "verified": false, "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 5000, "tweet_count": 356561, "listed_count": 43}}, {"username": "tlmota", "name": "Thiago Mota\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "18170921", "verified": false, "location": "Tehran", "public_metrics": {"followers_count": 11995, "following_count": 651, "tweet_count": 94668, "listed_count": 64}}, {"username": "villalobos9", "name": "Humberto Villalobos", "id": "3974849115", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 605, "tweet_count": 24876, "listed_count": 0}}, {"username": "livionce", "name": "livionc\u00e9 \ud83e\udea9\u2b50", "id": "1015763602970640386", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 2542, "tweet_count": 30159, "listed_count": 12}}, {"username": "DogDuck___", "name": "Dog Duck", "id": "2214579696", "verified": false, "location": "Canary Islands", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 103, "tweet_count": 126822, "listed_count": 0}}, {"username": "yaritzapc", "name": "Yaritza P\u00e9rez\ud83c\udf3a\u2618\ufe0f", "id": "73834839", "verified": false, "location": "Los Teques, Estado Miranda.", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 585, "tweet_count": 221201, "listed_count": 10}}, {"username": "jcwmorsch", "name": "Jos\u00e9 Carlos Morsch", "id": "1693931534", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 4674, "following_count": 4624, "tweet_count": 36580, "listed_count": 13}}, {"username": "tiagoooliveira", "name": "Tiago Oliveira", "id": "51351171", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 4998, "tweet_count": 142138, "listed_count": 264}}, {"username": "joaovillaverde", "name": "Jo\u00e3o Villaverde", "id": "46576649", "verified": false, "location": "Em casa", "public_metrics": {"followers_count": 22876, "following_count": 5236, "tweet_count": 46162, "listed_count": 292}}, {"username": "ThiagoD43378551", "name": "Cabra do sert\u00e3o de Tatooine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1033894968857960448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 903, "tweet_count": 23424, "listed_count": 1}}, {"username": "juanreyes_2001", "name": "Juan 2 $anto$", "id": "3420506056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1002, "tweet_count": 6328, "listed_count": 0}}, {"username": "imsrego", "name": "El pap\u00e1 tuyo.", "id": "4703200184", "verified": false, "location": "Oriente ", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 382, "tweet_count": 39107, "listed_count": 9}}, {"username": "TulioNoticias", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "verified": false, "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"username": "jotaloureiro", "name": "J_Gabriel_Loureiro", "id": "62407608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1512, "tweet_count": 16449, "listed_count": 3}}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}}, {"username": "FavelasFavelas2", "name": "BAILE De Favelas Capixaba \ud83c\udfb6\ud83d\udca3\ud83d\udccd", "id": "1131431934708649985", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 541, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}}, {"username": "vulgoCoutinho", "name": "Tio C", "id": "2451182445", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 876, "tweet_count": 55345, "listed_count": 0}}, {"username": "EluizaOrnellas", "name": "Eluizaornellas", "id": "203580701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 176, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"username": "roberthm68", "name": "ROBERT HERNANDEZ", "id": "182535248", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 718, "tweet_count": 10137, "listed_count": 1}}, {"username": "sergihuete", "name": "Sergi Huete Zambrano", "id": "15841496", "verified": false, "location": "Pened\u00e8s ", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 3914, "tweet_count": 334289, "listed_count": 57}}, {"username": "klerikx", "name": "Kl\u00e9rik Laurindo (Lula!)", "id": "253139020", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 169, "tweet_count": 692, "listed_count": 1}}, {"username": "_C4ssia", "name": "Pobre de esquerda", "id": "2288781975", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27566, "following_count": 2108, "tweet_count": 113342, "listed_count": 15}}, {"username": "aesthetic__shit", "name": "yoko onion", "id": "916082114981974016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 403, "tweet_count": 11962, "listed_count": 0}}, {"username": "LadyLazarina", "name": "Limoncito", "id": "1100986844844617730", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 704, "tweet_count": 28948, "listed_count": 4}}, {"username": "archtuts", "name": "arthur\u00b9\u00b3", "id": "71580699", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 799, "tweet_count": 59380, "listed_count": 189}}, {"username": "TraxSGD", "name": "Trax Machado", "id": "4704373756", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1644, "tweet_count": 57541, "listed_count": 2}}, {"username": "rodrigomarujo", "name": "rodrigo", "id": "67795810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 2629, "tweet_count": 10810, "listed_count": 0}}, {"username": "renatasouzario", "name": "Renata Souza + Lula 13", "id": "44195955", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 73441, "following_count": 2009, "tweet_count": 17916, "listed_count": 266}}, {"username": "yanetblanco100", "name": "Yanet Blanco", "id": "817059383750381573", "verified": false, "location": "Francisco Linares Alc\u00e1ntara", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 266, "tweet_count": 2510, "listed_count": 0}}, {"username": "FEGO3011", "name": "Fernando G.", "id": "111427706", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1978, "tweet_count": 56401, "listed_count": 5}}, {"username": "Laura_Diz", "name": "Elianne Diz de Abreu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udce3\ud83d\udc8c\u26f3", "id": "14403171", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 3266, "tweet_count": 61208, "listed_count": 36}}, {"username": "al17212", "name": "Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "230558044", "verified": false, "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2835, "tweet_count": 196613, "listed_count": 9}}, {"username": "YomarCRamirez1", "name": "Yomar C Ramirez", "id": "923184025530961920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 129, "tweet_count": 44640, "listed_count": 1}}, {"username": "isabelaurie", "name": "isa colombo", "id": "3161323445", "verified": false, "location": "48\u00b0 51\u2032 29\u2033 N, 2\u00b0 17\u2032 43\u2033 L", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 521, "tweet_count": 19373, "listed_count": 0}}, {"username": "LulaParaSempre", "name": "Luwiel", "id": "1436742752", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 4716, "tweet_count": 354450, "listed_count": 32}}, {"username": "writersmile", "name": "lena", "id": "2970017938", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 230, "tweet_count": 87346, "listed_count": 0}}, {"username": "LaFrancaEffe", "name": "LaFrancaEffe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2148135826", "verified": false, "location": "Savona", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 197, "tweet_count": 116941, "listed_count": 25}}, {"username": "ToniBrandi3", "name": "Toni Brandi", "id": "1045241872866791424", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 195, "tweet_count": 678, "listed_count": 8}}, {"username": "manuelaruizm", "name": "Mar\u00eda Manuela", "id": "378027136", "verified": false, "location": "Portuguesa, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1134, "tweet_count": 23204, "listed_count": 3}}, {"username": "gaarciaiaiaa", "name": "zara", "id": "955881483339796480", "verified": false, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 253, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}}, {"username": "0scarike", "name": "\u00d3scar", "id": "1485718388", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1056, "tweet_count": 37746, "listed_count": 2}}, {"username": "Liz12327521", "name": "Liz", "id": "1087698277280243714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 247, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}}, {"username": "bobjackk", "name": "Bob Jack", "id": "119934907", "verified": false, "location": "Sou Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 46285, "following_count": 45749, "tweet_count": 231090, "listed_count": 89}}, {"username": "OvelhaVermelha7", "name": "OvelhaSonhadora", "id": "760557686", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8118, "following_count": 7403, "tweet_count": 369984, "listed_count": 46}}, {"username": "solodeflauta", "name": "Vento Distante", "id": "960859663494459393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 405, "tweet_count": 20330, "listed_count": 0}}, {"username": "sialcastro_", "name": "la\u00eds \u00e9 lula \ud83d\udea9", "id": "205436351", "verified": false, "location": "Campinas - SP", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 262, "tweet_count": 27034, "listed_count": 0}}, {"username": "Pueblosdignos", "name": "@Pueblosdignos", "id": "284299641", "verified": false, "location": "COLOMBIAMIA", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 3672, "tweet_count": 247107, "listed_count": 11}}, {"username": "marcos_bicalho", "name": "MARCOS BICALHO", "id": "41117407", "verified": false, "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 8091, "tweet_count": 177744, "listed_count": 23}}, {"username": "silviofarias001", "name": "Silvio Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2786445323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6298, "tweet_count": 20795, "listed_count": 5}}, {"username": "JesusMC2311", "name": "Jose Diaz", "id": "3022984640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 476, "tweet_count": 3098, "listed_count": 1}}, {"username": "el3devuit", "name": "el3devuit", "id": "48297388", "verified": false, "location": "Setmanari i digital al Pened\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 10821, "following_count": 1036, "tweet_count": 24451, "listed_count": 217}}, {"username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711883, "following_count": 343, "tweet_count": 103753, "listed_count": 0}}, {"username": "AureaBrasil", "name": "Aurea Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfb6\u264a\ufe0f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "170538388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 585, "tweet_count": 29757, "listed_count": 0}}, {"username": "1313_Monica", "name": "EscarLate \u00c9 #Lula13 ou Fome", "id": "759060135763410944", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18518, "following_count": 4151, "tweet_count": 119089, "listed_count": 19}}, {"username": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "id": "113438864", "verified": false, "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 294529, "following_count": 493, "tweet_count": 982549, "listed_count": 894}}, {"username": "luizhsrodrigues", "name": "Luiz Rodrigues", "id": "844085474", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 3803, "tweet_count": 506917, "listed_count": 25}}, {"username": "tesoureiros", "name": "tesoureiro", "id": "1071408436531904512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198824, "following_count": 1305, "tweet_count": 91097, "listed_count": 624}}, {"username": "blogBlasse", "name": "Blasse", "id": "385070303", "verified": false, "location": "Brasil  ", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1414, "tweet_count": 28476, "listed_count": 0}}, {"username": "AgenciaTres", "name": "Agenciatres Noticier", "id": "436816371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1668, "tweet_count": 107882, "listed_count": 33}}, {"username": "Tu_imagen_aqui", "name": "Tu.imagen", "id": "2972804007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1655, "tweet_count": 2197, "listed_count": 1}}, {"username": "75Ginny", "name": "Ginevra 75", "id": "1901258058", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 163, "tweet_count": 42098, "listed_count": 5}}, {"username": "DonDave7", "name": "David Rodr\u00edguez", "id": "82026733", "verified": false, "location": "BCN-CCS", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 2228, "tweet_count": 34347, "listed_count": 17}}, {"username": "peche27", "name": "Pedro Jose Alvarez", "id": "133870054", "verified": false, "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 2185, "tweet_count": 6127, "listed_count": 2}}, {"username": "EDSNEWYORK", "name": "Eduardo Diaz", "id": "543365341", "verified": false, "location": "New York, New York", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1156, "tweet_count": 47221, "listed_count": 0}}, {"username": "CeoBru", "name": "lorena", "id": "2261604322", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1255, "tweet_count": 43546, "listed_count": 6}}, {"username": "ChiodiDonatella", "name": "Donatella Chiodi", "id": "3155682418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}}, {"username": "Fabiano_30", "name": "Fabiano Nascimento", "id": "132021066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 793, "tweet_count": 340610, "listed_count": 13}}, {"username": "ronaldolivreiro", "name": "ronaldo de souza", "id": "160334148", "verified": false, "location": "Brasil, Paran\u00e1, Curitiba,", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 2944, "tweet_count": 227760, "listed_count": 96}}, {"username": "andrevbruno", "name": "Advento da internet \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "75946968", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2009, "tweet_count": 66533, "listed_count": 7}}, {"username": "Rico_Correia", "name": "Quest\u00e3o de Ordem Aqui! V\u00e1 toma no cu", "id": "15837609", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 666, "tweet_count": 108907, "listed_count": 14}}, {"username": "Sol33278102", "name": "Sol \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1148599975263318016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 964, "tweet_count": 22464, "listed_count": 1}}, {"username": "MariaOntivero14", "name": "maiontiveros", "id": "579016300", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 138, "tweet_count": 13790, "listed_count": 0}}, {"username": "iaconstante", "name": "Ana Maria Lula Padilha", "id": "2836551183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1251, "tweet_count": 203062, "listed_count": 9}}, {"username": "dixi_esam", "name": "James \ud83d\udea9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "3406172446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 326, "tweet_count": 26558, "listed_count": 0}}, {"username": "INFOATAVRS", "name": "INFOATAVRS", "id": "3756551476", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 54, "tweet_count": 779, "listed_count": 5}}, {"username": "BocaDiurna", "name": "MARCOS \u2606\u5f61\u267f \ud83d\udc7d \ud83d\udcf8", "id": "30200037", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 789, "tweet_count": 3416, "listed_count": 1}}, {"username": "mariosabinof", "name": "Mario Sabino", "id": "2758948984", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324621, "following_count": 472, "tweet_count": 6921, "listed_count": 499}}, {"username": "cnzdsrbija", "name": "CNZD.RS", "id": "3908057834", "verified": false, "location": "Novi Sad, Republic of Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 8448, "following_count": 735, "tweet_count": 2106, "listed_count": 3}}, {"username": "peppimelo", "name": "PEPI MELLO", "id": "1098733302159167489", "verified": false, "location": "EAST MINING", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 380, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}}, {"username": "bebelbbb", "name": "bebelbbb", "id": "968221119856676864", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6158, "following_count": 4353, "tweet_count": 174449, "listed_count": 3}}, {"username": "esperanzadvlrg1", "name": "esperanzadvlr@gmail.com", "id": "1093563411307417602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 320, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"username": "EDynhoMoraes", "name": "Dynho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "982806479202906112", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2066, "tweet_count": 78214, "listed_count": 2}}, {"username": "picapeLULA2017", "name": "Paulo Cesar", "id": "800087727555289088", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 792, "tweet_count": 39354, "listed_count": 2}}, {"username": "AldoNunes57", "name": "Aldo Nunes (Lobo da Caatinga)1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "58849144", "verified": false, "location": "Teixeira - PB - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8611, "following_count": 5803, "tweet_count": 633194, "listed_count": 88}}, {"username": "cinturadeorion", "name": "Y-si \ud83c\udf19", "id": "2846016615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 259, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}}, {"username": "LauraCastanoGir", "name": "Laura Prepon", "id": "106228001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 900, "tweet_count": 28928, "listed_count": 12}}, {"username": "lss_santos", "name": "Leandro Santos", "id": "172372961", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 370, "tweet_count": 43094, "listed_count": 1}}, {"username": "madeleinelacsko", "name": "Madeleine Lacsko", "id": "9179462", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 69074, "following_count": 3961, "tweet_count": 74511, "listed_count": 301}}, {"username": "Pili_stage", "name": "Pili Redondo", "id": "73640017", "verified": false, "location": "Barcelona , SPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 4609, "following_count": 5045, "tweet_count": 427387, "listed_count": 206}}, {"username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco", "id": "16514160", "verified": true, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246361, "listed_count": 4175}}, {"username": "SiSoyIzquierda", "name": "Si Soy Izquierda", "id": "792825160793546756", "verified": false, "location": "Asturias, Principado de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 853, "tweet_count": 36813, "listed_count": 8}}, {"username": "dertrombetta", "name": "Derlan Trombetta \ud83c\udfb7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764\ud83d\udc96", "id": "740000952548261888", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5925, "following_count": 6093, "tweet_count": 14846, "listed_count": 5}}, {"username": "elGourmandMX", "name": "Cesar Calderon", "id": "2176953937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 47, "tweet_count": 3323, "listed_count": 27}}, {"username": "MonDiari", "name": "El M\u00f3n", "id": "198524760", "verified": true, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 129144, "following_count": 185, "tweet_count": 339130, "listed_count": 1706}}, {"username": "TotBcn", "name": "TOT Barcelona", "id": "1052640851007074307", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 22778, "following_count": 423, "tweet_count": 66551, "listed_count": 240}}, {"username": "Marcosa93080337", "name": "Marcos alexandre Ramos", "id": "754127283875680260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1240, "tweet_count": 51745, "listed_count": 0}}, {"username": "veronsilva", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "id": "150071900", "verified": false, "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}}, {"username": "WilyWyllison", "name": "Wily", "id": "160762194", "verified": false, "location": "Nova Brasil\u00e2ndia d'Oeste, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4994, "tweet_count": 337567, "listed_count": 17}}, {"username": "Hadassa_Duarte_", "name": "Havi", "id": "823708460583895041", "verified": false, "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 417, "tweet_count": 15278, "listed_count": 0}}, {"username": "grfavoritos", "name": "gilmar rangel", "id": "1884183840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4851, "tweet_count": 163067, "listed_count": 178}}, {"username": "lidiaambrosone2", "name": "Lidia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #SiamoNoiLaRete#votosubito", "id": "3925409913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 674, "tweet_count": 8022, "listed_count": 0}}, {"username": "flauraUSPP", "name": "francesco laura\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3345387454", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 8924, "following_count": 5771, "tweet_count": 14351, "listed_count": 10}}, {"username": "nzhllas", "name": "\u0618l", "id": "733252861010808832", "verified": false, "location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 3984, "tweet_count": 58824, "listed_count": 3}}, {"username": "sextafeira45729", "name": "\u2570\u25bagrazi\u02da\u0f09\u2027", "id": "411878932", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1912, "tweet_count": 17592, "listed_count": 0}}, {"username": "_Jaimelopez", "name": "Jaime Lopez", "id": "33064994", "verified": false, "location": "la luna", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 114, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}}, {"username": "surloino", "name": "ZORRO HASTA LA MUERTE", "id": "600245965", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1876, "tweet_count": 6798, "listed_count": 2}}, {"username": "tupitaconlphone", "name": "Una mina delicata", "id": "927197350241632258", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 3650, "tweet_count": 3495, "listed_count": 1}}, {"username": "DriDriLima1", "name": "Dri Tulipa 13 \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b #\u2b50\u2764", "id": "134305120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 831, "tweet_count": 19081, "listed_count": 0}}, {"username": "karolsafranausk", "name": "Karol Safranauskas \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "3019969989", "verified": false, "location": "Chicago, EUA.", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 304, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}}, {"username": "Politica_Santos", "name": "P_Santos", "id": "409459968", "verified": false, "location": "Av. Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 13170, "following_count": 3428, "tweet_count": 55745, "listed_count": 65}}, {"username": "jimmy_knepper", "name": "Jimmy Knepper", "id": "1124115360184176641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 137, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}}, {"username": "laurysbeatriz", "name": "Somos mas", "id": "216547885", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna, Es", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1276, "tweet_count": 60643, "listed_count": 3}}, {"username": "RTaokey", "name": "\ud83c\udf1f 13 LULA 13 \ud83c\udf1f - Retrospectiva do Futuro Taokey", "id": "1089269762088157184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6541, "following_count": 3435, "tweet_count": 96964, "listed_count": 6}}, {"username": "marcelodiaso", "name": "Marcelo de Oliveira", "id": "459497553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 861, "tweet_count": 19547, "listed_count": 0}}, {"username": "krosskawasaki", "name": "Kross Kawasaki", "id": "56424022", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9 - SP", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 127, "tweet_count": 9838, "listed_count": 1}}, {"username": "g1saopaulo", "name": "g1 S\u00e3o Paulo", "id": "31513669", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 376591, "following_count": 3, "tweet_count": 201098, "listed_count": 1517}}, {"username": "sheibrandao", "name": "Sheilinha \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "id": "2619619377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 405, "tweet_count": 35955, "listed_count": 0}}, {"username": "AdrianoVideos", "name": "Adriano #forabap #panela85 #forabraz", "id": "1151840496437907458", "verified": false, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2750, "tweet_count": 56872, "listed_count": 0}}, {"username": "toni_crf", "name": "T\u1d0f\u0274\u026a TETRACAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "28655593", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 3923, "tweet_count": 74159, "listed_count": 64}}, {"username": "luladebocha", "name": "Sou Lula Presidente 13 \ud83c\udf1f", "id": "446343429", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44389, "following_count": 28917, "tweet_count": 90346, "listed_count": 44}}, {"username": "fckngheavenly", "name": "liz \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "id": "272086960", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 424, "tweet_count": 156408, "listed_count": 2}}, {"username": "BRJaredLeto", "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3389473157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}}, {"username": "Gandalf1948", "name": "Leo Corneli", "id": "131126639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 3161, "tweet_count": 130239, "listed_count": 36}}, {"username": "Sara__14Jun", "name": "Sara", "id": "1164605350605205509", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7119, "following_count": 2596, "tweet_count": 63502, "listed_count": 6}}, {"username": "marceloxywz", "name": "Joe", "id": "61862756", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1828, "tweet_count": 50543, "listed_count": 15}}, {"username": "aldurma1", "name": "Alan Dennis Urbina Mar\u00edn", "id": "472516432", "verified": false, "location": "Maracaibo, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1003, "tweet_count": 13859, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlaTweeta", "name": "CARLOPSITA\ud83c\udf35", "id": "158847456", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 4612, "tweet_count": 51832, "listed_count": 29}}, {"username": "jeonparkx", "name": "alita \u25e1\u0308", "id": "2800326913", "verified": false, "location": "20+ \u2022 ot7", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 694, "tweet_count": 31668, "listed_count": 4}}, {"username": "PiensaPrensa", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "id": "3517444829", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}}, {"username": "kike42", "name": "Frankie\ud83c\udf10", "id": "39624125", "verified": false, "location": "North Atlantic", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157423, "listed_count": 9}}, {"username": "jkolster3", "name": "@jkolster", "id": "1125466850941460480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 122, "tweet_count": 18081, "listed_count": 1}}, {"username": "carneeirow", "name": "aryam :)", "id": "3441274283", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1683, "tweet_count": 19830, "listed_count": 0}}, {"username": "debatepelota", "name": "yes YES the tiger is out", "id": "4455994709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 300, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}}, {"username": "cruelcresswell", "name": "\u1d3a\u1d35\u1d3a\u1d2c", "id": "838778683", "verified": false, "location": "{ \u2081\u2088/\u2082\u2080 \ud83d\udcd6 \u2087 \ud83d\udcda}", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 3040, "tweet_count": 131445, "listed_count": 76}}, {"username": "cny45tpa", "name": "angraj \u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Auritisovranit\u00e0monetaria", "id": "438431990", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2186, "tweet_count": 131724, "listed_count": 17}}, {"username": "MarliaTramonti1", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "id": "710644569566797824", "verified": false, "location": "cascavel pr", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2665, "tweet_count": 50410, "listed_count": 0}}, {"username": "bueindie", "name": "\ud83c\udff5\ufe0f", "id": "3313452327", "verified": false, "location": "Set\u00fabal", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 129, "tweet_count": 26344, "listed_count": 0}}, {"username": "bernardo_98364", "name": "Sawamura en la red", "id": "1453055826", "verified": false, "location": "coboquinigua", "public_metrics": {"followers_count": 10380, "following_count": 5618, "tweet_count": 135254, "listed_count": 0}}, {"username": "Mari_Jurema", "name": "Mari Lula Jurema \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf351\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "149497199", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7445, "tweet_count": 124030, "listed_count": 22}}, {"username": "amilcarodrigues", "name": "Am\u00edlcar Rodrigues", "id": "72849180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277525, "listed_count": 11}}, {"username": "AHolking", "name": "Arnaldo Holking\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "301773790", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1089, "tweet_count": 60124, "listed_count": 3}}, {"username": "rosasdj", "name": "D.J.", "id": "234986192", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 594, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}}, {"username": "alclar57", "name": "Alonso Patricio Celi", "id": "932140892", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 700, "tweet_count": 217969, "listed_count": 0}}, {"username": "AlexisSanchezEC", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "id": "355791177", "verified": false, "location": "Ambato Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 15749, "following_count": 1496, "tweet_count": 159610, "listed_count": 70}}, {"username": "vandecwb", "name": "Vande CWB", "id": "49610782", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 43033, "following_count": 43400, "tweet_count": 70671, "listed_count": 14}}, {"username": "clovisilha", "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49", "id": "243294632", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17903, "following_count": 17920, "tweet_count": 68275, "listed_count": 23}}, {"username": "maraujodejerez", "name": "Marirza Araujo", "id": "2958472535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 307, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}}, {"username": "brunomatiussi_", "name": "brm", "id": "420637024", "verified": false, "location": "botucatu-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 621, "tweet_count": 10393, "listed_count": 0}}, {"username": "terezagurgel", "name": "Tereza Gurgel", "id": "110168225", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1132, "tweet_count": 248240, "listed_count": 217}}, {"username": "andarciam", "name": "Manuel Andarcia", "id": "231628662", "verified": false, "location": "Casanay, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 243, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}}, {"username": "gabrielasouzaka", "name": "Gabriela \u2605\u5f61", "id": "52161751", "verified": false, "location": "Hamburgo, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 3910, "tweet_count": 55928, "listed_count": 6}}, {"username": "sahuggler", "name": "samanta huggler", "id": "2200211844", "verified": false, "location": "Votorantim, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 245, "tweet_count": 9076, "listed_count": 0}}, {"username": "Mayael_", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf5", "id": "941819865454792705", "verified": false, "location": "Noob", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 284, "tweet_count": 2454, "listed_count": 2}}, {"username": "gukbinie", "name": "vannky \u0cc3\u2727 | VAI VER O COLDPLAY \ud83e\ude90", "id": "1137406351737610240", "verified": false, "location": "        she/her \u2022 multi \u2022 isfp", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 833, "tweet_count": 33890, "listed_count": 14}}, {"username": "claralopeeez", "name": "Clara", "id": "1001052031518478336", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 240, "tweet_count": 47984, "listed_count": 1}}, {"username": "brasil_0709", "name": "haroldagro", "id": "2981714787", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1898, "tweet_count": 8114, "listed_count": 0}}, {"username": "jqnicolas48", "name": "Jose Quintero", "id": "3366726243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 3883, "tweet_count": 23476, "listed_count": 2}}, {"username": "enjoyless", "name": "j", "id": "635831670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 684, "tweet_count": 47863, "listed_count": 2}}, {"username": "sigaestaestrela", "name": "sigaestaestrela", "id": "28559089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 506, "tweet_count": 37205, "listed_count": 8}}, {"username": "HermanoNepomuce", "name": "HermanoNepomuceno", "id": "391008960", "verified": false, "location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 337, "tweet_count": 59254, "listed_count": 3}}, {"username": "Jotaesebece", "name": "jsb", "id": "371031823", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5253, "following_count": 648, "tweet_count": 166835, "listed_count": 0}}, {"username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"username": "gustavopradoCRF", "name": "Orelha de Corac\u00e3o \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "2297198208", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 255, "tweet_count": 27269, "listed_count": 0}}, {"username": "RubioWinston", "name": "winston herm\u00ednsul rubio segura", "id": "943527397881712641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 4960, "tweet_count": 73151, "listed_count": 1}}, {"username": "claustrowhoric", "name": "Camila Lemos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2\ufe0e", "id": "145001045", "verified": false, "location": "Olinda-PE", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 5001, "tweet_count": 57787, "listed_count": 1}}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}}, {"username": "evertondantas", "name": "Everton Dantas", "id": "16832442", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 2542, "tweet_count": 12062, "listed_count": 13}}, {"username": "CarlosKabupa", "name": "Carlos Bustos P.", "id": "334348552", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1542, "tweet_count": 28693, "listed_count": 5}}, {"username": "YE4GERS", "name": "n\u00e1dega direita", "id": "841007143310544897", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 2558, "tweet_count": 13156, "listed_count": 7}}, {"username": "JorgeEstebanC21", "name": "JC", "id": "981627801701900288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2234, "tweet_count": 192228, "listed_count": 1}}, {"username": "cityofherondxle", "name": "j\u00falia\u27b0", "id": "1001125693202288640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2958, "tweet_count": 58229, "listed_count": 5}}, {"username": "CavalcantiVam", "name": "Vam Cavalcanti", "id": "2846094767", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 787, "tweet_count": 4379, "listed_count": 3}}, {"username": "RaulYnfante1", "name": "Raul Ynfante", "id": "853745141345120257", "verified": false, "location": "Calabozo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1530, "tweet_count": 14336, "listed_count": 0}}, {"username": "renato_dib", "name": "Renato Dib", "id": "1172109593750753280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 881, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}}, {"username": "Edgard_Piccoli", "name": "Edgard", "id": "166449545", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60259, "following_count": 750, "tweet_count": 10907, "listed_count": 149}}, {"username": "EimarCaraba", "name": "El Boqui jabroso,Ve!", "id": "4568362107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 792, "tweet_count": 50383, "listed_count": 0}}, {"username": "CarmenB2007", "name": "Carmen Barreto", "id": "939919376471461888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 50, "tweet_count": 9423, "listed_count": 0}}, {"username": "eddytv87", "name": "Eduardo Tovar", "id": "1056300181", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 848, "tweet_count": 7495, "listed_count": 4}}, {"username": "Lopesjuuh99", "name": "Julia \ud83d\udda4", "id": "702231624285614081", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 199, "tweet_count": 20310, "listed_count": 0}}, {"username": "emoraism", "name": "pipinha", "id": "1031999339969880064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 358, "tweet_count": 58182, "listed_count": 0}}, {"username": "utilitybyfriend", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd52", "id": "1163607279733747714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}}, {"username": "brightxluan", "name": "nat \ud83c\udf42", "id": "737786566467293184", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1860, "tweet_count": 14840, "listed_count": 0}}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440075, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"username": "AnaBsing", "name": "Ana Bel\u00e9n Navarro Cuevas", "id": "401537309", "verified": false, "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 358, "tweet_count": 4306, "listed_count": 0}}, {"username": "RaulCas31122301", "name": "Raul Castillo", "id": "3173411759", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1294, "tweet_count": 115824, "listed_count": 0}}, {"username": "angelasantos_pb", "name": "Angela Velaryon 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9b\u2600\ufe0f", "id": "1154086419746512898", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1007, "tweet_count": 4486, "listed_count": 1}}, {"username": "cvillafafila", "name": "Carlos Villaf\u00e1fila", "id": "82206320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1467, "tweet_count": 6668, "listed_count": 19}}, {"username": "bpsohusll", "name": "BPSOHUSONLLATZER", "id": "1122261523198554112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 276, "tweet_count": 454, "listed_count": 11}}, {"username": "mandscristina3", "name": "juridico lestat", "id": "1918419608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1342, "tweet_count": 107220, "listed_count": 11}}, {"username": "periku", "name": "periku", "id": "11042422", "verified": false, "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 304, "tweet_count": 46479, "listed_count": 38}}, {"username": "LeivaPerea", "name": "PIEDRA RODANTE", "id": "2878333606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 3237, "tweet_count": 129101, "listed_count": 3}}, {"username": "nereeatoribio03", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcea", "id": "833804301403357186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 518, "tweet_count": 8506, "listed_count": 0}}, {"username": "mariateresagc12", "name": "mayte\ud83e\udec0", "id": "1055155855736344576", "verified": false, "location": "Arjona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 509, "tweet_count": 12604, "listed_count": 0}}, {"username": "Alcfonseca59", "name": "Andr\u00e9 Fonseca", "id": "981709382130991105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 865, "tweet_count": 113578, "listed_count": 0}}, {"username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4673126, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}}, {"username": "MancioCarla", "name": "Carla Mancio", "id": "1900882214", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 2556, "tweet_count": 31618, "listed_count": 0}}, {"username": "Valdirene8975", "name": "Val\u00e9ria!! 13 neles", "id": "1611556308", "verified": false, "location": "Belo Horizonte Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 13936, "following_count": 12233, "tweet_count": 117198, "listed_count": 15}}, {"username": "PendejaMelanie", "name": "Mel TALK THAT TALK", "id": "1147942862476255234", "verified": false, "location": "taylor swfit", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1727, "tweet_count": 39637, "listed_count": 0}}, {"username": "MarmolR", "name": "Rafaeli M\u00e1rmol Rodr\u00edguez", "id": "323389034", "verified": false, "location": "Puerto P\u00edritu,Anzo\u00e1tegui, Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 2058, "tweet_count": 57265, "listed_count": 9}}, {"username": "waititimerc", "name": "E \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f lestat's daughter", "id": "2508693740", "verified": false, "location": "she/her ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 3084, "tweet_count": 153908, "listed_count": 28}}, {"username": "letomckagan", "name": "Juliana", "id": "2817692170", "verified": false, "location": "In the jungle", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 294, "tweet_count": 24143, "listed_count": 0}}, {"username": "mari_ssimoes", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M@ri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro22", "id": "158781675", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 2086, "tweet_count": 21176, "listed_count": 1}}, {"username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7202384, "following_count": 7432, "tweet_count": 481138, "listed_count": 13070}}, {"username": "Dianithss", "name": "MarieCurie", "id": "128035519", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1728, "tweet_count": 90696, "listed_count": 0}}, {"username": "netoii", "name": "netoii \ud83d\udc12", "id": "100335259", "verified": false, "location": "votuporanga sp", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 140, "tweet_count": 17138, "listed_count": 4}}, {"username": "JuliocsGarcia", "name": "J\u00daLIO C\u00c9SAR SCHMITT GARCIA", "id": "62181075", "verified": false, "location": "Santiago/RS", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1995, "tweet_count": 10530, "listed_count": 18}}, {"username": "carlushin", "name": "Carlos Hernandez", "id": "51296772", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3006, "tweet_count": 56592, "listed_count": 10}}, {"username": "EroniLiane", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza", "id": "793524044263989248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1214, "tweet_count": 111300, "listed_count": 7}}, {"username": "CDRReus", "name": "CDR Reus", "id": "921845863726624769", "verified": false, "location": "Reus, Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 982, "tweet_count": 13980, "listed_count": 40}}, {"username": "_evitapulled", "name": "Havva\ud83d\udcab", "id": "1827777396", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed no, all\u00ed tampoco", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 246, "tweet_count": 84167, "listed_count": 22}}, {"username": "tesisantitesis", "name": "Charly", "id": "487942505", "verified": false, "location": "Gerona. Exiliado en Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 7365, "tweet_count": 121624, "listed_count": 0}}, {"username": "UFP_Granada", "name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3067949663", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}}, {"username": "fparra9", "name": "Paquita Parra Guerre", "id": "2391474463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "id": "606465186", "verified": false, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}}, {"username": "rspinazze", "name": "Roberto Spinazze", "id": "3058264727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 339, "tweet_count": 95729, "listed_count": 13}}, {"username": "el_viejo_zorro", "name": "Viejo Zorro", "id": "243541293", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 81, "tweet_count": 3319, "listed_count": 1}}, {"username": "Andre_Mar__", "name": "Pers\u00e9fone", "id": "472157528", "verified": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 490, "tweet_count": 4886, "listed_count": 6}}, {"username": "naciobpenedes", "name": "Naci\u00f3BaixPened\u00e8s", "id": "1533361766", "verified": false, "location": "El Vendrell", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 648, "tweet_count": 31251, "listed_count": 70}}, {"username": "luscat1", "name": "LUIS SIMON CAMACHO T", "id": "2197783513", "verified": false, "location": "Santander, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 167, "tweet_count": 16728, "listed_count": 1}}, {"username": "Lambmother", "name": "Lambmother", "id": "159577660", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 4009, "tweet_count": 60075, "listed_count": 71}}, {"username": "EstebanNavarroS", "name": "Esteban Navarro", "id": "393694008", "verified": true, "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22096, "tweet_count": 123205, "listed_count": 238}}, {"username": "esquilo_", "name": "Esquila", "id": "190463455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 644, "tweet_count": 86519, "listed_count": 9}}, {"username": "teclologoexisto", "name": "BANHO EM GATO?", "id": "68180551", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 23454, "following_count": 1513, "tweet_count": 253813, "listed_count": 168}}, {"username": "faIvesmelo", "name": "fefe vai as ruas 22/10 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "937749501267374081", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14279, "following_count": 3043, "tweet_count": 33745, "listed_count": 45}}, {"username": "cesarperes84", "name": "Seu Cesar", "id": "115768830", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 426, "tweet_count": 38326, "listed_count": 11}}, {"username": "TITOBENET", "name": "ROBERT RODRIGUEZ", "id": "169487509", "verified": false, "location": "GIRONA - SPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1910, "tweet_count": 70589, "listed_count": 10}}, {"username": "TJu20A", "name": "Ju", "id": "836808584788860930", "verified": false, "location": "Uerj - Hist\u00f3ria ", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 687, "tweet_count": 23725, "listed_count": 0}}, {"username": "caisuli5", "name": "LuisRodriguezRendon", "id": "110834961", "verified": false, "location": "\u00dcT: 10.443681,-66.872204", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 429, "tweet_count": 4415, "listed_count": 2}}, {"username": "NeiferArley", "name": "Neifer Duarte", "id": "342880142", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 3155, "tweet_count": 7749, "listed_count": 3}}, {"username": "rc_ssmartins", "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "id": "2320480067", "verified": false, "location": "Estou aqui", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}}, {"username": "blangeani", "name": "Bruno Langeani\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37", "id": "90425731", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4547, "following_count": 2046, "tweet_count": 13669, "listed_count": 44}}, {"username": "courtaelin", "name": "Jenni", "id": "1055269724504973314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1118, "tweet_count": 44278, "listed_count": 2}}, {"username": "alrguerreiro", "name": "Sempre Pronto", "id": "605933238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1098, "tweet_count": 318725, "listed_count": 74}}, {"username": "onmazza", "name": "norberto mazza", "id": "187259643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4033, "tweet_count": 15273, "listed_count": 7}}, {"username": "14capo", "name": "HUGO", "id": "470238248", "verified": false, "location": "Por Ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 4003, "tweet_count": 42138, "listed_count": 11}}, {"username": "franjur_cae", "name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "id": "801161521", "verified": false, "location": "Rio de MIL\u00cdCIAS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 61084, "listed_count": 6}}, {"username": "JornalismoWando", "name": "JornalismoWando", "id": "362033655", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188719, "following_count": 2909, "tweet_count": 141764, "listed_count": 1001}}, {"username": "vinibezer", "name": "Vini Bezer", "id": "54399805", "verified": false, "location": "Campina G/ Fortaleza/ Paracuru", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 613, "tweet_count": 12463, "listed_count": 1}}, {"username": "leve_tando", "name": "\u2625 CALMA \u25d0", "id": "274678009", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5880, "tweet_count": 35631, "listed_count": 22}}, {"username": "PaulinSantosS", "name": "Paulina Santos", "id": "705138829", "verified": false, "location": "Santiago, R. D.", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1335, "tweet_count": 26261, "listed_count": 3}}, {"username": "yoad_", "name": "\u2727 YOAD \u2727", "id": "434532671", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 145, "tweet_count": 20823, "listed_count": 1}}, {"username": "ZubiZubiYe", "name": "Paulo Padilha", "id": "476106331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 615, "tweet_count": 39067, "listed_count": 7}}, {"username": "mlklaser", "name": "mlklaser \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "100077761", "verified": false, "location": "Capital Nacional do Cal\u00e7ado", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1924, "tweet_count": 154418, "listed_count": 30}}, {"username": "Blanquisima", "name": "Blanca Gonzalez", "id": "37948733", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 298, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}}, {"username": "mauro_henrique", "name": "mauro henrique", "id": "67694468", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro RJ", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 169, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}}, {"username": "ezequias123123", "name": "\ud83d\udea9 Somos Todos Z\u00e9 Gotinha\ud83d\udea9", "id": "425824775", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6267, "following_count": 5408, "tweet_count": 208954, "listed_count": 17}}, {"username": "MendesOnca", "name": "\u041c\u0435ndes", "id": "1487514031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 1421, "tweet_count": 475601, "listed_count": 40}}, {"username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "79758292", "verified": false, "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5033, "tweet_count": 502871, "listed_count": 94}}, {"username": "Omar18863017", "name": "papoo988", "id": "1057568375105380352", "verified": false, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 765, "tweet_count": 37815, "listed_count": 3}}, {"username": "co_nitas", "name": "Connie", "id": "2851715968", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 607, "tweet_count": 13067, "listed_count": 1}}, {"username": "ApportunityIt", "name": "Apportunity - scaricala \u27a1\ufe0f bit.ly/AngeloIrano", "id": "948847812820774912", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 199, "tweet_count": 38247, "listed_count": 4}}, {"username": "kbsorra", "name": "\u26ab\ud83d\udd34lerafaT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39", "id": "49684867", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2709, "tweet_count": 10187, "listed_count": 4}}, {"username": "macsanto787", "name": "Marco Santo", "id": "935034935290851328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8913, "following_count": 6910, "tweet_count": 487792, "listed_count": 9}}, {"username": "Fabi0Luis", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1028365568330612736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1006, "tweet_count": 139006, "listed_count": 0}}, {"username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223845, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}}, {"username": "YoSoyLuiza", "name": "Ana Lu\u00edza.", "id": "52885891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1057, "tweet_count": 106658, "listed_count": 27}}, {"username": "Seoade", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1909578013", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 14217, "following_count": 12622, "tweet_count": 372015, "listed_count": 55}}, {"username": "Fsachettis", "name": "Spooking Intensifies", "id": "828255577474232320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 2043, "tweet_count": 46827, "listed_count": 2}}, {"username": "nico_cacolas", "name": "Oye Nicol\u00e1s", "id": "995775583", "verified": false, "location": "cali ", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 359, "tweet_count": 121075, "listed_count": 4}}, {"username": "ivantunes", "name": "ivan", "id": "38693071", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 801, "tweet_count": 12977, "listed_count": 14}}, {"username": "Alulu2020", "name": "Lulu2020", "id": "853597004", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo #BRA", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1843, "tweet_count": 91251, "listed_count": 14}}, {"username": "silvrib", "name": "silv", "id": "40329047", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}}, {"username": "_eduxrda", "name": "duda", "id": "3403350177", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 788, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}}, {"username": "IsabelaPoel", "name": "Isabela Le Poe", "id": "1137920573684768768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 417, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}}, {"username": "_aqualtune", "name": "ang13 \u2b50", "id": "1051138814331285509", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1032, "tweet_count": 14627, "listed_count": 2}}, {"username": "urdelicatepov7", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude92\ud835\ude96 \ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude95 \u30c4\ud80c\udd99", "id": "936725327925202944", "verified": false, "location": "NO CARA\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 84, "tweet_count": 18947, "listed_count": 0}}, {"username": "KayfabeBadger", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "id": "3038693953", "verified": false, "location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}}, {"username": "Douglas39337417", "name": "Gran Freezer \u2692\ufe0f", "id": "986753091105148929", "verified": false, "location": "hacienda el uberrimo \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1412, "tweet_count": 189353, "listed_count": 0}}, {"username": "Choi_Eunsook947", "name": "s\u043d\u03b1\u0131 \u0131s mu\u0131\u00e9 d\u0454 s\u03b1\u044fg\u0454\u0274\u1d1b\u1d0f \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2479010863", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 738, "tweet_count": 56089, "listed_count": 2}}, {"username": "writeroftnight", "name": "Last || AUs no fix", "id": "790994217359273985", "verified": false, "location": "Base da Ordem", "public_metrics": {"followers_count": 5304, "following_count": 5164, "tweet_count": 108101, "listed_count": 83}}, {"username": "MabelTov", "name": "mabel oliveira \ud83d\udea9", "id": "952356764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1544, "tweet_count": 163825, "listed_count": 17}}, {"username": "RobertoVeloso2", "name": "Roberto Veloso", "id": "822356509", "verified": false, "location": "Resistencia - Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 258, "tweet_count": 32381, "listed_count": 1}}, {"username": "Caipira51", "name": "Leandro", "id": "295924033", "verified": false, "location": "Isla de los Estados", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 4065, "tweet_count": 65183, "listed_count": 0}}, {"username": "felipe_novis", "name": "Felipe Novis", "id": "432971635", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 328, "tweet_count": 4202, "listed_count": 1}}, {"username": "ESPNBrasil", "name": "ESPN Brasil", "id": "51124892", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3063792, "following_count": 28, "tweet_count": 809021, "listed_count": 4714}}, {"username": "HinachiW", "name": "HinachiWar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1009922526116569088", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 213, "tweet_count": 6595, "listed_count": 4}}, {"username": "Peralt_4", "name": "PERALTVS", "id": "2450811575", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 961, "tweet_count": 32505, "listed_count": 4}}, {"username": "kikega2", "name": "egalvez", "id": "621367723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 125, "tweet_count": 594, "listed_count": 1}}, {"username": "informacion_es", "name": "INFORMACION.es", "id": "92002486", "verified": true, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 164804, "following_count": 942, "tweet_count": 195350, "listed_count": 1269}}, {"username": "Andresa7ios", "name": "andresa rios", "id": "583220978", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 654, "tweet_count": 29309, "listed_count": 32}}, {"username": "kanquil5", "name": "@Kanquil5", "id": "46657927", "verified": false, "location": "Colombia,Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 326, "tweet_count": 109227, "listed_count": 0}}, {"username": "criminologiamad", "name": "Criminolog\u00eda Madrid", "id": "939311426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9310, "following_count": 10230, "tweet_count": 33798, "listed_count": 93}}, {"username": "alinealc_", "name": "V\u00e9ia da Avon", "id": "31709659", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1045, "tweet_count": 12826, "listed_count": 0}}, {"username": "walterbombjr", "name": "Walter JR", "id": "279772874", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 817, "tweet_count": 14397, "listed_count": 2}}, {"username": "eimatheusman", "name": "maneus\ud83e\udd81\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "852338275868192768", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 65, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}}, {"username": "vanecardenasr", "name": "Vanessa C\u00e1rdenas", "id": "3891870859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 106, "tweet_count": 2287, "listed_count": 3}}, {"username": "raulvara", "name": "Raul Vara", "id": "307699765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 543, "tweet_count": 19632, "listed_count": 6}}, {"username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa", "id": "255111576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2457, "tweet_count": 321455, "listed_count": 14}}, {"username": "Zezegrigoletto", "name": "Zezegrigoletto", "id": "713003975155449857", "verified": false, "location": "Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 431, "tweet_count": 39355, "listed_count": 3}}, {"username": "GaaraLuna", "name": "Rafael Luna", "id": "525885835", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 615, "tweet_count": 101260, "listed_count": 36}}, {"username": "Leonardo040374", "name": "Leonardo Rojas", "id": "1468583184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 56, "tweet_count": 17265, "listed_count": 0}}, {"username": "grieguinho", "name": "Griego Rinho", "id": "2571896251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 355, "tweet_count": 58558, "listed_count": 0}}, {"username": "eletrogui", "name": "blade 2", "id": "916608233216856066", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 261, "tweet_count": 54933, "listed_count": 1}}, {"username": "vidalucasparte1", "name": "charlie scene", "id": "2252393040", "verified": false, "location": "GO", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 963, "tweet_count": 61189, "listed_count": 2}}, {"username": "Harvysin", "name": "El Henry Cavill de Suba", "id": "153627538", "verified": false, "location": "Bolardo City", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 4506, "tweet_count": 240012, "listed_count": 46}}, {"username": "menandroNeto", "name": "Menandro Neto", "id": "113271744", "verified": false, "location": "Salvador/BA", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 2549, "tweet_count": 26275, "listed_count": 3}}, {"username": "ecologismo10", "name": "HumanEcology / Ecolog\u00edaHumana", "id": "53228454", "verified": false, "location": "SPAIN", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 5001, "tweet_count": 157132, "listed_count": 115}}, {"username": "quediario", "name": "Diario Qu\u00e9!", "id": "28076939", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 38876, "following_count": 17612, "tweet_count": 205409, "listed_count": 829}}, {"username": "Beatriz_forense", "name": "Beatriz Salazar \ud83d\udc9c\ud83c\udf39", "id": "1088760036124442624", "verified": false, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 169, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}}, {"username": "yeya798388", "name": "yeya798388", "id": "2265765048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1425, "tweet_count": 56967, "listed_count": 0}}, {"username": "louysenascimen2", "name": "Louyse\ud83c\udf52", "id": "1069664669818855426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1787, "tweet_count": 22923, "listed_count": 0}}, {"username": "manuelaltuve", "name": "Manuel Altuve", "id": "110268069", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 751, "tweet_count": 50342, "listed_count": 0}}, {"username": "ricardolcalvo", "name": "Ricardo Calvo", "id": "96752087", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}}, {"username": "suuh_schwarz", "name": "Suuh Schwarz", "id": "925887503076380675", "verified": false, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 775, "tweet_count": 40908, "listed_count": 0}}, {"username": "funes_barreiro", "name": "Alberto Barreiro", "id": "892813014302371840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 148, "tweet_count": 91592, "listed_count": 1}}, {"username": "Guillermo_Yori", "name": "Guillermo Yori Parra", "id": "221559286", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 50, "tweet_count": 111680, "listed_count": 2}}, {"username": "bubblegumbonnib", "name": "Val\u00e9ria Freire", "id": "799327605660991488", "verified": false, "location": "Reino doce", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 134, "tweet_count": 8747, "listed_count": 1}}, {"username": "ivanone_", "name": "Ivan", "id": "470924950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 215, "tweet_count": 2003, "listed_count": 0}}, {"username": "elperiodico", "name": "El Peri\u00f3dico", "id": "198829810", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732624, "following_count": 17783, "tweet_count": 609995, "listed_count": 7952}}, {"username": "_joaopcosta", "name": "JP", "id": "1020450311067054081", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 428, "tweet_count": 6295, "listed_count": 0}}, {"username": "SvenkaP", "name": "Svenka Parrish\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "id": "735960042130792449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 58253, "listed_count": 0}}, {"username": "BeingoleaA", "name": "Alberto Beingolea", "id": "1923874190", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 47732, "following_count": 609, "tweet_count": 8070, "listed_count": 177}}, {"username": "Loporl1", "name": "Orlando Lopez", "id": "3177058510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 229, "tweet_count": 7718, "listed_count": 1}}, {"username": "bomfimthi", "name": "Bomfa's - Pink Rock", "id": "813354343307026432", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 389, "tweet_count": 4753, "listed_count": 0}}, {"username": "Rodrigo_Janot", "name": "Rodrigo Janot", "id": "924752308776390656", "verified": true, "location": "Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 53472, "following_count": 234, "tweet_count": 3613, "listed_count": 173}}, {"username": "gallafajones", "name": "Gallafa Jones", "id": "155183576", "verified": false, "location": "Byte.", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 622, "tweet_count": 13621, "listed_count": 1}}, {"username": "EliTole1", "name": "Lula Presidente HOJE #marcotemporalnao\ud83d\udc19", "id": "1161257996481118213", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 642, "tweet_count": 51817, "listed_count": 1}}, {"username": "clarafavilla", "name": "Clara Favilla", "id": "51337112", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 6735, "following_count": 834, "tweet_count": 104668, "listed_count": 130}}, {"username": "JESSENK31", "name": ".", "id": "2173320593", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 694, "tweet_count": 19279, "listed_count": 6}}, {"username": "juzinhapersonal", "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal", "id": "143311417", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 5003, "tweet_count": 270720, "listed_count": 1}}, {"username": "MarinesMoura", "name": "Marines Lula da Silva", "id": "443935633", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263606, "listed_count": 12}}, {"username": "TeleCineBrasil1", "name": "TeleCineBrasil", "id": "303515007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 1977, "tweet_count": 218344, "listed_count": 25}}, {"username": "eveymag", "name": "evelin perez", "id": "225464171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 272, "tweet_count": 4627, "listed_count": 1}}, {"username": "robson_carrasco", "name": "LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "968309245354573824", "verified": false, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2058, "tweet_count": 19004, "listed_count": 0}}, {"username": "cpzin21", "name": "cpzin", "id": "4889488558", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 131, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}}, {"username": "TEAGA_CRF", "name": "GAMA", "id": "725126921286238208", "verified": false, "location": "Vivendo", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 719, "tweet_count": 18670, "listed_count": 0}}, {"username": "CanaanShekenah", "name": "carlota navarro", "id": "1267860349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 118, "tweet_count": 30599, "listed_count": 0}}, {"username": "TG_Meirelles", "name": "T.G. Meirelles\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "58062081", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2333, "tweet_count": 128679, "listed_count": 12}}, {"username": "Bobbio65M", "name": "Michele Bobbio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3368018859", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 4520, "tweet_count": 422223, "listed_count": 73}}, {"username": "doluccia16", "name": "Doluccia \ud83e\udd8b #credicisempre", "id": "490139250", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 13635, "following_count": 4957, "tweet_count": 152587, "listed_count": 34}}, {"username": "misterPolacha", "name": "will", "id": "274159814", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 305, "tweet_count": 4564, "listed_count": 0}}, {"username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "id": "74763991", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328387, "following_count": 11403, "tweet_count": 285733, "listed_count": 1181}}, {"username": "Octubre211", "name": "Octubre", "id": "776099559206334464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 960, "tweet_count": 10536, "listed_count": 8}}, {"username": "nbeltranm", "name": "Nancy Beltr\u00e1n", "id": "1027601076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 4948, "tweet_count": 223213, "listed_count": 1}}, {"username": "birobiorhaueh", "name": "Gaud\u00e9rio", "id": "171329134", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 7387, "tweet_count": 171249, "listed_count": 6}}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}}, {"username": "emerson_nardi", "name": "Emerson Nardi", "id": "159090033", "verified": false, "location": "Bad Homburg vor der H\u00f6he, Deut", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 593, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}}, {"username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "id": "234398308", "verified": true, "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 389534, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}}, {"username": "aysmr63", "name": "aysmr63", "id": "4876503083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 110, "tweet_count": 102778, "listed_count": 7}}, {"username": "nelsonmatamoros", "name": "Nelson Matamoros", "id": "67398381", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2438, "tweet_count": 15904, "listed_count": 60}}, {"username": "dldaniel001", "name": "Daniel Silva", "id": "746881844260507648", "verified": false, "location": "URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 496, "tweet_count": 33794, "listed_count": 0}}, {"username": "mila27delgado", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaMila Del \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78120292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 306, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}}, {"username": "Rafa_Fofonka", "name": "Rafaela", "id": "3432236476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1056, "tweet_count": 20327, "listed_count": 4}}, {"username": "norton_m2000", "name": "\u019d\u00c3\u00b3rto\u03b7_Marques\u00ae", "id": "2918177799", "verified": false, "location": "95500-000", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 879, "tweet_count": 3365, "listed_count": 1}}, {"username": "CARPEDI26057711", "name": "CARPE DIEM", "id": "1097334152800669696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 167, "tweet_count": 7748, "listed_count": 0}}, {"username": "ReixLive", "name": "Raki\u00b9\u2079 \ud83d\udc54\ud83e\udde2", "id": "250697842", "verified": false, "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1223, "tweet_count": 80553, "listed_count": 12}}, {"username": "MiguelA68573295", "name": "Miguel Angel Melgar", "id": "928491341952282624", "verified": false, "location": "Huacho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 109, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}}, {"username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}}, {"username": "wilsonjrpa", "name": "wilson Jr", "id": "395436307", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 837, "tweet_count": 64945, "listed_count": 3}}, {"username": "mhelenaRS", "name": "Mhelena", "id": "132191012", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 442, "tweet_count": 148367, "listed_count": 8}}, {"username": "JBetoLBarros", "name": "Beto Lula Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "187205553", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia - GO", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 855, "tweet_count": 104233, "listed_count": 8}}, {"username": "SenorCaicedo", "name": "Mem\u00ecn", "id": "48372532", "verified": false, "location": "Cali, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0d ", "public_metrics": {"followers_count": 46921, "following_count": 2024, "tweet_count": 504983, "listed_count": 106}}, {"username": "BLADVENER", "name": "BLADIMIR VENERO", "id": "158401633", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1145, "tweet_count": 10073, "listed_count": 0}}, {"username": "malungorei", "name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "id": "567789577", "verified": false, "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6939, "following_count": 6921, "tweet_count": 577288, "listed_count": 45}}, {"username": "edsonaze6", "name": "Edson Azevedo", "id": "370384468", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1377, "tweet_count": 10704, "listed_count": 1}}, {"username": "gussr", "name": "#L\ud83c\udde7\ud83c\uddf713", "id": "43414668", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9249, "following_count": 7670, "tweet_count": 37420, "listed_count": 0}}, {"username": "Cellacosta1", "name": "Cover da Ana Furtado", "id": "2973840923", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 270, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}}, {"username": "AgdaDeodato1", "name": "Agda Deodato", "id": "766990565472862208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 127, "tweet_count": 1612, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizaCardoso98", "name": "Luiza", "id": "876756690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 848, "tweet_count": 277273, "listed_count": 8}}, {"username": "AnaEdna15", "name": "Ana Edna", "id": "1017020680041312257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 285, "tweet_count": 57821, "listed_count": 1}}, {"username": "Rconstantino", "name": "Rodrigo Constantino", "id": "33520195", "verified": false, "location": "Weston, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1409119, "following_count": 1087, "tweet_count": 47100, "listed_count": 1992}}, {"username": "ericavillalobos", "name": "Erica", "id": "43268929", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1082, "tweet_count": 25969, "listed_count": 12}}, {"username": "nasciesquerda", "name": "Newton SB \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2653986645", "verified": false, "location": " Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 13270, "following_count": 12482, "tweet_count": 73179, "listed_count": 3}}, {"username": "mtmayorgaq", "name": "Manuel Mayorga", "id": "712072336111968256", "verified": false, "location": "Santa Ana, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 190, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}}, {"username": "robertonegriol1", "name": "roberto", "id": "752109865267585024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 86, "tweet_count": 58380, "listed_count": 1}}, {"username": "carlo_tommasi", "name": "Carlo Tommasi", "id": "997459116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 503, "tweet_count": 68698, "listed_count": 27}}, {"username": "supertor4", "name": "Torquato, PERFEITAMENTE IMPERFEITO", "id": "88427479", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1038, "tweet_count": 104772, "listed_count": 15}}, {"username": "AurelianoGJr", "name": "Aureliano J\u00fanior", "id": "884493009840218114", "verified": false, "location": "Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 30609, "following_count": 30607, "tweet_count": 10673, "listed_count": 9}}, {"username": "AndreiaCortez2", "name": "Andreia Cortez", "id": "732039250040983552", "verified": false, "location": "Cearense da gema \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 566, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}}, {"username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812", "verified": true, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 290253, "following_count": 369, "tweet_count": 195253, "listed_count": 1015}}, {"username": "lulaskywalkr", "name": "Sonia Lula", "id": "363962285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 907, "tweet_count": 40974, "listed_count": 0}}, {"username": "TAILANJA", "name": "tainha", "id": "773307405312688128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 909, "tweet_count": 71628, "listed_count": 0}}, {"username": "tvglobo", "name": "TV Globo \ud83d\udcfa", "id": "18219976", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13525768, "following_count": 594, "tweet_count": 244206, "listed_count": 15498}}, {"username": "WSkika", "name": "Salete Weimer", "id": "820327600195248132", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 250, "tweet_count": 94333, "listed_count": 2}}, {"username": "FaleiroAirton", "name": "Airton Faleiro", "id": "1037384667836637185", "verified": true, "location": "Antes foi Deputado Estadual pe", "public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 1360, "tweet_count": 8610, "listed_count": 138}}, {"username": "jeduart1", "name": "@jeduart", "id": "1004763885814075392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 40272, "listed_count": 0}}, {"username": "ArturoG57911124", "name": "Arturo Garcia", "id": "741328896", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 677, "tweet_count": 4036, "listed_count": 0}}, {"username": "JOHNREINA10", "name": "John reina", "id": "521871662", "verified": false, "location": "Polombia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 271, "tweet_count": 14632, "listed_count": 1}}, {"username": "guidorezende", "name": "Guido Rezende", "id": "131197124", "verified": false, "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 10120, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}}, {"username": "Neska63", "name": "Neska Polichederra", "id": "328223184", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 64, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}}, {"username": "pelonalatake010", "name": "CircoMonetario", "id": "1083190909", "verified": false, "location": "En el 6D", "public_metrics": {"followers_count": 6595, "following_count": 5126, "tweet_count": 137266, "listed_count": 29}}, {"username": "carelou19", "name": "\ud83c\udf89\ud83c\udf80\ud83d\udc51 Carel \ud83d\udc51\ud83c\udf80\ud83c\udf89", "id": "187307215", "verified": false, "location": "Al Norte del Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 15238, "following_count": 1573, "tweet_count": 57246, "listed_count": 22}}, {"username": "divizar_habitat", "name": "Enrique Devia", "id": "127596153", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2980, "tweet_count": 128437, "listed_count": 5}}, {"username": "Reydem4", "name": "Reydem", "id": "983358239311106048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452465, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}}, {"username": "nesimachado", "name": "Rita Machad\u00f8", "id": "797169914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15646, "following_count": 11370, "tweet_count": 126927, "listed_count": 36}}, {"username": "avengerscmla", "name": "julia OLHA O \ud83d\udccc", "id": "1172260322582958080", "verified": false, "location": "todo mundo vai sofrer", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1024, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}}, {"username": "zhenni13", "name": "jdbh", "id": "212080171", "verified": false, "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 226, "tweet_count": 25145, "listed_count": 0}}, {"username": "jrsergiofs", "name": "Junior", "id": "3013420570", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1059, "tweet_count": 36487, "listed_count": 1}}, {"username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques", "id": "41292330", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1610, "tweet_count": 716358, "listed_count": 169}}, {"username": "boupablo", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pablo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1909248456", "verified": false, "location": "Madrid, Spain.", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 442, "tweet_count": 102596, "listed_count": 8}}, {"username": "h50digital", "name": "h50.es", "id": "1015715521961103360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 2796, "tweet_count": 13822, "listed_count": 79}}, {"username": "saraisabelah", "name": "Sara Isabela.", "id": "268546986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 199, "tweet_count": 40932, "listed_count": 0}}, {"username": "irenita61", "name": "irene martinez", "id": "113507016", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 3023, "tweet_count": 76090, "listed_count": 10}}, {"username": "gunspr_", "name": "rodriguns", "id": "387984548", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo - RS", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 393, "tweet_count": 16404, "listed_count": 1}}, {"username": "mssmarvelx", "name": "pam #HOTD \ud83d\udcda\u26a1", "id": "2770000088", "verified": false, "location": "ela/dela \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 7434, "following_count": 5347, "tweet_count": 164366, "listed_count": 21}}, {"username": "LudMLima", "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4", "id": "2836818154", "verified": false, "location": "Fundo do Po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 881, "tweet_count": 23551, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosvaron", "name": "Carlos Jimenez", "id": "92193573", "verified": false, "location": "Miranda, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1479, "tweet_count": 21031, "listed_count": 12}}, {"username": "LouSalome2017", "name": "Messalina dos Infernos\ud83d\udea9\ud83d\udc8b\ud83d\udc60\ud83c\udf53\ud83c\udf36\ud83c\udf78", "id": "888237768068837377", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia DF", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 456, "tweet_count": 1063, "listed_count": 1}}, {"username": "liliianmartins", "name": "LULA PRESIDENTE \u2b50\ufe0f", "id": "1377642708", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 204, "tweet_count": 24638, "listed_count": 0}}, {"username": "os_cesares", "name": "Incr\u00e9dulo, C\u00e9tico! 2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!", "id": "3299271315", "verified": false, "location": "Brasil \u00e0 fora, Siga o GPS", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2456, "tweet_count": 15731, "listed_count": 0}}, {"username": "didi17goiania", "name": "heli andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "id": "1130672224132829184", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21516, "following_count": 22538, "tweet_count": 19079, "listed_count": 5}}, {"username": "carlosffrank", "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.", "id": "258746102", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 6150, "following_count": 6835, "tweet_count": 326646, "listed_count": 48}}, {"username": "cuatrotepuyes", "name": "Cuatro Tepuyes", "id": "73481716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 816, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}}, {"username": "manobito", "name": "Hugo Andrei Buitrago", "id": "85606811", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 910, "tweet_count": 11672, "listed_count": 9}}, {"username": "FlaminioLobo", "name": "Flaminio Lobo", "id": "1929086029", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 2179, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}}, {"username": "Matzsis", "name": "\ud83c\udf49", "id": "717386975800598529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 515, "tweet_count": 11650, "listed_count": 1}}, {"username": "niconiconii1111", "name": "pinico \ud83d\udeb9", "id": "858159576805408768", "verified": false, "location": "Aphelios 44% winrate", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 2406, "tweet_count": 102502, "listed_count": 5}}, {"username": "reanjos1972", "name": "Renata dos Anjos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "716883954", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1356, "tweet_count": 32304, "listed_count": 1}}, {"username": "leibnitzdiaz", "name": "leibnitz diaz", "id": "209321849", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 462, "tweet_count": 1496, "listed_count": 1}}, {"username": "Arealva2011", "name": "Alfredo da Silva", "id": "327581966", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 2910, "tweet_count": 67022, "listed_count": 17}}, {"username": "bibliofernando", "name": "#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #VoteHaddad13", "id": "15516718", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4573, "following_count": 139, "tweet_count": 202847, "listed_count": 48}}, {"username": "laverdad_es", "name": "laverdad_es", "id": "44898619", "verified": true, "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 190684, "following_count": 766, "tweet_count": 186446, "listed_count": 1392}}, {"username": "ppentelhao", "name": "Alexandre Rocha", "id": "222639199", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4230, "following_count": 4889, "tweet_count": 58782, "listed_count": 38}}, {"username": "flowerispowe", "name": "emy UERJ RESENDE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3407887581", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1355, "tweet_count": 37722, "listed_count": 2}}, {"username": "VPovala", "name": "MiguelitoSMO", "id": "909786787903688704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 197, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}}, {"username": "Darwiniano5", "name": "Darwiniano", "id": "1168297198666354689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 129, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"username": "avvelenatrice", "name": "Lucrezia", "id": "1464201175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 473, "tweet_count": 22317, "listed_count": 2}}, {"username": "missfedericap", "name": "Federica", "id": "2233742663", "verified": false, "location": "Lago di Como", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 591, "tweet_count": 40235, "listed_count": 25}}, {"username": "trudebom", "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha", "id": "95630337", "verified": false, "location": "P\u00e2ntano do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 5624, "following_count": 3288, "tweet_count": 174555, "listed_count": 14}}, {"username": "sary08261", "name": "sary0826", "id": "2363285358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 120, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}}, {"username": "p3dr0f3rn4nd3s", "name": "Pedro Augusto", "id": "1498933981", "verified": false, "location": "Senador Canedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 264, "tweet_count": 20256, "listed_count": 0}}, {"username": "tay_rdb", "name": "math", "id": "1138253203391295493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 147, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}}, {"username": "FuhemEducacion", "name": "FUHEM Educaci\u00f3n", "id": "588273178", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5943, "following_count": 2075, "tweet_count": 5713, "listed_count": 171}}, {"username": "Victorod1", "name": "Victor M. Rodr\u00edguez", "id": "444942573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 497, "tweet_count": 1677, "listed_count": 15}}, {"username": "hec_garcia", "name": "H\u00e9ctor R. Garc\u00eda G.", "id": "118176816", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1053, "tweet_count": 75621, "listed_count": 12}}, {"username": "n0siej", "name": "jeison\ud83d\udd77", "id": "3901036049", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 1843, "tweet_count": 72620, "listed_count": 1}}, {"username": "Adbrandao1", "name": "ADAIL BRANDAO", "id": "921068032159514624", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 5516, "tweet_count": 11129, "listed_count": 4}}, {"username": "SnicketAlonso", "name": "pand\u00e6monium", "id": "3883740255", "verified": false, "location": "Sala dos R\u00e9pteis", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 843, "tweet_count": 55507, "listed_count": 9}}, {"username": "jdparraa", "name": "Jos\u00e9 David Parra", "id": "89869436", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 909, "tweet_count": 25741, "listed_count": 2}}, {"username": "agrnineta", "name": "Agr Nineta", "id": "84674034", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1778, "tweet_count": 323799, "listed_count": 23}}, {"username": "ProletarioRS", "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE", "id": "152601193", "verified": false, "location": "MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4983, "tweet_count": 325904, "listed_count": 17}}, {"username": "marioasouza72", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "id": "3378088599", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}}, {"username": "helleng54", "name": "Helena 13 \ud83d\udea9", "id": "4873076723", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4824, "tweet_count": 55870, "listed_count": 9}}, {"username": "jovenandaluz", "name": "Andaluz", "id": "1342908914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9650, "following_count": 8772, "tweet_count": 165544, "listed_count": 13}}, {"username": "sergiogau", "name": "Sergio Honorio", "id": "14577078", "verified": false, "location": "-23.551494,-46.631842", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 366, "tweet_count": 51347, "listed_count": 11}}, {"username": "percycm2", "name": "Franco Mayor", "id": "1079058676361633793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"username": "Manifiesto_Peru", "name": "Manifiesto Per\u00fa", "id": "763842026618122240", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37403, "following_count": 491, "tweet_count": 14408, "listed_count": 104}}, {"username": "JoseValdoLima8", "name": "Jose Valdo Lima", "id": "1104709128436543489", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1665, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}}, {"username": "Tenente_Coimbra", "name": "Tenente Coimbra", "id": "971764265676951552", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28127, "following_count": 3709, "tweet_count": 4098, "listed_count": 51}}, {"username": "gatopapa", "name": "gatopapa", "id": "347130648", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7010, "following_count": 7655, "tweet_count": 414877, "listed_count": 13}}, {"username": "AntonioMyc00", "name": "AntonioMYC", "id": "330276893", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}}, {"username": "Josep10Marti", "name": "Merce Puigvert Martinez#FemXarxa", "id": "2499346287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4995, "tweet_count": 216806, "listed_count": 1}}, {"username": "324cat", "name": "324.cat", "id": "8330472", "verified": true, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 797652, "following_count": 343, "tweet_count": 458639, "listed_count": 5617}}, {"username": "silvanasilva112", "name": "\ud83c\udf35\ud83d\udea9Lulanossaesperan\u00e7a \ud83d\udea9\ud83c\udf35", "id": "1038969744689426433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1937, "tweet_count": 22640, "listed_count": 1}}, {"username": "lu_pachecols", "name": "Luciano Pacheco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "142124754", "verified": false, "location": "Cotia, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 2341, "tweet_count": 39131, "listed_count": 0}}, {"username": "jagomezt", "name": "Jose Antonio Gomez T", "id": "283355205", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 490, "tweet_count": 4921, "listed_count": 1}}, {"username": "Fernandita2914", "name": "Mar\u00eda Fernanda", "id": "1293094302", "verified": false, "location": "Republica de Corrientes ", "public_metrics": {"followers_count": 16844, "following_count": 11107, "tweet_count": 77558, "listed_count": 4}}, {"username": "irencoret", "name": "Nacho", "id": "16291654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 268, "tweet_count": 11724, "listed_count": 17}}, {"username": "unaconsu", "name": "Consu", "id": "17368553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 214, "tweet_count": 38785, "listed_count": 10}}, {"username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}}, {"username": "_Lula_Livre", "name": "OZ\u00d4NIO NELES!!!!", "id": "271697462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 191, "tweet_count": 84751, "listed_count": 1}}, {"username": "parasamuel", "name": "Samuel Felix\ud83d\udea9 #Lula13MeuVoto\u00c9seu", "id": "397303940", "verified": false, "location": "Feira de Santana, Salvador BA", "public_metrics": {"followers_count": 18788, "following_count": 18503, "tweet_count": 198226, "listed_count": 0}}, {"username": "brrcampos", "name": "Bruna.", "id": "235339055", "verified": false, "location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 137, "tweet_count": 34398, "listed_count": 0}}, {"username": "miryanondina", "name": "Miryan Ondina", "id": "737805445", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 337, "tweet_count": 17798, "listed_count": 3}}, {"username": "walberthmt", "name": "walberto molina", "id": "166275081", "verified": false, "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 907, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}}, {"username": "misterlc", "name": "Preto Invest - Mister LC - Luiz Claudio", "id": "39794956", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2963, "tweet_count": 45729, "listed_count": 9}}, {"username": "JonyBoy1968", "name": "Henrique Diegues\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3241026538", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su", "public_metrics": {"followers_count": 2488, "following_count": 2611, "tweet_count": 19515, "listed_count": 0}}, {"username": "hospicio_brasil", "name": "Paulo RJ", "id": "55977946", "verified": false, "location": "Torre del Campo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 65373, "following_count": 3582, "tweet_count": 93286, "listed_count": 103}}, {"username": "Clevs_dp", "name": "Cleverson Portilho \u00e9 #LulaPresidente13 \ud83c\udf1f\ud83d\udea9", "id": "81581533", "verified": false, "location": "Cidade Maravilhosa ", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 3179, "tweet_count": 49388, "listed_count": 25}}, {"username": "sergsfh", "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f P\u027e\u03c3\u03dd R\u04bd\u0260\u03b9\u0282", "id": "59770388", "verified": false, "location": "23.14N,82.35W", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2019, "tweet_count": 32618, "listed_count": 0}}, {"username": "carapanarana", "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "id": "14203427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98302, "following_count": 2822, "tweet_count": 189153, "listed_count": 489}}, {"username": "DreaMzyCoD", "name": "Cristian", "id": "789118697994588160", "verified": false, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 179, "tweet_count": 75548, "listed_count": 3}}, {"username": "AlessandraNeg17", "name": "Sou mais um Lula.. \u2728", "id": "830964769813299200", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1613, "tweet_count": 6244, "listed_count": 0}}, {"username": "thiago_borges43", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "id": "774670035822542849", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1535, "tweet_count": 185288, "listed_count": 7}}], "tweets": [{"author_id": "123738178", "edit_history_tweet_ids": ["1177406150091911168"], "id": "1177406150091911168", "created_at": "2019-09-27T02:14:35.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se suicida en Veracruz. \u00a1Al menor le habr\u00eda desagrado la orden de su madre! \u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/DYREzy2x99 https://t.co/FQTt2Lv9JL", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DYREzy2x99", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/nino-de-10-anos-se-suicida-en-veracruz/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/nino-d\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/FQTt2Lv9JL", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1177406150091911168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQTt2Lv9JL", "media_key": "3_1177406148292612097"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "973311110123347973", "edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "id": "1177386685090414592", "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1126947947051212800", "in_reply_to_user_id": "1126947947051212800", "edit_history_tweet_ids": ["1177542789850193920"], "id": "1177542789850193920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542787153240064"}], "created_at": "2019-09-27T11:17:33.000Z", "text": "ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar assim nos outros ok? \n\nhttps://t.co/KaSNFmPvfN", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KaSNFmPvfN", "expanded_url": "https://twitter.com/infinitespider/status/1175812005137190917/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaSNFmPvfN", "media_key": "7_1175811946031013895"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "557275788", "edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "id": "1177541650568110080", "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}}, {"author_id": "54021906", "edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "id": "1177546630536531968", "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}}, {"author_id": "152090407", "edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "id": "1177342353343991808", "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}}, {"author_id": "134680107", "in_reply_to_user_id": "379351751", "edit_history_tweet_ids": ["1177590832192462848"], "id": "1177590832192462848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177584565076017156"}], "created_at": "2019-09-27T14:28:27.000Z", "text": "@KeshLypnik Quiero creer q lo est\u00e1s diciendo en joda porque si tenes esa clase de amigos voy a tener q MATARME", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KeshLypnik", "id": "379351751"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4421287576", "edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "id": "1177192363585880065", "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}}, {"author_id": "58065771", "edit_history_tweet_ids": ["1177513813983150080"], "id": "1177513813983150080", "created_at": "2019-09-27T09:22:25.000Z", "text": "H\u00e1 tempos Janot revela -se algu\u00e9m que,por publicidade,\u00e9 capaz de expor qualquer um. Mas convenhamos,a exposi\u00e7\u00e3o do seu plano assassino-suicida,no dia de uma dura derrota da Lava-Jato no STF,\u00e9 um est\u00edmulo para que algu\u00e9m o fa\u00e7a. https://t.co/tAQJqlkI9y", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/tAQJqlkI9y", "expanded_url": "https://twitter.com/padilhando/status/1177513813983150080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAQJqlkI9y", "media_key": "3_1177513811714035714"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 148, "quote_count": 6}}, {"author_id": "83916401", "edit_history_tweet_ids": ["1177590337931481089"], "id": "1177590337931481089", "created_at": "2019-09-27T14:26:29.000Z", "text": "O 'cale-se/c\u00e1lice' de SANGUE da PGR do Brasil!\nJ\u00e1 sab\u00edamos da exist\u00eancia de:\n- Fals\u00e1rios,\n- Corruptos,\n- Lar\u00e1pios,\n- Perseguidores,\nAgora aparece ...\nAssassino,\nSuicida...\n\nMas \u00e9 o Lula que est\u00e1 preso BABACA!", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7526, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "db5d081bba1feffe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049643545240440832", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177590907996127234"], "id": "1177590907996127234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177590270831058945"}], "created_at": "2019-09-27T14:28:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@BolsonaroSP Nisso a lava jato MORRE porque seu pai se aliou ao Maia e Alcolumbre pela EXPECTATIVA de aprova\u00e7\u00e3o de reformas.\nSeu pai MATOU a lava jato quando vendeu o povo ao congresso, e agora estamos pagando o pre\u00e7o desse suic\u00eddio pol\u00edtico. O FIM DA LAVA JATO. PALMAS!\n#STFGabineteDoCrime !!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "193046416", "edit_history_tweet_ids": ["1177563071432278017"], "id": "1177563071432278017", "created_at": "2019-09-27T12:38:08.000Z", "text": "Soy sabio y tonto, ya me entend\u00ed.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139183350", "edit_history_tweet_ids": ["1177590829977886720"], "id": "1177590829977886720", "created_at": "2019-09-27T14:28:27.000Z", "text": "Por que \u201ca imprensa\u201d torce tanto pelo F. Diniz? Basta ver como \u00e9 noticiado a cada vez que assume um clube. Ainda n\u00e3o demonstrou que possa trazer resultado. Mas, ao sair da mesmice, nos traz a certeza de sempre ter assunto - e n\u00e3o morrer de t\u00e9dio com times que \u201cjogam por uma bola\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "F. Diniz"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 228, "like_count": 2072, "quote_count": 24}}, {"author_id": "159693568", "edit_history_tweet_ids": ["1085355101601103872"], "id": "1085355101601103872", "created_at": "2019-01-16T01:56:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 47, "tag": "\u4ed9\u5973"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Hirota"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/GuDpys1kQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1085355101601103872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuDpys1kQ6", "media_key": "16_1085353367495335936"}]}, "text": "Sakura Hirota attempts a tope suicida... \ud83d\ude02\n\n#\u4ed9\u5973 https://t.co/GuDpys1kQ6", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 14, "like_count": 440, "quote_count": 14}}, {"author_id": "18601589", "edit_history_tweet_ids": ["1177586524700991493"], "id": "1177586524700991493", "created_at": "2019-09-27T14:11:20.000Z", "text": "O Eug\u00eanio Arag\u00e3o fez campanha pelo Janot. Com o Genoino e o Sigmaringa. E o assassino/suicida em potencial manobrou para esfaquear a Dilma no golpe de 2016. Ah, o poder!", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Genoino"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Sigmaringa"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"author_id": "275048366", "in_reply_to_user_id": "69067996", "edit_history_tweet_ids": ["1177360344018239490"], "id": "1177360344018239490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177358293293027328"}], "created_at": "2019-09-26T23:12:34.000Z", "text": "@serpientedegas Encima gotas est\u00e1n al rev\u00e9s", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "serpientedegas", "id": "69067996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1438906560", "edit_history_tweet_ids": ["1177590593943478272"], "id": "1177590593943478272", "created_at": "2019-09-27T14:27:30.000Z", "text": "No @VIOMUNDO...\n\nSobre o golpista safado, cachorrinho do Tio Sam, pau mandado da Globo, defensor de ladr\u00f5es, perseguidor do inocente Lula e picareta de toga... \n\n\"Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial.\"\n\nJanot, VTNC!", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Tio Sam"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.5212, "type": "Organization", "normalized_text": "VTNC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VIOMUNDO", "id": "18601589"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3094498106", "edit_history_tweet_ids": ["1177370236338806788"], "id": "1177370236338806788", "created_at": "2019-09-26T23:51:53.000Z", "text": "Cenas do Joker Leto que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o usadas em Aves de Rapina. Bom, ent\u00e3o vamos confirmar ao vivasso que David Ayer \u00e9 a pessoa mais mentirosa do s\u00e9culo.  https://t.co/x4OgXrC4QF", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/x4OgXrC4QF", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunakes/status/1171246002646519808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4OgXrC4QF", "media_key": "7_1171245958434344960"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}}, {"author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177590270831058945"], "id": "1177590270831058945", "created_at": "2019-09-27T14:26:13.000Z", "text": "Se eu postar isso a Globo/Marinhos dir\u00e3o que \u00e9 fake news? Ou ser\u00e1 que se eu disser que \u00e9 fake news a\u00ed \u00e9 que eu estarei mentindo? https://t.co/VyfljQ3g9V", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "Marinhos"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/VyfljQ3g9V", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177590270831058945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VyfljQ3g9V", "media_key": "7_1177590197657243649"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4483, "reply_count": 1578, "like_count": 17720, "quote_count": 726}}, {"author_id": "74756085", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177588761816907776"], "id": "1177588761816907776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "created_at": "2019-09-27T14:20:14.000Z", "text": "(2/5) O assassinato do John Lennon \u00e9 o pano de fundo para calar os pr\u00f3-leg\u00edtima defesa que ousarem falar contra - quem poderia ser contra essa escultura, ainda mais em tempos de politicamente correto? O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 2337, "like_count": 1207, "quote_count": 2397}}, {"author_id": "1093959025874690048", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1177590189281153024"], "id": "1177590189281153024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177538399621844993"}], "created_at": "2019-09-27T14:25:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 290, "tag": "STFGabineteDoCrime"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 272, "end": 289, "probability": 0.7777, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o adianta o senhor melhorar a economia e deixar o STF e o congresso continuar fodendo o pa\u00eds, se a corrup\u00e7\u00e3o continua n\u00e3o adianta nada o pa\u00eds ficar mais rico porque quem vai acabar usando o dinheiro s\u00e3o os mesmos corruptos de sempre. Cad\u00ea sua atitude???\n#STFGabineteDoCrime", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}}, {"author_id": "18601589", "edit_history_tweet_ids": ["1177571353987309568"], "id": "1177571353987309568", "created_at": "2019-09-27T13:11:03.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/x1ajHlwxy5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/x1ajHlwxy5", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1078053990229819392", "edit_history_tweet_ids": ["1177353410439450627"], "id": "1177353410439450627", "created_at": "2019-09-26T22:45:01.000Z", "text": "Gente pelo amor de Deus sai agora do trabalho, trancafiada numa reuni\u00e3o sem celular. O que o STF decidiu ?? Posso sair pela rua pulando igual doida??? Me falem por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 41, "like_count": 160, "quote_count": 3}}, {"author_id": "3106260993", "in_reply_to_user_id": "1137347010376458241", "edit_history_tweet_ids": ["1177582991826198530"], "id": "1177582991826198530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177581419754860544"}], "created_at": "2019-09-27T13:57:18.000Z", "text": "@CandiagoSilvano @vespergeist A volte \u00e8 solo una protezione", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CandiagoSilvano", "id": "1137347010376458241"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Vespergeist", "id": "1518342639397048320"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1177441431314526210"], "id": "1177441431314526210", "created_at": "2019-09-27T04:34:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 256, "tag": "AtrasGobiernoIncapaz"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "text": "Tan c\u00e1ndido es @saldelsol que crey\u00f3 en que no se iba a archivar el proyecto inconstitucional y que habr\u00eda estado negociando con congresistas? Adem\u00e1s de buscar amotinarse contra un Poder del Estado? La pataleta es imagen del gobierno. \n#AtrasGobiernoIncapaz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 10, "like_count": 199, "quote_count": 1}}, {"author_id": "957381041072803840", "edit_history_tweet_ids": ["1177589213740621825"], "id": "1177589213740621825", "created_at": "2019-09-27T14:22:01.000Z", "text": "Solo pretendo ser yo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74756085", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177588770629177344"], "id": "1177588770629177344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588766858502151"}], "created_at": "2019-09-27T14:20:16.000Z", "text": "(5/5) Seria uma maneira democr\u00e1tica de respeitar as opini\u00f5es divergentes da dos desarmamentistas. Ao menos que botem na entrada da ONU as m\u00e3os do assassino de John Lennon, pois o rev\u00f3lver n\u00e3o atirou sozinho.", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 536, "like_count": 2123, "quote_count": 81}}, {"author_id": "74756085", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177588766858502151"], "id": "1177588766858502151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588764237074436"}], "created_at": "2019-09-27T14:20:15.000Z", "text": "(4/5) As mesmas armas que o povo venezuelano clama para poder sair das garras de um narcoditador mas n\u00e3o tem, porque em 2012 uma lei os desarmou, em que pese sua constitui\u00e7\u00e3o ter o art. 350. Ou as armas das miss\u00f5es de PAZ da ONU?", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "venezuelano"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 117, "like_count": 1998, "quote_count": 32}}, {"author_id": "74756085", "in_reply_to_user_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177588764237074436"], "id": "1177588764237074436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "created_at": "2019-09-27T14:20:14.000Z", "text": "(3/5) Que tal botar na entrada da ONU os fuzis usados pelos founding fathers que garatiram - e garantem - a liberdade dos EUA fizeram dela uma terra t\u00e3o pr\u00f3spera que s\u00e9culos depois ainda atrai as pessoas a morarem neste pa\u00eds multicultural?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 196, "like_count": 1023, "quote_count": 157}}, {"author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1177588756943183873"], "id": "1177588756943183873", "created_at": "2019-09-27T14:20:12.000Z", "text": "(1/5) A escultura desarmamentista na entrada da ONU serve para depreciar o papel fundamental das armas na garantia da seguran\u00e7a, das liberdades e da paz. Ignoram o uso defensivo das armas de fogo. https://t.co/XR4APwRpER", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XR4APwRpER", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588756943183873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR4APwRpER", "media_key": "3_1177588738744037377"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 462, "reply_count": 1105, "like_count": 3438, "quote_count": 611}}, {"author_id": "776269374801973248", "edit_history_tweet_ids": ["1177471023320461317"], "id": "1177471023320461317", "created_at": "2019-09-27T06:32:22.000Z", "text": "Mata por un m\u00f3vil para acabar suicid\u00e1ndose cuando lo iban a detener.\n\nhttps://t.co/8OJxGwSnyD  via @324cat", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 106, "username": "324cat", "id": "8330472"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8OJxGwSnyD", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lestaven-a-punt-de-detenir/noticia/2950730", "display_url": "ccma.cat/324/se-suicida\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 3}}, {"author_id": "67743025", "edit_history_tweet_ids": ["1177395778563792896"], "id": "1177395778563792896", "created_at": "2019-09-27T01:33:23.000Z", "text": "A @veja liberou a entrevista que estar\u00e1 nas p\u00e1ginas de amanh\u00e3 com o ex-PGR. Ela traz detalhes minuciosos. Link aqui https://t.co/REQyKAcf1v , mas segue um fio com um pequeno trecho:", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 7, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/REQyKAcf1v", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/janot-gilmar-ia-dar-um-tiro-na-cara-dele/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/janot\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563367889070985218/f-rzzBaX?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1563367889070985218/f-rzzBaX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Rodrigo Janot sobre Gilmar Mendes: \u201cIa dar um tiro na cara dele\u201d", "description": "Em entrevista, o ex-procurador-geral da Rep\u00fablica conta que, no \u00e1pice da Lava-Jato, foi armado ao STF para matar o ministro", "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/janot-gilmar-ia-dar-um-tiro-na-cara-dele/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 102, "like_count": 718, "quote_count": 65}}, {"author_id": "812579027668111360", "edit_history_tweet_ids": ["1177503427187769344"], "id": "1177503427187769344", "created_at": "2019-09-27T08:41:08.000Z", "text": "El presunto asesino de\u00a0la pu\u00f1alada mortal a una joven de 26 a\u00f1os el 4 de septiembre pasado en una discoteca\u00a0del Puerto Ol\u00edmpico de Barcelona\nse ha suicidado esta noche cuando estaba a punto de ser detenido\u00a0en una operaci\u00f3n de los mossos. https://t.co/7wHuPVY3pJ v\u00eda @20m", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5421, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico de"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.5393, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 270, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/7wHuPVY3pJ", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18170921", "edit_history_tweet_ids": ["1177587968070115328"], "id": "1177587968070115328", "created_at": "2019-09-27T14:17:04.000Z", "text": "se o janot quase matou o gilmar s\u00f3 por ele ter acusado sem provas a filha dele, imagina o que ele n\u00e3o faria se fosse preso sem provas por um juiz em conluio criminoso com procuradores", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "janot"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "gilmar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1693931534", "edit_history_tweet_ids": ["1177558244971220992"], "id": "1177558244971220992", "created_at": "2019-09-27T12:18:58.000Z", "text": "DIREITO DE RESPOSTA \n\nQue resposta bem dada!!\n\nGilmar Mendes, em resposta a Rodrigo Janot, o suicida em potencial. https://t.co/2E6ZnNM9Md", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/2E6ZnNM9Md", "expanded_url": "https://twitter.com/jcwmorsch/status/1177558244971220992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2E6ZnNM9Md", "media_key": "3_1177558241041166342"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"author_id": "46576649", "edit_history_tweet_ids": ["1177574789294280704"], "id": "1177574789294280704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177571431535796224"}], "created_at": "2019-09-27T13:24:42.000Z", "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/CbSatrpKub", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/CbSatrpKub", "expanded_url": "https://twitter.com/guilherme_amado/status/1177571431535796224", "display_url": "twitter.com/guilherme_amad\u2026"}]}}, {"author_id": "4703200184", "edit_history_tweet_ids": ["1176910873287376901"], "id": "1176910873287376901", "created_at": "2019-09-25T17:26:32.000Z", "text": "Carta de un suicida.\n\nTodos nacimos para morir, lo he a\u00f1orado meses, la muerte es lo \u00fanico que me hace ilusi\u00f3n. \nLa vida es una sola, todos los saben, y por eso viven cada momento como si fuese el \u00faltimo y yo solo quiero que este sea mi \u00faltimo momento.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}}, {"author_id": "2451182445", "edit_history_tweet_ids": ["1177587707951882241"], "id": "1177587707951882241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177357156284280832"}], "created_at": "2019-09-27T14:16:02.000Z", "text": "E tem gente que n\u00e3o acredita em Deus anjos s\u00e3o enviadas em forma de pessoas pra te livrar daquele pensamento louco suicida \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/l8c7r7QuiY", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/l8c7r7QuiY", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelasFavelas2/status/1177357156284280832", "display_url": "twitter.com/FavelasFavelas\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131431934708649985", "edit_history_tweet_ids": ["1177357156284280832"], "id": "1177357156284280832", "created_at": "2019-09-26T22:59:54.000Z", "text": "boa noite, esse video foi hoje no viaduto de carapina, vms levar a serio mas as pessoas que estao do nosso lado, conversa mas ,abra\u00e7a mas ,ver se se a pessoa ta bem, pergunte como foi o dia ,deem mas aten\u00e7ao, talvez e isso que estar faltando, valorize antes q seja tarde de mas! https://t.co/3uDuen0XX7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3130, "reply_count": 19, "like_count": 6022, "quote_count": 413}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3uDuen0XX7", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelasFavelas2/status/1177357156284280832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3uDuen0XX7", "media_key": "7_1177355478306869248"}]}}, {"author_id": "2288781975", "edit_history_tweet_ids": ["1177563796455510016"], "id": "1177563796455510016", "created_at": "2019-09-27T12:41:01.000Z", "text": "Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para descobrir quem mandou mat\u00e1-lo!\n\nSe n\u00e3o querem fazer isso por dec\u00eancia e \u00e9tica, fa\u00e7am pelo ego de voc\u00eas: quem descobrir quem matou Teori, entrar\u00e1 pra Hist\u00f3ria!", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 160, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1100986844844617730", "in_reply_to_user_id": "2869881066", "edit_history_tweet_ids": ["1177586737884925952"], "id": "1177586737884925952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177584680994054144"}], "created_at": "2019-09-27T14:12:11.000Z", "text": "@nonaffaire @aesthetic__shit Amo Next casorio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nonaffaire", "id": "2869881066"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "aesthetic__shit", "id": "916082114981974016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4704373756", "edit_history_tweet_ids": ["1177533079889612800"], "id": "1177533079889612800", "created_at": "2019-09-27T10:38:58.000Z", "text": "Defendi o Santana muitas vezes (aqui e no wpp com amigos), mas jogo ap\u00f3s jogo ele tem errado nas substitui\u00e7\u00f5es.  Nos dois \u00faltimos jogos da Sula ele MATOU o time com suas substitui\u00e7\u00f5es...\n\nInsustent\u00e1vel. Que se mantenha como auxiliar do time.", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Santana"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.3619, "type": "Place", "normalized_text": "Sula"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44195955", "edit_history_tweet_ids": ["1177571120729546753"], "id": "1177571120729546753", "created_at": "2019-09-27T13:10:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 98, "tag": "suic\u00eddio"}, {"start": 181, "end": 193, "tag": "sa\u00fademental"}, {"start": 219, "end": 235, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 237, "end": 253, "tag": "DireitosHumanos"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/q3AJYIzKri", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/emprego/servidor-publico/estado-do-rio-pode-ter-programa-de-combate-ao-suicidio-de-agentes-da-seguranca-publica-23977838.html?versao=amp", "display_url": "m.extra.globo.com/emprego/servid\u2026"}]}, "text": "APROVADO\nPoliciais Civis e Militares agora ter\u00e3o acolhimento e tratamento p preven\u00e7\u00e3o de #suic\u00eddio. Protocolado mim, o projeto de lei 1183/2019 institui o servi\u00e7o de acolhimento em #sa\u00fademental da comunidade policial. \n#SetembroAmarelo\u00a0\n#DireitosHumanos\n\nhttps://t.co/q3AJYIzKri", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 738, "reply_count": 70, "like_count": 3877, "quote_count": 156}}, {"author_id": "1045241872866791424", "edit_history_tweet_ids": ["1177581617780576256"], "id": "1177581617780576256", "created_at": "2019-09-27T13:51:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "NoEutanasia"}, {"start": 186, "end": 206, "tag": "NoSuicidioAssistito"}]}, "text": "La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso \u00e8 la paura dell\u2019agonia a prendere il sopravvento..#NoEutanasia #NoSuicidioAssistito\nLiberiiDiVivereSenzaSoffrireFinoAllaFine", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1485718388", "edit_history_tweet_ids": ["1177586246153068546"], "id": "1177586246153068546", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177585924869431307"}], "created_at": "2019-09-27T14:10:14.000Z", "text": "ya somos dos mierdas https://t.co/CHfumMUTk0", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/CHfumMUTk0", "expanded_url": "https://twitter.com/desastrecitoo/status/1177585924869431307", "display_url": "twitter.com/desastrecitoo/\u2026"}]}}, {"author_id": "119934907", "edit_history_tweet_ids": ["1177529081031794688"], "id": "1177529081031794688", "created_at": "2019-09-27T10:23:05.000Z", "text": "Sempre achei que o PT era idiota em respeitar a ~Lista Tr\u00edplice~ de um Minist\u00e9rio P\u00fablico aparelhado pela elite para defender seus interesses.\nhttps://t.co/3dw7QCpHJw", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.7847, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3dw7QCpHJw", "expanded_url": "https://bbc.in/2n4SxVB", "display_url": "bbc.in/2n4SxVB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-49848394?ocid=socialflow_facebook"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 69, "like_count": 893, "quote_count": 17}}, {"author_id": "2786445323", "edit_history_tweet_ids": ["1177555413371428864"], "id": "1177555413371428864", "created_at": "2019-09-27T12:07:43.000Z", "text": "Agora se sabe q o Janot quase foi comprado pelo Temer e A\u00e9cio, e os gados jogando a culpa no PT.. mas quem matou Teori..", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 109, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48297388", "edit_history_tweet_ids": ["1177479373923860480"], "id": "1177479373923860480", "created_at": "2019-09-27T07:05:33.000Z", "text": "L'home era el presumpte autor de la punyalada mortal a una jove vendrellenca de 26 anys, el passat 4 de setembre https://t.co/z3f3qNqwmb", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/z3f3qNqwmb", "expanded_url": "https://el3devuit.cat/2019/09/27/66361/actualitat/actualitat-baix-penedes/actualitat-el-vendrell/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-els-mossos-estaven-a-punt-de-detenir-lo/", "display_url": "el3devuit.cat/2019/09/27/663\u2026"}]}}, {"author_id": "759060135763410944", "edit_history_tweet_ids": ["1177567121921982464"], "id": "1177567121921982464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177389024568328192"}], "created_at": "2019-09-27T12:54:14.000Z", "text": "Depois de confessar que quase matou Gilmar Mendes e se suicidou, algu\u00e9m acredita em Janot? https://t.co/pYHxQfJ7yI", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pYHxQfJ7yI", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177389024568328192", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071408436531904512", "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "edit_history_tweet_ids": ["1177582763513397248"], "id": "1177582763513397248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177581359696683008"}], "created_at": "2019-09-27T13:56:23.000Z", "text": "Se bem que \u00e9 melhor assim do que ele vir com um \"A pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m\", como fez na morte do m\u00fasico fuzilado pelo ex\u00e9rcito em abril\n https://t.co/WscXCUqqCs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WscXCUqqCs", "expanded_url": "https://twitter.com/midgaard0704/status/1117171837039984640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WscXCUqqCs", "media_key": "7_1117171562229174272"}]}}, {"author_id": "3155682418", "edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "id": "1177270837646413830", "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}]}, "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}}, {"author_id": "15837609", "edit_history_tweet_ids": ["1177572408124956673"], "id": "1177572408124956673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177342448424669194"}], "created_at": "2019-09-27T13:15:14.000Z", "text": "gente pq caralhos ainda contam com o datena ? \n\nO datena fala merda H\u00c1 ANOS, se botarem ele na prefeitura ele vai ter que FAZER ALGUMAS COISA, que tipo de imbecil ia se colocar numa posi\u00e7\u00e3o destas ? https://t.co/u7MF4dVpVb", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "datena"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "datena"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/u7MF4dVpVb", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1177342448424669194", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2758948984", "edit_history_tweet_ids": ["1177542183760646144"], "id": "1177542183760646144", "created_at": "2019-09-27T11:15:08.000Z", "text": "Rodrigo Janot diz que quase deu um tiro em Gilmar Mendes. Como era previs\u00edvel, agora os petistas usam a hist\u00f3ria para dar outros tiros na Lava Jato a partir do STF. \u00c9 o pa\u00eds do canga\u00e7o.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 754, "reply_count": 229, "like_count": 5673, "quote_count": 46}}, {"author_id": "106228001", "edit_history_tweet_ids": ["1177581874035789824"], "id": "1177581874035789824", "created_at": "2019-09-27T13:52:51.000Z", "text": "Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente se suicida o estalla con sus l\u00edos.", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 95, "quote_count": 3}}, {"author_id": "9179462", "edit_history_tweet_ids": ["1177566498468048896"], "id": "1177566498468048896", "created_at": "2019-09-27T12:51:46.000Z", "text": "Mais uma vez Janot venceu o STF\n\nVoc\u00eas acharam que o Supremo tinha acabado com a Lava Jato ontem, embarcaram na histeria dos inteligentinhos?\n\nAh, l\u00e1 vem Janot (que tem porte de arma) dizer que era suicida e planejou matar o ministro Gilmar enquanto comandava a Lava Jato.\n\nGanhou", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7941, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7551, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 77, "quote_count": 1}}, {"author_id": "16514160", "edit_history_tweet_ids": ["1177583674742710275"], "id": "1177583674742710275", "created_at": "2019-09-27T14:00:01.000Z", "text": "Los usuarios de las redes sociales se dividen a favor y en contra de su reacci\u00f3n. \nhttps://t.co/qIQznVcJ8x", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qIQznVcJ8x", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}}, {"author_id": "1052640851007074307", "edit_history_tweet_ids": ["1177583363009536000"], "id": "1177583363009536000", "created_at": "2019-09-27T13:58:46.000Z", "text": "\u26ab\ufe0f L'autor del crim del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret al cap davant de la seva tia i el seu nebot https://t.co/P5y6jPeKqh", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/P5y6jPeKqh", "expanded_url": "https://www.totbarcelona.cat/societat/se-suicida-l-autor-de-l-apunyalament-del-port-olimpic-quan-els-mossos-anaven-a-detenir-lo_2073352102.html", "display_url": "totbarcelona.cat/societat/se-su\u2026"}]}}, {"author_id": "150071900", "edit_history_tweet_ids": ["1177579140435910656"], "id": "1177579140435910656", "created_at": "2019-09-27T13:42:00.000Z", "text": "\"Ia dar um tiro nele [em Gilmar Mendes] e me suicidar depois\" (GOLPISTA, Janot). Nem deu tiro nem se suicidou. Apenas mais uma cortina de fuma\u00e7a. \nGolpe que segue!", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3345387454", "edit_history_tweet_ids": ["1177491657471606784"], "id": "1177491657471606784", "created_at": "2019-09-27T07:54:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "bastaaggressioni"}, {"start": 23, "end": 44, "tag": "poliziapenitenziaria"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "carcere"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Genova"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "USPolPen", "id": "561184772"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "JacopoMorrone", "id": "476144741"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}]}, "text": "#bastaaggressioni alla #poliziapenitenziaria \nDetenuto tenta di STRANGOLARE un agente ieri al #carcere di #Genova Marassi.\nLa @USPolPen chiede la stessa attenzione verso i cruenti atti di violenza di cui sono vittime i colleghi!!\n@matteosalvinimi \n@JacopoMorrone\n@LegaSalvini", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 15, "like_count": 250, "quote_count": 6}}, {"author_id": "600245965", "in_reply_to_user_id": "874443567363743746", "edit_history_tweet_ids": ["1177581660864491521"], "id": "1177581660864491521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177401126209105920"}], "created_at": "2019-09-27T13:52:01.000Z", "text": "@Pedrote42680211 Mira creo que nuestros dineros son nuestros si o si pero que aqu\u00ed detr\u00e1s de esto andan manos negras tambi\u00e9n si o si no pod\u00eda a los 70 decir que no tienes para pagar dividendo o fue muy weona o muy desordenada con las platas tengo 51 y mi suicidio termine de pagarlo hace rato", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pedrote42680211", "id": "874443567363743746"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3019969989", "in_reply_to_user_id": "134305120", "edit_history_tweet_ids": ["1177569219220836352"], "id": "1177569219220836352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177426768577388544"}], "created_at": "2019-09-27T13:02:34.000Z", "text": "@DriDriLima1 @custode_nonato @CarlaZambelli17 @gilmarmendes O que Cristo tem a ver com isso?", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DriDriLima1", "id": "134305120"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "custode_nonato", "id": "984925927770648578"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31513669", "edit_history_tweet_ids": ["1177582191083237382"], "id": "1177582191083237382", "created_at": "2019-09-27T13:54:07.000Z", "text": "Empres\u00e1rio suspeito de atirar e matar morador de rua em Santo Andr\u00e9 \u00e9 preso na Argentina https://t.co/xcFLkLWlmg", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Andr\u00e9"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/xcFLkLWlmg", "expanded_url": "https://glo.bo/2miyqDl", "display_url": "glo.bo/2miyqDl", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/09/27/empresario-suspeito-de-atirar-e-matar-morador-de-rua-em-santo-andre-e-preso-na-argentina.ghtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1071408436531904512", "edit_history_tweet_ids": ["1177581359696683008"], "id": "1177581359696683008", "created_at": "2019-09-27T13:50:49.000Z", "text": "Lamentar morte de menina de 8 anos n\u00e3o pode. Homenagear quem agrediu a amante que achava estar gr\u00e1vida t\u00e1 liberado \ud83d\udc4d https://t.co/6x4ABwGMG6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 189, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6x4ABwGMG6", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureirosdoJB/status/1177581359696683008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6x4ABwGMG6", "media_key": "3_1177581339366887424"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6x4ABwGMG6", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureirosdoJB/status/1177581359696683008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6x4ABwGMG6", "media_key": "3_1177581349953257474"}]}}, {"author_id": "28655593", "edit_history_tweet_ids": ["1177551417730633729"], "id": "1177551417730633729", "created_at": "2019-09-27T11:51:50.000Z", "text": "Quero saber se deram tiro a esmo e se matou alguma crian\u00e7a branca de algum vizinho.\n\nhttps://t.co/ep5NBrwH7K", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ep5NBrwH7K", "expanded_url": "https://glo.bo/2m6cBHf", "display_url": "glo.bo/2m6cBHf"}]}}, {"author_id": "3389473157", "edit_history_tweet_ids": ["1177399644894257153"], "id": "1177399644894257153", "created_at": "2019-09-27T01:48:45.000Z", "text": "David Ayer: \"n\u00e3o tem cenas extras do Joker Leto, n\u00e3o, que isso? Mentira, nada a ver isso a\u00ed\" \n\n*cenas extras que n\u00e3o foram usadas em Esquadr\u00e3o Suicida v\u00e3o ser usadas em Aves de Rapina* \n\nEu: https://t.co/c9oazHQ1By", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Joker Leto"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.7042, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 182, "probability": 0.758, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/c9oazHQ1By", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1177399644894257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c9oazHQ1By", "media_key": "16_1177399621150224384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164605350605205509", "edit_history_tweet_ids": ["1177340865779572736"], "id": "1177340865779572736", "created_at": "2019-09-26T21:55:10.000Z", "text": "La prima vittima di Greta \ud83d\ude4f ragazzino si suicida causa \"cambiamento climatico\". \nWell done kiddo,well done Dem \ud83e\udd2c https://t.co/tzEUKVSv83", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tzEUKVSv83", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingNLive/status/1177273817984581633", "display_url": "twitter.com/BreakingNLive/\u2026"}]}}, {"author_id": "3517444829", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "id": "1176144288301879298", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}}, {"author_id": "355791177", "edit_history_tweet_ids": ["1177297696853549063"], "id": "1177297696853549063", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177245452598747136"}], "created_at": "2019-09-26T19:03:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.3664, "type": "Organization", "normalized_text": "del Pacifico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GjYrg4ceGo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugoortizpuebla/status/1177245452598747136", "display_url": "twitter.com/Hugoortizpuebl\u2026"}]}, "text": "\u00a1El pais de tumbo en tumbo, camino al abismo! \n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando este nefasto Gobierno implemente los pr\u00f3ximos  d\u00edas el alza del IVA, la eliminaci\u00f3n de subsidios a combustibles, la feudal reforma laboral o el suicida ingreso a Alianza del Pacifico ? \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/GjYrg4ceGo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243294632", "edit_history_tweet_ids": ["1177547716353806336"], "id": "1177547716353806336", "created_at": "2019-09-27T11:37:08.000Z", "text": "Se o Janot tivesse matado o Gilmar, teria provocado uma trag\u00e9dia pessoal e familiar. Algumas dezenas de pessoas sofreriam muito, mas o ato beneficiaria v\u00e1rias dezenas de milh\u00f5es de brasileiros.\n\nEle s\u00f3 n\u00e3o matou porque matar \u00e9 errado.\n https://t.co/BlODiL0FFr via @AgoraNoticiasBr", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/BlODiL0FFr", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/ia-dar-um-tiro-na-cara-dele-gilmar-e-depois-me-suicidaria-revela-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/ia-dar-um-tiro\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2200211844", "edit_history_tweet_ids": ["1177580475650641921"], "id": "1177580475650641921", "created_at": "2019-09-27T13:47:18.000Z", "text": "gente, queria desabafar que quando decidi ir em um show do chor\u00e3o, ele morreu", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "chor\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137406351737610240", "edit_history_tweet_ids": ["1177435784455979008"], "id": "1177435784455979008", "created_at": "2019-09-27T04:12:21.000Z", "text": "*uma aranha no tapete*\n\n- Eu preciso matar ela, vai que sobe na cama e me mata??\n\n- Mas eu n\u00e3o quero matar ela e ser uma assassina\n\n*Coloca a outra parte do tapete por cima dela e pisa*\n\nAssim que se fica com a consci\u00eancia limpa pq quem matou a aranha foi o tapete e n\u00e3o eu", "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 250, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16514160", "edit_history_tweet_ids": ["1177455325680553984"], "id": "1177455325680553984", "created_at": "2019-09-27T05:30:00.000Z", "text": "La mujer intent\u00f3 recuperar el tel\u00e9fono y la apu\u00f1al\u00f3 mortalmente https://t.co/qIQznUV7JX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/qIQznUV7JX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/suicida-ladron-mato-joven-bar-robar-movil_18_2825820016.html"}]}}, {"author_id": "58065771", "edit_history_tweet_ids": ["1177549808220954624"], "id": "1177549808220954624", "created_at": "2019-09-27T11:45:26.000Z", "text": "A \u00fanica solidariedade que tenho com @Rodrigo_Janot ,neste epis\u00f3dio, \u00e9 que algu\u00e9m que teve uma id\u00e9ia suicida precisa de cuidados m\u00e9dicos imediatos.Mas reproduzir e dar publicidade ao seu plano assassino-suicida e, mais do q.isso, justific\u00e1-lo,por \u00f3dio a algu\u00e9m,\u00e9 incitar um crime", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 126, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2846094767", "edit_history_tweet_ids": ["1177579537707782144"], "id": "1177579537707782144", "created_at": "2019-09-27T13:43:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 278, "tag": "teori"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "teori"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CUbc5nWMIN", "expanded_url": "https://twitter.com/PatoCorporation/status/1177548856948662273", "display_url": "twitter.com/PatoCorporatio\u2026"}]}, "text": "Gente eu tenho um transtorno mental e confesso q todas as vzs que acesso o Twitter e vejo not\u00edcias como amea\u00e7as de morte,com vidas ceifadas por motivos nenhum fico com medo desse Brasil,o que est\u00e1 acontecendo com o nosso Brasil?Teori foi amea\u00e7ado e morreu n\u00e3o sei como...\n#teori https://t.co/CUbc5nWMIN", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031999339969880064", "edit_history_tweet_ids": ["1177385115657342977"], "id": "1177385115657342977", "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "text": "Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1177577306711363589"], "id": "1177577306711363589", "created_at": "2019-09-27T13:34:42.000Z", "text": "Somente em setembro, nosso governo, via @mdregional_br , liberou mais R$ 500 milh\u00f5es para o Minha Casa Minha Vida. https://t.co/jhi04svcCl", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "Minha Vida"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/jhi04svcCl", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1177577306711363589/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhi04svcCl", "media_key": "7_1177576950086418433"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2863, "reply_count": 916, "like_count": 17211, "quote_count": 167}}, {"author_id": "1122261523198554112", "edit_history_tweet_ids": ["1176046416348794880"], "id": "1176046416348794880", "created_at": "2019-09-23T08:11:30.000Z", "text": "Hoy primer curso de formaci\u00f3n a Impulsores Evaluadores\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaEn que situaci\u00f3n nos encontramos en relaci\u00f3n a las gu\u00edas a implantar (v\u00eda venosa, contenciones, valoraci\u00f3n paciente con riesgo suicida? \ud83e\udd14 @bpsobalears @SonLlatzer @BPSOmenorcaIB @BPSO_HManacor @bpsohcin https://t.co/l2GFbDr9MW", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "bpsobalears", "id": "1014057474763251713"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "SonLlatzer", "id": "2668302010"}, {"start": 219, "end": 233, "username": "BPSOmenorcaIB", "id": "994672621026402304"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "BPSO_HManacor", "id": "1121377096259993603"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "bpsohcin", "id": "1108783552160821249"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/l2GFbDr9MW", "expanded_url": "https://twitter.com/bpsohusll/status/1176046416348794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2GFbDr9MW", "media_key": "3_1176046395851202565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1055155855736344576", "edit_history_tweet_ids": ["1177514891445329923"], "id": "1177514891445329923", "created_at": "2019-09-27T09:26:41.000Z", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez\n   \u2013 @JavierBeret \ud83d\udc9b", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "JavierBeret", "id": "539445820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1177566517749321728"], "id": "1177566517749321728", "created_at": "2019-09-27T12:51:50.000Z", "text": "Janot: \"N\u00e3o tenho d\u00favida de que Lula \u00e9 corrupto. Dilma, n\u00e3o\" https://t.co/AsgA5oXtJa", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AsgA5oXtJa", "expanded_url": "https://uol.page.link/f4iU5", "display_url": "uol.page.link/f4iU5", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/09/27/janot-nao-tenho-duvida-de-que-lula-e-corrupto-dilma-nao.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 221, "like_count": 288, "quote_count": 40}}, {"author_id": "1611556308", "edit_history_tweet_ids": ["1177574355590664192"], "id": "1177574355590664192", "created_at": "2019-09-27T13:22:59.000Z", "text": "Janot est\u00e1 prestes a saber que tudo que ele fez na PGR t\u00e1 caindo junto com a lava jato.A \ud83c\udfe0 t\u00e1 caindo. https://t.co/nG8DiHtoOk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5059, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nG8DiHtoOk", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdirene8975/status/1177574355590664192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nG8DiHtoOk", "media_key": "3_1177574339417464838"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1177571231442165762"], "id": "1177571231442165762", "created_at": "2019-09-27T13:10:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 65, "tag": "\u00c1gathaPresente"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3358, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wVhfiH5j6l", "expanded_url": "https://glo.bo/2lAuJbK", "display_url": "glo.bo/2lAuJbK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yX5nTfaNdB", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1177571231442165762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yX5nTfaNdB", "media_key": "3_1177571229588262913"}]}, "text": "Complexo do Alem\u00e3o amanhece com faixas nas ruas: '#\u00c1gathaPresente' https://t.co/wVhfiH5j6l https://t.co/yX5nTfaNdB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 24, "like_count": 133, "quote_count": 5}}, {"author_id": "3067949663", "edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "id": "1177447817297530881", "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}}, {"author_id": "606465186", "edit_history_tweet_ids": ["1176962813140582401"], "id": "1176962813140582401", "created_at": "2019-09-25T20:52:56.000Z", "text": "Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 asociada a una mayor ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/IlfeWIVfzi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/IlfeWIVfzi", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125"}]}}, {"author_id": "393694008", "edit_history_tweet_ids": ["1177472520355627008"], "id": "1177472520355627008", "created_at": "2019-09-27T06:38:19.000Z", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero ya pod\u00eda haberlo hecho antes de matar a la chica, y no despu\u00e9s. Perdonad la dureza, pero es lo que siento.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 231, "quote_count": 2}}, {"author_id": "68180551", "edit_history_tweet_ids": ["1177569731005620225"], "id": "1177569731005620225", "created_at": "2019-09-27T13:04:36.000Z", "text": "Amei que Gilmar terminou a cartinha na vibe \"vai fazer uma terapiaaaa\" https://t.co/nwYTAbDQAd", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nwYTAbDQAd", "expanded_url": "https://twitter.com/teclologoexisto/status/1177569731005620225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwYTAbDQAd", "media_key": "3_1177569700965953537"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nwYTAbDQAd", "expanded_url": "https://twitter.com/teclologoexisto/status/1177569731005620225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwYTAbDQAd", "media_key": "3_1177569712898793473"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/nwYTAbDQAd", "expanded_url": "https://twitter.com/teclologoexisto/status/1177569731005620225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nwYTAbDQAd", "media_key": "3_1177569721283219456"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 1}}, {"author_id": "90425731", "edit_history_tweet_ids": ["1177576085564866560"], "id": "1177576085564866560", "created_at": "2019-09-27T13:29:51.000Z", "text": "\"Sempre acreditei que, na rela\u00e7\u00e3o profissional com t\u00e3o not\u00f3ria figura, estava exposto, no m\u00e1ximo a peti\u00e7\u00f5es mal redigidas, em q a pobreza da l\u00edngua concorria com a indig\u00eancia da fundamenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Agora ele revela que eu corria tamb\u00e9m risco de morrer\"\n\nhttps://t.co/Rm1d8g7LB0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Rm1d8g7LB0", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/09/gilmar-se-diz-surpreso-e-recomenda-tratamento-psiquiatrico-a-janot.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026"}]}}, {"author_id": "470238248", "edit_history_tweet_ids": ["1177190527957110784"], "id": "1177190527957110784", "created_at": "2019-09-26T11:57:47.000Z", "text": "Este tipo as\u00ed nos represent\u00f3 en la ONU.\nLa dejo picando ,Pon\u00e9le nombre a la foto. https://t.co/oA3KEDE3xU", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Pon\u00e9le"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/oA3KEDE3xU", "expanded_url": "https://twitter.com/14capo/status/1177190527957110784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA3KEDE3xU", "media_key": "3_1177190522366115848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 116, "like_count": 99, "quote_count": 13}}, {"author_id": "362033655", "edit_history_tweet_ids": ["1177538464591622144"], "id": "1177538464591622144", "created_at": "2019-09-27T11:00:22.000Z", "text": "Quer dizer ent\u00e3o que o nosso ex PGR tinha tend\u00eancia suicidas enquanto estava no cargo? Quis matar gente?\n\nUm homem completamente desequilibrado comandou o MP na \u00e9poca da Lava Jato. Isso explica muita coisa.", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.602, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 41, "like_count": 2566, "quote_count": 7}}, {"author_id": "100077761", "edit_history_tweet_ids": ["1177541597292060672"], "id": "1177541597292060672", "created_at": "2019-09-27T11:12:49.000Z", "text": "Entrevista do dia, n\u00e3o o del\u00edrio suicida e marketeiro do Janot. O impeachment era exatamente o que a gente dizia.\n\nhttps://t.co/xuHdsoFhqi", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/xuHdsoFhqi", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/lava-jato-manipulou-impeachment-de-dilma-diz-aloysio-nunes-do-psdb.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1487514031", "edit_history_tweet_ids": ["1177571263675547648"], "id": "1177571263675547648", "created_at": "2019-09-27T13:10:42.000Z", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/jnjROQQzj2 https://t.co/jLaPcGLVx0", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jnjROQQzj2", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/jLaPcGLVx0", "expanded_url": "https://twitter.com/MendesOnca/status/1177571263675547648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLaPcGLVx0", "media_key": "3_1177571258462101510"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2851715968", "in_reply_to_user_id": "1057568375105380352", "edit_history_tweet_ids": ["1177574847939039239"], "id": "1177574847939039239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177574347143352321"}], "created_at": "2019-09-27T13:24:56.000Z", "text": "@Omar18863017 Tengo 50 a\u00f1os, llego a quedar embarazada y me suicido \ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Omar18863017", "id": "1057568375105380352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52885891", "edit_history_tweet_ids": ["1177574238540238850"], "id": "1177574238540238850", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177535369392402432"}], "created_at": "2019-09-27T13:22:31.000Z", "text": "Essas pessoas n\u00e3o conhecem realmente a rela\u00e7\u00e3o abusiva e t\u00f3xica desses dois.\n\nOs filmes e anima\u00e7\u00f5es da DC romantizaram demais as coisas. https://t.co/kTyqcwY5UP", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8448, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kTyqcwY5UP", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1177535369392402432", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936725327925202944", "edit_history_tweet_ids": ["1176984221023383553"], "id": "1176984221023383553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176874895550140419"}], "created_at": "2019-09-25T22:18:00.000Z", "text": "se fazem de quem matou sofia ou baby don\u2019t go eu choro https://t.co/REAVJENDEl", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "baby don\u2019t"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/REAVJENDEl", "expanded_url": "https://twitter.com/WattpaddersBR/status/1176874895550140419", "display_url": "twitter.com/WattpaddersBR/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "295924033", "edit_history_tweet_ids": ["1177198898168967170"], "id": "1177198898168967170", "created_at": "2019-09-26T12:31:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 266, "tag": "MM2019ListaCompleta"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}, {"start": 247, "end": 265, "probability": 0.852, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019ListaCompleta"}]}, "text": "Guarda la impaciencia.\nNo hay resultados inmediatos.\nNo se mejora recurriendo al fracaso anterior.\nEl Cambio es ser persistente en la verdad y la honestidad.\nNo votes al mismo que vota el narco, el chorro, el malandra.\nVotar enojado es suicida.\n\n#MM2019ListaCompleta", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"author_id": "51124892", "edit_history_tweet_ids": ["1177568357308125187"], "id": "1177568357308125187", "created_at": "2019-09-27T12:59:09.000Z", "text": "MAS J\u00c1?!\n\nFortaleza vai demitir Z\u00e9 Ricardo e j\u00e1 fez proposta por retorno de Ceni, diz jornal\n\nhttps://t.co/jJkABFO6Yp", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Ricardo"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/jJkABFO6Yp", "expanded_url": "https://es.pn/2lBFt9N", "display_url": "es.pn/2lBFt9N", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6125448/fortaleza-vai-demitir-ze-ricardo-e-ja-fez-proposta-por-retorno-de-ceni-diz-jornal"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 87, "like_count": 889, "quote_count": 127}}, {"author_id": "2450811575", "in_reply_to_user_id": "1009922526116569088", "edit_history_tweet_ids": ["1177569195963367427"], "id": "1177569195963367427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177565878055051264"}], "created_at": "2019-09-27T13:02:29.000Z", "text": "@HinachiW @EcknerDarwin Quero as katanas grande, rasga bucho, onde \u00e9 preciso duas m\u00e3os para manejala-la e quando apertar R3 ele mandar um banzai correndo e empalar a espada no inimigo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HinachiW", "id": "1009922526116569088"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "EcknerDarwin", "id": "4875987807"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92002486", "edit_history_tweet_ids": ["1177497527517511680"], "id": "1177497527517511680", "created_at": "2019-09-27T08:17:42.000Z", "text": "El presunto autor del asesinato de una joven en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iban a detenerle https://t.co/IHjw7Xw19B", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/IHjw7Xw19B", "expanded_url": "https://www.diarioinformacion.com/sucesos/2019/09/27/presunto-autor-asesinato-joven-port/2190877.html", "display_url": "diarioinformacion.com/sucesos/2019/0\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "307699765", "edit_history_tweet_ids": ["1177411389146587137"], "id": "1177411389146587137", "created_at": "2019-09-27T02:35:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "CAIFSabinas"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 201, "end": 211, "tag": "EnFamilia"}, {"start": 212, "end": 229, "tag": "FuerteCoahuilaEs"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.3342, "type": "Other", "normalized_text": "CAIFSabinas"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}, {"start": 173, "end": 181, "username": "DIFCoah", "id": "432965041"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370859413504"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370888744960"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370913976320"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370930692097"}]}, "text": "Lleva a cabo personal del Centro de Atenci\u00f3n Integraci\u00f3n Familiar #CAIFSabinas la pl\u00e1tica \u201cPor qu\u00e9 se suicida la gente\u201d con alumnos del @CECyTEC_Agujita en coordinaci\u00f3n con @DIFCoah.\nCon #Prevenci\u00f3n y #EnFamilia #FuerteCoahuilaEs https://t.co/b66q3lTA6c", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2252393040", "edit_history_tweet_ids": ["1177572038858424320"], "id": "1177572038858424320", "created_at": "2019-09-27T13:13:46.000Z", "text": "se a sanguin\u00e1ria me matou ontem imagina hj q vai t\u00e1 meus amigo tudo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "28076939", "edit_history_tweet_ids": ["1177515749729918976"], "id": "1177515749729918976", "created_at": "2019-09-27T09:30:06.000Z", "text": "El asesino de una joven de 26 a\u00f1os en una discoteca de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos - Qu\u00e9! https://t.co/9e0clh1Zew", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.3793, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/9e0clh1Zew", "expanded_url": "https://www.que.es/ultimas-noticias/el-asesino-de-una-joven-de-26-anos-en-una-discoteca-de-barcelona-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-los-mossos.html", "display_url": "que.es/ultimas-notici\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221559286", "edit_history_tweet_ids": ["1177524838614876161"], "id": "1177524838614876161", "created_at": "2019-09-27T10:06:13.000Z", "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\" - @RSilvaRomero\n\nhttps://t.co/ss5AyVtxtC\nV\u00eda @eltiempo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 188, "end": 201, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ss5AyVtxtC", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198829810", "edit_history_tweet_ids": ["1177457132049797120"], "id": "1177457132049797120", "created_at": "2019-09-27T05:37:11.000Z", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona. Los Mossos hab\u00edan desplegado esta madrugada un operativo para detener al individuo. Lo cuenta la cr\u00f3nica de @guillem_sm  https://t.co/D1veDvBK6f", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5766, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 171, "username": "guillem_sm", "id": "257472867"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/D1veDvBK6f", "expanded_url": "http://elperiodi.co/qsmq18", "display_url": "elperiodi.co/qsmq18", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 12}}, {"author_id": "1923874190", "edit_history_tweet_ids": ["1177348776106889217"], "id": "1177348776106889217", "created_at": "2019-09-26T22:26:36.000Z", "text": "No habr\u00e1 ganadores en este pleito entre el Ejecutivo y el Legislativo. Solo un perdedor, el Per\u00fa. El actual momento reclama que nuestras autoridades, con humildad, se pongan a la altura que corresponde a un buen pol\u00edtico. Que los 2 dejen de pelear y gobiernen. El Peru lo necesita", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5522, "type": "Organization", "normalized_text": "Ejecutivo"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7094, "type": "Organization", "normalized_text": "Legislativo"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.647, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 374, "like_count": 682, "quote_count": 57}}, {"author_id": "924752308776390656", "edit_history_tweet_ids": ["1177416295815495680"], "id": "1177416295815495680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177413324054679552"}], "created_at": "2019-09-27T02:54:54.000Z", "text": "Pecado https://t.co/TmMkKR9x2c", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4693, "type": "Person", "normalized_text": "Pecado"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/TmMkKR9x2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Atletico/status/1177413324054679552", "display_url": "twitter.com/Atletico/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 232, "like_count": 457, "quote_count": 131}}, {"author_id": "725126921286238208", "edit_history_tweet_ids": ["1177571827989848064"], "id": "1177571827989848064", "created_at": "2019-09-27T13:12:56.000Z", "text": "Voc\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que o suic\u00eddio \u00e9 crime pq de certo modo \u00e9  um homic\u00eddio???????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "490139250", "edit_history_tweet_ids": ["1177348008914165761"], "id": "1177348008914165761", "created_at": "2019-09-26T22:23:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Roma"}]}, "text": "I giornali dicono che a #Roma, un ragazzo accoltella una guardia giurata, gli ruba la pistola e si suicida. Qui, leggo che l'autore del gesto \u00e8 un migrante.\nSe \u00e8 vero, diranno che aveva problemi psichici. Allora doveva stare in manicomio (in Africa), non in Italia a fare danni.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 58, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1177418796744814593"], "id": "1177418796744814593", "created_at": "2019-09-27T03:04:51.000Z", "text": "inten\u00e7\u00e3o de matar n\u00e3o \u00e9 crime?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 264, "like_count": 1223, "quote_count": 111}}, {"author_id": "234398308", "edit_history_tweet_ids": ["1177533553686581249"], "id": "1177533553686581249", "created_at": "2019-09-27T10:40:51.000Z", "text": "562 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1264, "reply_count": 156, "like_count": 6690, "quote_count": 23}}, {"author_id": "2918177799", "edit_history_tweet_ids": ["1177570138138251264"], "id": "1177570138138251264", "created_at": "2019-09-27T13:06:13.000Z", "text": "Meu psicol\u00f3gico esta abatido depois de uma excurs\u00e3o de crian\u00e7as.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "bc9c444a8af72993"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1177394069028429824"], "id": "1177394069028429824", "created_at": "2019-09-27T01:26:35.000Z", "text": "Los comunistas quieren impedir que el Congreso elija al TC como ordena el art.201 de la Constituci\u00f3n. Y @saldelsol juega de tonto \u00fatil diciendo que no se debe elegir pese a vencimiento de su mandato. Van al golpe de estado sin duda.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7368, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 114, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 1115, "like_count": 2336, "quote_count": 69}}, {"author_id": "766990565472862208", "in_reply_to_user_id": "2973840923", "edit_history_tweet_ids": ["1177446222514118656"], "id": "1177446222514118656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177197768118591489"}], "created_at": "2019-09-27T04:53:49.000Z", "text": "@Cellacosta1 \u00c9 triste mesmo amiga. Eu fiz tratamento mas se n\u00e3o fosse minha psic\u00f3loga e meu marido, eu teria sim tirado a vida. Foram momentos muito dif\u00edceis. E pra mim a depress\u00e3o n\u00e3o tem cura. A gente s\u00f3 aprende (atrav\u00e9s da terapia) a lutar  todos os dias contra essa praga!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cellacosta1", "id": "2973840923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33520195", "edit_history_tweet_ids": ["1177565281729880068"], "id": "1177565281729880068", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177557299780554753"}], "created_at": "2019-09-27T12:46:55.000Z", "text": "Viram s\u00f3? Temer vai palestrar at\u00e9 na Oxford, mas n\u00e3o pode palestrar em evento do @MBLivre com ex-presidentes?!?! Lembrando ainda que Janot, esse que agora diz que quase matou um ministro do STF, foi quem armou aquela pegadinha contra Temer. N\u00e3o \u00e9 flor que se cheira, mas... https://t.co/61C8emItOC", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Organization", "normalized_text": "Oxford"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/61C8emItOC", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1177557299780554753", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 25, "like_count": 77, "quote_count": 1}}, {"author_id": "997459116", "in_reply_to_user_id": "500711588", "edit_history_tweet_ids": ["1177556638410186752"], "id": "1177556638410186752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177554514670280704"}, {"type": "replied_to", "id": "1177545922806349824"}], "created_at": "2019-09-27T12:12:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "bergoglio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_it", "id": "500711588"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4oHp3zEEsu", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_tommasi/status/1177354030395404288", "display_url": "twitter.com/carlo_tommasi/\u2026"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/21NW1zpbQu", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_tommasi/status/1177554514670280704", "display_url": "twitter.com/carlo_tommasi/\u2026"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/oYw4NFdTEg", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_tommasi/status/1177556638410186752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYw4NFdTEg", "media_key": "3_1177556620592787456"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/oYw4NFdTEg", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_tommasi/status/1177556638410186752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYw4NFdTEg", "media_key": "3_1177556626754199552"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/oYw4NFdTEg", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_tommasi/status/1177556638410186752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYw4NFdTEg", "media_key": "3_1177556635537039360"}]}, "text": "@Pontifex_it \u2605\nInfinita \u00e8 davvero\nla Misericordia del SIGNORE\nse riesce a sopportare\ncos\u00ec a lungo\nun empio come #bergoglio,\nma alla fine dei suoi giorni,\nquesto scandalizzatore\ndei piccoli di DIO\ndovr\u00e0 vedersela\ncon la Divina Giustizia...\n\nhttps://t.co/4oHp3zEEsu\n\nhttps://t.co/21NW1zpbQu\n\n\u2605 https://t.co/oYw4NFdTEg", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "884493009840218114", "edit_history_tweet_ids": ["1177570708949483521"], "id": "1177570708949483521", "created_at": "2019-09-27T13:08:29.000Z", "text": "U\u00e9, apenas chumbo trocado... Em vossas falas, V.Excia. j\u00e1 chamou de gentalha, desqualificados, quadrilha, entre outros depreciativos.\nQuem fala o que quer, ouve o que n\u00e3o quer... https://t.co/2BMLdo4Bw8", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6151, "type": "Person", "normalized_text": ".Excia"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/2BMLdo4Bw8", "expanded_url": "https://t.co/2BMLdo4Bw8", "display_url": "t.co/2BMLdo4Bw8"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 18, "like_count": 109, "quote_count": 7}}, {"author_id": "13653812", "in_reply_to_user_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1177420343826440199"], "id": "1177420343826440199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177419457897074689"}], "created_at": "2019-09-27T03:11:00.000Z", "text": "E ao dizer uma barbaridade dessas - atrav\u00e9s da qual quer se vender ao mesmo tempo como \"mach\u00e3o\" (esta \u00e9 a imagem de \"macho\" desse pessoal) e ponderado (afinal, n\u00e3o matou) - Janot autoriza por subtexto o impulso de todo tipo de \"cidad\u00e3o de bem\" contra o j\u00e1 pressionado STF.", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.7959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 630, "quote_count": 1}}, {"author_id": "9179462", "in_reply_to_user_id": "9179462", "edit_history_tweet_ids": ["1177570807305949186"], "id": "1177570807305949186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177570480942977024"}], "created_at": "2019-09-27T13:08:53.000Z", "text": "Esses, que formalmente tinham mais poder, mas na pr\u00e1tica tinham menos, obviamente n\u00e3o protegeriam a Lava Jato como imaginaram seus integrantes.\n\nSentiam-se amea\u00e7ados e queriam para si o poder que ela detinha.\n\nA Lava Jato entregou de bandeja sua cabe\u00e7a a essa corja.\n\n(segue)", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18219976", "edit_history_tweet_ids": ["1177336928359698433"], "id": "1177336928359698433", "created_at": "2019-09-26T21:39:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 44, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/hDb0nGRiCT", "expanded_url": "https://twitter.com/RedeGlobo/status/1177336928359698433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hDb0nGRiCT", "media_key": "16_1177336911402192897"}]}, "text": "Viva o amor! CASAMENTO VAMILA #\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/hDb0nGRiCT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2159, "reply_count": 394, "like_count": 12447, "quote_count": 844}}, {"author_id": "1037384667836637185", "edit_history_tweet_ids": ["1177560060844740610"], "id": "1177560060844740610", "created_at": "2019-09-27T12:26:11.000Z", "text": "\u201cSe a diverg\u00eancia com um ministro do Supremo o exp\u00f4s a tais tenta\u00e7\u00f5es tresloucadas, imagino como conduziu a\u00e7\u00f5es penais de pessoas que ministros do Supremo n\u00e3o eram. Trecho da resposta  do ministro Gilmar Mendes aos desejos homicida e suicida de Janot. https://t.co/QVoqkCfiWb", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 197, "end": 209, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/QVoqkCfiWb", "expanded_url": "https://twitter.com/FaleiroAirton/status/1177560060844740610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QVoqkCfiWb", "media_key": "3_1177560055404736512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187307215", "in_reply_to_user_id": "1083190909", "edit_history_tweet_ids": ["1177389554657091584"], "id": "1177389554657091584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177382233944072192"}], "created_at": "2019-09-27T01:08:39.000Z", "text": "@pelonalatake010 @21acbc143c34413 @FRepublico https://t.co/sp5fhVU4V6", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pelonalatake010", "id": "1083190909"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "21acbc143c34413", "id": "2949196155"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/sp5fhVU4V6", "expanded_url": "https://twitter.com/carelou19/status/1177389554657091584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sp5fhVU4V6", "media_key": "16_1177389464005558275"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1177402695260524544"], "id": "1177402695260524544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177402140316315652"}], "created_at": "2019-09-27T02:00:52.000Z", "text": "Y a mucha honra. No creo que un hijo suyo pueda decir lo mismo \ud83d\ude0a https://t.co/OueQ5DrI7I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 201, "like_count": 1357, "quote_count": 18}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OueQ5DrI7I", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanTunante/status/1177402140316315652", "display_url": "twitter.com/JuanTunante/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1015715521961103360", "edit_history_tweet_ids": ["1177487503852363777"], "id": "1177487503852363777", "created_at": "2019-09-27T07:37:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Mossos"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "Badalona"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "catalu\u00f1a"}, {"start": 89, "end": 108, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7569, "type": "Place", "normalized_text": "Mossos"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6853, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/uBHQvhKSjU", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-el-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-el-asesino-del-port-olimpic/"}]}, "text": "\ud83d\udca5 Al verse acorralado por la polic\u00eda se suicid\u00f3 en el piso. \n#Mossos #Badalona #catalu\u00f1a #FelizViernesATodos #FelizViernes\n#Sucesos\nhttps://t.co/uBHQvhKSjU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130672224132829184", "edit_history_tweet_ids": ["1177552285674672130"], "id": "1177552285674672130", "created_at": "2019-09-27T11:55:17.000Z", "text": "S\u00e9rgio Moro determinou a Interven\u00e7\u00e3o Federal em pelo menos 4 Penitenci\u00e1rias de risco, nas quais se inclui Altamira, no Par\u00e1.\n*S\u00e3o as For\u00e7as Nacionais e Armadas que est\u00e3o administrando essas penitenci\u00e1rias.\n*Todas as \u201ccrian\u00e7as\" de cabe\u00e7a raspada e cantando o hino nacional.*\n\u00c9 mole https://t.co/X9FE0pOxvK", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.4239, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7254, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/X9FE0pOxvK", "expanded_url": "https://twitter.com/didi17goiania/status/1177552285674672130/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X9FE0pOxvK", "media_key": "7_1177551628574109696"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 436, "reply_count": 106, "like_count": 1219, "quote_count": 65}}, {"author_id": "85606811", "edit_history_tweet_ids": ["1177549936650534913"], "id": "1177549936650534913", "created_at": "2019-09-27T11:45:57.000Z", "text": "La inamovilidad, los obtusos y los miopes. @RSilvaRomero \n\nhttps://t.co/Kjqc0RScI1", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Kjqc0RScI1", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "9179462", "edit_history_tweet_ids": ["1177548474587525121"], "id": "1177548474587525121", "created_at": "2019-09-27T11:40:08.000Z", "text": "O autor deste lindo texto est\u00e1 fazendo entrevista para o trampo de:\n\na. Trombadinha\n\nb. Vil\u00e3o de filme B\n\nc. Recepcionista de casa de toler\u00e2ncia em Osasco\n\nd. Embaixador do Brasil\n\nRespondam nos coment\u00e1rios: https://t.co/uxb5kOXTn7", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5275, "type": "Place", "normalized_text": "Osasco"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uxb5kOXTn7", "expanded_url": "https://twitter.com/madeleinelacsko/status/1177548474587525121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uxb5kOXTn7", "media_key": "3_1177548469273317376"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"author_id": "444942573", "edit_history_tweet_ids": ["1177131838969733120"], "id": "1177131838969733120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177128334553206784"}], "created_at": "2019-09-26T08:04:35.000Z", "text": "Interesante y necesaria entrevista a @vcuevas en @diarioeduca. Llamarle moda a combatir una emergencia revela una ignorancia suicida https://t.co/QZ9CBmwfPU", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 45, "username": "VCuevas", "id": "1256270599770591232"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "diarioeduca", "id": "3148052499"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/QZ9CBmwfPU", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeduca/status/1177128334553206784", "display_url": "twitter.com/diarioeduca/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763842026618122240", "edit_history_tweet_ids": ["1177337883688144897"], "id": "1177337883688144897", "created_at": "2019-09-26T21:43:20.000Z", "text": "DEL SOLAR OFRECI\u00d3 \"REELECCI\u00d3N\" A CONGRESISTAS\nMauricio Mulder revel\u00f3 que el premier Salvador del Solar, a nombre del Ejecutivo, quiso conseguir el adelanto de elecciones ofreciendo a los parlamentarios apoyo para restituir el Senado y conseguir una reelecci\u00f3n encubierta. https://t.co/ypHfosp14U", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3851, "type": "Place", "normalized_text": "del Solar"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ypHfosp14U", "expanded_url": "https://twitter.com/manifiesto_peru/status/1177337883688144897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ypHfosp14U", "media_key": "7_1177337733859205121"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 660, "reply_count": 90, "like_count": 1065, "quote_count": 61}}, {"author_id": "971764265676951552", "edit_history_tweet_ids": ["1176967011462733826"], "id": "1176967011462733826", "created_at": "2019-09-25T21:09:37.000Z", "text": "O vagabundo que matou a estudante de fisioterapia, Mariana Mazza, de apenas 19 anos, estava preso h\u00e1 1 m\u00eas atr\u00e1s e tem passagens por furto, extors\u00e3o, tentativa de latroc\u00ednio e estupro! O que um criminoso desse t\u00e1 fazendo, livre, no meio do povo? \nChega de impunidade nesse pa\u00eds!", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Mazza"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 604, "reply_count": 117, "like_count": 1871, "quote_count": 62}}, {"author_id": "330276893", "edit_history_tweet_ids": ["1177566654357803008"], "id": "1177566654357803008", "created_at": "2019-09-27T12:52:23.000Z", "text": "Quien conf\u00eda en la progres\u00eda espa\u00f1ola es un suicida, adem\u00e1s de un ignorante. \nNo sabe lo que hace.\nEsclavizar su vida y la de sus hijos. https://t.co/VB0y8r9mPk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/VB0y8r9mPk", "expanded_url": "https://twitter.com/sangriaypaella2/status/1177565931033284608", "display_url": "twitter.com/sangriaypaella\u2026"}]}}, {"author_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1177555988510990337"], "id": "1177555988510990337", "created_at": "2019-09-27T12:10:00.000Z", "text": "El presumpte autor de l'apunyalament del Port Ol\u00edmpic s'ha disparat un tret quan l\u2019anaven a detenir https://t.co/1p5LEkJBjd", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1p5LEkJBjd", "expanded_url": "http://bit.ly/2nAL7to", "display_url": "bit.ly/2nAL7to", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/se-suicida-el-presumpte-autor-del-crim-del-port-olimpic-quan-lanaven-a-detenir/noticia/2950730/"}]}}, {"author_id": "1293094302", "edit_history_tweet_ids": ["1176932532383866881"], "id": "1176932532383866881", "created_at": "2019-09-25T18:52:36.000Z", "text": "-Me fu\u00ed de vacaciones y dej\u00e9 a a una persona para q me cuide la casa.\nCuando volv\u00ed la casa estaba abandonada, sucia y saqueada.\nMe voy de nuevo y dej\u00f3 a la misma persona.\n- Pero vos sos pelotudo? Te va a volver a robar todo!\n- VISTE? ASI QUEDAS VOS CUANDO DEC\u00cdS Q VUELVA CRISTINA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1619, "reply_count": 90, "like_count": 3415, "quote_count": 59}}, {"author_id": "17368553", "in_reply_to_user_id": "17368553", "edit_history_tweet_ids": ["1177526837695660033"], "id": "1177526837695660033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177526326489767937"}], "created_at": "2019-09-27T10:14:10.000Z", "text": "As\u00ed que v\u00e1yanse a la s\u00faper chucha \u00bfUn rico y famoso est\u00e1 triste? \u00bfQui\u00e9n MIERDA son ustedes para decidir qui\u00e9n puede estar triste? \u00bfQui\u00e9n les dio el poder de decidir qui\u00e9n se lo merece? Mientras, en el mundo se suicida una persona cada 40 segundos pero dale, algunos lo ten\u00edan todo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17715048", "edit_history_tweet_ids": ["1177389024568328192"], "id": "1177389024568328192", "created_at": "2019-09-27T01:06:32.000Z", "text": "\u2018N\u00e3o tenho d\u00favidas de que o ex-presidente Lula \u00e9 corrupto\u2019, afirma Janot https://t.co/wvHLcyNuVG", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wvHLcyNuVG", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dwWQ", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dwWQ"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 619, "like_count": 1610, "quote_count": 122}}, {"author_id": "1900882214", "in_reply_to_user_id": "809533358267072512", "edit_history_tweet_ids": ["1177565117912887296"], "id": "1177565117912887296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177525439239270400"}], "created_at": "2019-09-27T12:46:16.000Z", "text": "@PappiFigliollo @parasamuel Bueno, s\u00f3 podemos chegar a conclus\u00e3o que \u00e9 um matador e um  suicida FRACASSADO, como foi a sua in\u00f3cua e desprez\u00edvel carreira. Perdeu sinceramente a oportunidade de FAZER ALGUMA COISA POR ESTE PA\u00cdS, n\u00e3o esper\u00e1vamos nenhuma grandeza dele! Desconfiamos de tudo, menos que \u00e9 p\u00fastula!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PappiFigliollo", "id": "809533358267072512"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "parasamuel", "id": "397303940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737805445", "in_reply_to_user_id": "235339055", "edit_history_tweet_ids": ["1177367763008069634"], "id": "1177367763008069634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177342047239454720"}], "created_at": "2019-09-26T23:42:03.000Z", "text": "@brrcampos Hahahahaha essa parte e que me matou", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brrcampos", "id": "235339055"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55977946", "edit_history_tweet_ids": ["1177417243111636992"], "id": "1177417243111636992", "created_at": "2019-09-27T02:58:40.000Z", "text": "As imbecilidades desse boneco de bosta est\u00e3o sempre um passo \u00e0 frente da nossa capacidade de execr\u00e1-lo.\n\nhttps://t.co/TM9DzxiTiV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/TM9DzxiTiV", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/09/5686285-eduardo-bolsonaro-posa-com-arminha-em-frente-a-escultura-contra-a-violencia-na-onu.html", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/09\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/09/5686285-eduardo-bolsonaro-posa-com-arminha-em-frente-a-escultura-contra-a-violencia-na-onu.html"}]}}, {"author_id": "14203427", "edit_history_tweet_ids": ["1177556685889687552"], "id": "1177556685889687552", "created_at": "2019-09-27T12:12:46.000Z", "text": "T\u00e1 atacado o homem.\n\nhttps://t.co/0fBmKUz8jp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/0fBmKUz8jp", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAHUol9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAHUo\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Rio Branco, Brasil", "id": "db5d081bba1feffe"}, {"full_name": "Canoas, Brasil", "id": "b9a7379f71583666"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Botucatu, Brasil", "id": "9f42930cfbf6db5b"}, {"full_name": "Blanes, Espa\u00f1a", "id": "34c64a46f3bb31a6"}, {"full_name": "Senador Canedo, Brasil", "id": "cf01be776949ee77"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}]}, "errors": [{"value": "1177588333310107656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177588333310107656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177588333310107656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4877825038", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4877825038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4877825038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177559468344844289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177559468344844289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177559468344844289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1041866142757867520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041866142757867520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041866142757867520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177578540948217856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177578540948217856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177578540948217856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149101777771466752", "value": "1149101777771466752", "detail": "User has been suspended: [1149101777771466752].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177573988652003328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177573988652003328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177573988652003328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164549430705606656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164549430705606656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164549430705606656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177525807713009669", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177525807713009669].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177525807713009669", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4877825038", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4877825038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4877825038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177572253388759041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177572253388759041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177572253388759041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177555375920472064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177555375920472064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177555375920472064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1177555777592147968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177555777592147968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177555777592147968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933959077566312448", "value": "933959077566312448", "detail": "User has been suspended: [933959077566312448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177566573109882880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177566573109882880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177566573109882880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177592524791304192", "oldest_id": "1177566725954527232", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b2f4lcioqdlitsaol4qskqrnh"}}