{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "MINHYUK"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Minhyuk_Brasil", "id": "3477840624"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:34:59.000Z", "id": "1166101758675955713", "edit_history_tweet_ids": ["1166101758675955713"], "author_id": "1087468780907839494", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165800787940974592"}], "text": "RT @Minhyuk_Brasil: Pergunta para o #MINHYUK: qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\n\n\ud83d\udc36: Meu palpite \u00e9.. super vil\u00e3o! Fazendo as co\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:34:37.000Z", "id": "1166101669190520832", "edit_history_tweet_ids": ["1166101669190520832"], "author_id": "62107931", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:33:03.000Z", "id": "1166101273994780673", "edit_history_tweet_ids": ["1166101273994780673"], "author_id": "903766557083435008", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:32:59.000Z", "id": "1166101258006142976", "edit_history_tweet_ids": ["1166101258006142976"], "author_id": "1087468780907839494", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:32:33.000Z", "id": "1166101147259756545", "edit_history_tweet_ids": ["1166101147259756545"], "author_id": "43368185", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 124, "tag": "pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PoliticallyUn11", "id": "1112306175771664384"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-26T21:32:32.000Z", "id": "1166101145816838148", "edit_history_tweet_ids": ["1166101145816838148"], "author_id": "2274653489", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166029185334353921"}], "text": "RT @PoliticallyUn11: Continuo a non capire che razza di disturbo mentale possa indurre i 5s a credere che un governo col #pd possa fargli b\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:31:43.000Z", "id": "1166100936474931203", "edit_history_tweet_ids": ["1166100936474931203"], "author_id": "1062596626915692545", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:31:39.000Z", "id": "1166100923053223936", "edit_history_tweet_ids": ["1166100923053223936"], "author_id": "984540137248915456", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apegese", "id": "1576563528"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:31:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1576563528", "id": "1166100868208500738", "edit_history_tweet_ids": ["1166100868208500738"], "author_id": "625026822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166098712554344450"}], "text": "@apegese @malditaternura En que momento mencion\u00e9 a Alan? Que t\u00fa lo consideres un cobarde y un suicida ya es tu problema. Sigue participando."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:30:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "236636515", "id": "1166100508408311809", "edit_history_tweet_ids": ["1166100508408311809"], "author_id": "893935308755959808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166081631255445505"}], "text": "@lopezdoriga Burro ?\nTonto ?\nSuicida ?\nEn todo caso, Q.E.P.D."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:29:59.000Z", "id": "1166100501299154945", "edit_history_tweet_ids": ["1166100501299154945"], "author_id": "84475772", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:29:20.000Z", "id": "1166100337587081222", "edit_history_tweet_ids": ["1166100337587081222"], "author_id": "1697323902", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:29:11.000Z", "id": "1166100299670523909", "edit_history_tweet_ids": ["1166100299670523909"], "author_id": "1068575324315795459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 olhando esquadr\u00e3o suic\u00edda"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:28:25.000Z", "id": "1166100106334134277", "edit_history_tweet_ids": ["1166100106334134277"], "author_id": "785564203469897729", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:28:14.000Z", "id": "1166100062868594688", "edit_history_tweet_ids": ["1166100062868594688"], "author_id": "3354081249", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:28:10.000Z", "id": "1166100045902622720", "edit_history_tweet_ids": ["1166100045902622720"], "author_id": "1163189263640539136", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6CMOXxrUzg", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/26/la-produccion-del-nuevo-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-sigue-tomando-forma-gracias-a-los-nuevos/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/26/la-\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/C7qRqPmM1P", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1166099986603487234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C7qRqPmM1P", "media_key": "3_1166099984984543232"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:27:56.000Z", "id": "1166099986603487234", "edit_history_tweet_ids": ["1166099986603487234"], "author_id": "1147899841076518912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La producci\u00f3n del nuevo Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn sigue tomando forma gracias a los\u00a0nuevos\u2026 https://t.co/6CMOXxrUzg https://t.co/C7qRqPmM1P"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/me69f7actw", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/26/la-produccion-del-nuevo-escuadron-suicida-2-de-james-gunn-sigue-tomando-forma-gracias-a-los-nuevos/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/26/la-\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Yzz81qNtwL", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1166099966219161601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yzz81qNtwL", "media_key": "3_1166099964809961474"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:27:51.000Z", "id": "1166099966219161601", "edit_history_tweet_ids": ["1166099966219161601"], "author_id": "78851624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La producci\u00f3n del nuevo Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn sigue tomando forma gracias a los\u00a0nuevos\u2026 https://t.co/me69f7actw https://t.co/Yzz81qNtwL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:27:05.000Z", "id": "1166099773755154444", "edit_history_tweet_ids": ["1166099773755154444"], "author_id": "1099434438", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:26:59.000Z", "id": "1166099747616296960", "edit_history_tweet_ids": ["1166099747616296960"], "author_id": "4045324043", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:26:48.000Z", "id": "1166099699218169857", "edit_history_tweet_ids": ["1166099699218169857"], "author_id": "150150153", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:26:16.000Z", "id": "1166099567651282944", "edit_history_tweet_ids": ["1166099567651282944"], "author_id": "137880878", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Franc\u00eas Le Monde"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:26:06.000Z", "id": "1166099525095886848", "edit_history_tweet_ids": ["1166099525095886848"], "author_id": "1040980380524920832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que meu coment\u00e1rio chegue ao jornal Franc\u00eas Le Monde.\nMacron, como brasileira nato posso lhe garantir, j\u00e1 tive Presidentes:  linha dura, que se matou, baixinhos, altos, magros, gordos, pederastas, filhos da putas, terroristas, sapat\u00f5es, cachaceiros, cangaceiros, soci\u00f3logos..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:25:33.000Z", "id": "1166099384708292609", "edit_history_tweet_ids": ["1166099384708292609"], "author_id": "839537537739866116", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RaqSpolitica", "id": "1127158413404909568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874835152670720"}], "text": "RT @RaqSpolitica: @danax2007 @soniaamparoh @wicarni @danielfariza @ZaCarmenza S\u00ed, si fuera al contrario no ser\u00eda Masculicidio, eso implica\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:25:28.000Z", "id": "1166099364537917441", "edit_history_tweet_ids": ["1166099364537917441"], "author_id": "988360171427651585", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:25:27.000Z", "id": "1166099362969260033", "edit_history_tweet_ids": ["1166099362969260033"], "author_id": "740320730726961152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166096730686926848"}], "text": "Eu sou a favor da pena de morte ou pris\u00e3o perp\u00e9tua, podem me julgar. O cara matou a mulher pq ela se recusou a ter rela\u00e7\u00f5es com ele. \u00c9 um monstro, psicopata e merece tudo de pior! Se ele tem fam\u00edlia me desculpem mas ele acabou de acabar c/ uma; Q a justi\u00e7a seja feita! https://t.co/vRBnDK6SN9", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/vRBnDK6SN9", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166096730686926848", "display_url": "twitter.com/g1/status/1166\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:25:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4809859910", "id": "1166099320309014529", "edit_history_tweet_ids": ["1166099320309014529"], "author_id": "334394602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RoaMarta2", "id": "4809859910"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "gilbertmrd", "id": "755908668"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "EvelinPlacidoAl", "id": "402952054"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "bbbmejia", "id": "67688912"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "elviejomode", "id": "571134289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166098875930882051"}], "text": "@RoaMarta2 @gilbertmrd @EvelinPlacidoAl @bbbmejia @elviejomode No me gusta ofender al pr\u00f3jimo, va y se deprime, se raja a llorar, se suicida y me echan a m\u00ed la culpa"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-26T21:24:50.000Z", "id": "1166099204986589186", "edit_history_tweet_ids": ["1166099204986589186"], "author_id": "2721317505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "elrubius se suicida en directo https://t.co/YWAPeX6kJY", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/YWAPeX6kJY", "expanded_url": "https://twitter.com/featrubius/status/1166078967000051714", "display_url": "twitter.com/featrubius/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T21:24:40.000Z", "id": "1166099163630714885", "edit_history_tweet_ids": ["1166099163630714885"], "author_id": "985371014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazza si suicida perch\u00e9 indietro con gli esami. La lettera di un prof: \"L'universit\u00e0 non \u00e8 una gara\" https://t.co/StlB0WK607", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/StlB0WK607", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2018/04/12/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida/", "display_url": "tpi.it/2018/04/12/nap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tpi.it/news/napoli-lettera-professore-ragazza-suicida-20180412107105/"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:24:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "338019709", "id": "1166099135071694849", "edit_history_tweet_ids": ["1166099135071694849"], "author_id": "171444851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lapanaweb", "id": "338019709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166097044500570113"}], "text": "@lapanaweb Un suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1261819658", "id": "1166099124011356166", "edit_history_tweet_ids": ["1166099124011356166"], "author_id": "3996244228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Draeneirys", "id": "1261819658"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "RodrigoR2K3", "id": "866758016779124741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166085934162595841"}], "text": "@Draeneirys @RodrigoR2K3 Personalmente creo que la serie tenia buenas intenciones. Pero se equivocaron en las formas. No se como decirlo sin que suene feo pero lo hacen muy bonito. Se suicida pero pillan al malo, sirve para algo. Que pillen al malo esta bien pero no des esa imagen. (1)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:22:04.000Z", "id": "1166098510816710656", "edit_history_tweet_ids": ["1166098510816710656"], "author_id": "1080682691396333568", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:22:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1166098492793733121", "edit_history_tweet_ids": ["1166098492793733121"], "author_id": "1111046503336939522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166096730686926848"}], "text": "@g1 O cretino que matou esta jovem foi preso ap\u00f3s confessar ter for\u00e7ado uma rela\u00e7\u00e3o sexual e ter sido contrariado pela mesma. At\u00e9 quando seremos for\u00e7adas a fazer sexo com estes lixos que se acham donos dos nossos corpos? NOJO ABSOLUTO!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:21:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166098429874966529", "edit_history_tweet_ids": ["1166098429874966529"], "author_id": "365308164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "text": "@ereynaabogado Dignidad??? Cual???... honra???...respeto???\nNinguna de las anteriores fueron cualidades del suicida AG, por favor!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "grimaldo"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "zivkovic"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Taarabt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marqzeez", "id": "1032775105523458049"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:20:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1032775105523458049", "id": "1166098226757406721", "edit_history_tweet_ids": ["1166098226757406721"], "author_id": "851472209247969280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165787530182221824"}], "text": "@marqzeez Gosto da ideia num todo mas n\u00e3o concordo com a parte do grimaldo, ele s\u00f3 tem jogado mal por causa da aus\u00eancia do Gabriel, e defensivamente zivkovic no meio e Taarabt na Ala \u00e9 uma miss\u00e3o suicida na minha opini\u00e3o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:20:47.000Z", "id": "1166098186395672576", "edit_history_tweet_ids": ["1166098186395672576"], "author_id": "110434632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HumbertoSurezG2", "id": "1093529466578653184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166092365288923137"}], "text": "RT @HumbertoSurezG2: As\u00ed nunca llegaran al poder, solo se ganaran el rechazo de la gente, porque usted puede estar de acuerdo o no con el s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:20:40.000Z", "id": "1166098159581499393", "edit_history_tweet_ids": ["1166098159581499393"], "author_id": "365661074", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:20:03.000Z", "id": "1166098002769039360", "edit_history_tweet_ids": ["1166098002769039360"], "author_id": "1949515458", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:18:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "983682051550392321", "id": "1166097569149308928", "edit_history_tweet_ids": ["1166097569149308928"], "author_id": "262926465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oigorlaia", "id": "983682051550392321"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "leoflamcz", "id": "1071635255734517762"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166048830455988224"}], "text": "@oigorlaia @leoflamcz @PaparazzoRN J\u00e1 provou ser burro, mas suicida n\u00e3o sei."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:18:17.000Z", "id": "1166097556234883073", "edit_history_tweet_ids": ["1166097556234883073"], "author_id": "148417310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 31, "username": "amlo", "id": "862211"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/au2HzEDCmy", "expanded_url": "http://PICADA.La", "display_url": "PICADA.La"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Mly0B7bHZr", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ppxb3c", "display_url": "bit.ly/2Ppxb3c"}]}, "text": "LA INFINITA IGNORANCIA DE @AMLO LLEVA EL PA\u00cdS EN https://t.co/au2HzEDCmy suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/Mly0B7bHZr v\u00eda @Excelsior"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:18:12.000Z", "id": "1166097535628390401", "edit_history_tweet_ids": ["1166097535628390401"], "author_id": "3082038490", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094587829608448"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:17:47.000Z", "id": "1166097431223840773", "edit_history_tweet_ids": ["1166097431223840773"], "author_id": "977577807495737345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo hablando con mi pap\u00e1 sobre la mortalidad del ser:\n\n\u201cPa, yo honestamente no le tengo miedo a la muerte. No soy suicida, quiero vivir y me gusta vivir y quiero hacer mis cosas, pero me da curiosidad la muerte y qu\u00e9 hay m\u00e1s all\u00e1. Pero no soy suicida okey? Tranquilo\u201d"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:17:28.000Z", "id": "1166097352005959685", "edit_history_tweet_ids": ["1166097352005959685"], "author_id": "1023701572835045377", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:17:05.000Z", "id": "1166097255423721478", "edit_history_tweet_ids": ["1166097255423721478"], "author_id": "4263557847", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "racionais"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:17:04.000Z", "id": "1166097253775433730", "edit_history_tweet_ids": ["1166097253775433730"], "author_id": "1164369079211352064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha,violenta e suicida \ud83d\udd0a\ud83c\udfb6\ud83d\udd07\ud83c\udf0d\n#racionais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:16:21.000Z", "id": "1166097071671336965", "edit_history_tweet_ids": ["1166097071671336965"], "author_id": "892179955", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.3776, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:16:18.000Z", "id": "1166097057154834435", "edit_history_tweet_ids": ["1166097057154834435"], "author_id": "1106007228501446662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "*dolar se suicida*\n\nVotante: que horror macri nos hizo a todos mas pobres\n\nAF: el dolar esta bien a 60.\n\nVotante: si claro es un visionario\n\nAF: el dolar tiene que estar a 51\n\nVotante: el flaco esta mas preparado que todos nosotros y la tiene re clara\n\nAF: no se que pija digo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:16:07.000Z", "id": "1166097013030756352", "edit_history_tweet_ids": ["1166097013030756352"], "author_id": "1036179734", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166020584154832896"}], "text": "RT @valennnloizaga: Como s pueden quejar d la gente q se suicida tirandose a las v\u00edas, lo q habra sufrido esa gente para llegar al  punto d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:14:22.000Z", "id": "1166096572364537857", "edit_history_tweet_ids": ["1166096572364537857"], "author_id": "45279899", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:13:22.000Z", "id": "1166096319318044672", "edit_history_tweet_ids": ["1166096319318044672"], "author_id": "2727601498", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 187, "tag": "DisneyPlus"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4427, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.3384, "type": "Organization", "normalized_text": "DisneyPlus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:13:20.000Z", "id": "1166096310887469056", "edit_history_tweet_ids": ["1166096310887469056"], "author_id": "129014429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem de A\u00e7o: PG-13\nBatman vs. Superman: PG-13\nEsquadr\u00e3o Suicida: PG-13\nMulher-Maravilha: PG-13 \nLiga da Justi\u00e7a: PG-13\nAquaman: PG-13\nShazam!: PG-13\n\nAinda bem que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o #DisneyPlus que \u00e9 s\u00f3 para baixinhos e que tem PG-13..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "europeus"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Seixas_Baptista", "id": "4851415126"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:13:19.000Z", "id": "1166096309767610369", "edit_history_tweet_ids": ["1166096309767610369"], "author_id": "908221516000657408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166084351983009792"}], "text": "RT @seixas_baptista: @Arroz__15 Deus n\u00e3o matou a ningu\u00e9m.\nDeus n\u00e3o \u00e9 Europa, Deus n\u00e3o \u00e9 branco.\nSepara teu \u00f3dio dos europeus com Deus.\nSe n\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:13:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "3011010279", "id": "1166096296777850881", "edit_history_tweet_ids": ["1166096296777850881"], "author_id": "1917879348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MrBananaMan101", "id": "3011010279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165988719775670273"}], "text": "@MrBananaMan101 La serie trata la historia desde la perspectiva de la chica que se suicida por lo tanto su visi\u00f3n va a ser una de justificar por qu\u00e9 lo hizo, sin embargo en todos los cap\u00edtulos te recuerdan que contiene escenas fuertes y que el p\u00fablico sensible ni la vea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.6791, "type": "Other", "normalized_text": "F5"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "alemania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GonzaMejido", "id": "626072722"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:13:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "626072722", "id": "1166096294605201408", "geo": {"place_id": "42304af65b7d9ca4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166096294605201408"], "author_id": "728988874085675008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166092747561979904"}], "text": "@GonzaMejido @SANGREXENEIZE Yo atend\u00ed a uno en un F5, diciembre de 2014. Camiseta de alemania. Para colmo, la que ten\u00eda 4 estrellas. Un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:11:57.000Z", "id": "1166095964584730625", "edit_history_tweet_ids": ["1166095964584730625"], "author_id": "418637894", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094587829608448"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:11:50.000Z", "id": "1166095934159278081", "edit_history_tweet_ids": ["1166095934159278081"], "author_id": "1428254352", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}], "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:11:00.000Z", "id": "1166095726813831173", "edit_history_tweet_ids": ["1166095726813831173"], "author_id": "922186054987337730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "notedevuelvas", "id": "3793257802"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "FernandOdont", "id": "304697538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166052502267146247"}], "text": "RT @notedevuelvas: @FernandOdont El vaper es mas da\u00f1ino q el cigarro. Vete al hospital y solicita ver los cad\u00e1veres de personas fumadoras q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:10:53.000Z", "id": "1166095694492569601", "edit_history_tweet_ids": ["1166095694492569601"], "author_id": "1084969626461708289", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:10:44.000Z", "id": "1166095656483774464", "edit_history_tweet_ids": ["1166095656483774464"], "author_id": "3112426570", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "TestemunhaFantasma"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "TestemunhaFantasma"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 148, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:10:32.000Z", "id": "1166095605766246402", "edit_history_tweet_ids": ["1166095605766246402"], "author_id": "66727652", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TestemunhaFantasma \ud83d\udc7b\nCom esse filme aprendi que nunca devemos acreditar nas boas inten\u00e7\u00f5es do esp\u00edrito de algu\u00e9m que se suicidou. Na @NetflixBrasil."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:10:28.000Z", "id": "1166095589983031296", "edit_history_tweet_ids": ["1166095589983031296"], "author_id": "868646194159001602", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nefeerr", "id": "301458256"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:10:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "301458256", "id": "1166095572052451329", "edit_history_tweet_ids": ["1166095572052451329"], "author_id": "725489035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166092080097234945"}], "text": "@nefeerr Y luego, el tal Blesa, se \"suicida\" con un arco y una flecha ..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:09:56.000Z", "id": "1166095454528032768", "edit_history_tweet_ids": ["1166095454528032768"], "author_id": "794978569420210181", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:09:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "630445294", "id": "1166095454305693698", "edit_history_tweet_ids": ["1166095454305693698"], "author_id": "902884315058634753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EMeraviglia", "id": "630445294"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166059567446482955"}], "text": "@EMeraviglia Lo de los alimentos y los medicamentos es suicida! Terrible"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 216, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Aguiar"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.2736, "type": "Organization", "normalized_text": "Moqueguanos"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:09:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "945317076004163584", "id": "1166095393752539137", "edit_history_tweet_ids": ["1166095393752539137"], "author_id": "29301073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166088429861593088"}], "text": "@SGarciaOlaechea Hay m\u00e1s ejemplos.\n\nBuscar a pol\u00edticos con experiencia. Ellos acercar\u00edan a los dirigentes que mueven el pa\u00eds al gobierno. Sumar\u00edan equipos que enfrentan a las mafias hace a\u00f1os. Trabajar solo con Aguiar, los Moqueguanos y el apoyo de parte de la izquierda es suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eitaneto", "id": "4809224295"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:09:34.000Z", "id": "1166095365956866050", "edit_history_tweet_ids": ["1166095365956866050"], "author_id": "966876530449108992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166044669249228800"}], "text": "RT @eitaneto: - Ele se suicidou\n\n- Meu Deus, que horror. Foi sozinho ou com policial?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:09:13.000Z", "id": "1166095278040129537", "edit_history_tweet_ids": ["1166095278040129537"], "author_id": "145304079", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:09:11.000Z", "id": "1166095267021697026", "edit_history_tweet_ids": ["1166095267021697026"], "author_id": "2962683688", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:09:08.000Z", "id": "1166095256858836992", "edit_history_tweet_ids": ["1166095256858836992"], "author_id": "276743177", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JcortMdq", "id": "2223272358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:08:51.000Z", "id": "1166095183072628736", "edit_history_tweet_ids": ["1166095183072628736"], "author_id": "52243385", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094587829608448"}], "text": "RT @JcortMdq: @juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:08:18.000Z", "id": "1166095046166425602", "edit_history_tweet_ids": ["1166095046166425602"], "author_id": "1049407415572152322", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 165, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RuteFaria1", "id": "1123464183587254273"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:07:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123464183587254273", "id": "1166094955711991816", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166094955711991816"], "author_id": "1122226686685265920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166088409254940673"}], "text": "@RuteFaria1 @laurojardim Claro...quando est\u00e3o se borrando de medo, ou sem not\u00edcias come\u00e7am a velha : \" Ainn onde est\u00e1 o Queiroz\" ou \"Ainn...Quem matou Marielle Franco?\"...gente mais chaaata..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "europeus"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Seixas_Baptista", "id": "4851415126"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:07:37.000Z", "id": "1166094874002821123", "edit_history_tweet_ids": ["1166094874002821123"], "author_id": "1305499273", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166084351983009792"}], "text": "RT @seixas_baptista: @Arroz__15 Deus n\u00e3o matou a ningu\u00e9m.\nDeus n\u00e3o \u00e9 Europa, Deus n\u00e3o \u00e9 branco.\nSepara teu \u00f3dio dos europeus com Deus.\nSe n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:06:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "52243385", "id": "1166094587829608448", "edit_history_tweet_ids": ["1166094587829608448"], "author_id": "2223272358", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166092412298649601"}], "text": "@juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no presenta \"un plan econ\u00f3mico s\u00f3lido\". \nNo saben que lo \"s\u00f3lido\" que se les viene es a ser el palo en el orto que le van a meter los orcos cuando los manden al campo de reeducaci\u00f3n."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5579, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.3844, "type": "Place", "normalized_text": "gotham"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:06:24.000Z", "id": "1166094566900097024", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166094566900097024"], "author_id": "242713126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Postei umas fotinhas da Margot com as roupas da Arlequina, me perguntaram se era do filme esquadr\u00e3o suicida 2 ou sereias de gotham, ai eu disse q era de birds of prey e a menina disse que n\u00e3o tinha nem ideia da exist\u00eancia do filme :/"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:05:47.000Z", "id": "1166094412570644480", "edit_history_tweet_ids": ["1166094412570644480"], "author_id": "126650514", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Barbadillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:05:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166094362662641664", "edit_history_tweet_ids": ["1166094362662641664"], "author_id": "2732929516", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "text": "@MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suicida y otros , llevan fruta al asesino q est\u00e1 en Barbadillo..!!\nQ de \" notable\" tienen...???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "NP_ACI", "id": "859952635801206785"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "EnzoEnoque", "id": "1455711524539011077"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "sandrareis316", "id": "3817399407"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:04:58.000Z", "id": "1166094204583456769", "edit_history_tweet_ids": ["1166094204583456769"], "author_id": "1663647577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165860742538694657"}], "text": "RT @NP_ACI: @enzoenoque @sandrareis316 Daqui a pouco voc\u00ea vai gritar Lula Livre, Se Jesus perdoou todas as nossas dividas, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Per\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:04:24.000Z", "id": "1166094062639882240", "edit_history_tweet_ids": ["1166094062639882240"], "author_id": "1157768202153275393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma colega de classe se suicidou sexta feira passada, hoje foi o primeiro dia de aula sem ela, foi horrivel. todos os alunos se uniram pra fazer um memorial de despedida, mas o clima era pesado demais, gente agachada nos corredores chorando, meus amigos na merda e eu n\u00e3o podendo+"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:03:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1131314182429773825", "id": "1166093809974988802", "edit_history_tweet_ids": ["1166093809974988802"], "author_id": "970561358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rohneltjp", "id": "1131314182429773825"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "IsmaelAquiles", "id": "2709008759"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "AngryScotland", "id": "743800592"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "jpcards_", "id": "2549507103"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "MarkRufino_", "id": "634842515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091995888177153"}], "text": "@rohneltjp @IsmaelAquiles @AngryScotland @Athaydead @jpcards_ @MarkRufino_ Ent\u00e3o ela q se matou primeiro, pode ficar de consci\u00eancia limpa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:02:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "316098589", "id": "1166093674045943808", "edit_history_tweet_ids": ["1166093674045943808"], "author_id": "4850857125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Herpityderpette", "id": "316098589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166092485350871043"}], "text": "@Herpityderpette Tengo varios familiares que tienen la man\u00eda de, cuando ven empezar una peli, decir el final.\n\n\"Mira, esta es en la que al final el prota se suicida\" (ejemplo inventado).\n\nEl otro d\u00eda empez\u00f3 una que quer\u00eda ver, me lo hicieron y ahora pues pa qu\u00e9."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:02:38.000Z", "id": "1166093620912578563", "edit_history_tweet_ids": ["1166093620912578563"], "author_id": "1899994220", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:02:30.000Z", "id": "1166093587442020359", "edit_history_tweet_ids": ["1166093587442020359"], "author_id": "431771186", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:02:28.000Z", "id": "1166093578390712320", "edit_history_tweet_ids": ["1166093578390712320"], "author_id": "2938758947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La serie por 13 razones perdi\u00f3 bastante el hilo de la historia, la primera temporada se trata de la chica que se suicida en la tercera temporada ni la nombran \ud83e\udd26\ud83e\udd26"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T21:02:24.000Z", "id": "1166093559214333959", "edit_history_tweet_ids": ["1166093559214333959"], "author_id": "1033842842286866432", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:01:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "21450023", "id": "1166093450300624901", "edit_history_tweet_ids": ["1166093450300624901"], "author_id": "127969642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Donvix", "id": "21450023"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166053589669822464"}], "text": "@Donvix @lopezobrador_ Haberlo votado fue una Pendejada, as\u00ed con May\u00fascula... Defenderlo hoy es suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:01:21.000Z", "id": "1166093297040994307", "edit_history_tweet_ids": ["1166093297040994307"], "author_id": "1146556478020567046", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:01:21.000Z", "id": "1166093294750916610", "edit_history_tweet_ids": ["1166093294750916610"], "author_id": "1072568028", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:59:14.000Z", "id": "1166092762216828934", "edit_history_tweet_ids": ["1166092762216828934"], "author_id": "317901618", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:59:04.000Z", "id": "1166092721200795648", "edit_history_tweet_ids": ["1166092721200795648"], "author_id": "1156193717059039232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hm ent\u00e3o \u00e9 por isso que o jovem lgbt se suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:58:43.000Z", "id": "1166092634521243649", "edit_history_tweet_ids": ["1166092634521243649"], "author_id": "2699993740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "text": "Algu\u00e9m suicida ele pfv https://t.co/vlxh6AjU4H", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/vlxh6AjU4H", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:58:15.000Z", "id": "1166092514417397761", "edit_history_tweet_ids": ["1166092514417397761"], "author_id": "184498892", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 264, "tag": "VenezuelaEnLuchaYVictoria"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "NoMoreTrump"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 263, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaEnLuchaYVictoria"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.4198, "type": "Person", "normalized_text": "NoMoreTrump"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lpQbBdtCOI", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1166090439037865984", "display_url": "twitter.com/PartidoPSUV/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:57:39.000Z", "id": "1166092365288923137", "edit_history_tweet_ids": ["1166092365288923137"], "author_id": "1093529466578653184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166090439037865984"}], "text": "As\u00ed nunca llegaran al poder, solo se ganaran el rechazo de la gente, porque usted puede estar de acuerdo o no con el sistema, pero boicotear los servicios de los ciudadanos es otra cosa, solo se le ocurre a la derecha suicida venezolana. #VenezuelaEnLuchaYVictoria #NoMoreTrump https://t.co/lpQbBdtCOI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:57:34.000Z", "id": "1166092342572605440", "edit_history_tweet_ids": ["1166092342572605440"], "author_id": "263552210", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}], "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "13reasonswhy"}, {"start": 146, "end": 167, "tag": "whokilledbrycewalker"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7507, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonswhy"}, {"start": 147, "end": 166, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "whokilledbrycewalker"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:57:26.000Z", "id": "1166092310645551105", "edit_history_tweet_ids": ["1166092310645551105"], "author_id": "64055132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Terminando quase o terceiro epis\u00f3dio e achando que quem matou Bryce foi ele mesmo. Acho que ele se suicidou. Vamos ver se \u00e9 isso. \n#13reasonswhy \n#whokilledbrycewalker"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:57:21.000Z", "id": "1166092289690587136", "edit_history_tweet_ids": ["1166092289690587136"], "author_id": "2305385232", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:57:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073634132985548811", "id": "1166092274863955968", "edit_history_tweet_ids": ["1166092274863955968"], "author_id": "833850460884840448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anastankowski", "id": "1073634132985548811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091980033671169"}], "text": "@anastankowski se o amor n me matou eu n vou morrer de diabete\ud83d\ude23\ud83d\ude23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:57:14.000Z", "id": "1166092258992672771", "edit_history_tweet_ids": ["1166092258992672771"], "author_id": "187342240", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3608, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:57:11.000Z", "id": "1166092246149685249", "edit_history_tweet_ids": ["1166092246149685249"], "author_id": "743835376134033408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "l\u00e1 vem os estudantes do elite preconceituosos, q fazem brincadeira c apar\u00eancia etc, postar sobre a menina que se matou. S\u00f3 observo cara, pprt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:57:03.000Z", "id": "1166092213631225860", "edit_history_tweet_ids": ["1166092213631225860"], "author_id": "355070495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165779050394279936"}], "text": "*se suicida* https://t.co/xv5dvgoJND", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/xv5dvgoJND", "expanded_url": "https://twitter.com/iPrincipito/status/1165779050394279936", "display_url": "twitter.com/iPrincipito/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Pirulla25", "id": "363801092"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3355746328", "id": "1166092204206624768", "edit_history_tweet_ids": ["1166092204206624768"], "author_id": "1091807726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166027391308898305"}], "text": "@fiscaldoibama @Pirulla25 Bolsonarismo \u00e9 claramente um culto de personalidade. V\u00e3o defender at\u00e9 se disser por exemplo que matou a m\u00e3e."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:56:38.000Z", "id": "1166092111336353797", "edit_history_tweet_ids": ["1166092111336353797"], "author_id": "51215463", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:56:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "364859257", "id": "1166092098514378752", "edit_history_tweet_ids": ["1166092098514378752"], "author_id": "364859257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091942817669121"}], "text": "identificata si suicida saltando dalla finestra.\nIl 19 febbraio 2013 venne ritrovato il corpo di una 21enne, Elisa Lam. Il corpo fu ritrovato nei serbatoi in stato di putrefazione, in seguito alle lamentele dei clienti sulla pressione e il sapore strano dell'acqua. La ragazza era"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:55:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "182158334", "id": "1166091838400413701", "edit_history_tweet_ids": ["1166091838400413701"], "author_id": "59890770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tatii_o", "id": "182158334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091467875655680"}], "text": "@tatii_o Saiu meio suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:54:20.000Z", "id": "1166091532069494784", "edit_history_tweet_ids": ["1166091532069494784"], "author_id": "531697240", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:53:59.000Z", "id": "1166091442055503878", "edit_history_tweet_ids": ["1166091442055503878"], "author_id": "900379938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlixCamaraMart2", "id": "1033091917280681986"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "VerdaderaIzqda", "id": "321950303"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166090571762556929"}], "text": "RT @FlixCamaraMart2: @VerdaderaIzqda @JulioAbascal56 No me entra en la cabeza, que el propio interesado, tenga en sus manos la potestad de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:53:47.000Z", "id": "1166091391354777601", "edit_history_tweet_ids": ["1166091391354777601"], "author_id": "145774118", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:53:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "3372653511", "id": "1166091382978686976", "edit_history_tweet_ids": ["1166091382978686976"], "author_id": "543837509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FacuEstigarria", "id": "3372653511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166090096464060421"}], "text": "@FacuEstigarria Gordo un suicida a penas puede con su vida, basicamente por eso se suicida, como para considerar la vida de todos los demas y decir me mato aca o alla asi no le afecta al de al lado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "OAKSOSNS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patrux08", "id": "43755903"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:53:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "43755903", "id": "1166091309456736256", "edit_history_tweet_ids": ["1166091309456736256"], "author_id": "1011045615042809856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091059845390337"}], "text": "@Patrux08 Hoje eu vi o v\u00eddeo no almo\u00e7o (como sempre) e minha m\u00e3e ouviu e se matou rindo, ela adorou o v\u00eddeo OAKSOSNS, \u00e9 triste ver o desempenho ser horr\u00edvel ;-;"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Columna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:53:06.000Z", "id": "1166091220453605377", "edit_history_tweet_ids": ["1166091220453605377"], "author_id": "94592203", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166047783754915841"}], "text": "RT @J_Fdz_Menendez: Los invito a leer mi #Columna de este lunes: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:52:33.000Z", "id": "1166091082695946244", "edit_history_tweet_ids": ["1166091082695946244"], "author_id": "1551690535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todavia no llegue al final pero estoy sacando la deduccion de que bryce se suicida estoy en lo cierto???"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:52:12.000Z", "id": "1166090993634029568", "edit_history_tweet_ids": ["1166090993634029568"], "author_id": "148478745", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:52:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022746686", "id": "1166090970229878789", "edit_history_tweet_ids": ["1166090970229878789"], "author_id": "2220041286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "myvatican", "id": "2567931398"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166090512035655681"}], "text": "@myvatican sim, eu fiquei com muita raiva, muita raiva do pai, espero que carregue a culpa de sua morte porque s\u00f3 se matou por isso, tenho certeza. ele n\u00e3o se aceitava mesmo, tanto que ele transa com o menino e fica \"n\u00e3o sou gay\" kkkk \nachei o final dele muito pesado s\u00e9rio"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:51:54.000Z", "id": "1166090916442062849", "edit_history_tweet_ids": ["1166090916442062849"], "author_id": "1030410195111956481", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalATK", "id": "4820897501"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165995283307814913"}], "text": "RT @JornalATK: @proposicoes Se auto-suicidou-se a s\u00ed mesmo por policiais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "chofer"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8748, "type": "Person", "normalized_text": "Pepo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:50:51.000Z", "id": "1166090652637118466", "edit_history_tweet_ids": ["1166090652637118466"], "author_id": "1122566503902191616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si no desaprobas el test psicol\u00f3gico de suicida al volante no aplicas como chofer del 273 creo que el mism\u00edsimo Pepo pasado de frula un domingo a la madrugada tiene m\u00e1s responsabilidad al volante que este hijo de puta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3552, "type": "Other", "normalized_text": "Ejemplos"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Hanna"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:50:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087051372640522240", "id": "1166090603920285696", "edit_history_tweet_ids": ["1166090603920285696"], "author_id": "1087051372640522240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166090602183835648"}], "text": "Ejemplos: Hanna se suicida, la familia no tiene compensaci\u00f3n alguna, el colegio no hace m\u00e1s que poner carteles, la gente sigue actuando igual de forra. Las violaciones, en ambos casos lo \u00fanico que dio a entender la serie es que si no te expones no se puede hacer nada y no +"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:50:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "321950303", "id": "1166090571762556929", "edit_history_tweet_ids": ["1166090571762556929"], "author_id": "1033091917280681986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VerdaderaIzqda", "id": "321950303"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166085406758187008"}], "text": "@VerdaderaIzqda @JulioAbascal56 No me entra en la cabeza, que el propio interesado, tenga en sus manos la potestad de ponerse el sueldo a su antojo. Esto es suicida para las arcas del estado. Deber\u00eda estar regulado los sueldos de los pol\u00edticos municipales, unos baremos seg\u00fan los habitantes del municipio..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:50:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "812121956879319040", "id": "1166090478472835072", "edit_history_tweet_ids": ["1166090478472835072"], "author_id": "100570821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "angiek1hn", "id": "812121956879319040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166084214560890881"}], "text": "@AngieK1hn Y yo pens\u00e9 que era la \u00fanica suicida andando en bici, jajaja qu\u00e9 alivio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Hanks"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DJestagiario", "id": "789841565393031169"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:49:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "789841565393031169", "id": "1166090412018286594", "edit_history_tweet_ids": ["1166090412018286594"], "author_id": "41442568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166049419428601857"}], "text": "@DJestagiario Estagi\u00e1rio \u00e9 gente?\u263a\ufe0f\nLembra do Tom Hanks que depois de sobreviver a v\u00e1rias dificuldades quase se matou para salvar a bola de v\u00f4lei? Isso que acontece com quem n\u00e3o tem pessoas por perto! Por isso votei no partido das pessoas."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "ExpresoInforma"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1cum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Expresoweb", "id": "149652351"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:49:46.000Z", "id": "1166090380959461376", "edit_history_tweet_ids": ["1166090380959461376"], "author_id": "107914543", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166089008394514432"}], "text": "RT @Expresoweb: #ExpresoInforma\n\nHombre se suicida en una celda de B\u00e1cum y la falta de lluvias afecta a los agricultores del sur del estado\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 216, "tag": "3em1"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.7071, "type": "Person", "normalized_text": "Vera"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:49:13.000Z", "id": "1166090243260518400", "edit_history_tweet_ids": ["1166090243260518400"], "author_id": "1601693970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Vera, pra ser considerada burra, deveria estudar um pouco mais... Ela acha que, se algu\u00e9m de esquerda apanha, \u00e9 pq o outro lado \u00e9 de direita. N\u00e3o Ver\u00e1, a esquerda foi a que mais matou esquerdista na hist\u00f3ria!\n#3em1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:48:43.000Z", "id": "1166090118538649601", "edit_history_tweet_ids": ["1166090118538649601"], "author_id": "44142191", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:48:13.000Z", "id": "1166089992608858112", "edit_history_tweet_ids": ["1166089992608858112"], "author_id": "2477568896", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:48:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "20771988", "id": "1166089969322139649", "edit_history_tweet_ids": ["1166089969322139649"], "author_id": "708715546695614464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/K88jdO7i4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/wegmannfav/status/1166089969322139649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K88jdO7i4Y", "media_key": "3_1166089960480489472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166088464644767744"}], "text": "@MussumAlive Esses fodidos zoavam e humilhavam a noiva que se matou, e depois vieram com esse post! S\u00f3 to esperando o setembro amarelo pra virem com a hipocrisia! NOJENTOS https://t.co/K88jdO7i4Y"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:48:02.000Z", "id": "1166089944781250575", "edit_history_tweet_ids": ["1166089944781250575"], "author_id": "188077538", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4748, "type": "Person", "normalized_text": "Collique"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:47:57.000Z", "id": "1166089922744176640", "edit_history_tweet_ids": ["1166089922744176640"], "author_id": "1055651902363525120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166059771012747266"}], "text": "RT @beaminm: @ereynaabogado \u00bfLos patas del loquito suicida ya no son reconocidos? \u00bfY los negocios de Collique? \n\u00a1Ahhh, qu\u00e9 memoria taan fr\u00e1\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:47:20.000Z", "id": "1166089767282495491", "edit_history_tweet_ids": ["1166089767282495491"], "author_id": "458368651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Brescia, 27enne torna da viaggio di nozze e si suicida, come avevano fatto suo padre e suo nonno.\nhttps://t.co/FZ3vXnvGPD", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FZ3vXnvGPD", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:47:03.000Z", "id": "1166089696889516032", "edit_history_tweet_ids": ["1166089696889516032"], "author_id": "412500685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rafa2764", "id": "412500685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166089543000498176"}], "text": "RT @Rafa2764: @PerdigueroSIPEp La gallina ponedora est\u00e1 alucinada con sus due\u00f1as pero apenas se le pase el alucine, si es que se le pasa y\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:46:55.000Z", "id": "1166089666275237888", "edit_history_tweet_ids": ["1166089666275237888"], "author_id": "52400661", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968810102460416"}], "text": "RT @VladimirAras: O Brasil aparece na hist\u00f3ria horripilante do criminoso sexual Jeffrey Epstein, o magnata americano do Lolita Express. Por\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:46:52.000Z", "id": "1166089650047504384", "edit_history_tweet_ids": ["1166089650047504384"], "author_id": "16070733", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:46:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135971198079262721", "id": "1166089604442836998", "edit_history_tweet_ids": ["1166089604442836998"], "author_id": "4144456289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "escontodoss", "id": "1135971198079262721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166089236203941889"}], "text": "@escontodoss Esa es una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude09."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:46:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "id": "1166089543000498176", "edit_history_tweet_ids": ["1166089543000498176"], "author_id": "412500685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166022444760612865"}], "text": "@PerdigueroSIPEp La gallina ponedora est\u00e1 alucinada con sus due\u00f1as pero apenas se le pase el alucine, si es que se le pasa y no se suicida antes, ya ver\u00e9is c\u00f3mo pone huevos, tomar\u00e1 calcio, conocer\u00e1 al gallo de su vida y establecer\u00e1n una relaci\u00f3n sentimental de igualdad y respeto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 139, "end": 142, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}, {"start": 166, "end": 183, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Hayden Christensen"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Ewoks"}, {"start": 278, "end": 286, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 292, "end": 303, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "George Lucas"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:46:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3333554093", "id": "1166089495860654081", "edit_history_tweet_ids": ["1166089495860654081"], "author_id": "49484959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166084012722597888"}], "text": "@_mynameisdam_ @CdNLeon O cara matou o Han Solo e vai ficar de boas????\nTa, o Vader matou um monte de criancinhas e no final do Retorno de Jedi aparece o fantasma do Hayden Christensen na festinha dos Ewoks como se nada tivesse acontecido... \nAs vezes acho que o maior vil\u00e3o de Star Wars \u00e9 o George Lucas"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:45:33.000Z", "id": "1166089321134383106", "edit_history_tweet_ids": ["1166089321134383106"], "author_id": "4715896709", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5694, "type": "Other", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RufiniMarilu", "id": "886827108663783424"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TVKwH5FTsd", "expanded_url": "http://solito.Si", "display_url": "solito.Si"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:45:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "886827108663783424", "id": "1166089263806590976", "edit_history_tweet_ids": ["1166089263806590976"], "author_id": "1128129921107275776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165904423647887361"}], "text": "@RufiniMarilu @Gustavo__Olmos Marina para la.porota no hace falta q este enfermo y.muera https://t.co/TVKwH5FTsd ya no.le sirve o dice algo inconveniente ,se suicida solito y chau \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:44:57.000Z", "id": "1166089170235875329", "edit_history_tweet_ids": ["1166089170235875329"], "author_id": "508892720", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:44:46.000Z", "id": "1166089124924809217", "edit_history_tweet_ids": ["1166089124924809217"], "author_id": "151897869", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.1882, "type": "Person", "normalized_text": "Ica"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G0BGGMpPH7", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersoto12/status/1166089113080139777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0BGGMpPH7", "media_key": "3_1166089089617211395"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:44:44.000Z", "id": "1166089113080139777", "edit_history_tweet_ids": ["1166089113080139777"], "author_id": "56520664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El fracaso y en\u00e9sima estafa del suicida, Alan Garc\u00eda: la \"reconstrucci\u00f3n\" de Pisco e Ica, tras el letal terremoto del 2007. Este robo, fiasco y desastre, perpetrado por el r\u00e9gimen de Garc\u00eda, se resume en las diez mil familias de Pisco que viven doce a\u00f1os en casas provisionales. https://t.co/G0BGGMpPH7"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:44:41.000Z", "id": "1166089100480471041", "edit_history_tweet_ids": ["1166089100480471041"], "author_id": "27730243", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:44:24.000Z", "id": "1166089029940588544", "edit_history_tweet_ids": ["1166089029940588544"], "author_id": "135655459", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "RosaSal76618760", "id": "1054368157341806593"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166055675501453317"}], "text": "RT @Salomes32455: @RosaSal76618760 @elcomercio_peru As\u00ed como de defendio el baguazo y hubieron muchos muertos, no sea tan SINVERG\u00dcENZA se\u00f1o\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ExpresoInforma"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "Expreso"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1cum"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "Expreso24_7", "id": "948640233460912128"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "karlagamezavila", "id": "107914543"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hen7LigVrj", "expanded_url": "https://expreso.com.mx/seccion/sonora/65891-hombre-se-suicida-en-una-celda-de-bacum-y-la-falta-de-lluvias-afecta-a-agricultores-expreso-24-7.html", "display_url": "expreso.com.mx/seccion/sonora\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IjqcCHflmw", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1166089008394514432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IjqcCHflmw", "media_key": "7_1166088281257328640"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:44:19.000Z", "id": "1166089008394514432", "edit_history_tweet_ids": ["1166089008394514432"], "author_id": "149652351", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ExpresoInforma\n\nHombre se suicida en una celda de B\u00e1cum y la falta de lluvias afecta a los agricultores del sur del estado de Sonora... Segundo resumen informativo @Expreso24_7 con @KarlaGamezAvila en #Expreso\n\n\ud83d\udc49https://t.co/hen7LigVrj https://t.co/IjqcCHflmw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "yonkers"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:44:18.000Z", "id": "1166089004594401280", "edit_history_tweet_ids": ["1166089004594401280"], "author_id": "192448167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano eu to escrevendo uma letra pra gravar em cima do beat de yonkers e ela ta ficando tao psicopata e suicida que eu to com medo de mim mesmo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 135, "tag": "EXPRESO"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7349, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1cum"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qwwhfqlZpJ", "expanded_url": "http://bit.ly/2Nt0cs2", "display_url": "bit.ly/2Nt0cs2"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/2tx4hpc9wi", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1166088773953888256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2tx4hpc9wi", "media_key": "3_1166088772590690311"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:43:23.000Z", "id": "1166088773953888256", "edit_history_tweet_ids": ["1166088773953888256"], "author_id": "149652351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf0 Hombre se suicida en una celda de B\u00e1cum y la falta de lluvias afecta a agricultores: Expreso 24/7 \u27a1\ufe0f https://t.co/qwwhfqlZpJ #EXPRESO https://t.co/2tx4hpc9wi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:43:06.000Z", "id": "1166088703988645888", "edit_history_tweet_ids": ["1166088703988645888"], "author_id": "182561413", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:42:51.000Z", "id": "1166088641464193027", "edit_history_tweet_ids": ["1166088641464193027"], "author_id": "1340947122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que plan suicida andar en bici por la av. principal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:42:36.000Z", "id": "1166088578700644352", "edit_history_tweet_ids": ["1166088578700644352"], "author_id": "1419471690", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:42:08.000Z", "id": "1166088458852585472", "edit_history_tweet_ids": ["1166088458852585472"], "author_id": "3414014489", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-26T20:41:54.000Z", "id": "1166088402359468032", "edit_history_tweet_ids": ["1166088402359468032"], "author_id": "1054742700875022337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Bidu suicida. https://t.co/rrztmqPd75", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/rrztmqPd75", "expanded_url": "https://twitter.com/fabeoandreud/status/1166088402359468032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrztmqPd75", "media_key": "3_1166088346067709952"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:41:43.000Z", "id": "1166088353873301505", "edit_history_tweet_ids": ["1166088353873301505"], "author_id": "967445769631485957", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:41:22.000Z", "id": "1166088268913487874", "edit_history_tweet_ids": ["1166088268913487874"], "author_id": "45706246", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "ARAM"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/JTonVMKue7", "expanded_url": "https://twitter.com/degorrero2/status/1166088133156491265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JTonVMKue7", "media_key": "16_1166088125283745792"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:40:50.000Z", "id": "1166088133156491265", "edit_history_tweet_ids": ["1166088133156491265"], "author_id": "1378912495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me cago en mi vida, tres putas partidas al LOL en un ARAM y las tres me toca un puto troll que se suicida todo el rato. En dos reventabamos en cada team fight y aun as\u00ed hemos perdido. Que puto asco de gente de verdad. https://t.co/JTonVMKue7"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:40:50.000Z", "id": "1166088131575201793", "edit_history_tweet_ids": ["1166088131575201793"], "author_id": "405418046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "27enne torna da viaggio di nozze e si suicida, come avevano fatto suo padre e suo nonno https://t.co/HUN6duPvj1", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HUN6duPvj1", "expanded_url": "http://www.liritv.it/27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno/", "display_url": "liritv.it/27enne-torna-d\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:39:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1628814882", "id": "1166087788284039169", "edit_history_tweet_ids": ["1166087788284039169"], "author_id": "867043003290050561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RomiMango", "id": "1628814882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166086808888852480"}], "text": "@RomiMango Que gran grupo suicida, me encanta \ud83d\udc95"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:39:09.000Z", "id": "1166087711394062341", "edit_history_tweet_ids": ["1166087711394062341"], "author_id": "1144611781635166210", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:38:33.000Z", "id": "1166087559358926848", "edit_history_tweet_ids": ["1166087559358926848"], "author_id": "2867395199", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:37:56.000Z", "id": "1166087401804095488", "edit_history_tweet_ids": ["1166087401804095488"], "author_id": "619463601", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:37:39.000Z", "id": "1166087333839626241", "edit_history_tweet_ids": ["1166087333839626241"], "author_id": "1055234717124059137", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}], "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:37:33.000Z", "id": "1166087305565810688", "edit_history_tweet_ids": ["1166087305565810688"], "author_id": "108623937", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:36:59.000Z", "id": "1166087163106254854", "edit_history_tweet_ids": ["1166087163106254854"], "author_id": "1065291719418232832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "perereca suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiellyFreitaas", "id": "858680252276633601"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:36:37.000Z", "id": "1166087070772846593", "edit_history_tweet_ids": ["1166087070772846593"], "author_id": "797852306532397056", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165832842825392128"}], "text": "RT @ThiellyFreitaas: A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:36:35.000Z", "id": "1166087062296104962", "edit_history_tweet_ids": ["1166087062296104962"], "author_id": "958381485370863618", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:35:28.000Z", "id": "1166086780787011591", "edit_history_tweet_ids": ["1166086780787011591"], "author_id": "385347413", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:35:08.000Z", "id": "1166086700277387265", "edit_history_tweet_ids": ["1166086700277387265"], "author_id": "757995366", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00ea,"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ColunadoFla", "id": "3091517266"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:34:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "3091517266", "id": "1166086620665307142", "edit_history_tweet_ids": ["1166086620665307142"], "author_id": "756864609429155840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166064406142304256"}], "text": "@ColunadoFla Se sobreviveu a uma cabe\u00e7ada do Ren\u00ea, sobreviveria at\u00e9 ao meteoro que matou os dinossauros"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:34:45.000Z", "id": "1166086601233108992", "edit_history_tweet_ids": ["1166086601233108992"], "author_id": "3632213716", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:34:41.000Z", "id": "1166086584652972035", "edit_history_tweet_ids": ["1166086584652972035"], "author_id": "2827524538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A vida \u00e9 um sopro n\u00e9, cheguei em casa agora e a per\u00edcia e a pol\u00edcia acabaram de sair da minha rua porque meu vizinho se suicidou..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:34:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1145155797753761792", "id": "1166086567133351937", "edit_history_tweet_ids": ["1166086567133351937"], "author_id": "803684816461893632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166086300744605696"}], "text": "@Gurlinthebubbl3 SO ESTRESSE NESSA MERDAAAAAAA at\u00e9 o final a gnt j\u00e1 se matou tu vai ver"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "13RW"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.3716, "type": "Person", "normalized_text": "bully"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:34:04.000Z", "id": "1166086430000590848", "edit_history_tweet_ids": ["1166086430000590848"], "author_id": "3022130911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abro hilo sobre mi opini\u00f3n de la serie #13RW \n\nAclaro que es \u00fanicamente mi percepci\u00f3n y antes agregar\u00e9 un poco de conexto.\n\nTodos hablaban de la serie, en una ocasi\u00f3n me mencionaron la trama \u201cuna chavita fue victima de bully y la violan, se suicida y deja 13 audios\u201d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:33:34.000Z", "id": "1166086305303977987", "edit_history_tweet_ids": ["1166086305303977987"], "author_id": "1113016529484988417", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manuelhidalgor", "id": "289515594"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:33:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "289515594", "id": "1166086283950559232", "edit_history_tweet_ids": ["1166086283950559232"], "author_id": "1095380079172038657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166084167924215808"}], "text": "@manuelhidalgor @JulianaOxenford @AlanGarciaPeru Y lo es, s\u00f3lo un cobarde se suicida para no enfrentar la verdad. Prefiri\u00f3 dejar en duda su nombre y la del Apra y escapar a que lo enjuicien. Sab\u00eda lo que se le ven\u00eda. Eso es de cobsrdes caballero, sin m\u00e1s ni menos."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-26T20:33:04.000Z", "id": "1166086179302846464", "edit_history_tweet_ids": ["1166086179302846464"], "author_id": "553335048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "When you\u2019re both suicida but you only have 1 bullet in the gun loaded. https://t.co/WWPJuFmayU", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/WWPJuFmayU", "expanded_url": "https://twitter.com/supersaiyanjocy/status/1166086179302846464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WWPJuFmayU", "media_key": "16_1166086166774505474"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "europeus"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Seixas_Baptista", "id": "4851415126"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:32:40.000Z", "id": "1166086078471778310", "edit_history_tweet_ids": ["1166086078471778310"], "author_id": "856414736308744192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166084351983009792"}], "text": "RT @seixas_baptista: @Arroz__15 Deus n\u00e3o matou a ningu\u00e9m.\nDeus n\u00e3o \u00e9 Europa, Deus n\u00e3o \u00e9 branco.\nSepara teu \u00f3dio dos europeus com Deus.\nSe n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gazaties", "id": "120116149"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:31:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "120116149", "id": "1166085862419050496", "edit_history_tweet_ids": ["1166085862419050496"], "author_id": "816725184765902848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166038955587964930"}], "text": "@Gazaties Apoyo a Israel 100%. No se dice nada del terrorismo suicida musulm\u00e1n........raro?."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4137, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:31:48.000Z", "id": "1166085858795110401", "edit_history_tweet_ids": ["1166085858795110401"], "author_id": "919586531987337216", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166024035500777474"}], "text": "RT @Mrenatopereira: #Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de B\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:31:05.000Z", "id": "1166085678758813698", "edit_history_tweet_ids": ["1166085678758813698"], "author_id": "197226430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166067787871248384"}], "text": "Todos los \"c\u00e9lebres\" se disputan la sobra del suicida... \u00bfcu\u00e1ndo no? https://t.co/51avvGF4IO", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/51avvGF4IO", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1166067787871248384", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:31:05.000Z", "id": "1166085678226186244", "edit_history_tweet_ids": ["1166085678226186244"], "author_id": "121450928", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:30:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "139183350", "id": "1166085627533811712", "geo": {"place_id": "c8c4d29e89ce738a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166085627533811712"], "author_id": "227055417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165992394657079296"}], "text": "@andrizek Quem mandou e quem matou Celso Daniel seu pnc? Esse questionamento vale pra vc ou n\u00e3o pode? Fala a\u00ed babaca... Vc deveria se concentrar na porra da sua profiss\u00e3o que, por sinal,  oscila muito!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Lorde Voldemort"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:30:13.000Z", "id": "1166085462882230277", "edit_history_tweet_ids": ["1166085462882230277"], "author_id": "4437224596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Minha prima: sonhei que eu perguntei prum mo\u00e7o se ele gostava de harry potter e ele foi l\u00e1 e me matou :((\n\nEsse mo\u00e7o n\u00e3o era nada mais nada menos que Lorde Voldemort"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:29:48.000Z", "id": "1166085357714194432", "edit_history_tweet_ids": ["1166085357714194432"], "author_id": "85099728", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:29:41.000Z", "id": "1166085325355200512", "edit_history_tweet_ids": ["1166085325355200512"], "author_id": "567027538", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8954, "type": "Organization", "normalized_text": "Rangers"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "temasteleSUR", "id": "492240928"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:29:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "298138649", "id": "1166085309332938753", "edit_history_tweet_ids": ["1166085309332938753"], "author_id": "1076270752100429826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166073198506598401"}], "text": "@luistelesur @temasteleSUR @teleSURtv Un tanto suicida \u00bfPor qu\u00e9 mejor no le coloca un muro y da a los Rangers aviones para para que no pase? Combatamos mejor al capitalismo que contribuye a los cambios clim\u00e1ticos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:29:35.000Z", "id": "1166085301120507904", "edit_history_tweet_ids": ["1166085301120507904"], "author_id": "42991311", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:29:12.000Z", "id": "1166085204395667457", "edit_history_tweet_ids": ["1166085204395667457"], "author_id": "190985126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166072898915852289"}], "text": "Si alguien se suicida por una serie, el problema no era la serie. https://t.co/MJMvaHNsam", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/MJMvaHNsam", "expanded_url": "https://twitter.com/finottiG_D/status/1166072898915852289", "display_url": "twitter.com/finottiG_D/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:27:26.000Z", "id": "1166084761028308992", "edit_history_tweet_ids": ["1166084761028308992"], "author_id": "415793277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "text": "Ele se auto-suicidou-se a si mesmo https://t.co/C3Bstxn51D", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/C3Bstxn51D", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4675, "type": "Place", "normalized_text": "europeus"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8001, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.777, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:25:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "id": "1166084351983009792", "edit_history_tweet_ids": ["1166084351983009792"], "author_id": "4851415126", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080956790398976"}], "text": "@Arroz__15 Deus n\u00e3o matou a ningu\u00e9m.\nDeus n\u00e3o \u00e9 Europa, Deus n\u00e3o \u00e9 branco.\nSepara teu \u00f3dio dos europeus com Deus.\nSe n\u00e3o acredita e nem gosta de Deus, apenas respeite"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolo_aburto", "id": "626925401"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:25:31.000Z", "id": "1166084280294019072", "edit_history_tweet_ids": ["1166084280294019072"], "author_id": "155658418", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165992136040484865"}], "text": "RT @lolo_aburto: H\u00edjoles, pues a mi si me gust\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Tayler"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:24:40.000Z", "id": "1166084064379645952", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166084064379645952"], "author_id": "755451388642091008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jurei que tinha sido o Tayler que tinha matado o Bryce mas nao foi, ser\u00e1 que ele se matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "Faramir"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Denethor"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.6977, "type": "Person", "normalized_text": "Osgiliath"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7EJrzNPAM5", "expanded_url": "https://twitter.com/marcus_sour/status/1166084037473132545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7EJrzNPAM5", "media_key": "16_1166083975808475136"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:24:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "961791444813012993", "id": "1166084037473132545", "edit_history_tweet_ids": ["1166084037473132545"], "author_id": "961791444813012993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166083972444676096"}], "text": "\u00bfQu\u00e9 colores usa Faramir despu\u00e9s cuando quiere darle en el gusto a Denethor y se lanza a la carga suicida contra Osgiliath? Negro y gris. De paso reflejando una p\u00e9rdida de identidad del personaje que va de la mano con perder su paleta de colores. https://t.co/7EJrzNPAM5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:23:57.000Z", "id": "1166083883739287553", "edit_history_tweet_ids": ["1166083883739287553"], "author_id": "62959591", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "bryce Walker"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e9ssica"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:23:28.000Z", "id": "1166083763572527105", "edit_history_tweet_ids": ["1166083763572527105"], "author_id": "3430695136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Foi o Alex que matou o bryce Walker e a J\u00e9ssica viu tudo e o Montgomery se mata na cadeia, abra\u00e7os"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:23:27.000Z", "id": "1166083759382437888", "edit_history_tweet_ids": ["1166083759382437888"], "author_id": "325235755", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:23:26.000Z", "id": "1166083753887842306", "edit_history_tweet_ids": ["1166083753887842306"], "author_id": "1342369932", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:23:07.000Z", "id": "1166083675219550213", "edit_history_tweet_ids": ["1166083675219550213"], "author_id": "34687504", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:23:04.000Z", "id": "1166083660208050176", "edit_history_tweet_ids": ["1166083660208050176"], "author_id": "2182258132", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:22:41.000Z", "id": "1166083565500739593", "edit_history_tweet_ids": ["1166083565500739593"], "author_id": "1054170259", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:22:36.000Z", "id": "1166083545946841089", "edit_history_tweet_ids": ["1166083545946841089"], "author_id": "2244680091", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166037995423764480"}], "text": "RT @mariiangelesoto: lo diferente de la serie era c\u00f3mo narran los motivos por los que hannah se suicida porque reflejaba aspectos important\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:22:31.000Z", "id": "1166083525206040576", "edit_history_tweet_ids": ["1166083525206040576"], "author_id": "146859575", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:22:15.000Z", "id": "1166083457694322688", "edit_history_tweet_ids": ["1166083457694322688"], "author_id": "1914120050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brescia, 27enne torna da viaggio di nozze e si suicida, come avevano fatto suo padre e suo nonno - Tgcom24 https://t.co/BxAgUoZcnr", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BxAgUoZcnr", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:21:57.000Z", "id": "1166083379294539777", "edit_history_tweet_ids": ["1166083379294539777"], "author_id": "114877597", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5022, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:21:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022852320009351169", "id": "1166083282800394241", "edit_history_tweet_ids": ["1166083282800394241"], "author_id": "1022852320009351169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166083280434794497"}], "text": "Sendo q n\u00e3o foi a 1\u00aa vez, o diretor de Esquadr\u00e3o Suicida falou \u201cfuck Marvel\u201d numa entrevista cara\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, meu, cara nunca teve t\u00e3o errado na vida... \nOq eu acho errado \u00e9 essa falta de respeito ai, \u00e9 poss\u00edvel gostar de ambas editoras, basta parar com tanto \u00f3dio"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:20:58.000Z", "id": "1166083132023611392", "edit_history_tweet_ids": ["1166083132023611392"], "author_id": "941150253478227968", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:20:56.000Z", "id": "1166083126097002496", "edit_history_tweet_ids": ["1166083126097002496"], "author_id": "976364607613931520", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:20:54.000Z", "id": "1166083117569982465", "edit_history_tweet_ids": ["1166083117569982465"], "author_id": "317929015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fumar con esta humedad es suicida posta"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:20:27.000Z", "id": "1166083005393375232", "edit_history_tweet_ids": ["1166083005393375232"], "author_id": "144968697", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "albayvalle", "id": "947374531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "616656231667769344"}], "text": "RT @albayvalle: Como buena suicida pongo el coraz\u00f3n en todo lo que hago."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Avenida Uni\u00f3n"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.6241, "type": "Place", "normalized_text": "Avenida 39"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "Loma Bonita"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/oquBTYoGNI", "expanded_url": "https://televisaregional.com/veracruz/noticias/sujeto-se-suicida-en-su-casa/", "display_url": "televisaregional.com/veracruz/notic\u2026"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/14EUwJZ6VK", "expanded_url": "https://twitter.com/televertv/status/1166082889735462914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/14EUwJZ6VK", "media_key": "3_1166071545212669952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:20:00.000Z", "id": "1166082889735462914", "edit_history_tweet_ids": ["1166082889735462914"], "author_id": "142744172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre fue hallado sin vida en el interior de un domicilio de la Avenida Uni\u00f3n o Avenida 39 y la calle Loma Bonita de la colonia Antorchistas de la ciudad de C\u00f3rdoba.\nhttps://t.co/oquBTYoGNI https://t.co/14EUwJZ6VK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 83, "tag": "Slashers"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "FanArt"}, {"start": 92, "end": 103, "tag": "Speedpaint"}, {"start": 104, "end": 118, "tag": "FreddyKrueger"}, {"start": 119, "end": 122, "tag": "It"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Pinhead"}, {"start": 132, "end": 145, "tag": "JasonVorhees"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "IbisPaintX"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5237, "type": "Other", "normalized_text": "Slashers"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "FanArt"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Speedpaint"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "FreddyKrueger"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4033, "type": "Person", "normalized_text": "It"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Pinhead"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "JasonVorhees"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "ibisPaint", "id": "240033378"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/HONNMefz4z", "expanded_url": "https://twitter.com/ArtistFriki/status/1166082733833183233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HONNMefz4z", "media_key": "7_1166082679646969856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:19:23.000Z", "id": "1166082733833183233", "edit_history_tweet_ids": ["1166082733833183233"], "author_id": "1099409875602472960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Musica de la bso de escuadr\u00f3n suicida\nRealizado con IbisPaintX\n@ibisPaint\n#Slashers #FanArt #Speedpaint #FreddyKrueger #It #Pinhead #JasonVorhees https://t.co/HONNMefz4z"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:18:46.000Z", "id": "1166082578073280513", "edit_history_tweet_ids": ["1166082578073280513"], "author_id": "193468389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siempre llevo una carta suicida en mi pantal\u00f3n, por si me atropellan no quedar como el pendejo que no sabe cruzar la calle."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4137, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:18:44.000Z", "id": "1166082571102498817", "edit_history_tweet_ids": ["1166082571102498817"], "author_id": "272670361", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166024035500777474"}], "text": "RT @Mrenatopereira: #Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de B\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:17:40.000Z", "id": "1166082302138601475", "edit_history_tweet_ids": ["1166082302138601475"], "author_id": "928418346", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4201, "type": "Person", "normalized_text": "Cioran"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lady_Lazarus1", "id": "1496682982337355781"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:17:20.000Z", "id": "1166082217313017857", "edit_history_tweet_ids": ["1166082217313017857"], "author_id": "121886333", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166081112285818880"}], "text": "RT @Lady_Lazarus1: Creo que septiembre es un buen mes para afrontar algo de la obra de Cioran. \u00bfAlg\u00fan suicida en la sala que me recomiende\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda P"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:17:05.000Z", "id": "1166082156684283910", "edit_history_tweet_ids": ["1166082156684283910"], "author_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166045665950150656"}], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: @canalN_ V\u00edctor Garc\u00eda P.como ex-Ministro y Pdte.del TC., amigu\u00edsimo.del suicida Alan G.,no puede con su genio.Habla com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "Tour de l'Avenir 2015"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Henao"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Soler"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.6131, "type": "Place", "normalized_text": "Croix de Fer"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.5686, "type": "Person", "normalized_text": "Henao"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Henao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fedeciclismocol", "id": "242315288"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:16:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "713915240279310336", "id": "1166082073205104641", "edit_history_tweet_ids": ["1166082073205104641"], "author_id": "713915240279310336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165853965843668993"}], "text": "@fedeciclismocol Pero vamos atr\u00e1s: En el Tour de l'Avenir 2015, envi\u00f3 a Sebastian Henao a un ataque suicida en la \u00faltima etapa. Esto dijo Marc Soler: \"En Croix de Fer la ventaja de Henao ya era de solo 1:30, estabamos tranquilos para afrontar las dos \u00faltimas subidas\".  Henao perdi\u00f3 4:27."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:16:41.000Z", "id": "1166082056314642433", "edit_history_tweet_ids": ["1166082056314642433"], "author_id": "4367893576", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:15:13.000Z", "id": "1166081688386048001", "edit_history_tweet_ids": ["1166081688386048001"], "author_id": "4318250321", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5224, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:14:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2594357617", "id": "1166081453085659136", "edit_history_tweet_ids": ["1166081453085659136"], "author_id": "2594357617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166081173027770374"}], "text": "minha m\u00e3e t\u00e1 vendo 13rw e perguntou se \u00e9 o etc que matou o bryce e ela acertou o palpite s\u00f3 que eu falei \"n\u00e3o....sei\" e comecei a rir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4081, "type": "Person", "normalized_text": "Coaf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:13:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "73745956", "id": "1166081266791387137", "edit_history_tweet_ids": ["1166081266791387137"], "author_id": "1044785591790063617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080746227978240"}], "text": "@alvarodias_ Vc deveria lembrar que o congresso do qual vc faz parte matou o Coaf e tamb\u00e9m t\u00e1 derrubando todos os decretos do presidente.\n\nVc t\u00e1 se fazendo de tonto?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:13:33.000Z", "id": "1166081266547998720", "edit_history_tweet_ids": ["1166081266547998720"], "author_id": "67507928", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:13:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "730098624907071488", "id": "1166081252769841152", "edit_history_tweet_ids": ["1166081252769841152"], "author_id": "288762146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fede_200_", "id": "730098624907071488"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "jason05_", "id": "120588962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166081142430281728"}], "text": "@fede_200_ @jason05_ Il direttore si suicida, meglio di no"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "3369151", "id": "1166081242489589763", "edit_history_tweet_ids": ["1166081242489589763"], "author_id": "823186705876480002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165973463166832642"}], "text": "@ocram Es que estos tienen el ego del suicida. Se est\u00e1n haciendo la pichi."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "Cioran"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:12:56.000Z", "id": "1166081112285818880", "edit_history_tweet_ids": ["1166081112285818880"], "author_id": "2967405821", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Creo que septiembre es un buen mes para afrontar algo de la obra de Cioran. \u00bfAlg\u00fan suicida en la sala que me recomiende por d\u00f3nde empezar?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.4967, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:12:28.000Z", "id": "1166080993733660672", "edit_history_tweet_ids": ["1166080993733660672"], "author_id": "4187434820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo no se suicida el capitalismo?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/P3ac60CGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1165947025646600193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3ac60CGKr", "media_key": "3_1165947023289475073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:11:39.000Z", "id": "1166080789953433600", "edit_history_tweet_ids": ["1166080789953433600"], "author_id": "1048223067347058688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165947025646600193"}], "text": "RT @J_Fdz_Menendez: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. Les comparto mi #ColumnaDeHoy https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/P3ac60CGKr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:10:56.000Z", "id": "1166080608906424321", "edit_history_tweet_ids": ["1166080608906424321"], "author_id": "1141345156362362887", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cleomarjv", "id": "521889133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166034148441636864"}], "text": "RT @cleomarjv: Ele matou uma pessoa, ent\u00e3o vamos afastar ele, se ningu\u00e9m descobrir que ele cometeu esse crime, ele pode voltar para o grupo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:09:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129228140201439232", "id": "1166080292186144774", "edit_history_tweet_ids": ["1166080292186144774"], "author_id": "361402893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diariolaprensa1", "id": "1523794989494513665"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165883401515094016"}], "text": "@DIARIOLAPRENSA1 @ExpresoPeru tb el suicida loco y el preso VIP.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:08:35.000Z", "id": "1166080018969182209", "edit_history_tweet_ids": ["1166080018969182209"], "author_id": "292594325", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:07:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "792141416554258433", "id": "1166079842162491396", "edit_history_tweet_ids": ["1166079842162491396"], "author_id": "2153289534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dantvito", "id": "792141416554258433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166079464415121409"}], "text": "@dantvito Mano quando o bot deles funciona?? Esqueci inclusive da situa\u00e7\u00e3o em que o cara mandava uns \"se mata\" e afins. Tipo \"SE SUICIDA A\u00cd IRM\u00c3O\". Reportei? Sim. Funcionou?? Obvio que n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:07:52.000Z", "id": "1166079837636898817", "edit_history_tweet_ids": ["1166079837636898817"], "author_id": "115460580", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Manaus"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rpAMHs6KUS", "expanded_url": "https://www.acritica.com/channels/manaus/news/delegado-acredita-que-medico-legista-matou-vigilante-para-se-defender", "display_url": "acritica.com/channels/manau\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:07:41.000Z", "id": "1166079789016461313", "edit_history_tweet_ids": ["1166079789016461313"], "author_id": "702995965465206784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Delegado acredita que m\u00e9dico legista matou vigilante para se defender | Manaus https://t.co/rpAMHs6KUS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:07:32.000Z", "id": "1166079754950336512", "edit_history_tweet_ids": ["1166079754950336512"], "author_id": "311064586", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:07:02.000Z", "id": "1166079625145016323", "edit_history_tweet_ids": ["1166079625145016323"], "author_id": "972934251174940686", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:06:54.000Z", "id": "1166079591976493058", "geo": {"place_id": "01d37b4b3bf45d16"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166079591976493058"], "author_id": "946151621540671489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "text": "Si por que la culpabilidad del extinto  suicida est\u00e1 comprobada. https://t.co/JmjjAkJufR", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/JmjjAkJufR", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:06:05.000Z", "id": "1166079388628201477", "edit_history_tweet_ids": ["1166079388628201477"], "author_id": "922180934245462016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Esto est\u00e1 muy guay pero generalmente no, la gente no quiere escuchar sobre estas cosas y se aleja de quien est\u00e1 mal y necesita ayuda, as\u00ed que mejor vete a un psic\u00f3logo si lo necesitas porque la pe\u00f1a va a seguir llev\u00e1ndose las manos a la cabeza solo cuando alguien se suicida https://t.co/KITgFgsOOH", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/KITgFgsOOH", "expanded_url": "https://twitter.com/Felonious_munk/status/1155147643275886592", "display_url": "twitter.com/Felonious_munk\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:04:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3317634244", "id": "1166079080753766400", "edit_history_tweet_ids": ["1166079080753766400"], "author_id": "1147732897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SpudFNVPN", "id": "3317634244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166076982586724352"}], "text": "@SpudFNVPN Secondo voi, adesso che faccio? ... continuo a cercare di convincere l\u2019aspirante suicida a non buttarsi dal ponte, ...o mi giro, e inizio a cercare il 21 luglio sulla chat privata?\n\nPS: scherzo, non c\u2019\u00e8 nessun aspirante suicida sul pon...\nehm,...non pi\u00f9. \n\nPSS: scherzavo davvero."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:04:43.000Z", "id": "1166079043957080064", "edit_history_tweet_ids": ["1166079043957080064"], "author_id": "174033557", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:04:16.000Z", "id": "1166078929830129669", "edit_history_tweet_ids": ["1166078929830129669"], "author_id": "1133847093209174016", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:04:00.000Z", "id": "1166078862855483393", "edit_history_tweet_ids": ["1166078862855483393"], "author_id": "449985190", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NADIALUJANGALO", "id": "814034533"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Axeldellolio", "id": "449985190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166071903578144768"}], "text": "RT @NADIALUJANGALO: @Axeldellolio Llegaron a decir que era suicida... por la velocidad que llevaba"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:03:41.000Z", "id": "1166078784321310720", "edit_history_tweet_ids": ["1166078784321310720"], "author_id": "1080259331923329025", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166078532935725056", "edit_history_tweet_ids": ["1166078532935725056"], "author_id": "1630627243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "text": "@MijaelGLP Varios de ellos son como tu papa: apristas a quienes les fue muy bien durante los gobiernos del suicida. Eso los hace notables"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:02:37.000Z", "id": "1166078516326219778", "edit_history_tweet_ids": ["1166078516326219778"], "author_id": "89084468", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:02:21.000Z", "id": "1166078447791288320", "edit_history_tweet_ids": ["1166078447791288320"], "author_id": "216124523", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 118, "tag": "CompartilheACr\u00edtica"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NpkO6LIErj", "expanded_url": "https://bit.ly/33WEx13", "display_url": "bit.ly/33WEx13"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/bnQO1Gjrjt", "expanded_url": "https://twitter.com/ACritica/status/1166078378912468996/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnQO1Gjrjt", "media_key": "3_1166078279469715456"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:02:04.000Z", "id": "1166078378912468996", "edit_history_tweet_ids": ["1166078378912468996"], "author_id": "44446850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Delegado acredita que m\u00e9dico legista matou vigilante para se defender&gt; https://t.co/NpkO6LIErj\n#CompartilheACr\u00edtica https://t.co/bnQO1Gjrjt"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:01:59.000Z", "id": "1166078358108737537", "edit_history_tweet_ids": ["1166078358108737537"], "author_id": "1141269600", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:01:46.000Z", "id": "1166078301947006977", "edit_history_tweet_ids": ["1166078301947006977"], "author_id": "2699536842", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-08-26T19:59:59.000Z", "id": "1166077853995327488", "edit_history_tweet_ids": ["1166077853995327488"], "author_id": "2220041286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O MONTGOMERY SE MATOU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:59:16.000Z", "id": "1166077674512703490", "edit_history_tweet_ids": ["1166077674512703490"], "author_id": "1110997796491022337", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026"}, {"lang": "ro", "created_at": "2019-08-26T19:58:34.000Z", "id": "1166077496489578496", "edit_history_tweet_ids": ["1166077496489578496"], "author_id": "2328297800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La l\u00ednea de 3 sin De Vrij contra Lecce ---&gt; peligrosa\nLa l\u00ednea de 3 sin De Vrij contra Juventus, Napoli, Roma, etc ---&gt; suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:57:40.000Z", "id": "1166077268717985792", "edit_history_tweet_ids": ["1166077268717985792"], "author_id": "717105881293434880", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:57:00.000Z", "id": "1166077103466528773", "edit_history_tweet_ids": ["1166077103466528773"], "author_id": "3882307095", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:56:58.000Z", "id": "1166077094037733376", "edit_history_tweet_ids": ["1166077094037733376"], "author_id": "2377459896", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:56:52.000Z", "id": "1166077069140381705", "edit_history_tweet_ids": ["1166077069140381705"], "author_id": "1125503295370530817", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:56:20.000Z", "id": "1166076936449417216", "edit_history_tweet_ids": ["1166076936449417216"], "author_id": "3212694183", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3,"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:56:02.000Z", "id": "1166076858854715398", "edit_history_tweet_ids": ["1166076858854715398"], "author_id": "151574389", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La mesa de acci\u00f3n pol\u00edtica del gobierno est\u00e1 compuesta por Carri\u00f3, Pichetto y Patricia Bullrich.\nEs suicida el gobierno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:55:00.000Z", "id": "1166076597050458113", "edit_history_tweet_ids": ["1166076597050458113"], "author_id": "987996306", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:54:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "3214559619", "id": "1166076581451894784", "edit_history_tweet_ids": ["1166076581451894784"], "author_id": "1101313800035360769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166076130056691716"}], "text": "@Suicida_TKai (aquela figurinha)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:54:06.000Z", "id": "1166076373573746688", "edit_history_tweet_ids": ["1166076373573746688"], "author_id": "1183384656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NericaRapper", "id": "1164920556044595200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166068262976794629"}], "text": "RT @NericaRapper: Ningu\u00e9m nunca quer realmente morrer, um suicida nunca quer acabar cm sua vida. Ele quer acabar cm a dor que sente, com as\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.2924, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4041, "type": "Organization", "normalized_text": "NAVA"}, {"start": 135, "end": 156, "probability": 0.5679, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:53:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1166076305093345281", "edit_history_tweet_ids": ["1166076305093345281"], "author_id": "1144063536064335872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166072699342508033"}], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Transportes Reyna fue LAVANDER\u00cdA del SUICIDA COBARDE, a cargo de su lugarteniente NAVA, de igual forma la Universidad San Mart\u00edn con Chang."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "ROBSON GABRIEL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:53:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "3214559619", "id": "1166076179381727232", "edit_history_tweet_ids": ["1166076179381727232"], "author_id": "1101313800035360769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166075993154629639"}], "text": "@Suicida_TKai AHAUAHAUAHAUAHAUAHAUAHAUAHAUA O QUE EU TE FALO ROBSON GABRIEL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:52:41.000Z", "id": "1166076014558154752", "edit_history_tweet_ids": ["1166076014558154752"], "author_id": "528627659", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101313800035360769", "id": "1166075872950067200", "edit_history_tweet_ids": ["1166075872950067200"], "author_id": "1101313800035360769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166075765378748420"}], "text": "@Suicida_TKai Pode vim rotam!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:52:04.000Z", "id": "1166075862417993728", "edit_history_tweet_ids": ["1166075862417993728"], "author_id": "939994181778526211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pa que me suben escucadron suicida si saben que me encanta"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:52:02.000Z", "id": "1166075854369239041", "edit_history_tweet_ids": ["1166075854369239041"], "author_id": "201834404", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:51:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "3214559619", "id": "1166075765378748420", "edit_history_tweet_ids": ["1166075765378748420"], "author_id": "1101313800035360769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166067304599302144"}], "text": "@Suicida_TKai Menino eu vou tentar em, porta beck"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:51:30.000Z", "id": "1166075720172482560", "edit_history_tweet_ids": ["1166075720172482560"], "author_id": "845656362", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:51:08.000Z", "id": "1166075626270232576", "edit_history_tweet_ids": ["1166075626270232576"], "author_id": "780421679637893120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jalisco_Rojo", "id": "4754309304"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/4vG81B1dg4", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/08/26/mata-a-su-hijo-de-siete-anos-y-se-suicida-en-el-salto/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/08/26/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166063284925153283"}], "text": "RT @Jalisco_Rojo: \"Nada padre\"\nhttps://t.co/4vG81B1dg4"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/xy6aAJUdxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZuN1Jk", "display_url": "bit.ly/2ZuN1Jk"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wqWRXD1y7C", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1166044106344321025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wqWRXD1y7C", "media_key": "3_1166044097590759425"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:51:04.000Z", "id": "1166075610269196289", "edit_history_tweet_ids": ["1166075610269196289"], "author_id": "167558493", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166044106344321025"}], "text": "RT @EcuavisaInforma: #LoM\u00e1sVisto Empresario brasile\u00f1o se suicida frente a autoridades  \u25ba https://t.co/xy6aAJUdxi https://t.co/wqWRXD1y7C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:50:30.000Z", "id": "1166075467222462465", "edit_history_tweet_ids": ["1166075467222462465"], "author_id": "488975088", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:50:12.000Z", "id": "1166075391586504707", "edit_history_tweet_ids": ["1166075391586504707"], "author_id": "2513990214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "devia existir um rem\u00e9dio pra abortar gente velha j\u00e1 tipo um citotec suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "palmer1505", "id": "2426207221"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:49:47.000Z", "id": "1166075288201170947", "edit_history_tweet_ids": ["1166075288201170947"], "author_id": "51164886", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166074414485708803"}], "text": "RT @palmer1505: @MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cian\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:49:44.000Z", "id": "1166075272015339521", "edit_history_tweet_ids": ["1166075272015339521"], "author_id": "112239259", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xR2OPqmIJq", "expanded_url": "https://ift.tt/2MGe4j0", "display_url": "ift.tt/2MGe4j0"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:49:42.000Z", "id": "1166075263651917825", "edit_history_tweet_ids": ["1166075263651917825"], "author_id": "1131172883261267968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se une al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/xR2OPqmIJq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Porpetamilgrau", "id": "1078646207105429505"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:49:37.000Z", "id": "1166075244395880450", "edit_history_tweet_ids": ["1166075244395880450"], "author_id": "778849273", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807628171321349"}], "text": "RT @Porpetamilgrau: @ESPNagora S\u00f3 \u00e9 vermelho se matar.\n\nEscreve na regra.\n\nFelipe Melo t\u00e1 sendo expulso atoa tem alguns anos ent\u00e3o.\nNunca m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:49:11.000Z", "id": "1166075137214623750", "edit_history_tweet_ids": ["1166075137214623750"], "author_id": "830985732613406720", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:48:43.000Z", "id": "1166075018838761481", "edit_history_tweet_ids": ["1166075018838761481"], "author_id": "525732250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me pa que es suicida\nLa menta se alborota con esta temperatura\nSi sabe que termina siendo mojito\ud83d\ude1c\ud83c\udf79. https://t.co/PxydLv0kNP", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PxydLv0kNP", "expanded_url": "https://twitter.com/vladercu/status/1166075018838761481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxydLv0kNP", "media_key": "3_1166075006381674496"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:48:32.000Z", "id": "1166074969824120833", "geo": {"place_id": "e1115940743dec8f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166074969824120833"], "author_id": "928902902235779072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166040315771457536"}], "text": "Auguri ! Ma io sono ancora incredulo e spero che vada a monte tutto! Non perch\u00e9 lavoro contro il bene dell\u2019Italia ma perch\u00e9 credo ancora possibile un accordo suicida per un governo gialloverde Bis senza Conte! Sempre meglio che il suicidio delPD! https://t.co/kHwApYh88j", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/kHwApYh88j", "expanded_url": "https://twitter.com/nzingaretti/status/1166040315771457536", "display_url": "twitter.com/nzingaretti/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:48:26.000Z", "id": "1166074944389861376", "edit_history_tweet_ids": ["1166074944389861376"], "author_id": "40137967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Teste para saber se seu cabelo \u00e9 ruim:\nSeu cabelo roubou ou matou algu\u00e9m?\nN\u00c3O - Seu cabelo n\u00e3o \u00e9 ruim\nSIM - Vc \u00e9 esquizofr\u00eanico"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 32, "tag": "Panini"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 174, "username": "EditoraMythos", "id": "351152095"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/nspSFf4mID", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1o7VJHlNkG/?igshid=aho8udc4sqkj", "display_url": "instagram.com/p/B1o7VJHlNkG/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:48:16.000Z", "id": "1166074904091009025", "edit_history_tweet_ids": ["1166074904091009025"], "author_id": "55610756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recebemos algumas HQS da #Panini: \nLiga da Justi\u00e7a 6\nSuperman 6\nBatman 29\nBatman Detective Comics 29\nEsquadr\u00e3o Suicida 27\nMulher-Maravilha 29\nStar Wars 8\n\nE da @editoramythos : \nREI CONAN- O CONQUISTADOR\nA ERA DE\u2026 https://t.co/nspSFf4mID"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:48:06.000Z", "id": "1166074860419702784", "edit_history_tweet_ids": ["1166074860419702784"], "author_id": "2509140625", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "Solidaridad"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OLa2PoXMde", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBwrhV", "display_url": "dlvr.it/RBwrhV"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:48:02.000Z", "id": "1166074845928423424", "edit_history_tweet_ids": ["1166074845928423424"], "author_id": "1148989834066722816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida adulto mayor en casa de la colonia Magisterial Solidaridad https://t.co/OLa2PoXMde"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "Columna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:46:35.000Z", "id": "1166074478746583043", "edit_history_tweet_ids": ["1166074478746583043"], "author_id": "557172088", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166047783754915841"}], "text": "RT @J_Fdz_Menendez: Los invito a leer mi #Columna de este lunes: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:46:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "350862112", "id": "1166074414485708803", "edit_history_tweet_ids": ["1166074414485708803"], "author_id": "2426207221", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166046467569672192"}], "text": "@MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cianuro.\n-- Van a la c\u00e1rcel por comprar curules para multimillonarios.\n-- Usan botas al rev\u00e9s.\n-- Los ni\u00f1os se mueren de hambre por groser\u00eda, nada m\u00e1s para hacer ver mal a los gobiernos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:46:18.000Z", "id": "1166074410161324038", "edit_history_tweet_ids": ["1166074410161324038"], "author_id": "742197759042805760", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:46:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1143504203899461634", "id": "1166074357686272001", "edit_history_tweet_ids": ["1166074357686272001"], "author_id": "1045393561435410432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165854427447738369"}], "text": "@IzahSchwartzX Agora eu entendo aquele funk que fala \u201cperereca suicida\u201d. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:45:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "199240383", "id": "1166074249846644736", "edit_history_tweet_ids": ["1166074249846644736"], "author_id": "908815858973253632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flandivar", "id": "199240383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166028642406866944"}], "text": "@flandivar Ya habr\u00e1 re contratado su seguro de vida ? Que risa si se suicida , no ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:45:33.000Z", "id": "1166074220977303553", "edit_history_tweet_ids": ["1166074220977303553"], "author_id": "190009119", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:45:27.000Z", "id": "1166074197535277056", "edit_history_tweet_ids": ["1166074197535277056"], "author_id": "402972397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A ver si os queda claro en may\u00fasculas va:\n\nEL N\u00daMERO DE SUICIDIOS AUMENTA CADA VEZ QUE UN FAMOSO SE SUICIDA, O CUANDO UN SUICIDIO SE HACE MEDI\u00c1TICO O SIMPLEMENTE HABLANDO SOBRE EL SUICIDIO.\n\nPASA: SIEMPRE. https://t.co/1rmIg1yrdv", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/1rmIg1yrdv", "expanded_url": "https://twitter.com/nixiesteph/status/1165785371952799744", "display_url": "twitter.com/nixiesteph/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:44:35.000Z", "id": "1166073978731094021", "edit_history_tweet_ids": ["1166073978731094021"], "author_id": "127876788", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:43:56.000Z", "id": "1166073813743935488", "edit_history_tweet_ids": ["1166073813743935488"], "author_id": "3141297724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "eu fico imaginando os livros de hist\u00f3ria do futuro.\n\n- get\u00falio se matou \n- tancredo morreu antes de tomar posse\n- dilma sofreu um golpe \n- bolsonaro sofreu impeachment porque postou muita besteira no twitter"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:43:44.000Z", "id": "1166073761503817738", "edit_history_tweet_ids": ["1166073761503817738"], "author_id": "110235773", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "FlavioBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:43:35.000Z", "id": "1166073724380037121", "edit_history_tweet_ids": ["1166073724380037121"], "author_id": "1026640481810374656", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048166275440642"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edt\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:43:18.000Z", "id": "1166073652733009921", "edit_history_tweet_ids": ["1166073652733009921"], "author_id": "1975187095", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gje9zzysRx", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Nathan-Fillion-se-une-al-reparto-de-Escuadron-Suicida-2-El-Farandi", "display_url": "gunow.co/post/Nathan-Fi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:42:31.000Z", "id": "1166073457311924225", "edit_history_tweet_ids": ["1166073457311924225"], "author_id": "3492479789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se une al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/gje9zzysRx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:42:28.000Z", "id": "1166073445114884097", "edit_history_tweet_ids": ["1166073445114884097"], "author_id": "100626374", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:41:51.000Z", "id": "1166073290580025344", "edit_history_tweet_ids": ["1166073290580025344"], "author_id": "4800000495", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/bSGCavWjS0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-26T19:41:05.000Z", "id": "1166073096664600576", "edit_history_tweet_ids": ["1166073096664600576"], "author_id": "16417731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f https://t.co/bSGCavWjS0"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:40:49.000Z", "id": "1166073028549271552", "edit_history_tweet_ids": ["1166073028549271552"], "author_id": "1083777663406428162", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:40:08.000Z", "id": "1166072855563513856", "edit_history_tweet_ids": ["1166072855563513856"], "author_id": "1562992921", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:40:06.000Z", "id": "1166072849343422464", "edit_history_tweet_ids": ["1166072849343422464"], "author_id": "2407834014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "todo dia eu falando n\u00e3o para os pensamentos suicida dos amiguinhos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Napolitano"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 205, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "DiegoFusaro", "id": "951246650"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:40:03.000Z", "id": "1166072837121216513", "edit_history_tweet_ids": ["1166072837121216513"], "author_id": "1009309458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Orlando mio Dio, il figlioccio politico di #Napolitano. E dal Gattopardo che torna \u00e8 tutto, linea allo studio. Il cambiamento tradito per spirito di autoconservazione (le poltrone), complimenti @Mov5Stelle. Ognuno si suicida come crede. @DiegoFusaro"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:39:32.000Z", "id": "1166072707651444736", "edit_history_tweet_ids": ["1166072707651444736"], "author_id": "945213225351688192", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JfVtoEBHl7", "expanded_url": "https://twitter.com/relatoversos_/status/1166072191592607744", "display_url": "twitter.com/relatoversos_/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:39:10.000Z", "id": "1166072616190382080", "edit_history_tweet_ids": ["1166072616190382080"], "author_id": "930775980859445249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fiz isso um tempo atr\u00e1s, o Lucas veio aqui em casa pra ver se eu n\u00e3o tinha me matado KKKK\nAi ele quase me matou na porrada. https://t.co/JfVtoEBHl7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qHywWI86Ix", "expanded_url": "https://tecnoticiastrairi.blogspot.com/2019/08/esquadrao-suicida-nathan-fillion-se.html?spref=tw", "display_url": "tecnoticiastrairi.blogspot.com/2019/08/esquad\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:38:28.000Z", "id": "1166072437164957698", "edit_history_tweet_ids": ["1166072437164957698"], "author_id": "482124306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tecnoticias Trair\u00ed: Esquadr\u00e3o Suicida: Nathan Fillion se junta ao elen... https://t.co/qHywWI86Ix"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SLhbaKwP5R", "expanded_url": "https://www.elfarandi.com/2019/08/26/nathan-fillion-se-une-al-reparto-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "elfarandi.com/2019/08/26/nat\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UOckfIb3JY", "expanded_url": "https://twitter.com/elfarandi/status/1166072313466499072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOckfIb3JY", "media_key": "3_1166072312006959105"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:37:58.000Z", "id": "1166072313466499072", "edit_history_tweet_ids": ["1166072313466499072"], "author_id": "169989918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se une al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida\u00a02 https://t.co/SLhbaKwP5R https://t.co/UOckfIb3JY"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:37:50.000Z", "id": "1166072277642989570", "edit_history_tweet_ids": ["1166072277642989570"], "author_id": "1110019313786851328", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "449985190", "id": "1166071903578144768", "edit_history_tweet_ids": ["1166071903578144768"], "author_id": "814034533", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Axeldellolio", "id": "449985190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165961903023280129"}], "text": "@Axeldellolio Llegaron a decir que era suicida... por la velocidad que llevaba"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 124, "tag": "pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PoliticallyUn11", "id": "1112306175771664384"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:35:38.000Z", "id": "1166071723520856064", "edit_history_tweet_ids": ["1166071723520856064"], "author_id": "1128077757961920512", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166029185334353921"}], "text": "RT @PoliticallyUn11: Continuo a non capire che razza di disturbo mentale possa indurre i 5s a credere che un governo col #pd possa fargli b\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 124, "tag": "pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PoliticallyUn11", "id": "1112306175771664384"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:34:08.000Z", "id": "1166071349347045376", "edit_history_tweet_ids": ["1166071349347045376"], "author_id": "1707854503", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166029185334353921"}], "text": "RT @PoliticallyUn11: Continuo a non capire che razza di disturbo mentale possa indurre i 5s a credere che un governo col #pd possa fargli b\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:33:20.000Z", "id": "1166071146606923777", "edit_history_tweet_ids": ["1166071146606923777"], "author_id": "705790926", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:33:20.000Z", "id": "1166071146330173441", "edit_history_tweet_ids": ["1166071146330173441"], "author_id": "1005095305535283200", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:33:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095087951443382272", "id": "1166071110179446784", "edit_history_tweet_ids": ["1166071110179446784"], "author_id": "763485613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monni43511357", "id": "1095087951443382272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166069904149274625"}], "text": "@monni43511357 Che ti devo dire, guardando alle forze in astratto, il governo \u00e8 gi\u00e0 scritto. Per\u00f2, a meno di essere hegeliani o marxisti, le persone non sono burattini manovrati dalle forze della storia. Ho poche speranze anch'io, ma Zingaretti che si suicida voglio proprio vederlo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:32:06.000Z", "id": "1166070835356082177", "edit_history_tweet_ids": ["1166070835356082177"], "author_id": "1045311603749662720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sexta-feira encontrei um ex aluno.\nEle deixou a escola no in\u00edcio do ano.\nMe deu um abra\u00e7o e ficou me zoando, disse que saiu da escola pq eu era muito chata.\n\nDisse que ia voltar a estudar que queria fazer supletivo\n\nNo s\u00e1bado ele se suicidou por causa da namorada."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:32:01.000Z", "id": "1166070814497792000", "edit_history_tweet_ids": ["1166070814497792000"], "author_id": "759574526", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "rmviel", "id": "21712293"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:31:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "139183350", "id": "1166070801499656192", "edit_history_tweet_ids": ["1166070801499656192"], "author_id": "2859095350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165995044207308800"}], "text": "@andrizek @rmviel eu quero que o lula os outros corruptos o queiroz o quem matou a mo\u00e7a la todos sejam presos se tiver milicia na familia do presidente tmb que todos sejam presos . se o @andrizek pensar assim concordo com ele."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:31:56.000Z", "id": "1166070795472375815", "edit_history_tweet_ids": ["1166070795472375815"], "author_id": "25074120", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-08-26T19:31:32.000Z", "id": "1166070692728705025", "edit_history_tweet_ids": ["1166070692728705025"], "author_id": "865025458030743556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166036865612439553"}], "text": "KKKKKKKKKKJK SE MATOU https://t.co/SXRO1JU1Ac", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/SXRO1JU1Ac", "expanded_url": "https://twitter.com/vittor/status/1166036865612439553", "display_url": "twitter.com/vittor/status/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:31:08.000Z", "id": "1166070594325999616", "edit_history_tweet_ids": ["1166070594325999616"], "author_id": "2701827342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Desayuno suicida https://t.co/4JXC0RSWkU", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4JXC0RSWkU", "expanded_url": "https://twitter.com/HoOdsButterfly/status/1166070594325999616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4JXC0RSWkU", "media_key": "3_1166070587174686720"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3376, "type": "Person", "normalized_text": "Magnum"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5743, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.792, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/u6qZWYPaB8", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-2-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:31:07.000Z", "id": "1166070587011272705", "edit_history_tweet_ids": ["1166070587011272705"], "author_id": "11461522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que ele vira, de fato, o Magnum nos Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3 como o Gunn queria? kkkkkkkk\n\nhttps://t.co/u6qZWYPaB8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:30:46.000Z", "id": "1166070498926583808", "edit_history_tweet_ids": ["1166070498926583808"], "author_id": "1016388162", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:30:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020151992", "id": "1166070447328452609", "edit_history_tweet_ids": ["1166070447328452609"], "author_id": "811406164701356032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166024035500777474"}], "text": "@Mrenatopereira Otro suicida es Evo Morales, en la Amazon\u00eda de Bolivia, el incendio ha devastado la misma cantidad de territorio que en Brasil; pero nadie lo critica por ser socialista."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aacf_145", "id": "2813534722"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:29:11.000Z", "id": "1166070102925729792", "edit_history_tweet_ids": ["1166070102925729792"], "author_id": "1072823362269908993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166069299657658368"}], "text": "RT @aacf_145: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.Hoy la gente de Deadline confirma que Nathan Fillion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:27:40.000Z", "id": "1166069721562845184", "edit_history_tweet_ids": ["1166069721562845184"], "author_id": "494379999", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.49, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio Bispo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:26:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "139183350", "id": "1166069542675714049", "edit_history_tweet_ids": ["1166069542675714049"], "author_id": "1134452872542859266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165992394657079296"}], "text": "@andrizek Mas tem outras perguntas tb que est\u00e3o sem respostas, quem matou Celso Daniel ?? (queima de arquivo?),quem est\u00e1 por atr\u00e1s de Adelio Bispo?? Quem paga os seus advogados?? Se vc fosse um jornalista de verdade, isento, faria as perguntas dos dois lados. Mas esperar o que de um petist"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:26:26.000Z", "id": "1166069409078755329", "edit_history_tweet_ids": ["1166069409078755329"], "author_id": "59582151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Caralho, o cara matou a mo\u00e7a, jogou o corpo numa manilha. Pq ele matou ela? Ela tentou se livrar de um abuso sexual. Mano que \u00f3dio desse cara"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6516, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:26:24.000Z", "id": "1166069401180917760", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166069401180917760"], "author_id": "3053005492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mais uma aluna do elite se suicidou...... triste!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:26:02.000Z", "id": "1166069307870187525", "edit_history_tweet_ids": ["1166069307870187525"], "author_id": "400177673", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 229, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "NathanFillion"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3794, "type": "Other", "normalized_text": "Deadline"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Firefly"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Castle"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "NathanFillion"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Ifwi1SHue2", "expanded_url": "https://twitter.com/aacf_145/status/1166069299657658368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ifwi1SHue2", "media_key": "3_1165928117833281537"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:26:00.000Z", "id": "1166069299657658368", "edit_history_tweet_ids": ["1166069299657658368"], "author_id": "2813534722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.Hoy la gente de Deadline confirma que Nathan Fillion (\"Firefly\", \"Castle\") estar\u00e1 en la pel\u00edcula en un papel que de momento no ha trascendido.\n#SuicideSquad2  #NathanFillion https://t.co/Ifwi1SHue2"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "FlavioBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 131, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:25:44.000Z", "id": "1166069233496838149", "edit_history_tweet_ids": ["1166069233496838149"], "author_id": "2881612125", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048166275440642"}], "text": "RT @revistaforum: De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edt\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:25:29.000Z", "id": "1166069170292834304", "edit_history_tweet_ids": ["1166069170292834304"], "author_id": "45760280", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:25:20.000Z", "id": "1166069133731123200", "edit_history_tweet_ids": ["1166069133731123200"], "author_id": "920949556770197506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei se ficou claro quem matou o bryce"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:25:20.000Z", "id": "1166069132292476929", "edit_history_tweet_ids": ["1166069132292476929"], "author_id": "468619833", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:25:10.000Z", "id": "1166069090726961156", "edit_history_tweet_ids": ["1166069090726961156"], "author_id": "313393561", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:24:22.000Z", "id": "1166068891493326853", "edit_history_tweet_ids": ["1166068891493326853"], "author_id": "29394692", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:24:21.000Z", "id": "1166068885059178496", "edit_history_tweet_ids": ["1166068885059178496"], "author_id": "25725187", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:24:02.000Z", "id": "1166068807619751936", "edit_history_tweet_ids": ["1166068807619751936"], "author_id": "2979187577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo que dijiste antes.\n\n\u00bfEs una broma, un pensamiento suicida, un hecho real y probable?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:23:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "920096354", "id": "1166068587628507136", "edit_history_tweet_ids": ["1166068587628507136"], "author_id": "456102471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kedeleon", "id": "920096354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165988533028474880"}], "text": "@kedeleon Tipo escuadr\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:22:57.000Z", "id": "1166068532372746240", "edit_history_tweet_ids": ["1166068532372746240"], "author_id": "38312977", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:22:51.000Z", "id": "1166068508184186881", "edit_history_tweet_ids": ["1166068508184186881"], "author_id": "861253096357462016", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:22:42.000Z", "id": "1166068471748341762", "edit_history_tweet_ids": ["1166068471748341762"], "author_id": "157510233", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:22:00.000Z", "id": "1166068292274053127", "edit_history_tweet_ids": ["1166068292274053127"], "author_id": "1292998951", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:21:53.000Z", "id": "1166068262976794629", "edit_history_tweet_ids": ["1166068262976794629"], "author_id": "1164920556044595200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Ningu\u00e9m nunca quer realmente morrer, um suicida nunca quer acabar cm sua vida. Ele quer acabar cm a dor que sente, com as tristezas q o machuca, cm a forte tortura di\u00e1ria que sente em ter que fingir um sorriso pra sociedade."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:21:39.000Z", "id": "1166068205628067842", "edit_history_tweet_ids": ["1166068205628067842"], "author_id": "68439810", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:20:55.000Z", "id": "1166068023050084354", "edit_history_tweet_ids": ["1166068023050084354"], "author_id": "51860473", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:20:50.000Z", "id": "1166067998735646725", "edit_history_tweet_ids": ["1166067998735646725"], "author_id": "16683934", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:20:46.000Z", "id": "1166067984340832259", "edit_history_tweet_ids": ["1166067984340832259"], "author_id": "30619424", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:20:45.000Z", "id": "1166067979412475905", "edit_history_tweet_ids": ["1166067979412475905"], "author_id": "58563285", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 146, "tag": "sesapeva"}, {"start": 202, "end": 208, "tag": "m5spd"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/U1rmQKl7a9", "expanded_url": "https://twitter.com/catenaaurea66/status/1166049587330801665", "display_url": "twitter.com/catenaaurea66/\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:20:01.000Z", "id": "1166067796859662338", "edit_history_tweet_ids": ["1166067796859662338"], "author_id": "346161795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Perch\u00e8 voleva fare cose che il terzo partito non avrebbe voluto ,che invece confezioner\u00e0 la legge di bilancio suicida.\nPoi ,il fatto che #sesapeva che sarebbe andata a finire cos\u00ec era pacifico da mesi \n#m5spd https://t.co/U1rmQKl7a9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:19:35.000Z", "id": "1166067687405051905", "edit_history_tweet_ids": ["1166067687405051905"], "author_id": "14203427", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "GoVegan"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemia"}, {"start": 253, "end": 268, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra mundial Z"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "GoVegan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZXVPFUCmzn", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimaNaturalis/status/1165341134756941824", "display_url": "twitter.com/AnimaNaturalis\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:18:07.000Z", "id": "1166067317865885697", "edit_history_tweet_ids": ["1166067317865885697"], "author_id": "3975051616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165341134756941824"}], "text": "Es la causante del mayor holocausto de la historia;su precio medioambiental es insostenible y suicida;causa de enfermedades y brotes(q va a salir d carne hormonada d animales enfermos?)y,aun as\u00ed,la gente sigue comiendo carne.\u00bfQ tiene q pasar?\u00bfPandemia?\u00bfGuerra mundial Z? \n#GoVegan https://t.co/ZXVPFUCmzn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "id": "1166067170721316865", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "author_id": "60247069", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 117, "end": 130, "tag": "HanselGretel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbaraRaval", "id": "986811270"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:16:48.000Z", "id": "1166066984490082304", "edit_history_tweet_ids": ["1166066984490082304"], "author_id": "3504753795", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164658453933113349"}], "text": "RT @BarbaraRaval: Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua mog\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Drake"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/5xIdmhlsyB", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1166064775115214853", "display_url": "twitter.com/hobby_consolas\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:16:46.000Z", "id": "1166066976202137606", "edit_history_tweet_ids": ["1166066976202137606"], "author_id": "495880956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166064775115214853"}], "text": "No sab\u00eda que Nathan Drake fuera del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/5xIdmhlsyB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:16:06.000Z", "id": "1166066810954899456", "edit_history_tweet_ids": ["1166066810954899456"], "author_id": "711603342989008896", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}], "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:15:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "29913589", "id": "1166066778302271490", "edit_history_tweet_ids": ["1166066778302271490"], "author_id": "1016215975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165753271736315904"}], "text": "@RevistaISTOE Algu\u00e9m avisa esse imbecil que o Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 existe e ele t\u00e1 longe de ser uma Amanda Waller..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:15:54.000Z", "id": "1166066761114034176", "edit_history_tweet_ids": ["1166066761114034176"], "author_id": "1088664549425930240", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 173, "tag": "13reasonwhy"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Radical"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "Americano"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:15:48.000Z", "id": "1166066735734317063", "edit_history_tweet_ids": ["1166066735734317063"], "author_id": "776683188512890880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "-Aborto\n-Feminismo Radical estereotipado\n-Deportaci\u00f3n \n-Jugador de Futbol Americano que es Gay de closet\n\n\u00bfSe acuerdan cuando esta serie era sobre una suicida?\n\n#13reasonwhy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:15:36.000Z", "id": "1166066683762630659", "edit_history_tweet_ids": ["1166066683762630659"], "author_id": "949650807569506304", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:15:35.000Z", "id": "1166066679580901376", "edit_history_tweet_ids": ["1166066679580901376"], "author_id": "2425761744", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:15:21.000Z", "id": "1166066620667768836", "edit_history_tweet_ids": ["1166066620667768836"], "author_id": "65414634", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda P"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:15:19.000Z", "id": "1166066612304142337", "edit_history_tweet_ids": ["1166066612304142337"], "author_id": "1195710859", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166045665950150656"}], "text": "RT @NOTIELMOMENTO: @canalN_ V\u00edctor Garc\u00eda P.como ex-Ministro y Pdte.del TC., amigu\u00edsimo.del suicida Alan G.,no puede con su genio.Habla com\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:14:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166066346993438720", "edit_history_tweet_ids": ["1166066346993438720"], "author_id": "805582219670646784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "text": "@MijaelGLP Est\u00e1s haci\u00e9ndoles intercambio, tu haces publicidad a la MADRIGUERA JUR\u00cdDICA DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO, a cambio que asuman la DEFENSA LEGAL DE LOS DELITOS DE TU PADRE. PULP\u00cdN AHUEVAO."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "tv nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:14:00.000Z", "id": "1166066280220131328", "edit_history_tweet_ids": ["1166066280220131328"], "author_id": "1195710859", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166063723531964417"}], "text": "RT @Salomes32455: @delpor1 Y lo dice qui\u00e9n juro a pocas horas y en tv nacional q no era aprista, luego no se c\u00f3mo aparece con un dcto extem\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:13:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1166066081481527296", "edit_history_tweet_ids": ["1166066081481527296"], "author_id": "980674647283859456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 165, "end": 173, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166048366561779712"}], "text": "@Politica_ECpe @MecheAF Tranquilidad vamos a tener cuando dejes de alentar otra masacre... Ya han muerto varias persona dppr culpa tuya y tu amante corrupto suicida @MecheAF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:12:36.000Z", "id": "1166065929962348544", "edit_history_tweet_ids": ["1166065929962348544"], "author_id": "14247789", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:11:17.000Z", "id": "1166065599367274496", "edit_history_tweet_ids": ["1166065599367274496"], "author_id": "1351980589", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:10:06.000Z", "id": "1166065299847860231", "edit_history_tweet_ids": ["1166065299847860231"], "author_id": "3098220929", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "tv nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:09:04.000Z", "id": "1166065039171817474", "edit_history_tweet_ids": ["1166065039171817474"], "author_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166063723531964417"}], "text": "RT @Salomes32455: @delpor1 Y lo dice qui\u00e9n juro a pocas horas y en tv nacional q no era aprista, luego no se c\u00f3mo aparece con un dcto extem\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:09:04.000Z", "id": "1166065037401870338", "edit_history_tweet_ids": ["1166065037401870338"], "author_id": "289697748", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:07:56.000Z", "id": "1166064754680639488", "edit_history_tweet_ids": ["1166064754680639488"], "author_id": "900455168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166055523692818433"}], "text": "Otro buen motivo para mantenerme alejado de los malls!!! Adem\u00e1s se sabe que son lugares donde el aire acondicionado te resfr\u00eda, clonan tarjetas como locos, andan bandas br\u00edgidas de mecherxs, roban autos y la gente lamentablemente se suicida. https://t.co/Hn1Wutvrw7", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Hn1Wutvrw7", "expanded_url": "https://twitter.com/MallplazaCL/status/1166055523692818433", "display_url": "twitter.com/MallplazaCL/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:07:54.000Z", "id": "1166064744882737154", "edit_history_tweet_ids": ["1166064744882737154"], "author_id": "231532025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e me liga e fala \u201cprecisamos conversar, to passando a\u00ed pra te pegar\u201d \nFodeu tlg se eu morrer voc\u00eas j\u00e1 sabem quem me matou"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:07:52.000Z", "id": "1166064735575580672", "edit_history_tweet_ids": ["1166064735575580672"], "author_id": "2432722752", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 142, "tag": "RetoAgosto"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 26, "probability": 0.9048, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:06:36.000Z", "id": "1166064417613713409", "edit_history_tweet_ids": ["1166064417613713409"], "author_id": "1164614610126823424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda 3 \"Diario de un suicida\"\nCasi siempre los dioses permanecen como meros espectadores en esta obra poco atractiva,que es la vida.#RetoAgosto"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:06:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "510863851", "id": "1166064334184861700", "edit_history_tweet_ids": ["1166064334184861700"], "author_id": "363946940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166054299991977984"}], "text": "@MishellLoli Jajajaja ahora que serie?!! La suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:05:54.000Z", "id": "1166064242447007744", "edit_history_tweet_ids": ["1166064242447007744"], "author_id": "2505957306", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:05:49.000Z", "id": "1166064220934430725", "edit_history_tweet_ids": ["1166064220934430725"], "author_id": "1861334190", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:05:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "552512376", "id": "1166064217499361280", "edit_history_tweet_ids": ["1166064217499361280"], "author_id": "118271441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "delconurbano", "id": "552512376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166063615591505920"}], "text": "@delconurbano no me molesta tanto que los usen como el hecho de que andan por cualquier lado sin tener en cuenta a los peatones ni autos ni nada. aparentemente te subis a una de esas mierdas y te volves suicida automaticamente."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:05:13.000Z", "id": "1166064072586141698", "edit_history_tweet_ids": ["1166064072586141698"], "author_id": "157851172", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/MJlf4w5NYQ", "expanded_url": "https://shar.es/aX5QeE", "display_url": "shar.es/aX5QeE"}]}, "text": "La austeridad no es suicida https://t.co/MJlf4w5NYQ v\u00eda @InstitutoCato"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:04:31.000Z", "id": "1166063893694861313", "edit_history_tweet_ids": ["1166063893694861313"], "author_id": "901126559041560576", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6088, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:04:21.000Z", "id": "1166063850984222720", "edit_history_tweet_ids": ["1166063850984222720"], "author_id": "724249626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "estou vendo a terceira temporada de #13ReasonsWhy e estou sufrindo o dolor de Clay. \nEu tuven unha colega que se suicidou e cada vez que sae a rabia e as l\u00e1gimas de Clay en primeiro plano penso que morro do mal que me po\u00f1o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:04:18.000Z", "id": "1166063839521193985", "edit_history_tweet_ids": ["1166063839521193985"], "author_id": "16330291", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:03:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166063737612189696", "edit_history_tweet_ids": ["1166063737612189696"], "author_id": "27446526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "text": "@ereynaabogado Podr\u00eda indicarme se\u00f1or lameculo de quinta, \u00bfen cu\u00e1l de las guerras mundiales ofrend\u00f3 su vida el suicida?"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-26T19:03:51.000Z", "id": "1166063728170811396", "edit_history_tweet_ids": ["1166063728170811396"], "author_id": "938864507681738752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Payer 10 ans de salaire pour au final qu\u2019un matou se fasse les griffes sur ton si\u00e8ge 100% cuir https://t.co/DjDgzNsBSa", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DjDgzNsBSa", "expanded_url": "https://twitter.com/_vkino/status/1165394342544060417", "display_url": "twitter.com/_vkino/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6549, "type": "Organization", "normalized_text": "tv nacional"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:03:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "124608173", "id": "1166063723531964417", "edit_history_tweet_ids": ["1166063723531964417"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165852440622784512"}], "text": "@delpor1 Y lo dice qui\u00e9n juro a pocas horas y en tv nacional q no era aprista, luego no se c\u00f3mo aparece con un dcto extempor\u00e1neo q est\u00e1 inscrito desde el 2010, m\u00e1s c\u00ednico q el suicida no puede ser.\nAlan se suicid\u00f3 xq se sent\u00edan pasos al penal y se sab\u00eda culpable"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:03:43.000Z", "id": "1166063694092132353", "edit_history_tweet_ids": ["1166063694092132353"], "author_id": "2616471919", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "1087468780907839494", "username": "itsmedeobi", "location": "#\ub354\ube44\uad6c\ubc31\uc77c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2373, "tweet_count": 112491, "listed_count": 11}, "name": "\uae00\ub7ec\ub7b4\u00b9\u00b9 \ud83c\udf52\ud83e\udd8b\ud83d\udc97\ud83c\udf38\ud83d\udce2\u2764"}, {"id": "3477840624", "username": "Minhyuk_Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11863, "following_count": 251, "tweet_count": 41526, "listed_count": 90}, "name": "Minhyuk Brasil \ubbfc\ud601"}, {"id": "62107931", "username": "PinoKiefer", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 2652, "tweet_count": 106593, "listed_count": 19}, "name": "Brian\ud83c\udf32\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce3\ud83c\udf0e"}, {"id": "56208761", "username": "dianalunareja", "location": "Medell\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31342, "following_count": 577, "tweet_count": 365821, "listed_count": 193}, "name": "Lunareja"}, {"id": "903766557083435008", "username": "Soniiaatorress", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 318, "tweet_count": 14538, "listed_count": 0}, "name": "sonia torres"}, {"id": "2864010544", "username": "TomeuAlorda", "location": "M\u00fasico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}, "name": "T\u00aa"}, {"id": "793634814603698176", "username": "LeeMinhyukBr", "location": "Since 2016 | LDF ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 505, "tweet_count": 59008, "listed_count": 85}, "name": "\u25f6Lee Minhyuk Brasil \ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}, {"id": "43368185", "username": "NeRojas213", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 883, "tweet_count": 66379, "listed_count": 8}, "name": "Nicol\u00e1s \ud83c\udf31"}, {"id": "2274653489", "username": "MyraCrystall", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 758, "tweet_count": 25341, "listed_count": 0}, "name": "crystall"}, {"id": "1112306175771664384", "username": "PoliticallyUn11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 681, "tweet_count": 10276, "listed_count": 2}, "name": "Vasil Levski"}, {"id": "1062596626915692545", "username": "JuanMar36184750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 123, "tweet_count": 44372, "listed_count": 0}, "name": "Juan Martin"}, {"id": "1079775870586441729", "username": "Tampm_Alcala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO"}, {"id": "984540137248915456", "username": "FrancoRobaldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 239, "tweet_count": 3954, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e1ximo Cosetti"}, {"id": "124264228", "username": "diegomancusi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "name": "Diego Mancusi"}, {"id": "625026822", "username": "Pescaperu", "location": "Callao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 0}, "name": "C\u00e9sar Ch"}, {"id": "1576563528", "username": "apegese", "location": "Chimbote", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1483, "tweet_count": 47084, "listed_count": 2}, "name": "iris coronel"}, {"id": "893935308755959808", "username": "USeptieme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 145, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}, "name": "Urbano Septi\u00e8me"}, {"id": "236636515", "username": "lopezdoriga", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041364, "following_count": 1923, "tweet_count": 432785, "listed_count": 15593}, "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"id": "84475772", "username": "zabaletapablo", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 358, "tweet_count": 81397, "listed_count": 4}, "name": "Pablo Zabaleta Polo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "76456982", "username": "rescovar", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n"}, {"id": "1697323902", "username": "FerPazMonzon", "location": "San Javier, Misiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1028, "tweet_count": 54855, "listed_count": 5}, "name": "Fer Paz Monz\u00f3n"}, {"id": "1068575324315795459", "username": "xxsouza_27", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 338, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "name": "B R U N \ud83c\udd70\ufe0f"}, {"id": "785564203469897729", "username": "harisnchzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 266, "tweet_count": 14861, "listed_count": 0}, "name": "haari"}, {"id": "3354081249", "username": "mariaap94213193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 358, "tweet_count": 117587, "listed_count": 11}, "name": "Maria Aparecida de A"}, {"id": "40548874", "username": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}, "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1163189263640539136", "username": "Claumamucha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 737, "tweet_count": 4612, "listed_count": 1}, "name": "@lapety01"}, {"id": "1147899841076518912", "username": "BenitoZambranoL", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "name": "Benito Zambrano"}, {"id": "78851624", "username": "NxVenezuela", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50074, "following_count": 22996, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "1099434438", "username": "ClariCupcake", "location": "Buenos Aires.  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 199, "tweet_count": 56570, "listed_count": 0}, "name": "Clari"}, {"id": "4045324043", "username": "ja_gonzalez49", "location": "Madrid y Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6857, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro"}, {"id": "744192938071187457", "username": "EmmaSanse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "name": "Emma Palenzuela"}, {"id": "150150153", "username": "untoqueortiva", "location": "Necochea, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 238, "tweet_count": 8666, "listed_count": 2}, "name": "CannnH"}, {"id": "137880878", "username": "jhonkenwayok", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 262, "tweet_count": 15382, "listed_count": 0}, "name": "Jhon Kenway"}, {"id": "1040980380524920832", "username": "Ustra9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 50, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "name": "Nalva@Ustra"}, {"id": "839537537739866116", "username": "soniaamparoh", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 3753, "tweet_count": 123288, "listed_count": 1}, "name": "Sonia.A.Hinestroza.P. \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93Petrista."}, {"id": "1127158413404909568", "username": "RaqSpolitica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 283, "tweet_count": 33214, "listed_count": 2}, "name": "RAQSpol\u00edtica"}, {"id": "988360171427651585", "username": "CarlosT74001437", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Tejada"}, {"id": "2732929516", "username": "fullvideosyfoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Franco Yepez"}, {"id": "740320730726961152", "username": "alinewcrf", "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 978, "tweet_count": 93787, "listed_count": 1}, "name": "aline TETRACAMPE\u00c3 \ud83c\udfc6 #FL4"}, {"id": "8802752", "username": "g1", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340539, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "name": "g1"}, {"id": "334394602", "username": "peraltamiel", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1894, "tweet_count": 57229, "listed_count": 4}, "name": "ivan peralta"}, {"id": "4809859910", "username": "RoaMarta2", "location": "En Un Pa\u00eds Sin Memoria.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31185, "following_count": 16839, "tweet_count": 344647, "listed_count": 112}, "name": "Marta \u00a1Twitts sin explicaci\u00f3n!"}, {"id": "2721317505", "username": "enclosedbyruben", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1970, "tweet_count": 67334, "listed_count": 22}, "name": "\u03b1g\u03c5\u0455 \u200e\u2735"}, {"id": "985371014", "username": "quellecomenoi95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 78, "tweet_count": 2760, "listed_count": 1}, "name": "Veronica "}, {"id": "171444851", "username": "ChamorroFossati", "location": "Madrid & Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 4277, "tweet_count": 31054, "listed_count": 17}, "name": "Jos\u00e9 Chamorro Fossati"}, {"id": "338019709", "username": "lapanaweb", "location": "Panamericana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55744, "following_count": 5589, "tweet_count": 116823, "listed_count": 372}, "name": "LaPanaWeb"}, {"id": "3996244228", "username": "Zaber1533", "location": "Pueblo Beluga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 266, "tweet_count": 4296, "listed_count": 0}, "name": "Dino Aquatro"}, {"id": "1261819658", "username": "Draeneirys", "location": "Themyscira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 376, "tweet_count": 54619, "listed_count": 0}, "name": "Cris\ud83c\udf3c (2 d\u00edas para TS10)"}, {"id": "1080682691396333568", "username": "thatindienjones", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 266, "tweet_count": 32812, "listed_count": 0}, "name": "monster ice tea de p\u00eassego"}, {"id": "1142265223811874816", "username": "Barangurte_", "location": "Tapera, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA"}, {"id": "1111046503336939522", "username": "siqueira_ge", "location": "Presidente Prudente ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 128, "tweet_count": 1465, "listed_count": 0}, "name": "G\u00ea PP"}, {"id": "365308164", "username": "Ngarol399", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "name": "GabrielaN"}, {"id": "1237286593", "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna"}, {"id": "851472209247969280", "username": "OpensadorTatico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 481, "tweet_count": 7592, "listed_count": 15}, "name": "O Pensador T\u00e1tico"}, {"id": "110434632", "username": "sarelvis", "location": "guacara, venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 3746, "tweet_count": 39640, "listed_count": 1}, "name": "SARELVIS"}, {"id": "1093529466578653184", "username": "HumbertoSurezG2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 318, "tweet_count": 13773, "listed_count": 0}, "name": "Humberto Su\u00e1rez G\u00e1rcia"}, {"id": "365661074", "username": "MiluRico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 150, "tweet_count": 19427, "listed_count": 0}, "name": "Milu Rico"}, {"id": "1949515458", "username": "LaSinFortuna", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 353, "tweet_count": 8053, "listed_count": 1}, "name": "Ana Mar\u00eda \ud83d\udc9a"}, {"id": "60247069", "username": "Julianitra", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "name": "Juliana Fitzgerald"}, {"id": "262926465", "username": "EddieRock1_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 586, "tweet_count": 95624, "listed_count": 39}, "name": "Eduardo"}, {"id": "983682051550392321", "username": "oigorlaia", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 174, "tweet_count": 5945, "listed_count": 0}, "name": "igor"}, {"id": "148417310", "username": "PILOTO63", "location": "NORTE\u00d1O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 3124, "tweet_count": 56211, "listed_count": 2}, "name": "JERRYPOR"}, {"id": "3082038490", "username": "mariavaggemore1", "location": "Ezeiza Buenos Aires Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6090, "following_count": 6467, "tweet_count": 364799, "listed_count": 50}, "name": "Mariavaggemoreno \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 resistiendo"}, {"id": "2223272358", "username": "JcortMdq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1860, "tweet_count": 99700, "listed_count": 11}, "name": "JavierC"}, {"id": "977577807495737345", "username": "justmaluvid", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 298, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "name": "Malu\ud83c\udf08"}, {"id": "1023701572835045377", "username": "mechamadebynn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2572, "tweet_count": 10665, "listed_count": 1}, "name": "fumante passivo"}, {"id": "4263557847", "username": "pilarescritora", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26231, "following_count": 23199, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez"}, {"id": "1164369079211352064", "username": "TremDaMz22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 243, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "name": "NOVINHO"}, {"id": "892179955", "username": "yohantecnomovil", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 153, "tweet_count": 7919, "listed_count": 2}, "name": "Yohan"}, {"id": "1106007228501446662", "username": "MunecoPolar", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2582, "tweet_count": 43451, "listed_count": 3}, "name": "mu\u00f1e-san"}, {"id": "1036179734", "username": "Julieta_Augusto", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 275, "tweet_count": 12888, "listed_count": 0}, "name": "Ju"}, {"id": "1074758992944087040", "username": "valennnloi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 981, "tweet_count": 10407, "listed_count": 1}, "name": "\u1d20\u1d00\u029f"}, {"id": "45279899", "username": "theduchesssss", "location": "New York, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 511, "tweet_count": 56525, "listed_count": 7}, "name": "TheDuchessOfBangtan"}, {"id": "2727601498", "username": "joseaguero_", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 366, "tweet_count": 17968, "listed_count": 0}, "name": "la colora'"}, {"id": "129014429", "username": "xandymteixeira", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 376, "tweet_count": 50171, "listed_count": 4}, "name": "Alexandre Teixeira\ud83c\udf08"}, {"id": "908221516000657408", "username": "Mwizaaaa", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 757, "tweet_count": 71100, "listed_count": 2}, "name": "L\ud83e\uddd8\ud83c\udffdM"}, {"id": "4851415126", "username": "Seixas_Baptista", "location": "Everywhere ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 799, "tweet_count": 77312, "listed_count": 5}, "name": "GAMBITO QGD"}, {"id": "1917879348", "username": "alexdrone1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 248, "tweet_count": 6694, "listed_count": 2}, "name": "Alejandro Collantes"}, {"id": "3011010279", "username": "MrBananaMan101", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 311, "tweet_count": 53890, "listed_count": 7}, "name": "MrBananaMan101"}, {"id": "728988874085675008", "username": "franizquierd0", "location": "Ibiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 859, "tweet_count": 6384, "listed_count": 2}, "name": "Fran"}, {"id": "626072722", "username": "GonzaMejido", "location": "Berazategui - Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 542, "tweet_count": 45131, "listed_count": 0}, "name": "Gonza Mejido"}, {"id": "418637894", "username": "NEGROARIEL22", "location": "RAFAELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 4013, "tweet_count": 32339, "listed_count": 5}, "name": "Ariel Negro S\u00e1nchez"}, {"id": "1428254352", "username": "DupondetDupont2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 2827, "tweet_count": 27723, "listed_count": 2}, "name": "Xq \ud83d\udd2c"}, {"id": "525658038", "username": "aschapire", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "name": "Alejo Schapire"}, {"id": "922186054987337730", "username": "Famousme131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1728, "tweet_count": 144034, "listed_count": 1}, "name": "Famousme"}, {"id": "3793257802", "username": "notedevuelvas", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 858, "tweet_count": 4379, "listed_count": 1}, "name": "Palante es ya!\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83c\udfaf"}, {"id": "1084969626461708289", "username": "FONTECHA19351", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "name": "@FONTECHA1935"}, {"id": "3112426570", "username": "brucnocs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 437, "tweet_count": 12132, "listed_count": 1}, "name": "Risadinha do Bruto"}, {"id": "66727652", "username": "TonhaoFla1978", "location": "Sete Lagoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 3130, "tweet_count": 136504, "listed_count": 70}, "name": "Ant\u00f4nio Fl\u00e1vio Gorddo"}, {"id": "868646194159001602", "username": "OSCARFERREIRAP1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1970, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "name": "OSCAR FERREIRA POLO"}, {"id": "2426207221", "username": "palmer1505", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21848, "following_count": 21768, "tweet_count": 224551, "listed_count": 14}, "name": "Palmer 1505"}, {"id": "725489035", "username": "i_llus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 4752, "tweet_count": 160466, "listed_count": 12}, "name": "Llu\u00eds Naval i Nadal \ud83c\udf97||\u2b50\ufe0f||"}, {"id": "301458256", "username": "nefeerr", "location": "foios,valencia,espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98288, "following_count": 99203, "tweet_count": 292031, "listed_count": 386}, "name": "jose"}, {"id": "794978569420210181", "username": "suckmyeye1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 353, "tweet_count": 15625, "listed_count": 3}, "name": "uu"}, {"id": "261624996", "username": "Fem_Shepard_", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance"}, {"id": "902884315058634753", "username": "Mane183", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 4473, "tweet_count": 55929, "listed_count": 8}, "name": "Anita"}, {"id": "630445294", "username": "EMeraviglia", "location": "San Nicol\u00e1s (Prov.Bs As)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20764, "following_count": 11403, "tweet_count": 194519, "listed_count": 44}, "name": "Edgardo Meraviglia"}, {"id": "29301073", "username": "psecada", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55389, "following_count": 1343, "tweet_count": 124042, "listed_count": 229}, "name": "Pablo Secada"}, {"id": "945317076004163584", "username": "SergioGarOlae", "location": "Milton, Ontario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 213, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Sergio Garc\u00eda O. \ud83c\udf31 \ud83d\udca8\u2600\ufe0f\ud83d\udd0b"}, {"id": "966876530449108992", "username": "DornellasAlice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 86, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "name": "Dornellas assistindo BBB"}, {"id": "4809224295", "username": "eitaneto", "location": "Camb\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 1013, "tweet_count": 137361, "listed_count": 26}, "name": "Manocreu"}, {"id": "145304079", "username": "anadiazcarvallo", "location": "En el planeta Tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 514, "tweet_count": 47089, "listed_count": 0}, "name": "Ana Mar\u00eca D\u00ecaz"}, {"id": "2962683688", "username": "LUISPRINCIPE15", "location": "Vargas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 678, "tweet_count": 296858, "listed_count": 32}, "name": "NOTICIERO OPOSITOR"}, {"id": "276743177", "username": "gallorojaz", "location": "Texas, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2001, "tweet_count": 166656, "listed_count": 0}, "name": "MR ROOSTER"}, {"id": "52243385", "username": "juancristonomo", "location": "www.jujuydesoido.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43272, "following_count": 5325, "tweet_count": 301931, "listed_count": 146}, "name": "Humano sin patria"}, {"id": "1049407415572152322", "username": "_albacb_", "location": "Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 226, "tweet_count": 3022, "listed_count": 1}, "name": "Albita"}, {"id": "1122226686685265920", "username": "MariaRi83287444", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 2066, "tweet_count": 7848, "listed_count": 0}, "name": "Maria Rita"}, {"id": "1305499273", "username": "rnrnshn", "location": "Okinawa-ken, Japan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1350, "tweet_count": 99638, "listed_count": 36}, "name": "\u30eb\u30eb\u30fc\u30b7\u30e5"}, {"id": "242713126", "username": "ravestelar", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 5115, "tweet_count": 152927, "listed_count": 132}, "name": "Babi \ud83e\uddf7"}, {"id": "126650514", "username": "radiofabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 336, "tweet_count": 262131, "listed_count": 9}, "name": "F\u00e1bio"}, {"id": "1663647577", "username": "wellmferreira", "location": "Montes Claros - MG - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 17, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "name": "Wellyngton Ferreira"}, {"id": "859952635801206785", "username": "NP_ACI", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1802, "tweet_count": 1409, "listed_count": 1}, "name": "Nando Patriota"}, {"id": "1157768202153275393", "username": "Iouvenus", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 57, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}, "name": "\u0618"}, {"id": "970561358", "username": "MonginSergio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 310, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "name": "SM \u00ae"}, {"id": "1131314182429773825", "username": "rohneltjp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 481, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "name": "JP Rohnelt"}, {"id": "4850857125", "username": "arkaitzart", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 1552, "tweet_count": 9479, "listed_count": 25}, "name": "Arkaitz Gonz\u00e1lez"}, {"id": "316098589", "username": "Herpityderpette", "location": "That Blowjob Place", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2446, "tweet_count": 103089, "listed_count": 9}, "name": "Guillermo. Meow."}, {"id": "1899994220", "username": "mesabeasal", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 279, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "name": "lau de jez\u00fa \u2728"}, {"id": "431771186", "username": "MagdaDJG", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489"}, {"id": "2938758947", "username": "NoeliaArdiless", "location": "Chacabuco Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 356, "tweet_count": 9045, "listed_count": 0}, "name": "Bratz \ud83d\udc8b"}, {"id": "1033842842286866432", "username": "Giorgio06990736", "location": "Liguria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1100, "tweet_count": 15769, "listed_count": 1}, "name": "Giorgio GE. destra sempre di piu\u2019"}, {"id": "888849606905384960", "username": "Giura_Lucato_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "name": "Giura Lucato"}, {"id": "127969642", "username": "Ktuti", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1087, "tweet_count": 31022, "listed_count": 2}, "name": "Jes\u00fas Salido"}, {"id": "21450023", "username": "Donvix", "location": "Oriente.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41416, "following_count": 996, "tweet_count": 829341, "listed_count": 446}, "name": "DonVix"}, {"id": "1146556478020567046", "username": "maariaqm_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 299, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "name": "meme"}, {"id": "1072568028", "username": "pxmsvb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 83, "tweet_count": 197304, "listed_count": 1}, "name": "Pam"}, {"id": "317901618", "username": "fla_layne", "location": "s\u00e3o luis ma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 587, "tweet_count": 136216, "listed_count": 2}, "name": "Aline Bastos"}, {"id": "372357564", "username": "Henr1queFragoso", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 388, "tweet_count": 40456, "listed_count": 7}, "name": "Henrique Fragoso"}, {"id": "1156193717059039232", "username": "seulgamommy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 149, "tweet_count": 14271, "listed_count": 2}, "name": "SEULGI"}, {"id": "2699993740", "username": "nrcidfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 225, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "name": "j\u00e9ssica"}, {"id": "1092585000971718656", "username": "proposicoes", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53081, "following_count": 775, "tweet_count": 1533, "listed_count": 145}, "name": "Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida"}, {"id": "184498892", "username": "cecigamora", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1170, "tweet_count": 159628, "listed_count": 13}, "name": "Cecilia Garcia"}, {"id": "102094084", "username": "PartidoPSUV", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1582056, "following_count": 1229, "tweet_count": 633402, "listed_count": 4870}, "name": "PSUV"}, {"id": "263552210", "username": "Laurazul9", "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 316, "tweet_count": 201423, "listed_count": 5}, "name": "laura noem\u00ec azcona"}, {"id": "64055132", "username": "CarolRochaa", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 717, "tweet_count": 55295, "listed_count": 4}, "name": "Carol Rocha"}, {"id": "2305385232", "username": "NancyBlueAngl", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}, "name": "Nancy BlueAngl"}, {"id": "833850460884840448", "username": "guilhermevazx", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 794, "tweet_count": 38963, "listed_count": 0}, "name": "guivaz"}, {"id": "1073634132985548811", "username": "anastankowski", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 485, "tweet_count": 11180, "listed_count": 0}, "name": "Ana S"}, {"id": "187342240", "username": "amilcartuitero", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2076, "tweet_count": 10268, "listed_count": 1}, "name": "amilcar"}, {"id": "743835376134033408", "username": "crf_cmm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 676, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e"}, {"id": "355070495", "username": "chinobr_", "location": "Villa Mitre, La Ciudad ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 297, "tweet_count": 29467, "listed_count": 3}, "name": "Emanuel"}, {"id": "67555066", "username": "iPrincipito", "location": "Asteroide B 612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833865, "following_count": 296, "tweet_count": 11681, "listed_count": 801}, "name": "El Principito"}, {"id": "1091807726", "username": "Duarte82Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 396, "tweet_count": 9622, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Duarte \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "3355746328", "username": "fiscaldoibama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151574, "following_count": 854, "tweet_count": 31499, "listed_count": 501}, "name": "O FISCAL do IBAMA"}, {"id": "51215463", "username": "cjchacon", "location": "San Crist\u00f3bal - t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 2079, "tweet_count": 109859, "listed_count": 38}, "name": "Carlos Chacon"}, {"id": "364859257", "username": "JunkiesOnAHigh", "location": "\u00c8 un social?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 783, "tweet_count": 164964, "listed_count": 5}, "name": "Mari McFly SAW SUM41"}, {"id": "59890770", "username": "Tgtinha", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 72, "tweet_count": 20129, "listed_count": 0}, "name": "caneta e placenta"}, {"id": "182158334", "username": "tatii_o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 186, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d me bate Ludmila \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"id": "531697240", "username": "laurabe16957728", "location": "Chacao,Venezuela-Columbus Ohio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 263, "tweet_count": 74405, "listed_count": 0}, "name": "laurabe"}, {"id": "900379938", "username": "JulioAbascal56", "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 277, "tweet_count": 401119, "listed_count": 65}, "name": "Julio Abascal"}, {"id": "1033091917280681986", "username": "FlixCamaraMart2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 4080, "tweet_count": 96682, "listed_count": 5}, "name": "Perilla III"}, {"id": "145774118", "username": "agosarin", "location": "buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 308, "tweet_count": 23328, "listed_count": 2}, "name": "Queena \ud83d\udc51"}, {"id": "543837509", "username": "valacosta921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 322, "tweet_count": 103654, "listed_count": 4}, "name": "val"}, {"id": "3372653511", "username": "FacuEstigarria", "location": "Buenos Aires Berazategui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 410, "tweet_count": 19920, "listed_count": 0}, "name": "El cacu"}, {"id": "1011045615042809856", "username": "aclara_weasley", "location": "Periferia do Metaverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 523, "tweet_count": 38279, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc80 Spooky Cocodrila \ud83d\udc80"}, {"id": "43755903", "username": "Patrux08", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14618, "following_count": 412, "tweet_count": 151423, "listed_count": 15}, "name": "Patrux \ud83e\udda6"}, {"id": "94592203", "username": "omaro1428", "location": "Narvarte Oriente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 4780, "tweet_count": 7476, "listed_count": 1}, "name": "OCas"}, {"id": "321702720", "username": "J_Fdz_Menendez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 387019, "following_count": 600, "tweet_count": 27440, "listed_count": 1045}, "name": "Jorge Fern\u00e1ndez M."}, {"id": "1551690535", "username": "nosoylautaro_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 596, "tweet_count": 80425, "listed_count": 2}, "name": "no soy"}, {"id": "148478745", "username": "andreincolombia", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10427, "following_count": 7448, "tweet_count": 237370, "listed_count": 104}, "name": "Andrea P\u00e9rez Mart\u00ednez"}, {"id": "2220041286", "username": "chrswar", "location": "my best @hogwrhp \u2748 bae bea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12719, "following_count": 4878, "tweet_count": 158007, "listed_count": 25}, "name": "still victoria \ud83e\uddc3"}, {"id": "1022746686", "username": "aIltooweIItv", "location": "\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\udde6\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\ude01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7584, "following_count": 6725, "tweet_count": 81270, "listed_count": 29}, "name": "may \ud83e\ude78"}, {"id": "1030410195111956481", "username": "toninho_torres", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 462, "tweet_count": 24678, "listed_count": 0}, "name": "Lil Tonho \u235f"}, {"id": "4820897501", "username": "JornalATK", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 2671, "tweet_count": 35309, "listed_count": 2}, "name": "JORNAL ATK\u2122 \uea00"}, {"id": "1122566503902191616", "username": "otronormie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 302, "tweet_count": 5316, "listed_count": 7}, "name": "otr0 normie"}, {"id": "1087051372640522240", "username": "CaroSmiles5", "location": "Hogwarts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 70, "tweet_count": 10490, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd85 Caro \u30c4"}, {"id": "100570821", "username": "Milii_marin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 454, "tweet_count": 125297, "listed_count": 2}, "name": "Mili"}, {"id": "812121956879319040", "username": "angiek1hn", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 230, "tweet_count": 14956, "listed_count": 0}, "name": "Angie Kihn"}, {"id": "41442568", "username": "renatararo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 184, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}, "name": "Renata Rocha"}, {"id": "789841565393031169", "username": "DJestagiario", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6382, "following_count": 819, "tweet_count": 2313, "listed_count": 14}, "name": "Estagi\u00e1rio do Doutor (orgulhoso homo sapiens)"}, {"id": "107914543", "username": "karlagamezavila", "location": "Hermosillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 2303, "tweet_count": 19139, "listed_count": 6}, "name": "Karla G\u00e1mez"}, {"id": "149652351", "username": "Expresoweb", "location": "Hermosillo Sonora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21819, "following_count": 1, "tweet_count": 395836, "listed_count": 301}, "name": "EXPRESO"}, {"id": "1601693970", "username": "cariocanogelo", "location": "C\u00f4te-Nord, Qc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2267, "tweet_count": 40985, "listed_count": 3}, "name": "Carioca no Gelo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "44142191", "username": "moniquelemesf", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 378, "tweet_count": 6681, "listed_count": 3}, "name": "Monique Lemes"}, {"id": "908543202113732609", "username": "FlacaKakiCamz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "name": "Sra. Cabello"}, {"id": "2477568896", "username": "thgbarbosa", "location": "021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 602, "tweet_count": 21168, "listed_count": 0}, "name": "Tho+ 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "708715546695614464", "username": "wegmannfav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13312, "following_count": 409, "tweet_count": 103262, "listed_count": 39}, "name": "wall \u00e9 13"}, {"id": "20771988", "username": "MussumAlive", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 213524, "following_count": 5278, "tweet_count": 69308, "listed_count": 3298}, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive"}, {"id": "188077538", "username": "caueHpc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 2615, "tweet_count": 13721, "listed_count": 1}, "name": "Cau\u00ea"}, {"id": "1055651902363525120", "username": "JohnDddddds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 728, "tweet_count": 4982, "listed_count": 0}, "name": "u"}, {"id": "17934673", "username": "Mina94580045", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 3168, "tweet_count": 124694, "listed_count": 17}, "name": "NoName"}, {"id": "458368651", "username": "luca_p74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 3246, "tweet_count": 81653, "listed_count": 36}, "name": "Luca \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "412500685", "username": "Rafa2764", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 238, "tweet_count": 16791, "listed_count": 9}, "name": "Rafa22"}, {"id": "52400661", "username": "CascianoVidal", "location": "Natal - RN - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6621, "following_count": 2924, "tweet_count": 345475, "listed_count": 77}, "name": "Casciano Jos\u00e9 Vidal RN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "19126035", "username": "VladimirAras", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50745, "following_count": 3981, "tweet_count": 50619, "listed_count": 368}, "name": "Vladimir Aras"}, {"id": "16070733", "username": "leocs_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 792, "tweet_count": 94140, "listed_count": 10}, "name": "\u00af\\_( \ud83e\udee0 )_/\u00af"}, {"id": "4144456289", "username": "nito3030", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 7391, "tweet_count": 25432, "listed_count": 4}, "name": "Jose Antonio Millan"}, {"id": "1135971198079262721", "username": "escontodoss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1428, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "name": "Es con Todos"}, {"id": "815994028189696004", "username": "PerdigueroASP", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26747, "listed_count": 170}, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "49484959", "username": "JaoVicYahohanan", "location": "Planeta Terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 244, "tweet_count": 9022, "listed_count": 2}, "name": "Jo\u00e3o Victor - Yahohanan"}, {"id": "3333554093", "username": "ittsdam", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf10\ud83c\udf10\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 495, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "name": "dam"}, {"id": "4715896709", "username": "DudaBehera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 322, "tweet_count": 7094, "listed_count": 0}, "name": "\u1d05\u1d1c\u1d05\u1d00 \u0299\u1d07\u029c\u1d07\u0280\u1d00"}, {"id": "1128129921107275776", "username": "LolaMor45838735", "location": "Argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4255, "tweet_count": 35953, "listed_count": 1}, "name": "Lola Mora"}, {"id": "886827108663783424", "username": "RufiniMarilu", "location": "Berazategui, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10529, "following_count": 9859, "tweet_count": 37541, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Marina Rufini del 42% #500 HALC\u00d3N \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude38 5\ufe0f\u20e3"}, {"id": "508892720", "username": "SemSombra12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 4938, "tweet_count": 388731, "listed_count": 32}, "name": "Antonio Luciano"}, {"id": "151897869", "username": "vitorinha_cris", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 720, "tweet_count": 156714, "listed_count": 5}, "name": "Vitorinha 100% Vacinada"}, {"id": "56520664", "username": "javiersoto12", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2265, "tweet_count": 3046, "listed_count": 6}, "name": "javier soto"}, {"id": "27730243", "username": "AnitaDN", "location": "Turmero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 611, "tweet_count": 95401, "listed_count": 15}, "name": "Ana Daniela Nieto"}, {"id": "2530052556", "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"id": "135655459", "username": "silvestre_75", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}, "name": "carlos chatten"}, {"id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"id": "192448167", "username": "aaaaaaleatorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 330, "tweet_count": 13219, "listed_count": 0}, "name": "Latino-\u00c1rabe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7"}, {"id": "182561413", "username": "rodilaura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 529, "tweet_count": 30293, "listed_count": 3}, "name": "Roci \ud83e\udd92"}, {"id": "1340947122", "username": "LourEscudero", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 516, "tweet_count": 14910, "listed_count": 1}, "name": "Lourdes"}, {"id": "1419471690", "username": "carlosmarcaida1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1217, "tweet_count": 60707, "listed_count": 5}, "name": "carlos marcaida"}, {"id": "3414014489", "username": "mariavergano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 369, "tweet_count": 60782, "listed_count": 5}, "name": "Maria Vergano"}, {"id": "1054742700875022337", "username": "fabioxavierfoto", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 420, "tweet_count": 64775, "listed_count": 4}, "name": "F\u00e1bio Xavier \ud83e\udd91"}, {"id": "967445769631485957", "username": "Marisol70470105", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1696, "tweet_count": 25662, "listed_count": 0}, "name": "Marisol"}, {"id": "45706246", "username": "JMTrevisan", "location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14976, "following_count": 1629, "tweet_count": 224041, "listed_count": 220}, "name": "JMTrevisan - TORMENTA20"}, {"id": "1378912495", "username": "degorrero2", "location": "Digital World", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 170, "tweet_count": 44738, "listed_count": 7}, "name": "Sergio"}, {"id": "405418046", "username": "sirion73", "location": "Formia, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 771, "tweet_count": 48523, "listed_count": 34}, "name": "Dante Maffei"}, {"id": "867043003290050561", "username": "eve_p08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 232, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "name": "Evelina \ud83c\udf3b"}, {"id": "1628814882", "username": "RomiMango", "location": "Canelones, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 512, "tweet_count": 14472, "listed_count": 0}, "name": "Romi"}, {"id": "1144611781635166210", "username": "ToyLiber", "location": "Liberland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 111, "tweet_count": 6942, "listed_count": 1}, "name": "ToyLibre"}, {"id": "55665976", "username": "InstitutoCato", "location": "Washington, DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "name": "Instituto Cato"}, {"id": "2867395199", "username": "LuciRnds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 46, "tweet_count": 21199, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "881404063706959872", "username": "agusbuyatti", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd87"}, {"id": "619463601", "username": "MDomingoF", "location": "tu culo es mi localidad ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 631, "tweet_count": 16466, "listed_count": 3}, "name": "mar\u00eda"}, {"id": "1055234717124059137", "username": "fIeurstarr", "location": "s/her ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 4198, "tweet_count": 149094, "listed_count": 16}, "name": "out of nana\u2019s system!"}, {"id": "930950776184344576", "username": "taylorwdua", "location": "26/03 02/09 11/09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10857, "following_count": 9238, "tweet_count": 46996, "listed_count": 16}, "name": "sue"}, {"id": "108623937", "username": "ejvargast", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 937, "tweet_count": 25980, "listed_count": 1}, "name": "E. Vargas"}, {"id": "1065291719418232832", "username": "Julli_anaaaaa", "location": "Parob\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 83, "tweet_count": 4653, "listed_count": 0}, "name": "Ju Lopes"}, {"id": "797852306532397056", "username": "esterfreiitaas", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 451, "tweet_count": 10733, "listed_count": 0}, "name": "A Sant' Ana \ud83c\udf38"}, {"id": "858680252276633601", "username": "ThiellyFreitaas", "location": "Casada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 728, "tweet_count": 30041, "listed_count": 0}, "name": "nathielly"}, {"id": "958381485370863618", "username": "paaulavico_", "location": "Lloseta, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 228, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "name": "vicsssss\ud83c\udf3b"}, {"id": "385347413", "username": "pantanegra", "location": "colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 229, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "name": "Paola Molina"}, {"id": "757995366", "username": "abssl_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 569, "tweet_count": 64092, "listed_count": 2}, "name": "francamente \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "756864609429155840", "username": "gxbcrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 519, "tweet_count": 13930, "listed_count": 0}, "name": "El Bielzin"}, {"id": "3091517266", "username": "ColunadoFla", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 917650, "following_count": 310, "tweet_count": 346618, "listed_count": 639}, "name": "Coluna do Fla | Flamengo"}, {"id": "3632213716", "username": "martendeero", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 231, "tweet_count": 22422, "listed_count": 0}, "name": "marr"}, {"id": "2827524538", "username": "brimcavalheiro", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 393, "tweet_count": 48238, "listed_count": 0}, "name": "Briane Cavalheiro"}, {"id": "803684816461893632", "username": "gab_alvxs", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 943, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udca2\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud83d\udc1d\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1145155797753761792", "username": "misguidedmatter", "location": "equipe E =\ud83c\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 602, "tweet_count": 16863, "listed_count": 0}, "name": "\u2600\ufe0f"}, {"id": "3022130911", "username": "faiirykiing", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 269, "tweet_count": 60676, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc51 of fairy forest"}, {"id": "1113016529484988417", "username": "MPCabrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 641, "tweet_count": 21143, "listed_count": 0}, "name": "Cabrero"}, {"id": "1095380079172038657", "username": "blackmentoring", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 93, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "name": "\u2660\ufe0fBlackMentoring\u2660\ufe0f"}, {"id": "289515594", "username": "manuelhidalgor", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 4988, "tweet_count": 25003, "listed_count": 7}, "name": "Manuel Hidalgo"}, {"id": "553335048", "username": "supersaiyanjocy", "location": "816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1482, "tweet_count": 76355, "listed_count": 0}, "name": "Jo"}, {"id": "856414736308744192", "username": "Arroz__15", "location": "Africa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 164, "tweet_count": 65455, "listed_count": 7}, "name": "Arroz__15 \ud83c\udf41\ud83d\ude0e"}, {"id": "816725184765902848", "username": "FernandoIvanLe3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1023, "tweet_count": 8870, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Leon."}, {"id": "120116149", "username": "Gazaties", "location": "Chile libre de comunistas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4457, "tweet_count": 52450, "listed_count": 8}, "name": "Soy del 62%. No m\u00e1s tongo constituyente. Otra NO!."}, {"id": "919586531987337216", "username": "MaricelaLamay3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 235, "tweet_count": 12583, "listed_count": 0}, "name": "Maricela Lamay"}, {"id": "1020151992", "username": "Mrenatopereira", "location": "#Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30813, "following_count": 28739, "tweet_count": 56299, "listed_count": 46}, "name": "Renato Pereira"}, {"id": "197226430", "username": "LMSaraviaC", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "name": "Luis Miguel Saravia"}, {"id": "1616146872", "username": "Politica_ECpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"id": "121450928", "username": "BCadoria", "location": "Imperia, Liguria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 445, "tweet_count": 8172, "listed_count": 1}, "name": "Yoshiyuki\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5"}, {"id": "419760997", "username": "MPSkino", "location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete"}, {"id": "227055417", "username": "hiltontinoco", "location": "Pojuca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1651, "tweet_count": 3398, "listed_count": 2}, "name": "Hilton Tinoco"}, {"id": "139183350", "username": "andrizek", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2098728, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2008}, "name": "Andr\u00e9 Rizek"}, {"id": "4437224596", "username": "EvMilyn", "location": "she/her ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 457, "tweet_count": 8921, "listed_count": 1}, "name": "amy \ud83c\udf83\ud83d\udd2a"}, {"id": "85099728", "username": "Jmafg13", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1490, "tweet_count": 36466, "listed_count": 7}, "name": "Jos\u00e9 M Fern\u00e1ndez"}, {"id": "567027538", "username": "SanninoCarmela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 309, "tweet_count": 2034, "listed_count": 0}, "name": "Carmela Sannino"}, {"id": "1076270752100429826", "username": "catia_orlando", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 147, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "name": "Orlando Catia"}, {"id": "298138649", "username": "VeronicateleSUR", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 269, "tweet_count": 1057, "listed_count": 36}, "name": "Ver\u00f3nica Castro"}, {"id": "42991311", "username": "patygt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 178, "tweet_count": 24867, "listed_count": 1}, "name": "Pathy"}, {"id": "190985126", "username": "Sam_AHK", "location": "Aqu\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 394, "tweet_count": 41509, "listed_count": 1}, "name": "Sam"}, {"id": "2629460302", "username": "finottiG_D", "location": "Highgarden, The Reach. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 605, "tweet_count": 53670, "listed_count": 6}, "name": "\ud83d\udc32\ud83d\udd25Finottitan de Ataque\ud83d\udd25\ud83d\udc32"}, {"id": "415793277", "username": "Aldrean21", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 786, "tweet_count": 65411, "listed_count": 2}, "name": "Idreanovi\u0107"}, {"id": "155658418", "username": "N1K4T0", "location": "Zamora, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 2261, "tweet_count": 125544, "listed_count": 16}, "name": "\u30cb\u30ab\u30c8\u3001\u30d5\u30a1\u30a4\u30e4\u30fc\u30a6\u30a9\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\uff08\u30e1\u30ad\u30b7\u30b3\u4eba\u3067\u3059\uff09(I make voice commissions)"}, {"id": "626925401", "username": "lolo_aburto", "location": "Mazatl\u00e1n - M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12500, "following_count": 1517, "tweet_count": 208801, "listed_count": 119}, "name": "Lolo Aburto"}, {"id": "755451388642091008", "username": "ymartinssss", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 665, "tweet_count": 31535, "listed_count": 0}, "name": "Sigam minha outra conta"}, {"id": "961791444813012993", "username": "marcus_sour", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 188, "tweet_count": 51393, "listed_count": 0}, "name": "Marco Antonio ||"}, {"id": "62959591", "username": "WeslleyCosta", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds\u2194\ufe0fNova Igua\u00e7u", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 490, "tweet_count": 106977, "listed_count": 20}, "name": "Weslley Costa"}, {"id": "3430695136", "username": "araujaraquel", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196675, "listed_count": 2}, "name": "Raquel"}, {"id": "325235755", "username": "Canoyepes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1868, "tweet_count": 86097, "listed_count": 7}, "name": "DOUGLAS \u00ae"}, {"id": "1342369932", "username": "AnaFerrazbella", "location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 158, "tweet_count": 18860, "listed_count": 0}, "name": "\u2022 BELLA \u2022"}, {"id": "34687504", "username": "rdesm", "location": "SP, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 676, "tweet_count": 91295, "listed_count": 7}, "name": "Renan Raccacoonie"}, {"id": "2182258132", "username": "Kike_GT12", "location": "Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 326, "tweet_count": 2993, "listed_count": 0}, "name": "KGT"}, {"id": "1054170259", "username": "doraisabelmont1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1013, "tweet_count": 86297, "listed_count": 10}, "name": "dora isabel montes"}, {"id": "2244680091", "username": "pequenai14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 231, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}, "name": "peequenai"}, {"id": "2497770791", "username": "merienyelss", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 530, "tweet_count": 24253, "listed_count": 1}, "name": "mariang :)"}, {"id": "146859575", "username": "nathalymartinss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 103, "tweet_count": 120811, "listed_count": 33}, "name": "Nathy"}, {"id": "1914120050", "username": "vale_reggiani", "location": "giornalista ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 499, "tweet_count": 6012, "listed_count": 0}, "name": "vale reggiani"}, {"id": "114877597", "username": "ILDEBRANDOZ", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 661, "tweet_count": 29117, "listed_count": 1}, "name": "ILDEBRANDO"}, {"id": "1022852320009351169", "username": "realwebber77", "location": "Mustafar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 373, "tweet_count": 19791, "listed_count": 2}, "name": "\u30a6\u30a7\u30d0\u30fc"}, {"id": "941150253478227968", "username": "Margari86014024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 603, "tweet_count": 36983, "listed_count": 0}, "name": "Margarita"}, {"id": "619354834", "username": "ElCafePicante", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "name": "Cafe Picante"}, {"id": "976364607613931520", "username": "aleeeesmat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 198, "tweet_count": 9975, "listed_count": 0}, "name": "\u0259\uff4c\uff45\uff4b\u2032\uff53\u0259"}, {"id": "317929015", "username": "MeiRebagliati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 387, "tweet_count": 89393, "listed_count": 0}, "name": "Mei"}, {"id": "144968697", "username": "patrii95_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 542, "tweet_count": 16341, "listed_count": 2}, "name": "Patricia"}, {"id": "947374531", "username": "albayvalle", "location": "Entre tu pecho y tu espalda.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20247, "following_count": 1311, "tweet_count": 276066, "listed_count": 184}, "name": "albayvalle"}, {"id": "142744172", "username": "televertv", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152203, "following_count": 254, "tweet_count": 106495, "listed_count": 283}, "name": "Televisa Veracruz"}, {"id": "1099409875602472960", "username": "ArtistFriki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 31, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "name": "Star28Black"}, {"id": "193468389", "username": "IlianAugusto", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 277, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Augusto"}, {"id": "272670361", "username": "Julie5559", "location": "Panam\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 633, "tweet_count": 298373, "listed_count": 21}, "name": "Julie"}, {"id": "928418346", "username": "rogerioruthes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 375, "tweet_count": 71132, "listed_count": 5}, "name": "rudj"}, {"id": "121886333", "username": "esperanza004", "location": "Lleida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1147, "tweet_count": 60139, "listed_count": 7}, "name": "\u00c1lvaro G\u00farpide"}, {"id": "2967405821", "username": "__lady_lazarus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 354, "tweet_count": 93172, "listed_count": 44}, "name": "Maria Chapdelaine \ud83c\udf31"}, {"id": "404167379", "username": "jostipi", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "name": "feli guerra"}, {"id": "240915178", "username": "NOTIELMOMENTO", "location": "peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "name": "Americo Aquije"}, {"id": "713915240279310336", "username": "s_slosada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 44, "tweet_count": 3075, "listed_count": 2}, "name": "sLosada"}, {"id": "4367893576", "username": "gabriel_mrlls", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1144, "tweet_count": 18169, "listed_count": 1}, "name": "GABR13L"}, {"id": "4318250321", "username": "bi_lhama", "location": "Nem a\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 258, "tweet_count": 174821, "listed_count": 1}, "name": "Vampira Dimitrescu\ud83e\udd99"}, {"id": "793625238667919360", "username": "itsdramaticboy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}, "name": "Victor"}, {"id": "2594357617", "username": "galliardcatboy", "location": "byf \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 9, "tweet_count": 61645, "listed_count": 1}, "name": "bi"}, {"id": "1044785591790063617", "username": "superperdedor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1259, "tweet_count": 11830, "listed_count": 0}, "name": "*Q*"}, {"id": "73745956", "username": "alvarodias_", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 437107, "following_count": 5536, "tweet_count": 136429, "listed_count": 1956}, "name": "Alvaro Dias"}, {"id": "67507928", "username": "IsabelS62459537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 275, "tweet_count": 90021, "listed_count": 0}, "name": "Carisa"}, {"id": "288762146", "username": "_baietto", "location": "Milano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 299, "tweet_count": 44711, "listed_count": 4}, "name": "Riccardo"}, {"id": "730098624907071488", "username": "fede_200_", "location": "Piemonte, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 476, "tweet_count": 104987, "listed_count": 0}, "name": "Fede"}, {"id": "823186705876480002", "username": "Jgonzalesp2507", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 156, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "name": "Javier Gonzales"}, {"id": "3369151", "username": "ocram", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 396848, "following_count": 3138, "tweet_count": 179333, "listed_count": 928}, "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes"}, {"id": "4187434820", "username": "samueljesua", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 660, "tweet_count": 32944, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd3c\ud835\udd4a\ud835\udd4c\ud835\udd38"}, {"id": "1048223067347058688", "username": "GAALmex", "location": "Mineral de la Reforma, Hidalgo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 774, "tweet_count": 44984, "listed_count": 0}, "name": "GAAL"}, {"id": "1141345156362362887", "username": "DemocraciaSobe2", "location": "Brasil, Tubar\u00e3o, SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 456, "tweet_count": 8429, "listed_count": 0}, "name": "Democracia & Soberania & Combate a fome & Cultura."}, {"id": "521889133", "username": "cleomarjv", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1340, "tweet_count": 31478, "listed_count": 3}, "name": "cleomar J. vivian \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udea9"}, {"id": "361402893", "username": "Junior_0311", "location": "Diroes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "name": "Willy Z"}, {"id": "292594325", "username": "Daiana_Roldan98", "location": "Castelar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 162, "tweet_count": 17705, "listed_count": 0}, "name": "D a i"}, {"id": "2153289534", "username": "presidark", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 197, "tweet_count": 3157, "listed_count": 0}, "name": "depress\u00e3o p\u00f3s shingeki"}, {"id": "792141416554258433", "username": "dantvito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 821, "tweet_count": 19181, "listed_count": 0}, "name": "dante \u6c34"}, {"id": "115460580", "username": "beatr3s", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 294, "tweet_count": 133300, "listed_count": 2}, "name": "bea lula da silva"}, {"id": "702995965465206784", "username": "WilliamAmorim26", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1313, "tweet_count": 64603, "listed_count": 4}, "name": "William Amorim"}, {"id": "311064586", "username": "alabastro1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1343, "tweet_count": 62732, "listed_count": 0}, "name": "Dra. Alabastro"}, {"id": "972934251174940686", "username": "gabrieloliverj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1081, "tweet_count": 6885, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Oliver"}, {"id": "946151621540671489", "username": "richardpelae", "location": "Arequipa-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1667, "tweet_count": 23697, "listed_count": 0}, "name": "Richard Pelaez"}, {"id": "922180934245462016", "username": "G_r_z__", "location": "Le ch\u00e2teau abandonn\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 478, "tweet_count": 80882, "listed_count": 1}, "name": "Giruza"}, {"id": "1147732897", "username": "dukeby", "location": "fra le righe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1001, "tweet_count": 7921, "listed_count": 6}, "name": "John Doe"}, {"id": "3317634244", "username": "SpudFNVPN", "location": "Per Strada.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27615, "following_count": 400, "tweet_count": 57144, "listed_count": 51}, "name": "Spud \ud83d\udd77\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "174033557", "username": "aguilera117", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 146, "tweet_count": 27591, "listed_count": 0}, "name": "jose luis aguilera"}, {"id": "1133847093209174016", "username": "hausceleste", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 173, "tweet_count": 19519, "listed_count": 0}, "name": "Paloma mensajera"}, {"id": "449985190", "username": "Axeldellolio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 4989, "tweet_count": 13753, "listed_count": 44}, "name": "Axel Dell olio"}, {"id": "814034533", "username": "NADIALUJANGALO", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 451, "tweet_count": 9326, "listed_count": 5}, "name": "NADIA LUJAN GALO"}, {"id": "1080259331923329025", "username": "GloriaD94198514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 391, "tweet_count": 13095, "listed_count": 0}, "name": "Gloria Delgado"}, {"id": "1630627243", "username": "wetejadab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "name": "William Tejada Bazan"}, {"id": "89084468", "username": "bettykalman", "location": "capital federal argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 818, "tweet_count": 5764, "listed_count": 3}, "name": "Betty  Kalman \u2661\ud83d\udc9c"}, {"id": "216124523", "username": "Painskull", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 266, "tweet_count": 10958, "listed_count": 0}, "name": "KarL"}, {"id": "44446850", "username": "ACritica", "location": "Manaus, Amazonas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 243351, "following_count": 118, "tweet_count": 160989, "listed_count": 528}, "name": "A Cr\u00edtica"}, {"id": "1141269600", "username": "aaakjslkjslkjs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 623, "tweet_count": 59744, "listed_count": 1}, "name": "\ufe36\ua4a6\ua4b7\u2661\ua4b7\ua4a6\ufe36"}, {"id": "2699536842", "username": "cassi_ferr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 761, "tweet_count": 24090, "listed_count": 1}, "name": "Ferrnanda"}, {"id": "1110997796491022337", "username": "usilclubpolitic", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 151, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "name": "Club Pol\u00edtica"}, {"id": "364503633", "username": "TubinoCarlos", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "name": "Carlos Tubino"}, {"id": "2328297800", "username": "marcoldplay", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 996, "tweet_count": 142678, "listed_count": 12}, "name": "D\u00f3lar Coldplay"}, {"id": "717105881293434880", "username": "sandriscanos", "location": "Santiago de Cali \ud83d\udccd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 10, "tweet_count": 1002, "listed_count": 2}, "name": "S \ud83c\udf83"}, {"id": "3882307095", "username": "isailorr", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 322, "tweet_count": 195681, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83c\udf83"}, {"id": "2377459896", "username": "Reflejo_purpura", "location": "Amazon.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1509, "tweet_count": 25710, "listed_count": 39}, "name": "Saga Reflejo p\u00farpura"}, {"id": "1125503295370530817", "username": "azambujalouise", "location": "+55051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 81, "tweet_count": 3545, "listed_count": 0}, "name": "louise"}, {"id": "3212694183", "username": "Gima56Gh", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 107, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}, "name": "Gilda Hern\u00e1ndez de L"}, {"id": "151574389", "username": "EugeniaRosalesM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 471, "tweet_count": 981, "listed_count": 14}, "name": "Eugenia Rosales Matienzo"}, {"id": "987996306", "username": "anatolykarpovv", "location": "Bello, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12482, "following_count": 8433, "tweet_count": 427315, "listed_count": 26}, "name": "El Cambio es Imparable"}, {"id": "1101313800035360769", "username": "brancaaa_", "location": "Cruzeiro do Oeste, Paran\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 96, "tweet_count": 2332, "listed_count": 0}, "name": "Fabi"}, {"id": "3214559619", "username": "Suicida_TKai", "location": "Cruzeiro do Oeste, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 62, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "name": "F.G"}, {"id": "1183384656", "username": "KenMwanaMukongo", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28158, "following_count": 79, "tweet_count": 299645, "listed_count": 26}, "name": "Mwana Mukongo"}, {"id": "1164920556044595200", "username": "NericaRapper", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 0, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "name": "Chris"}, {"id": "1144063536064335872", "username": "AlejandroPalli2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 98, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Palli"}, {"id": "829750511624679424", "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461124, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"id": "528627659", "username": "Alex_777a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 177, "tweet_count": 10361, "listed_count": 0}, "name": "Alex"}, {"id": "1043922632436011010", "username": "ananaykiwi", "location": "Disneyland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a"}, {"id": "939994181778526211", "username": "Valenbruno185", "location": "General Pico, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 354, "tweet_count": 10299, "listed_count": 0}, "name": "explorer"}, {"id": "201834404", "username": "85NANMEN", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1367, "tweet_count": 35936, "listed_count": 2}, "name": "\u00d1anmen\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"id": "845656362", "username": "edu_ylla", "location": "Republica de VC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 626, "tweet_count": 3566, "listed_count": 1}, "name": "Edu"}, {"id": "780421679637893120", "username": "Monsieur_Alec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9220, "following_count": 309, "tweet_count": 242522, "listed_count": 43}, "name": "Se\u00f1or K"}, {"id": "4754309304", "username": "Jalisco_Rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30664, "following_count": 1043, "tweet_count": 11470, "listed_count": 89}, "name": "Jalisco Rojo"}, {"id": "167558493", "username": "Cristhyn3000", "location": "Ecuador ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3370, "tweet_count": 715957, "listed_count": 109}, "name": "Andrea Daza"}, {"id": "256747696", "username": "EcuavisaInforma", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856443, "following_count": 535, "tweet_count": 113809, "listed_count": 2058}, "name": "Ecuavisa Noticias"}, {"id": "488975088", "username": "AbelCuder", "location": "Isidro Casanova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1310, "tweet_count": 45607, "listed_count": 4}, "name": "Abel Cuder"}, {"id": "2513990214", "username": "superjunkiee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 362, "tweet_count": 56157, "listed_count": 2}, "name": "xu"}, {"id": "51164886", "username": "LaGenteDePetro", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25016, "following_count": 20535, "tweet_count": 155192, "listed_count": 80}, "name": "#PetroCumplio #LaGenteDePetro #LosNadies"}, {"id": "112239259", "username": "YnesNauj", "location": "\u00dcT: 10.165384,-67.565747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1449, "tweet_count": 8167, "listed_count": 1}, "name": "Ynes Naujenis"}, {"id": "1131172883261267968", "username": "veprecio", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 199, "tweet_count": 20080, "listed_count": 0}, "name": "Veprecio.com"}, {"id": "778849273", "username": "edu__oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1575, "tweet_count": 263945, "listed_count": 8}, "name": "Eduardo Oliveira"}, {"id": "1078646207105429505", "username": "Porpetamilgrau", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 409, "tweet_count": 24788, "listed_count": 0}, "name": "Porpetone Pistola CRVG"}, {"id": "830985732613406720", "username": "ssoficampos", "location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 234, "tweet_count": 19998, "listed_count": 0}, "name": "Sofia"}, {"id": "525732250", "username": "vladercu", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 749, "tweet_count": 49797, "listed_count": 6}, "name": "Argento/Cu \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "928902902235779072", "username": "orsorossogrigio", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1870, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "name": "franco rossi"}, {"id": "403544693", "username": "nzingaretti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587167, "following_count": 1792, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1558}, "name": "Nicola Zingaretti"}, {"id": "40137967", "username": "clintondavisson", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 818, "tweet_count": 28129, "listed_count": 53}, "name": "Clinton Davisson"}, {"id": "55610756", "username": "itibancomicshop", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 1219, "tweet_count": 21414, "listed_count": 80}, "name": "itibancomicshop"}, {"id": "2509140625", "username": "Umercedes1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 648, "tweet_count": 33032, "listed_count": 0}, "name": "umercedes"}, {"id": "1148989834066722816", "username": "Alejanda_Ordaz_", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 17, "tweet_count": 3199, "listed_count": 2}, "name": "Alejandra Ordaz"}, {"id": "557172088", "username": "jmhered", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 100, "tweet_count": 145685, "listed_count": 7}, "name": "Juan Heredia"}, {"id": "350862112", "username": "MariaFdaCabal", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 425257, "following_count": 4492, "tweet_count": 85326, "listed_count": 873}, "name": "Mar\u00eda Fernanda Cabal"}, {"id": "742197759042805760", "username": "NormaHe17521860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 5067, "tweet_count": 110221, "listed_count": 1}, "name": "Norma Herrera"}, {"id": "1045393561435410432", "username": "mariajo22541810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 3271, "tweet_count": 137270, "listed_count": 0}, "name": "Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "908815858973253632", "username": "Abelalsilv", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 313, "tweet_count": 53121, "listed_count": 0}, "name": "Abel Silvestre Nasso"}, {"id": "199240383", "username": "flandivar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59341, "following_count": 1899, "tweet_count": 248150, "listed_count": 185}, "name": "Facundo Land\u00edvar"}, {"id": "190009119", "username": "BellFarfan", "location": "CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 458, "tweet_count": 17156, "listed_count": 1}, "name": "Miss Bellum"}, {"id": "402972397", "username": "AsdfgCuenca", "location": "Murcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 756, "tweet_count": 29845, "listed_count": 4}, "name": "pat(\u00e9tica) \ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"id": "127876788", "username": "ayars1206", "location": "C\u00facuta, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2380, "tweet_count": 17448, "listed_count": 7}, "name": "AnA Y. Ari\u06f8s\u2668\ufe0f"}, {"id": "3141297724", "username": "itsfilippe", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 937, "tweet_count": 29998, "listed_count": 0}, "name": "chanandler bong"}, {"id": "110235773", "username": "KatherineM_G", "location": "Bogota - Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2068, "tweet_count": 86110, "listed_count": 7}, "name": "Katherine Montenegro"}, {"id": "1026640481810374656", "username": "HerlyPereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1295, "tweet_count": 215099, "listed_count": 1}, "name": "Herly Lula da Silva"}, {"id": "19593634", "username": "revistaforum", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 451387, "following_count": 1111, "tweet_count": 119629, "listed_count": 2163}, "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"id": "1975187095", "username": "MarcosbdsMarcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2532, "tweet_count": 32441, "listed_count": 0}, "name": "#ForaMarcosBraz"}, {"id": "3492479789", "username": "NoticiasVeApp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091270, "listed_count": 79}, "name": "Gunow - Noticias Venezuela"}, {"id": "100626374", "username": "gushoffmdq", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 3801, "tweet_count": 119997, "listed_count": 3}, "name": "Gustavo A.Hoffmann mdq"}, {"id": "4800000495", "username": "Pablocufre1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 4651, "tweet_count": 67088, "listed_count": 6}, "name": "pablo"}, {"id": "16417731", "username": "kibaten", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "name": "kibaten"}, {"id": "1083777663406428162", "username": "Yoan4Smith89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 568, "tweet_count": 25148, "listed_count": 0}, "name": "monje"}, {"id": "1562992921", "username": "Cuchufffo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10471, "following_count": 11079, "tweet_count": 51781, "listed_count": 0}, "name": "Cuchufo\ud83c\udf7b\ud83e\udd18\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "2407834014", "username": "rahgoll", "location": "ele/dele | he/him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1194, "tweet_count": 14694, "listed_count": 0}, "name": "the falling man"}, {"id": "1009309458", "username": "alilanza79", "location": "Castelfranco Veneto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1936, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "name": "Alessandro Lanza"}, {"id": "945213225351688192", "username": "Yami_rmgnl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 416, "tweet_count": 17940, "listed_count": 0}, "name": "abi\u2744"}, {"id": "930775980859445249", "username": "Gui_Goulart", "location": "Dourados, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 373, "tweet_count": 5422, "listed_count": 0}, "name": "Goulart"}, {"id": "482124306", "username": "fb_cr", "location": "Campo Redondo - RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 84, "tweet_count": 2994, "listed_count": 0}, "name": "FELIPE BEZERRA"}, {"id": "169989918", "username": "elfarandi", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49576, "following_count": 561, "tweet_count": 385328, "listed_count": 231}, "name": "El Farandi"}, {"id": "1110019313786851328", "username": "SirColombiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8159, "following_count": 8867, "tweet_count": 13045, "listed_count": 0}, "name": "Se\u00f1or Colombiano"}, {"id": "1128077757961920512", "username": "vittorio_poli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1292, "tweet_count": 25098, "listed_count": 0}, "name": "vittorio poli"}, {"id": "1707854503", "username": "Francescaeffe3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5487, "following_count": 4226, "tweet_count": 153266, "listed_count": 40}, "name": "Francesca effe"}, {"id": "705790926", "username": "LaPretta", "location": "Saint-Etienne, Francia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 302, "tweet_count": 80190, "listed_count": 3}, "name": "Pretta Porter"}, {"id": "1005095305535283200", "username": "karinapatry14", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 473, "tweet_count": 31638, "listed_count": 2}, "name": "La de los Crespos\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"id": "763485613", "username": "nonexpedit", "location": "Chattanooga, Tennessee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10775, "following_count": 1072, "tweet_count": 46278, "listed_count": 36}, "name": "nonexpedit \ud83c\uddfb\ud83c\udde6"}, {"id": "1095087951443382272", "username": "monni43511357", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 431, "tweet_count": 6110, "listed_count": 1}, "name": "monni"}, {"id": "1045311603749662720", "username": "Carol_fessora", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1073, "tweet_count": 12037, "listed_count": 2}, "name": "Carol"}, {"id": "759574526", "username": "fbetancortreyes", "location": "Makaron Nesoi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 904, "tweet_count": 31754, "listed_count": 61}, "name": "Fernando Betancort"}, {"id": "74965830", "username": "Albaeditorial", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67659, "following_count": 2369, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1079}, "name": "Alba Editorial"}, {"id": "2859095350", "username": "matozinho2013", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2322, "tweet_count": 21502, "listed_count": 0}, "name": "Salvador A"}, {"id": "25074120", "username": "elisonps", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 382, "tweet_count": 153798, "listed_count": 20}, "name": "\u00c9lison Silva"}, {"id": "865025458030743556", "username": "Jsant0ss_", "location": "+048 $C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 293, "tweet_count": 10088, "listed_count": 0}, "name": "J"}, {"id": "1044005559580729344", "username": "vittor", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114102, "following_count": 410, "tweet_count": 20474, "listed_count": 93}, "name": "vittor"}, {"id": "2701827342", "username": "badbadnatgaaad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 507, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}, "name": "la bebeshona"}, {"id": "11461522", "username": "maisummarcelo", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2699, "tweet_count": 135590, "listed_count": 30}, "name": "APOIE MEU NOVO LIVRO - LINK NA BIO"}, {"id": "1016388162", "username": "jgperez1967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 431, "tweet_count": 109459, "listed_count": 0}, "name": "jose gregorio perez"}, {"id": "811406164701356032", "username": "OrnelSanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 723, "tweet_count": 1824, "listed_count": 1}, "name": "Ornel S\u00e1nchez"}, {"id": "1072823362269908993", "username": "MiguelMatas13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 762, "tweet_count": 9591, "listed_count": 1}, "name": "frikifeliz"}, {"id": "2813534722", "username": "aacf_145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 654, "tweet_count": 12252, "listed_count": 37}, "name": "AACF"}, {"id": "494379999", "username": "PabloMoncada1", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 488, "tweet_count": 45067, "listed_count": 3}, "name": "Pablo Moncada"}, {"id": "1134452872542859266", "username": "VCesalpino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 800, "tweet_count": 20302, "listed_count": 0}, "name": "Cesalpino"}, {"id": "59582151", "username": "llgomees", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 53, "tweet_count": 5549, "listed_count": 1}, "name": "Lissa"}, {"id": "3053005492", "username": "gabheuseler", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 811, "tweet_count": 66476, "listed_count": 1}, "name": "gabizinha"}, {"id": "400177673", "username": "RegisGalo_13", "location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8338, "following_count": 5755, "tweet_count": 182586, "listed_count": 33}, "name": "RegisGalo13"}, {"id": "2881612125", "username": "d4df94d905c7418", "location": "Em algum lugar de Aracaju/SE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 0, "tweet_count": 89310, "listed_count": 2}, "name": "Vivo num pa\u00eds \u00e0 deriva"}, {"id": "45760280", "username": "caiquems", "location": "longe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 366, "tweet_count": 191484, "listed_count": 27}, "name": "caique"}, {"id": "920949556770197506", "username": "_ops_laine", "location": "12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1468, "tweet_count": 20826, "listed_count": 1}, "name": "\u17f9"}, {"id": "468619833", "username": "GonzaaSilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 441, "tweet_count": 25677, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo Silva"}, {"id": "313393561", "username": "vitorllucena", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 401, "tweet_count": 54823, "listed_count": 6}, "name": "Vitor Lucena"}, {"id": "29394692", "username": "lotssofchapstic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 965, "tweet_count": 19384, "listed_count": 0}, "name": "Vafanapoli"}, {"id": "25725187", "username": "jesuisavampire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 204, "tweet_count": 156255, "listed_count": 6}, "name": "She's morphine"}, {"id": "2979187577", "username": "Riku__Kurose", "location": "Suginami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 315, "tweet_count": 36918, "listed_count": 0}, "name": "Riku Kurose"}, {"id": "456102471", "username": "rolando0572", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 0, "tweet_count": 25001, "listed_count": 2}, "name": "Rolando"}, {"id": "920096354", "username": "kedeleon", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6944, "following_count": 1187, "tweet_count": 108333, "listed_count": 19}, "name": "Kari Elizabeth"}, {"id": "38312977", "username": "victorv9", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 4994, "tweet_count": 261783, "listed_count": 13}, "name": "victor"}, {"id": "861253096357462016", "username": "cancionlimon", "location": "Mercedes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1704, "tweet_count": 21587, "listed_count": 0}, "name": "Bruno\u270c"}, {"id": "157510233", "username": "SouFael", "location": "Porto Alegre, BR \u00bb Lisboa, PT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1224, "tweet_count": 236976, "listed_count": 10}, "name": "Fael"}, {"id": "1292998951", "username": "ZulemaIsabel2", "location": "Resistencia, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1062, "tweet_count": 45965, "listed_count": 0}, "name": "ZulemaIsabel"}, {"id": "68439810", "username": "willessa", "location": "Salvador /Bahia/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 4987, "tweet_count": 79369, "listed_count": 2}, "name": "Wilfredo"}, {"id": "51860473", "username": "rdrgrznd", "location": "estou atr\u00e1s de voc\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 389, "tweet_count": 52568, "listed_count": 1}, "name": "misantropicamente rodrigo"}, {"id": "16683934", "username": "gabrieldread", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20897, "following_count": 3532, "tweet_count": 187840, "listed_count": 201}, "name": "Gabriel Siqueira \u00e9 Lula 13"}, {"id": "30619424", "username": "noeloliveira", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2168, "tweet_count": 127223, "listed_count": 17}, "name": "Noel Oliveira 54/46"}, {"id": "58563285", "username": "vscora", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1016, "tweet_count": 36545, "listed_count": 6}, "name": "Vin\u00edcius Scoralick"}, {"id": "346161795", "username": "Deiana_Luca9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504458, "listed_count": 117}, "name": "Luca Deiana"}, {"id": "14203427", "username": "carapanarana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98215, "following_count": 2821, "tweet_count": 188928, "listed_count": 489}, "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3"}, {"id": "3975051616", "username": "level5veganlady", "location": "Meatrix, unfortunately...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1446, "tweet_count": 58432, "listed_count": 74}, "name": "Level 5 vegan lady \ud83c\udf0d\ud83e\udd66\ud83e\uded6\ud83e\udd51\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f"}, {"id": "18708177", "username": "AnimaNaturalis", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 118211, "following_count": 9989, "tweet_count": 29545, "listed_count": 1036}, "name": "AnimaNaturalis"}, {"id": "3504753795", "username": "dublinoIII", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 781, "tweet_count": 51416, "listed_count": 6}, "name": "dublino2013"}, {"id": "986811270", "username": "BarbaraRaval", "location": "Viareggio -  Multimedia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21720, "following_count": 8298, "tweet_count": 158314, "listed_count": 204}, "name": "Barbara Raval \ud83d\udc31 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2764 \ud83d\udc38 \ud83d\udd1c"}, {"id": "495880956", "username": "FoxofireRap", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 720, "tweet_count": 56702, "listed_count": 0}, "name": "Foxofire \ud83e\udd8a\ud83d\udd25"}, {"id": "538350798", "username": "hobby_consolas", "location": "Espa\u00f1a (Madrid)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 342439, "following_count": 433, "tweet_count": 321943, "listed_count": 1695}, "name": "Hobby Consolas"}, {"id": "711603342989008896", "username": "jbuenocastillo", "location": "Malaga, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 68, "tweet_count": 21766, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Bueno Castillo"}, {"id": "7996082", "username": "el_pais", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8696996, "following_count": 830, "tweet_count": 708101, "listed_count": 58332}, "name": "EL PA\u00cdS"}, {"id": "1016215975", "username": "DiegoAndreassa", "location": "Gotham City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 834, "tweet_count": 16780, "listed_count": 0}, "name": "Diego Andreassa"}, {"id": "29913589", "username": "RevistaISTOE", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}, "name": "Revista ISTO\u00c9"}, {"id": "1088664549425930240", "username": "ElDeveLope", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 510, "tweet_count": 17396, "listed_count": 1}, "name": "ElDeveLope"}, {"id": "776683188512890880", "username": "JOBEY_C1", "location": "Tijuana, Baja California", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 782, "tweet_count": 42695, "listed_count": 0}, "name": "\u0428\u043b\u044e\u043f \ud83c\udc04\ufe0f"}, {"id": "949650807569506304", "username": "SteevenYeh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 133, "tweet_count": 6359, "listed_count": 1}, "name": "Steeven Yeh"}, {"id": "2425761744", "username": "MarianoFontao", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 2112, "tweet_count": 38840, "listed_count": 3}, "name": "Mariano Fontao"}, {"id": "65414634", "username": "Kuraie", "location": "Pelotas - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1227, "tweet_count": 54500, "listed_count": 11}, "name": "Indiagnostic\u00e1vel"}, {"id": "1195710859", "username": "gsal5000", "location": "Renton, WA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 4741, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}, "name": "JERRY"}, {"id": "805582219670646784", "username": "LUISVERASTEGU19", "location": "Cajamarca, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "name": "LUIS VERASTEGUI"}, {"id": "980674647283859456", "username": "SofiLiz090", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1285, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "name": "Liz"}, {"id": "14247789", "username": "diagiraldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 853, "tweet_count": 91602, "listed_count": 92}, "name": "Diana Giraldo"}, {"id": "1351980589", "username": "rluis60", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 735, "tweet_count": 279854, "listed_count": 33}, "name": "luis luis"}, {"id": "3098220929", "username": "marimbalegal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 413, "tweet_count": 24563, "listed_count": 0}, "name": "boca"}, {"id": "289697748", "username": "EstaLisiada", "location": "la propia nubecita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 302, "tweet_count": 24277, "listed_count": 2}, "name": "Robin Scherbatsky"}, {"id": "900455168", "username": "arriagadaPAD", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6510, "following_count": 4024, "tweet_count": 49713, "listed_count": 98}, "name": "Ciudadano Intermodal \ud83d\udeb2\ud83d\ude8d\ud83d\ude87\ud83d\ude89"}, {"id": "87191445", "username": "MallplazaCL", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72105, "following_count": 6533, "tweet_count": 20206, "listed_count": 144}, "name": "Mallplaza \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "231532025", "username": "eduardaflorees", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 362, "tweet_count": 9157, "listed_count": 1}, "name": "Duda Flores"}, {"id": "2432722752", "username": "yaquisieras___", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 315, "tweet_count": 3679, "listed_count": 1}, "name": "autsilio"}, {"id": "1164614610126823424", "username": "dr_fitu83", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 886, "tweet_count": 300, "listed_count": 2}, "name": "Jorge_A\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"id": "363946940", "username": "deeelgfio", "location": "Charlotte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1201, "tweet_count": 85691, "listed_count": 5}, "name": "Fiorella"}, {"id": "510863851", "username": "motuda_m", "location": "peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 216, "tweet_count": 9362, "listed_count": 0}, "name": "L o l i M"}, {"id": "2505957306", "username": "hugogorosito1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 969, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "name": "People Gorosito"}, {"id": "1861334190", "username": "CamiMManonellas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 647, "tweet_count": 47727, "listed_count": 1}, "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a \ud83e\udd8b"}, {"id": "118271441", "username": "_amelight", "location": "R\u00edo de la plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6413, "following_count": 952, "tweet_count": 94265, "listed_count": 18}, "name": "mala \ud83d\udc9a"}, {"id": "552512376", "username": "delconurbano", "location": "Mordor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8364, "following_count": 746, "tweet_count": 192120, "listed_count": 25}, "name": "El Negro"}, {"id": "157851172", "username": "alvaroguevarae", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1455, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "name": "guevarae"}, {"id": "901126559041560576", "username": "LoretoValVal", "location": "Santiago De Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10345, "following_count": 706, "tweet_count": 2633, "listed_count": 3}, "name": "Loreto valenzuela"}, {"id": "724249626", "username": "sereadosmares", "location": "Noia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 819, "tweet_count": 35008, "listed_count": 8}, "name": "Ali"}, {"id": "16330291", "username": "enchochagas", "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 755, "tweet_count": 41144, "listed_count": 22}, "name": "Encho Chagas"}, {"id": "27446526", "username": "chatavelit", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 935, "tweet_count": 81616, "listed_count": 4}, "name": "Chata Jacob Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "938864507681738752", "username": "2michxL", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 892, "tweet_count": 45560, "listed_count": 0}, "name": "michel le cake"}, {"id": "124608173", "username": "ObservatorioCiu", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 6943, "tweet_count": 57113, "listed_count": 13}, "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial"}, {"id": "2616471919", "username": "icono_mart", "location": "KWANGYA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1811, "tweet_count": 67941, "listed_count": 2}, "name": "Alfa stan"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "MINHYUK"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "WH"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "HW"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/O2bbtH2hFh", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T01:39:02.000Z", "id": "1165800787940974592", "edit_history_tweet_ids": ["1165800787940974592"], "author_id": "3477840624", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "Pergunta para o #MINHYUK: qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\n\n\ud83d\udc36: Meu palpite \u00e9.. super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\nWH: tinha um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\nHW: homem pinguim!\n\ud83d\udc36: n\u00e3o! Ei gente, calma a\u00ed!\n https://t.co/O2bbtH2hFh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:14:36.000Z", "id": "1166051334535204864", "edit_history_tweet_ids": ["1166051334535204864"], "author_id": "56208761", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 198, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han matado hombres alguna vez.\n-No es feminicidio. Pudo estar atrac\u00e1ndolas o el se\u00f1or solo estaba espantando un zancudo a balazos. \n-PFF FEMINASIS, SI O KE? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "id": "1166003624138420225", "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "author_id": "2864010544", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 225, "tag": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 226, "end": 232, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "MINHYUK"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "MONSTA_X"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 170, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8pR3tdzvUz", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1165804911185027073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pR3tdzvUz", "media_key": "7_1165804841811226624"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T01:55:25.000Z", "id": "1165804911185027073", "edit_history_tweet_ids": ["1165804911185027073"], "author_id": "793634814603698176", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "\u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara que foi morto na primeira cena do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 O Pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Ei, pessoal, se acalmem! \n\n#\ubbfc\ud601 #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #MINHYUK #MONSTA_X @OfficialMonstaX https://t.co/8pR3tdzvUz"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 103, "tag": "pd"}, {"start": 148, "end": 161, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "m5spd"}, {"start": 170, "end": 185, "tag": "Vogliomovotare"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-26T16:46:36.000Z", "id": "1166029185334353921", "edit_history_tweet_ids": ["1166029185334353921"], "author_id": "1112306175771664384", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Continuo a non capire che razza di disturbo mentale possa indurre i 5s a credere che un governo col #pd possa fargli bene!! Sar\u00e0 una mania suicida.\n#crisigoverno \n#m5spd\n#Vogliomovotare"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "id": "1163184592419008513", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "author_id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "id": "1165807785705115650", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "author_id": "124264228", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pescaperu", "id": "625026822"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:22:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "625026822", "id": "1166098712554344450", "edit_history_tweet_ids": ["1166098712554344450"], "author_id": "1576563528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165657245692170241"}], "text": "@Pescaperu @malditaternura cobarde eres t\u00fa porque Alan est\u00e1 muerto y hasta ahora no hay ni una sola prueba contra \u00e9l...."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.938, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/czWBgBjxZc", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZmO3eA", "display_url": "bit.ly/2ZmO3eA"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/XDEm4jjAjC", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1166081631255445505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDEm4jjAjC", "media_key": "3_1166071532570808320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:15:00.000Z", "id": "1166081631255445505", "edit_history_tweet_ids": ["1166081631255445505"], "author_id": "236636515", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 107, "like_count": 211, "quote_count": 61}, "text": "Joven cae de \u00faltimo piso de torre de departamentos en San Pedro.\n\nSe cree que estaba haciendo yoga extremo al momento del incidente https://t.co/czWBgBjxZc https://t.co/XDEm4jjAjC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "id": "1165797009984565248", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "author_id": "76456982", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FSBCtzac0c", "expanded_url": "https://bit.ly/30EfGNI", "display_url": "bit.ly/30EfGNI", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/blogdogeorge/flavio-bolsonaro-quer-mudar-assassinato-cometido-pela-policia-para-suicidio-policial-da-vitima/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T18:04:52.000Z", "id": "1166048883929206789", "edit_history_tweet_ids": ["1166048883929206789"], "author_id": "40548874", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 12}, "text": "Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida https://t.co/FSBCtzac0c"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "id": "1165585118737719297", "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"], "author_id": "744192938071187457", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T06:33:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "60599769", "id": "1165874835152670720", "edit_history_tweet_ids": ["1165874835152670720"], "author_id": "1127158413404909568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "soniaamparoh", "id": "839537537739866116"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "wicarni", "id": "213409527"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "danielfariza", "id": "399855021"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "ZaCarmenza", "id": "1246974069829967873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165849450683781120"}], "text": "@danax2007 @soniaamparoh @wicarni @danielfariza @ZaCarmenza S\u00ed, si fuera al contrario no ser\u00eda Masculicidio, eso implica que si la mujer mata y no se suicida, entonces tendr\u00eda menos a\u00f1os de c\u00e1rcel que en el caso de hombres que cometen ese mismo delito. Eso es discriminaci\u00f3n contra los hombres, pero eso les parece perfecto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Barbadillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:05:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1166094362662641664", "edit_history_tweet_ids": ["1166094362662641664"], "author_id": "2732929516", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "text": "@MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suicida y otros , llevan fruta al asesino q est\u00e1 en Barbadillo..!!\nQ de \" notable\" tienen...???"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 92, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7422, "type": "Organization", "normalized_text": "MEC"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.7342, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/T9pM1ulPcN", "expanded_url": "https://glo.bo/2KW16LL", "display_url": "glo.bo/2KW16LL"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DKba90yeZL", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166096730686926848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DKba90yeZL", "media_key": "3_1166083935446736903"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T21:15:00.000Z", "id": "1166096730686926848", "edit_history_tweet_ids": ["1166096730686926848"], "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 29, "like_count": 212, "quote_count": 23}, "text": "Funcion\u00e1ria do MEC que estava desaparecida \u00e9 achada morta ==&gt; https://t.co/T9pM1ulPcN #G1 https://t.co/DKba90yeZL"}, {"lang": "fi", "created_at": "2019-08-26T21:23:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "334394602", "id": "1166098875930882051", "edit_history_tweet_ids": ["1166098875930882051"], "author_id": "4809859910", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peraltamiel", "id": "334394602"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "gilbertmrd", "id": "755908668"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "EvelinPlacidoAl", "id": "402952054"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "bbbmejia", "id": "67688912"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "elviejomode", "id": "571134289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166098475165061120"}], "text": "@peraltamiel @gilbertmrd @EvelinPlacidoAl @bbbmejia @elviejomode Ja ja ja ja ja ja, pero di algo ja ja ja ja ja ja ja."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Campana"}, {"start": 102, "end": 115, "tag": "Panamericana"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "choque"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7424, "type": "Place", "normalized_text": "Campana"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5957, "type": "Place", "normalized_text": "Panamericana"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/gzSFc4BXF3", "expanded_url": "https://twitter.com/lapanaweb/status/1166097044500570113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gzSFc4BXF3", "media_key": "7_1166096685539504128"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:16:15.000Z", "id": "1166097044500570113", "edit_history_tweet_ids": ["1166097044500570113"], "author_id": "338019709", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Ocurri\u00f3 4:40 AM y aun siguen hablando \nEl v\u00eddeo dura 60 segundos, comienza en el km 51 Ramal #Campana #Panamericana y termina con #choque Fatal km 53 https://t.co/gzSFc4BXF3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:32:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "866758016779124741", "id": "1166085934162595841", "edit_history_tweet_ids": ["1166085934162595841"], "author_id": "1261819658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoR2K3", "id": "866758016779124741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166079480621871104"}], "text": "@RodrigoR2K3 Yo es que creo que directamente no deber\u00eda haber salido, hubo expertos que lo avisaron y los de la serie pasaron porque el dinero es m\u00e1s importante xd"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "id": "1166041320525369345", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "author_id": "1142265223811874816", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "id": "1165781464757219329", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 238, "end": 264, "tag": "VenezuelaEnLuchaYVictoria"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "NoMoreTrump"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 263, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaEnLuchaYVictoria"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.4198, "type": "Person", "normalized_text": "NoMoreTrump"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lpQbBdtCOI", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1166090439037865984", "display_url": "twitter.com/PartidoPSUV/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:57:39.000Z", "id": "1166092365288923137", "edit_history_tweet_ids": ["1166092365288923137"], "author_id": "1093529466578653184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166090439037865984"}], "text": "As\u00ed nunca llegaran al poder, solo se ganaran el rechazo de la gente, porque usted puede estar de acuerdo o no con el sistema, pero boicotear los servicios de los ciudadanos es otra cosa, solo se le ocurre a la derecha suicida venezolana. #VenezuelaEnLuchaYVictoria #NoMoreTrump https://t.co/lpQbBdtCOI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "id": "1166067170721316865", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "author_id": "60247069", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9042, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leoflamcz", "id": "1071635255734517762"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T18:04:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1071635255734517762", "id": "1166048830455988224", "edit_history_tweet_ids": ["1166048830455988224"], "author_id": "983682051550392321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166048375973797890"}], "text": "@leoflamcz @PaparazzoRN Rapaz, se ele entrar pra fuder o Flamengo ele ficaria marcado negativamente na hist\u00f3ria do clube mais popular do Brasil. Ser\u00e1 que ele seria t\u00e3o burro a esse ponto ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancristonomo", "id": "52243385"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T21:06:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "52243385", "id": "1166094587829608448", "edit_history_tweet_ids": ["1166094587829608448"], "author_id": "2223272358", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166092412298649601"}], "text": "@juancristonomo @gabrielpalumbo Hay un mont\u00f3n de esperteens que siguen en esa postura suicida porque el gobierno de Macri no presenta \"un plan econ\u00f3mico s\u00f3lido\". \nNo saben que lo \"s\u00f3lido\" que se les viene es a ser el palo en el orto que le van a meter los orcos cuando los manden al campo de reeducaci\u00f3n."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T16:12:25.000Z", "id": "1166020584154832896", "edit_history_tweet_ids": ["1166020584154832896"], "author_id": "1074758992944087040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "text": "Como s pueden quejar d la gente q se suicida tirandose a las v\u00edas, lo q habra sufrido esa gente para llegar al  punto de hacer esoxd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.4675, "type": "Place", "normalized_text": "europeus"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8001, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.777, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arroz__15", "id": "856414736308744192"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:25:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "856414736308744192", "id": "1166084351983009792", "edit_history_tweet_ids": ["1166084351983009792"], "author_id": "4851415126", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080956790398976"}], "text": "@Arroz__15 Deus n\u00e3o matou a ningu\u00e9m.\nDeus n\u00e3o \u00e9 Europa, Deus n\u00e3o \u00e9 branco.\nSepara teu \u00f3dio dos europeus com Deus.\nSe n\u00e3o acredita e nem gosta de Deus, apenas respeite"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T14:05:48.000Z", "id": "1165988719775670273", "edit_history_tweet_ids": ["1165988719775670273"], "author_id": "3011010279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No la he visto, pero eso de que trate el suicidio como un acto de valent\u00eda/ venganza, si no estoy mal informado, no me agrada del todo. En general que hablen del suicidio, al menos que sea con un contexto humor\u00edstico, rollo \"ojal\u00e1 morirme xdddd\", no me es agradable https://t.co/mqiqN0AAMP", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/mqiqN0AAMP", "expanded_url": "https://t.co/mqiqN0AAMP", "display_url": "t.co/mqiqN0AAMP"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:59:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "728988874085675008", "id": "1166092747561979904", "edit_history_tweet_ids": ["1166092747561979904"], "author_id": "626072722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091660406722565"}], "text": "@franizquierdo0 @SANGREXENEIZE Lo peor es que es de esas casacas que usas y te trae suerte. La tuve que freezar. La de patadas que ligaba cuando la empec\u00e9 a usar otra vez \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KT0flewegA", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/columnistas/mis-amigos-macristas.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/colum\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T12:47:20.000Z", "id": "1165968971117604866", "edit_history_tweet_ids": ["1165968971117604866"], "author_id": "525658038", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 42, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "text": "Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a votar por un ladrillo antes de lo que considera una opci\u00f3n suicida. \n https://t.co/KT0flewegA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:19:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "304697538", "id": "1166052502267146247", "edit_history_tweet_ids": ["1166052502267146247"], "author_id": "3793257802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FernandOdont", "id": "304697538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166003025477021696"}], "text": "@FernandOdont El vaper es mas da\u00f1ino q el cigarro. Vete al hospital y solicita ver los cad\u00e1veres de personas fumadoras q le hayan extirpado los pulmones y seguro dejaras de fumar porque sera espantoso lo q veras. Si sigues ud es un suicida imb\u00e9cil!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:46:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "350862112", "id": "1166074414485708803", "edit_history_tweet_ids": ["1166074414485708803"], "author_id": "2426207221", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166046467569672192"}], "text": "@MariaFdaCabal @ONU_derechos En Colombia: \n-- La gente se suicida con cianuro y de paso asesina a su hijo con el mismo cianuro.\n-- Van a la c\u00e1rcel por comprar curules para multimillonarios.\n-- Usan botas al rev\u00e9s.\n-- Los ni\u00f1os se mueren de hambre por groser\u00eda, nada m\u00e1s para hacer ver mal a los gobiernos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:56:31.000Z", "id": "1166092080097234945", "edit_history_tweet_ids": ["1166092080097234945"], "author_id": "301458256", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 6, "like_count": 227, "quote_count": 1}, "text": "Espa\u00f1a aquel pa\u00eds donde Blesa estafo a cientos de miles de personas y el \u00fanico castigado fue el juez Silva que lo encarcelo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "id": "1165435581087866880", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "author_id": "261624996", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "psecada", "id": "29301073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:42:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "29301073", "id": "1166088429861593088", "edit_history_tweet_ids": ["1166088429861593088"], "author_id": "945317076004163584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165992577360977920"}], "text": "@psecada Pablo, y cu\u00e1l tu sugerencia para salir de este entrampamiento?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T17:48:07.000Z", "id": "1166044669249228800", "edit_history_tweet_ids": ["1166044669249228800"], "author_id": "4809224295", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "- Ele se suicidou\n\n- Meu Deus, que horror. Foi sozinho ou com policial?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:57:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "69466770", "id": "1166092412298649601", "edit_history_tweet_ids": ["1166092412298649601"], "author_id": "52243385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabrielpalumbo", "id": "69466770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166074141679730688"}], "text": "@gabrielpalumbo Vi\u00e9ndolo as\u00ed no es muy conveniente. Lo aterrador es la cantidad de votantes que desprecian esa sutileza de su candidato"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.9121, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EnzoEnoque", "id": "1455711524539011077"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "sandrareis316", "id": "3817399407"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T05:37:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "974847055280705539", "id": "1165860742538694657", "edit_history_tweet_ids": ["1165860742538694657"], "author_id": "859952635801206785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165856127990583296"}], "text": "@enzoenoque @sandrareis316 Daqui a pouco voc\u00ea vai gritar Lula Livre, Se Jesus perdoou todas as nossas dividas, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Perdoou o Lula e demais criminosos, afinal n\u00e3o existe mais pecado no mundo, o q o PT fez com milhares de pessoas, foi apenas uma ilus\u00e3o q matou centenas de pessoas. Assim fica f\u00e1cil!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:56:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "970561358", "id": "1166091995888177153", "edit_history_tweet_ids": ["1166091995888177153"], "author_id": "1131314182429773825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MonginSergio", "id": "970561358"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "IsmaelAquiles", "id": "2709008759"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "AngryScotland", "id": "743800592"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "jpcards_", "id": "2549507103"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "MarkRufino_", "id": "634842515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091780489732096"}], "text": "@MonginSergio @IsmaelAquiles @AngryScotland @Athaydead @jpcards_ @MarkRufino_ Uma vez eu matei uma abelha, mas foi pq ela me picou antes"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "id": "1165356495929786369", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "author_id": "888849606905384960", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wvc6QkT8fi", "expanded_url": "https://twitter.com/politicosmex/status/1166049528660856838", "display_url": "twitter.com/politicosmex/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:23:34.000Z", "id": "1166053589669822464", "edit_history_tweet_ids": ["1166053589669822464"], "author_id": "21450023", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 245, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166049528660856838"}], "text": "Pero como esos sicarios son \"pueblo\", dice @lopezobrador_ que no los va a \"reprimir\".\n\nLo dicho:\n\n- L\u00f3pez no preside.\n- Quien vot\u00f3 por \u00e9l cometi\u00f3 una pendejada.\n- Quien todav\u00eda lo defiende hoy es un pobre pendejo. https://t.co/wvc6QkT8fi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9sC2EsO7bL", "expanded_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-diva/pm-diz-que-jovem-algemado-com-mao-para-tras-se-suicidou-dentro-da-viatura/", "display_url": "sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-di\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T02:07:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "102903268", "id": "1165807881230438400", "edit_history_tweet_ids": ["1165807881230438400"], "author_id": "372357564", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165778997940277248"}], "text": "@Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das mais emblem\u00e1ticas sobre \"suic\u00eddio por policial\" j\u00e1 publicadas.\nhttps://t.co/9sC2EsO7bL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 270, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x4ZqCKLqkT", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4ZqCKLqkT", "media_key": "3_1165984798764077058"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T13:50:15.000Z", "id": "1165984807433752577", "edit_history_tweet_ids": ["1165984807433752577"], "author_id": "1092585000971718656", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 451, "like_count": 1729, "quote_count": 1590}, "text": "PL 4640/2019\n\nEmenta: Altera o c\u00f3digo penal e prev\u00ea que transgressor da lei, morto por policial, que agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como \u201cmorto pela pol\u00edcia\u201d mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d.\n\nAutor: Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL/RJ) https://t.co/x4ZqCKLqkT"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 158, "tag": "VenezuelaEnLuchaYVictoria"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 133, "end": 157, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaEnLuchaYVictoria"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xznDiFQVF1", "expanded_url": "http://bit.ly/30AcjHB", "display_url": "bit.ly/30AcjHB"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/3HX6FBvGRO", "expanded_url": "https://twitter.com/PartidoPSUV/status/1166090439037865984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HX6FBvGRO", "media_key": "3_1166009653748293632"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:50:00.000Z", "id": "1166090439037865984", "edit_history_tweet_ids": ["1166090439037865984"], "author_id": "102094084", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 5}, "text": "Vicepresidenta Rodr\u00edguez: Planes terroristas contra los servicios se encontrar\u00e1n con el rechazo del pueblo https://t.co/xznDiFQVF1  #VenezuelaEnLuchaYVictoria https://t.co/3HX6FBvGRO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3829, "type": "Other", "normalized_text": "guilherme"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guilhermevazx", "id": "833850460884840448"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:56:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "833850460884840448", "id": "1166091980033671169", "edit_history_tweet_ids": ["1166091980033671169"], "author_id": "1073634132985548811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091166997274624"}], "text": "@guilhermevazx guilherme vc acabou de arranjar um trampo, nao morre agora"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T00:12:39.000Z", "id": "1165779050394279936", "edit_history_tweet_ids": ["1165779050394279936"], "author_id": "67555066", "public_metrics": {"retweet_count": 9338, "reply_count": 55, "like_count": 19298, "quote_count": 506}, "text": "Qu\u00e9date donde tu coraz\u00f3n sienta paz."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "ONGS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T16:39:28.000Z", "id": "1166027391308898305", "edit_history_tweet_ids": ["1166027391308898305"], "author_id": "3355746328", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 48, "like_count": 2338, "quote_count": 9}, "text": "Parece mentira, mas a GADOSFERA ra repercutindo o DIA DO FOGO colocando a culpa em ONGS e ambientalistas! S\u00e9rio! \nNem ORWELL imaginou uma distopia dessas...\nOs caras conseguem passar o pano em qualquer coisa, n\u00e3o tem preocupa\u00e7\u00e3o nenhuma com a realidade."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T20:55:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "364859257", "id": "1166091942817669121", "edit_history_tweet_ids": ["1166091942817669121"], "author_id": "364859257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091786886008832"}], "text": "in una delle camere il corpo di Pigeon Goldie Osgood, un'operatrice telefonica in pensione. Era stata violentata e pugnalata e l'aggressore saccheggi\u00f2 la sua stanza. Anche se inizialmente venne trovato un presunto colpevole, l'omicidio \u00e8 rimasto irrisolto.\nNel 75 una donna non"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:50:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "321950303", "id": "1166090571762556929", "edit_history_tweet_ids": ["1166090571762556929"], "author_id": "1033091917280681986", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VerdaderaIzqda", "id": "321950303"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166085406758187008"}], "text": "@VerdaderaIzqda @JulioAbascal56 No me entra en la cabeza, que el propio interesado, tenga en sus manos la potestad de ponerse el sueldo a su antojo. Esto es suicida para las arcas del estado. Deber\u00eda estar regulado los sueldos de los pol\u00edticos municipales, unos baremos seg\u00fan los habitantes del municipio..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:48:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "3372653511", "id": "1166090096464060421", "edit_history_tweet_ids": ["1166090096464060421"], "author_id": "3372653511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166089793383673856"}], "text": "@xvalllllx Con su familia, ahora por culpa de alguien que no podia mas con su vida y decidio matarse tirandose abajo del tren, le cago la vida a otras personas val, pensemos en todas las personas, no en solo la persona que se mato"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:52:28.000Z", "id": "1166091059845390337", "edit_history_tweet_ids": ["1166091059845390337"], "author_id": "43755903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "O desempenho do v\u00eddeo  de hoje foi HORRIVEL"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xxSZkNQjel", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1166047783754915841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxSZkNQjel", "media_key": "3_1166047781309624320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:00:30.000Z", "id": "1166047783754915841", "edit_history_tweet_ids": ["1166047783754915841"], "author_id": "321702720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Los invito a leer mi #Columna de este lunes: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/xxSZkNQjel"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:50:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "2220041286", "id": "1166090512035655681", "edit_history_tweet_ids": ["1166090512035655681"], "author_id": "1022746686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "chrswar", "id": "2220041286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166089559127535616"}], "text": "@chrswar simmm, tudo o que ele fazia com os outros era nojento! ele descontava nos outros. essa cena do pai dele foi nojenta, por isso que ele n\u00e3o se aceitava como gay. ele deveria ter ficado preso e pagar por tudo o que fez, mas creio que o namorado dele vai arrumar treta na s4 ainda."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T14:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "id": "1165995283307814913", "edit_history_tweet_ids": ["1165995283307814913"], "author_id": "4820897501", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984807433752577"}], "text": "@proposicoes Se auto-suicidou-se a s\u00ed mesmo por policiais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:50:39.000Z", "id": "1166090602183835648", "edit_history_tweet_ids": ["1166090602183835648"], "author_id": "1087051372640522240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo me le\u00ed el libro as\u00ed que no me lleve esa sorpresa, lo que si, la serie est\u00e1 mucho mejor que el libro... a\u00fan asi sigue siendo muy sobrevalorada y mala, mostrando situaciones delicadas de la manera equivocada y lo por es que no te ponen soluciones + https://t.co/6eWSwO8Ndp", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/6eWSwO8Ndp", "expanded_url": "https://twitter.com/pauorleans/status/1165907833478668289", "display_url": "twitter.com/pauorleans/sta\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T18:07:00.000Z", "id": "1166049419428601857", "edit_history_tweet_ids": ["1166049419428601857"], "author_id": "789841565393031169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pessoas?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ExpresoInforma"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "Expreso"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1cum"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "Expreso24_7", "id": "948640233460912128"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "karlagamezavila", "id": "107914543"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hen7LigVrj", "expanded_url": "https://expreso.com.mx/seccion/sonora/65891-hombre-se-suicida-en-una-celda-de-bacum-y-la-falta-de-lluvias-afecta-a-agricultores-expreso-24-7.html", "display_url": "expreso.com.mx/seccion/sonora\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IjqcCHflmw", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1166089008394514432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IjqcCHflmw", "media_key": "7_1166088281257328640"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:44:19.000Z", "id": "1166089008394514432", "edit_history_tweet_ids": ["1166089008394514432"], "author_id": "149652351", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ExpresoInforma\n\nHombre se suicida en una celda de B\u00e1cum y la falta de lluvias afecta a los agricultores del sur del estado de Sonora... Segundo resumen informativo @Expreso24_7 con @KarlaGamezAvila en #Expreso\n\n\ud83d\udc49https://t.co/hen7LigVrj https://t.co/IjqcCHflmw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "id": "1165297992410308608", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "author_id": "908543202113732609", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:42:09.000Z", "id": "1166088464644767744", "edit_history_tweet_ids": ["1166088464644767744"], "author_id": "20771988", "public_metrics": {"retweet_count": 584, "reply_count": 26, "like_count": 3308, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166071373611065345"}], "text": "Quando a agencia contrata o infuenciador por causa dos n\u00fameros e n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed para o conte\u00fado https://t.co/sEksev4V41", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/sEksev4V41", "expanded_url": "https://twitter.com/wegmannfav/status/1166071373611065345", "display_url": "twitter.com/wegmannfav/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "AGConGyM"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6319, "type": "Person", "normalized_text": "Collique"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.5925, "type": "Other", "normalized_text": "AGConGyM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:48:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166059771012747266", "edit_history_tweet_ids": ["1166059771012747266"], "author_id": "17934673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "text": "@ereynaabogado \u00bfLos patas del loquito suicida ya no son reconocidos? \u00bfY los negocios de Collique? \n\u00a1Ahhh, qu\u00e9 memoria taan fr\u00e1gil! \n#AGConGyM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:46:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "id": "1166089543000498176", "edit_history_tweet_ids": ["1166089543000498176"], "author_id": "412500685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166022444760612865"}], "text": "@PerdigueroSIPEp La gallina ponedora est\u00e1 alucinada con sus due\u00f1as pero apenas se le pase el alucine, si es que se le pasa y no se suicida antes, ya ver\u00e9is c\u00f3mo pone huevos, tomar\u00e1 calcio, conocer\u00e1 al gallo de su vida y establecer\u00e1n una relaci\u00f3n sentimental de igualdad y respeto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bMidFkrx6R", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/24/jeffrey-epsteins-talent-agent-pal-spotted-scouting-fresh-flesh-in-brazil-before-epstein-arrest/", "display_url": "nypost.com/2019/08/24/jef\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T12:46:41.000Z", "id": "1165968810102460416", "edit_history_tweet_ids": ["1165968810102460416"], "author_id": "19126035", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "O Brasil aparece na hist\u00f3ria horripilante do criminoso sexual Jeffrey Epstein, o magnata americano do Lolita Express. Por anos, ele teria feito funcionar um enorme esquema de abuso sexual contra menores. Epstein se matou este m\u00eas depois de ser preso em NY. https://t.co/bMidFkrx6R"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:45:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "4144456289", "id": "1166089236203941889", "edit_history_tweet_ids": ["1166089236203941889"], "author_id": "1135971198079262721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nito3030", "id": "4144456289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166087430224699395"}], "text": "@nito3030 Preg\u00fantele por q nos tiene bloqueados si todos somos peronistas kirchneristas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T16:19:49.000Z", "id": "1166022444760612865", "edit_history_tweet_ids": ["1166022444760612865"], "author_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 567, "reply_count": 579, "like_count": 1115, "quote_count": 188}, "text": "Iba a decir algo sobre las dos \"personajas\", pero mejor solo escucharlas. https://t.co/oV8yDkGzo2", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/oV8yDkGzo2", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroSIPEp/status/1166022444760612865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oV8yDkGzo2", "media_key": "7_1166022246298767367"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gustavo__Olmos", "id": "2564582235"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T08:30:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "2564582235", "id": "1165904423647887361", "edit_history_tweet_ids": ["1165904423647887361"], "author_id": "886827108663783424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165794678140223488"}], "text": "@Gustavo__Olmos Ay Gustavo, yo pienso lo mismo, hace rato, y no lo quise escribir. Est\u00e1 muy des mejorado. Por eso lo eligi\u00f3 de candidato a presidente?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "id": "1165988940488294402", "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:31:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054368157341806593", "id": "1166055675501453317", "edit_history_tweet_ids": ["1166055675501453317"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RosaSal76618760", "id": "1054368157341806593"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166023132198645761"}], "text": "@RosaSal76618760 @elcomercio_peru As\u00ed como de defendio el baguazo y hubieron muchos muertos, no sea tan SINVERG\u00dcENZA se\u00f1ora, usted lleva en la frente las siglas AG del suicida y el fuste naranja con ribetes de fujimontesinista"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:35:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "867043003290050561", "id": "1166086808888852480", "edit_history_tweet_ids": ["1166086808888852480"], "author_id": "1628814882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166082228096524291"}], "text": "@eveepereira8 Yo te acompa\u00f1o xfaaaaaaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T07:07:00.000Z", "id": "1165883324281348097", "edit_history_tweet_ids": ["1165883324281348097"], "author_id": "55665976", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "id": "1165841364589961226", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "author_id": "881404063706959872", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vYQNPQ5QBR", "expanded_url": "https://twitter.com/heswlgbt/status/1166008047183044608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYQNPQ5QBR", "media_key": "3_1166008022809886723"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vYQNPQ5QBR", "expanded_url": "https://twitter.com/heswlgbt/status/1166008047183044608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYQNPQ5QBR", "media_key": "3_1166008034910527488"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T15:22:36.000Z", "id": "1166008047183044608", "edit_history_tweet_ids": ["1166008047183044608"], "author_id": "930950776184344576", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DESTA MARAVILHOSA E DELICADA CADELINHA PQP HARRY STYLES PQ ME MATOU???? https://t.co/vYQNPQ5QBR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T03:46:24.000Z", "id": "1165832842825392128", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165832842825392128"], "author_id": "858680252276633601", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem, poderia ter matado todos. // Tem que morrer mesmo\"\nGente, ser\u00e1 que ningu\u00e9m \u00e9 m\u00e3e/pai, ser\u00e1 que ningu\u00e9m tem fam\u00edlia? Ningu\u00e9m se p\u00f5e no lugar do pr\u00f3ximo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Carvalho"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00ea"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7SsfjiKYs3", "expanded_url": "https://colunadofla.com/2019/08/boa-noticia-leandro-carvalho-recebe-alta-hospitalar-apos-choque-com-rene/", "display_url": "colunadofla.com/2019/08/boa-no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://colunadofla.com/2019/08/boa-noticia-leandro-carvalho-recebe-alta-hospitalar-apos-choque-com-rene/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:06:33.000Z", "id": "1166064406142304256", "edit_history_tweet_ids": ["1166064406142304256"], "author_id": "3091517266", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 14, "like_count": 1209, "quote_count": 12}, "text": "Boa not\u00edcia! Leandro Carvalho recebe alta hospitalar ap\u00f3s choque com Ren\u00ea https://t.co/7SsfjiKYs3"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 109, "tag": "DobleMoral"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 108, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "DobleMoral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:25:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "458728203", "id": "1166084167924215808", "edit_history_tweet_ids": ["1166084167924215808"], "author_id": "289515594", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166082378013511684"}], "text": "@JulianaOxenford Y sin embargo, luego del suicidio de @AlanGarciaPeru dijiste que era un cobarde.\n#DobleMoral"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T17:25:25.000Z", "id": "1166038955587964930", "edit_history_tweet_ids": ["1166038955587964930"], "author_id": "120116149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165377368220942337"}], "text": "Palabras de un criminal de guerra sionista https://t.co/5ng2RM1Mbn", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/5ng2RM1Mbn", "expanded_url": "https://twitter.com/netanyahu/status/1165377368220942337", "display_url": "twitter.com/netanyahu/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T16:26:08.000Z", "id": "1166024035500777474", "edit_history_tweet_ids": ["1166024035500777474"], "author_id": "1020151992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de Bolsonaro,quien llama a la sustituci\u00f3n de los bosques  por potreros y  cultivos de soja , causa d los estragos. Dari\u00e9n: 20 mil 800 hect\u00e1reas desvastadas en 7 a\u00f1os"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:19:59.000Z", "id": "1166067787871248384", "edit_history_tweet_ids": ["1166067787871248384"], "author_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 225, "like_count": 390, "quote_count": 40}, "text": "Grupo de constitucionalistas expresan su oposici\u00f3n al adelanto de elecciones \nhttps://t.co/Yu2XuY8T5H", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Yu2XuY8T5H", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/grupo-constitucionalistas-expresan-oposicion-adelanto-elecciones-noticia-nndc-669262", "display_url": "elcomercio.pe/politica/grupo\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "id": "1165640011074719744", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "author_id": "419760997", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/9aC86M56GU", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1165967823254020097", "display_url": "twitter.com/laurojardim/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T14:20:24.000Z", "id": "1165992394657079296", "edit_history_tweet_ids": ["1165992394657079296"], "author_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 1701, "reply_count": 1347, "like_count": 10117, "quote_count": 86}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165967823254020097"}], "text": "Quem mandou matar Marielle: 530 dias sem resposta. Onde est\u00e1 Fabr\u00edcio Queiroz: 240 dias de mist\u00e9rio. Mas, \u00e9 claro, devemos ficar tranquilos pois o Lula est\u00e1 preso, babaca, e isso mostra que as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o funcionando no Brasil... https://t.co/9aC86M56GU"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "BombasNucleares"}, {"start": 106, "end": 111, "tag": "EEUU"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 280, "username": "temasteleSUR", "id": "492240928"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pVcrb7NouF", "expanded_url": "https://twitter.com/luistelesur/status/1166073198506598401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVcrb7NouF", "media_key": "3_1166073179988811776"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:41:29.000Z", "id": "1166073198506598401", "edit_history_tweet_ids": ["1166073198506598401"], "author_id": "298138649", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 37, "like_count": 14, "quote_count": 10}, "text": "El Pdte. Donald Trump ha sugerido lanzar #BombasNucleares a los huracanes antes de que golpeen territorio #EEUU, seg\u00fan un medio estadounidense. Trump asegura que la bomba at\u00f3mica podr\u00eda evitar que se forme el fen\u00f3meno atmosf\u00e9rico.\n\n\u00bfQu\u00e9 te parece esta idea de Trump? @temasteleSUR https://t.co/pVcrb7NouF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 139, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "pointless"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LkTw531VMb", "expanded_url": "https://twitter.com/okyotortoza/status/1166060360735965184", "display_url": "twitter.com/okyotortoza/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:40:18.000Z", "id": "1166072898915852289", "edit_history_tweet_ids": ["1166072898915852289"], "author_id": "2629460302", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166060360735965184"}], "text": "Le echamos mierda porque paso de ser una serie sobre los motivos que llevaban a alguien al suicidio a un drama adolescente \u201ccrudo\u201d pointless\n\nY recordemos tambi\u00e9n que desde que la serie empez\u00f3, la taza de suicidios aument\u00f3, porque aja, el \u00fanico trabajo que ten\u00edan, lo hicieron mal https://t.co/LkTw531VMb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:12:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "4851415126", "id": "1166080956790398976", "edit_history_tweet_ids": ["1166080956790398976"], "author_id": "856414736308744192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Seixas_Baptista", "id": "4851415126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166032652052439040"}], "text": "@seixas_baptista como posso respeitar algu\u00e9m que n\u00e3o respeitou primeiro as minhas cren\u00e7as? como podes respeitar algu\u00e9m que matou seus ancestrais, sem os mesmo terem feito algo de mal? pedes respeito quando n\u00e3o houve para com teus antepassados por qu\u00ea?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T14:19:22.000Z", "id": "1165992136040484865", "edit_history_tweet_ids": ["1165992136040484865"], "author_id": "626925401", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "H\u00edjoles, pues a mi si me gust\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Faramir"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Osgiliath"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Faramir"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Denethor"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/aMbbeWJb6c", "expanded_url": "https://twitter.com/marcus_sour/status/1166083972444676096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aMbbeWJb6c", "media_key": "16_1166083961975652352"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:24:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "961791444813012993", "id": "1166083972444676096", "edit_history_tweet_ids": ["1166083972444676096"], "author_id": "961791444813012993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166083958834159618"}], "text": "Otro ejemplo se da con Faramir. En la misma escena de Osgiliath, Faramir es de los pocos personajes que no usa negro y gris, sino que sus propios colores (caf\u00e9 y verde), no s\u00f3lo porque es un ranger, pero tambi\u00e9n porque muestra la distancia con Denethor. https://t.co/aMbbeWJb6c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bvhDLb476a", "expanded_url": "https://t.co/bvhDLb476a", "display_url": "t.co/bvhDLb476a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T17:21:36.000Z", "id": "1166037995423764480", "edit_history_tweet_ids": ["1166037995423764480"], "author_id": "2497770791", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "lo diferente de la serie era c\u00f3mo narran los motivos por los que hannah se suicida porque reflejaba aspectos important\u00edsimos de la actualidad y con la segunda y la tercera temporada lo que est\u00e1n haciendo es carg\u00e1rsela por puro marketing y quit\u00e1ndole importancia a lo de la primera https://t.co/bvhDLb476a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "o Stan L"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "a "}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Zbro0yhy5N", "expanded_url": "https://twitter.com/ComicBook/status/1166031299401793541", "display_url": "twitter.com/ComicBook/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:21:33.000Z", "id": "1166083280434794497", "edit_history_tweet_ids": ["1166083280434794497"], "author_id": "1022852320009351169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166031299401793541"}], "text": "Meu, eu to tentando dar apoio pra esse filme do Coringa, mas o cara ta sendo infantil\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, cara, o Stan Lee nunca disse q odiava a Dc meu, ele inclusive fez varios trabalhos pra eles tbm\nUma coisa \u00e9 briga de f\u00e3, mas outra \u00e9 ator ou diretor ser assim, n\u00e3o pode sair xingando assim https://t.co/Zbro0yhy5N"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "id": "1165786518583160837", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "author_id": "619354834", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez."}, {"lang": "es", "created_at": "2015-07-02T17:14:37.000Z", "id": "616656231667769344", "edit_history_tweet_ids": ["616656231667769344"], "author_id": "947374531", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 26, "like_count": 1534, "quote_count": 14}, "text": "Como buena suicida pongo el coraz\u00f3n en todo lo que hago."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "Cioran"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T20:12:56.000Z", "id": "1166081112285818880", "edit_history_tweet_ids": ["1166081112285818880"], "author_id": "2967405821", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Creo que septiembre es un buen mes para afrontar algo de la obra de Cioran. \u00bfAlg\u00fan suicida en la sala que me recomiende por d\u00f3nde empezar?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Garc\u00eda P"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.4813, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Alan G"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T17:52:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1166045665950150656", "edit_history_tweet_ids": ["1166045665950150656"], "author_id": "240915178", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166042861105758208"}], "text": "@canalN_ V\u00edctor Garc\u00eda P.como ex-Ministro y Pdte.del TC., amigu\u00edsimo.del suicida Alan G.,no puede con su genio.Habla como si los peruanos somos torpes o tarados.Dice VGTq'el Ejecutivo NO puede pedir cuesti\u00f3nd' CONFIANZA,sobre el#AdelantoDeElecciones.GRAC\u00cdA:\u00a1FARSANTE!\u00a1MENTIROSO! ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "u23"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6778, "type": "Place", "normalized_text": "Vlasov"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Tdl"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "Avenir"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Lizarte"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 240, "username": "fedeciclismocol", "id": "242315288"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wZHpR3mHFD", "expanded_url": "https://twitter.com/oidoracritica/status/1165762181062963208", "display_url": "twitter.com/oidoracritica/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T05:10:20.000Z", "id": "1165853965843668993", "edit_history_tweet_ids": ["1165853965843668993"], "author_id": "713915240279310336", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165762181062963208"}], "text": "El a\u00f1o pasado lo regalaron el giro u23 a Vlasov, que termin\u00f3 4o en el Tdl'Avenir 2 meses despu\u00e9s.  Todo el mundo lo ve, el equipo Lizarte lo dijo, los ciclistas de Francia tambi\u00e9n: T\u00e1cticamente Colombia es horrible, solo la @fedeciclismocol  no lo ve... Y me bloquearon. Jeje https://t.co/wZHpR3mHFD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "id": "1165133967915442176", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "author_id": "793625238667919360", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:13:11.000Z", "id": "1166081173027770374", "edit_history_tweet_ids": ["1166081173027770374"], "author_id": "2594357617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sos eu n\u00e3o sei mentir"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:11:29.000Z", "id": "1166080746227978240", "edit_history_tweet_ids": ["1166080746227978240"], "author_id": "73745956", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 212, "like_count": 904, "quote_count": 16}, "text": "Estamos assistindo a um retrocesso, porque a agenda da campanha eleitoral colocava como prioridade indiscut\u00edvel o combate implac\u00e1vel \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o. Eu mesmo defendi que a Lava Jato se institucionalizasse como uma pol\u00edtica do Estado brasileiro de combate permanente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1166006947553980416", "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"], "author_id": "404167379", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}], "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel"}, {"lang": "pl", "created_at": "2019-08-26T20:13:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "120588962", "id": "1166081142430281728", "edit_history_tweet_ids": ["1166081142430281728"], "author_id": "730098624907071488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jason05_", "id": "120588962"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "_baietto", "id": "288762146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166071947949686784"}], "text": "@jason05_ @_baietto Mandzukic al Lecce ahahahhahahahhahah"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T13:05:11.000Z", "id": "1165973463166832642", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165973463166832642"], "author_id": "3369151", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 15, "like_count": 430, "quote_count": 1}, "text": "lo primero que har\u00e9 cuando cumpla 60 a\u00f1os ser\u00e1 juntarme con mis patas para firmar un pronunciamiento. al parecer es el mayor vacil\u00f3n a esa edad."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/P3ac60CGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1165947025646600193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3ac60CGKr", "media_key": "3_1165947023289475073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T11:20:07.000Z", "id": "1165947025646600193", "edit_history_tweet_ids": ["1165947025646600193"], "author_id": "321702720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. Les comparto mi #ColumnaDeHoy https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/P3ac60CGKr"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T17:06:19.000Z", "id": "1166034148441636864", "edit_history_tweet_ids": ["1166034148441636864"], "author_id": "521889133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ele matou uma pessoa, ent\u00e3o vamos afastar ele, se ningu\u00e9m descobrir que ele cometeu esse crime, ele pode voltar para o grupo.\nhttps://t.co/pzB7b9Z5IH", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pzB7b9Z5IH", "expanded_url": "https://youtu.be/dWsVEa5cSng", "display_url": "youtu.be/dWsVEa5cSng"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T20:06:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2153289534", "id": "1166079464415121409", "edit_history_tweet_ids": ["1166079464415121409"], "author_id": "792141416554258433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "presidark", "id": "2153289534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166079215923539968"}], "text": "@presidark o ticket \u00e9 mais pra situa\u00e7\u00f5es q a inteligencia deles n\u00e3o vai resolver, dai eles te d\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de vc falar com um humano"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "449985190", "id": "1166071903578144768", "edit_history_tweet_ids": ["1166071903578144768"], "author_id": "814034533", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Axeldellolio", "id": "449985190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165961903023280129"}], "text": "@Axeldellolio Llegaron a decir que era suicida... por la velocidad que llevaba"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "id": "1165617030143336449", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "author_id": "364503633", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:21:53.000Z", "id": "1166068262976794629", "edit_history_tweet_ids": ["1166068262976794629"], "author_id": "1164920556044595200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Ningu\u00e9m nunca quer realmente morrer, um suicida nunca quer acabar cm sua vida. Ele quer acabar cm a dor que sente, com as tristezas q o machuca, cm a forte tortura di\u00e1ria que sente em ter que fingir um sorriso pra sociedade."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3908, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dlk3UgkFmY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/26/odebrecht-transportes-don-reyna-aumento-su-capital-durante-gobierno-de-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/26/odebrecht-transportes-don-reyna-aumento-su-capital-durante-gobierno-de-alan-garcia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:39:30.000Z", "id": "1166072699342508033", "edit_history_tweet_ids": ["1166072699342508033"], "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 16, "like_count": 179, "quote_count": 6}, "text": "Odebrecht: Transportes Don Reyna aument\u00f3 su capital durante gobierno de Alan Garc\u00eda\nhttps://t.co/dlk3UgkFmY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "id": "1099302835139825664", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "author_id": "1043922632436011010", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T19:51:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "3214559619", "id": "1166075765378748420", "edit_history_tweet_ids": ["1166075765378748420"], "author_id": "1101313800035360769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_TKai", "id": "3214559619"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166067304599302144"}], "text": "@Suicida_TKai Menino eu vou tentar em, porta beck"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:02:06.000Z", "id": "1166063284925153283", "edit_history_tweet_ids": ["1166063284925153283"], "author_id": "4754309304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"Nada padre\"\nhttps://t.co/4vG81B1dg4", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/4vG81B1dg4", "expanded_url": "https://jaliscorojo.com/2019/08/26/mata-a-su-hijo-de-siete-anos-y-se-suicida-en-el-salto/", "display_url": "jaliscorojo.com/2019/08/26/mat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/xy6aAJUdxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZuN1Jk", "display_url": "bit.ly/2ZuN1Jk"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/wqWRXD1y7C", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1166044106344321025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wqWRXD1y7C", "media_key": "3_1166044097590759425"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T17:45:53.000Z", "id": "1166044106344321025", "edit_history_tweet_ids": ["1166044106344321025"], "author_id": "256747696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Empresario brasile\u00f1o se suicida frente a autoridades  \u25ba https://t.co/xy6aAJUdxi https://t.co/wqWRXD1y7C"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T02:06:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "51124892", "id": "1165807628171321349", "edit_history_tweet_ids": ["1165807628171321349"], "author_id": "1078646207105429505", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165760163544018945"}], "text": "@ESPNagora S\u00f3 \u00e9 vermelho se matar.\n\nEscreve na regra.\n\nFelipe Melo t\u00e1 sendo expulso atoa tem alguns anos ent\u00e3o.\nNunca matou ningu\u00e9m"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T17:30:49.000Z", "id": "1166040315771457536", "edit_history_tweet_ids": ["1166040315771457536"], "author_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 1001, "like_count": 2397, "quote_count": 104}, "text": "Leggo molti retroscena, la verit\u00e0 \u00e8 che il confronto \u00e8 partito ed \u00e8 un fatto positivo per dare al.Paese un governo di svolta"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "ONU_derechos", "id": "139727749"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/950VBGYSTG", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1165608513407635457", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T17:55:16.000Z", "id": "1166046467569672192", "edit_history_tweet_ids": ["1166046467569672192"], "author_id": "350862112", "public_metrics": {"retweet_count": 798, "reply_count": 386, "like_count": 1030, "quote_count": 82}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165608513407635457"}], "text": "Se\u00f1ores @ONU_derechos nada es \u201cgratis\u201d, siempre alguien paga por estos beneficios. No vendan m\u00e1s humo y no pongan a Cuba de ejemplo, cuando su gente prefiere morir ahogada buscando libertad. https://t.co/950VBGYSTG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/odI8zCC6uq", "expanded_url": "https://twitter.com/flandivar/status/1166028642406866944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/odI8zCC6uq", "media_key": "3_1166028636014686208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T16:44:26.000Z", "id": "1166028642406866944", "edit_history_tweet_ids": ["1166028642406866944"], "author_id": "199240383", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "Obvio, por eso ni le dijo a qui\u00e9nes pon\u00eda en las listas. Lo bueno de Alberto es que lo asume, eso es un paso importante, eh. https://t.co/odI8zCC6uq"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 114, "tag": "FlavioBolsonaro"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaro"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/l33kVjj2qv", "expanded_url": "https://mla.bs/1d221330", "display_url": "mla.bs/1d221330", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/blogdogeorge/flavio-bolsonaro-quer-mudar-assassinato-cometido-pela-policia-para-suicidio-policial-da-vitima/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T18:02:01.000Z", "id": "1166048166275440642", "edit_history_tweet_ids": ["1166048166275440642"], "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida. #FlavioBolsonaro #Pol\u00edtica #Brasil\n\nhttps://t.co/l33kVjj2qv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T12:19:14.000Z", "id": "1165961903023280129", "edit_history_tweet_ids": ["1165961903023280129"], "author_id": "449985190", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165924204585410560"}], "text": "Menos fotitos y m\u00e1s trabajo se\u00f1ores...\nNo puede ser que se escape la tortuga de este modo, se muere gente!!! https://t.co/qBmS8QH6rl", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qBmS8QH6rl", "expanded_url": "https://twitter.com/lapanaweb/status/1165924204585410560", "display_url": "twitter.com/lapanaweb/stat\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-26T19:28:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "763485613", "id": "1166069904149274625", "edit_history_tweet_ids": ["1166069904149274625"], "author_id": "1095087951443382272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nonexpedit", "id": "763485613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166038117696102410"}], "text": "@nonexpedit Quanto mi auguro che tu abbia ragione"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "id": "1165912169025855489", "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"], "author_id": "74965830", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmviel", "id": "21712293"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T14:30:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "21712293", "id": "1165995044207308800", "edit_history_tweet_ids": ["1165995044207308800"], "author_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 76, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165993905676083200"}], "text": "@rmviel Claro que vale. Valem todas as perguntas sem respostas. O que n\u00e3o vale \u00e9 responder sempre com o \u201cLula preso, babaca\u201d, pois isso j\u00e1 sabemos. E os outros crimes? Abs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-26T17:17:07.000Z", "id": "1166036865612439553", "edit_history_tweet_ids": ["1166036865612439553"], "author_id": "1044005559580729344", "public_metrics": {"retweet_count": 5163, "reply_count": 782, "like_count": 25761, "quote_count": 2098}, "text": "o brasileiro adora quebrar uma costela https://t.co/FVwUS7dCxx", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/FVwUS7dCxx", "expanded_url": "https://twitter.com/mxlira1/status/1165736750892965890/video/1", "display_url": "twitter.com/mxlira1/status\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 229, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "NathanFillion"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3794, "type": "Other", "normalized_text": "Deadline"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8567, "type": "Other", "normalized_text": "Firefly"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9248, "type": "Other", "normalized_text": "Castle"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}, {"start": 232, "end": 244, "probability": 0.7762, "type": "Person", "normalized_text": "NathanFillion"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Ifwi1SHue2", "expanded_url": "https://twitter.com/aacf_145/status/1166069299657658368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ifwi1SHue2", "media_key": "3_1165928117833281537"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:26:00.000Z", "id": "1166069299657658368", "edit_history_tweet_ids": ["1166069299657658368"], "author_id": "2813534722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.Hoy la gente de Deadline confirma que Nathan Fillion (\"Firefly\", \"Castle\") estar\u00e1 en la pel\u00edcula en un papel que de momento no ha trascendido.\n#SuicideSquad2  #NathanFillion https://t.co/Ifwi1SHue2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 127, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad G\u00f3tica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T14:05:03.000Z", "id": "1165988533028474880", "edit_history_tweet_ids": ["1165988533028474880"], "author_id": "920096354", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 est\u00e1 pasando que hay una intensificaci\u00f3n delincuencial, pero horrible, es como cuando abrieron las c\u00e1rceles de Ciudad G\u00f3tica para que salieran todos los maleantes \ud83d\ude10"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/WNWtv35x0l", "expanded_url": "https://www.animanaturalis.org/n/45193/amazonas-esta-ardiendo-por-el-apetito-del-mundo-a-la-carne-barata#.XWGLyIeBUcE.twitter", "display_url": "animanaturalis.org/n/45193/amazon\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.animanaturalis.org/n/45193/amazonas-esta-ardiendo-por-el-apetito-del-mundo-a-la-carne-barata#.XWGLyIeBUcE.twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-24T19:12:32.000Z", "id": "1165341134756941824", "edit_history_tweet_ids": ["1165341134756941824"], "author_id": "18708177", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 5, "like_count": 109, "quote_count": 7}, "text": "\u26a0\ufe0f Las claves definitivas de porqu\u00e9 el Amazonas est\u00e1 ardiendo. \n\nCada vez m\u00e1s personas en el planeta, que quieren comer cada vez m\u00e1s carne, cada vez m\u00e1s barata. \n https://t.co/WNWtv35x0l"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "ClaudioFoti"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "HanselGretel"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "suicidio"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/631qc5692R", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Izn5fzcqom", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbaraRaval/status/1164658453933113349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Izn5fzcqom", "media_key": "3_1164658440607866882"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-22T21:59:48.000Z", "id": "1164658453933113349", "edit_history_tweet_ids": ["1164658453933113349"], "author_id": "986811270", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 17}, "text": "Un'intera famiglia suicida perch\u00e9 accusata ingiustamente. #ClaudioFoti, direttore del Centro Studi #HanselGretel. Sua moglie Cristina Roccia.\nLoro le perizie di abusi sessuali che portarono al #suicidio di madre,padre,2 figli.1996,Biella. Oggi,#Bibbiano. \n https://t.co/631qc5692R https://t.co/Izn5fzcqom"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9584, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/8ExeJgyaAk", "expanded_url": "https://buff.ly/2MDFzJX", "display_url": "buff.ly/2MDFzJX"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/W1mJfXulUp", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1166064775115214853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W1mJfXulUp", "media_key": "3_1166064773638873088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:08:01.000Z", "id": "1166064775115214853", "edit_history_tweet_ids": ["1166064775115214853"], "author_id": "538350798", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte de reparto de #TheSuicideSquad, aunque a\u00fan no se ha revelado a qui\u00e9n interpretar\u00e1  https://t.co/8ExeJgyaAk https://t.co/W1mJfXulUp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5YAbVmnHp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/08/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T15:13:00.000Z", "id": "1166005630336978946", "edit_history_tweet_ids": ["1166005630336978946"], "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "text": "Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://t.co/u5YAbVmnHp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kte0qCDf92", "expanded_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/", "display_url": "istoe.com.br/flavio-bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-25T22:30:13.000Z", "id": "1165753271736315904", "edit_history_tweet_ids": ["1165753271736315904"], "author_id": "29913589", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 557, "like_count": 1148, "quote_count": 611}, "text": "Proposta de Fl\u00e1vio Bolsonaro no Congresso: transgressor da lei que morrer nas m\u00e3os de um policial, que assim agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como morto pela pol\u00edcia mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d\n\nhttps://t.co/kte0qCDf92"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6549, "type": "Organization", "normalized_text": "tv nacional"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:03:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "124608173", "id": "1166063723531964417", "edit_history_tweet_ids": ["1166063723531964417"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165852440622784512"}], "text": "@delpor1 Y lo dice qui\u00e9n juro a pocas horas y en tv nacional q no era aprista, luego no se c\u00f3mo aparece con un dcto extempor\u00e1neo q est\u00e1 inscrito desde el 2010, m\u00e1s c\u00ednico q el suicida no puede ser.\nAlan se suicid\u00f3 xq se sent\u00edan pasos al penal y se sab\u00eda culpable"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "OcurreAhora"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.5074, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:02:49.000Z", "id": "1166048366561779712", "edit_history_tweet_ids": ["1166048366561779712"], "author_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 40, "like_count": 42, "quote_count": 7}, "text": "#OcurreAhora La vicepresidenta Mercedes Araoz dice que existe la posibilidad de establecer una agenda de gobernabilidad. \"Nosotros tenemos que darle tranquilidad a nuestra poblaci\u00f3n\"."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 31, "tag": "MallplazaVespucio"}, {"start": 228, "end": 247, "tag": "MimoPrevencionista"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "MallplazaVespucio"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/TVTG1ghm8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/MallplazaCL/status/1166055523692818433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVTG1ghm8Z", "media_key": "7_1166054063131308033"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:31:15.000Z", "id": "1166055523692818433", "edit_history_tweet_ids": ["1166055523692818433"], "author_id": "87191445", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 66, "quote_count": 6}, "text": "Si has ido a #MallplazaVespucio estos d\u00edas, de seguro ya conoces a Arturo, nuestro mimo anfitri\u00f3n\ud83e\udd10. \u00c9l est\u00e1 encargado de guiar a los visitantes durante su desplazamiento en zonas de mejoras dentro del mall\ud83d\udea7.\n\n\u00a1RT si te gust\u00f3 el #MimoPrevencionista! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/TVTG1ghm8Z"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T18:26:24.000Z", "id": "1166054299991977984", "edit_history_tweet_ids": ["1166054299991977984"], "author_id": "510863851", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dios m\u00edo esta serie me tiene pegada peor que pegaloco a la pared."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T19:03:25.000Z", "id": "1166063615591505920", "edit_history_tweet_ids": ["1166063615591505920"], "author_id": "552512376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166062766081347584"}], "text": "Vamos a terminar formando un movimiento radicalizado en contra de los pelotudos de oficina en monopatines. https://t.co/emO8YyesyB", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/emO8YyesyB", "expanded_url": "https://twitter.com/exexmodo/status/1166062766081347584", "display_url": "twitter.com/exexmodo/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-26T05:04:16.000Z", "id": "1165852440622784512", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165852440622784512"], "author_id": "124608173", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 31, "like_count": 405, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "text": "No insultes nuestra inteligencia Como abogado sabes que un acusado injustamente de cometer un delito demuestra su inocencia ante la justicia. No huye al m\u00e1s all\u00e1 para evadirla. \u00bfO t\u00fa aconsejas a tus clientes inocentes que se suiciden? La dignidad no se defiende quit\u00e1ndose la vida https://t.co/G2txPwDTaV", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/G2txPwDTaV", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Amposta, Espa\u00f1a", "id": "42304af65b7d9ca4"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Pojuca, Brasil", "id": "c8c4d29e89ce738a"}, {"full_name": "Rio Grande, Brasil", "id": "3c465ed3fc434def"}, {"full_name": "Yanahuara, Peru", "id": "01d37b4b3bf45d16"}, {"full_name": "Civitella in Val di Chiana, Toscana", "id": "e1115940743dec8f"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032775105523458049", "value": "1032775105523458049", "detail": "User has been suspended: [1032775105523458049].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165787530182221824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165787530182221824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165787530182221824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166059567446482955", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166059567446482955", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166059567446482955].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123464183587254273", "value": "1123464183587254273", "detail": "User has been suspended: [1123464183587254273].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166088409254940673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166088409254940673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166088409254940673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166060899271987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166060899271987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166060899271987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166092485350871043", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166092485350871043", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166092485350871043].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166091467875655680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166091467875655680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166091467875655680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "321950303", "value": "321950303", "detail": "User has been suspended: [321950303].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166085406758187008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166085406758187008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166085406758187008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166084214560890881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166084214560890881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166084214560890881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166084012722597888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166084012722597888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166084012722597888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166086300744605696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166086300744605696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166086300744605696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129228140201439232", "value": "1129228140201439232", "detail": "User has been suspended: [1129228140201439232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165883401515094016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165883401515094016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165883401515094016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166076982586724352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166076982586724352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166076982586724352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166060899271987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166060899271987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166060899271987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166076130056691716", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166076130056691716", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166076130056691716].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166075993154629639", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166075993154629639", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166075993154629639].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166067304599302144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166067304599302144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166067304599302144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143504203899461634", "value": "1143504203899461634", "detail": "User has been suspended: [1143504203899461634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165854427447738369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165854427447738369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165854427447738369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166060899271987200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166060899271987200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166060899271987200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1166101758675955713", "oldest_id": "1166063694092132353", "result_count": 382, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313q4cquszjb07fkgk38va58131"}}