{"data": [{"lang": "pt", "id": "1195053001976745986", "in_reply_to_user_id": "760757245294632963", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdaomirandaAdao", "id": "760757245294632963"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "Kazhw", "id": "303524840"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Geovani_Araujo7", "id": "3388704995"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:56:53.000Z", "text": "@AdaomirandaAdao @hdpsasse @Kazhw @Geovani_Araujo7 Bom, se \u00e9 pra puxar a capivara, o teu clube foi responsavel por um inc\u00eandio que matou v\u00e1rias pessoas, acho que a capivara nesse caso \u00e9 bem maior em amigo...", "edit_history_tweet_ids": ["1195053001976745986"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4808578713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025564643581953"}]}, {"lang": "it", "id": "1195052894334181377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:56:27.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052894334181377"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084895415286288384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195052862427938816", "in_reply_to_user_id": "95529398", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OmarOp", "id": "1397808275954020360"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "barbara"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "regil"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:56:20.000Z", "text": "@Omarop Jajajajaja perdoname barbara de regil por tener problemas y querer hablar con alguien :( no chingues por eso se suicida uno", "edit_history_tweet_ids": ["1195052862427938816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "380454234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195047619036233728"}]}, {"lang": "es", "id": "1195052809584033800", "created_at": "2019-11-14T18:56:07.000Z", "text": "A mi se me hace tan dif\u00edcil ver escuadr\u00f3n suicida cuando salen esas cosas con ese poco puntos y bolitas en la cabeza \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1195052809584033800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015913127"}, {"lang": "it", "id": "1195052775656296448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:55:59.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052775656296448"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158017561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195052728378105858", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:55:48.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "edit_history_tweet_ids": ["1195052728378105858"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "id": "1195052699739398145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 37, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:55:41.000Z", "text": "RT @mico_viejo: A Mijael Garrido Lecca le importa mas figuretear que la comunidad (en este caso el medio ambiente). Fiel al legado del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052699739398145"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195047385174564864"}]}, {"lang": "es", "id": "1195052699324207104", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/zEMMRkowaO", "expanded_url": "http://bit.ly/2CJSwv2", "display_url": "bit.ly/2CJSwv2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:55:41.000Z", "text": "#Mundo \u2502 \"En el lugar de los hechos fueron hallados los cuerpos de dos j\u00f3venes, incluido el del autor de los disparos. Seg\u00fan datos preliminares hay otras tres personas heridas\", se\u00f1al\u00f3 un portavoz policial.\n\nhttps://t.co/zEMMRkowaO", "edit_history_tweet_ids": ["1195052699324207104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157066687"}, {"lang": "pt", "id": "1195052628507578368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nopontodofato", "id": "868436048333950978"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:55:24.000Z", "text": "RT @nopontodofato: Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052628507578368"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841063367892729858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195007495481307137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195052586208047108", "created_at": "2019-11-14T18:55:14.000Z", "text": "Se o Borja acerta aquela bola q matou no peito igual o Bruno Henrique acertou ontem, estava ficando bom pra n\u00f3s", "edit_history_tweet_ids": ["1195052586208047108"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151222484", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195052577328484352", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:55:12.000Z", "text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "edit_history_tweet_ids": ["1195052577328484352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104233369"}, {"lang": "es", "id": "1195052575302836230", "created_at": "2019-11-14T18:55:11.000Z", "text": "RT @NahuSmash: Seg\u00fan se rumorea, HamsterFragment pas\u00f3 a mejor vida.\nL\u00e1stima, sus ilustraciones de la chica suicida me hac\u00edan mucha gracia.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052575302836230"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118709251", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "HamsterFragment"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195047353734090753"}]}, {"lang": "es", "id": "1195052491093823488", "in_reply_to_user_id": "233070875", "created_at": "2019-11-14T18:54:51.000Z", "text": "@Dayannnna_3 Las estupideces que habla la hija del corrupto suicida. Siempre del lado de los mafiosos.", "edit_history_tweet_ids": ["1195052491093823488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020058944327683"}]}, {"lang": "es", "id": "1195052360697024518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:54:20.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052360697024518"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167321299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195052338010087424", "created_at": "2019-11-14T18:54:15.000Z", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052338010087424"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554429640", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195052269760339969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:53:58.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195052269760339969"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4840565992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195051979803938816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:52:49.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051979803938816"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755647278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "it", "id": "1195051742171320320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:51:52.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051742171320320"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195051342160642051", "in_reply_to_user_id": "119492170", "created_at": "2019-11-14T18:50:17.000Z", "text": "Una neurona se te suicida como poco", "edit_history_tweet_ids": ["1195051342160642051"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119492170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195050628298551296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195051323823136768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AVasquesv", "id": "1367941184"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:50:13.000Z", "text": "RT @AVasquesv: @BolsonaroSP Tu sabe que a Direita \u00e9 suicida n\u00e9?! Estamos no intensivo, mas o tempo \u00e9 curto e a necessidade \u00e9 grande! Chegar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051323823136768"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105477791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195011357088927750"}]}, {"lang": "it", "id": "1195051301274554370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:50:07.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051301274554370"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719001525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195051237902819328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:49:52.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051237902819328"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184056822820417537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686903909523456"}]}, {"lang": "es", "id": "1195051186111557632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:49:40.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051186111557632"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687467795947521"}]}, {"lang": "es", "id": "1195051132806139904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:49:27.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051132806139904"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687532149153794"}]}, {"lang": "es", "id": "1195051099528581122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:49:19.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051099528581122"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687605075513344"}]}, {"lang": "es", "id": "1195051089982369799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:49:17.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195051089982369799"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686903909523456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195050983279284224", "created_at": "2019-11-14T18:48:52.000Z", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050983279284224"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926450939325710336", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "es", "id": "1195050845768994816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:48:19.000Z", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195050845768994816"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149010613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"lang": "es", "id": "1195050681029316608", "created_at": "2019-11-14T18:47:39.000Z", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050681029316608"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005147333649149952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"lang": "it", "id": "1195050542277562368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:47:06.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050542277562368"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454706789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195050460324990976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flamengoloide", "id": "2832477790"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:46:47.000Z", "text": "RT @flamengoloide: UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050460324990976"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300580239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194982370128138240"}]}, {"lang": "es", "id": "1195050315382501382", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/gxOACXgbEt", "expanded_url": "https://twitter.com/Cabezas4dradas/status/1195050315382501382/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxOACXgbEt", "media_key": "3_1195050309581758464"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Dwayne"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock' Johnson"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.7127, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 217, "end": 233, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 168, "tag": "DC"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:46:12.000Z", "text": "\u00a1NOTICIA!\n\nDwayne 'The Rock' Johnson anuncia en redes la fecha de estreno de 'Black Adam', ser\u00e1 el 22 de diciembre de 2021.\n\nSe convierte as\u00ed en la tercera pel\u00edcula #DC confirmada para ese a\u00f1o junto a 'The Batman' y 'Escuadr\u00f3n Suicida'. https://t.co/gxOACXgbEt", "edit_history_tweet_ids": ["1195050315382501382"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185630140270817286"}, {"lang": "pt", "id": "1195050305022517248", "in_reply_to_user_id": "150737599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cellecrf_", "id": "150737599"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "lxrey_", "id": "2230227247"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9606, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:46:10.000Z", "text": "@cellecrf_ @lxrey_ S\u00f3rdido \u00e9 teu time assassinar 10 crian\u00e7as e dps vcs querendo se passar de v\u00edtima, Flamengo matou 10 pessoas e ningu\u00e9m fala mais nada, as pessoas fingem q n aconteceu, agora cobra o pr\u00f3prio clube med\u00edocre ningu\u00e9m quer, mas transferir a culpa t\u00e1 liberado!", "edit_history_tweet_ids": ["1195050305022517248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025117009477074949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809689982275585"}]}, {"lang": "es", "id": "1195050294184480768", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/eNWTVHFxra", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc_amp.html#click=https://t.co/Vcm8mpQPWx", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:46:07.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/eNWTVHFxra", "edit_history_tweet_ids": ["1195050294184480768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275972263"}, {"lang": "pt", "id": "1195050279328256000", "created_at": "2019-11-14T18:46:04.000Z", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050279328256000"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2714409844", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "es", "id": "1195050235963166720", "created_at": "2019-11-14T18:45:53.000Z", "text": "Quiero tomar sol hasta freirme el cerebro pero me siento tan mal que creo que seria medio suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195050235963166720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124846798"}, {"lang": "it", "id": "1195050177654075392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:45:39.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050177654075392"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374253160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195050160679772163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Saisei_chan", "id": "946929676596973570"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "TS"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:45:35.000Z", "text": "RT @Saisei_chan: Leo algunos \"argumentos\" sobre por qu\u00e9 el TS no puede ser calificado de \"trabajo\" y pienso: \"Lo que no puede ser llamado \"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050160679772163"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836769048419520512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194929570266394624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195050077859041280", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/NfTflH7b3j", "expanded_url": "https://twitter.com/JvRodrgs/status/1194672676792614914", "display_url": "twitter.com/JvRodrgs/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:45:16.000Z", "text": "altura: 1,63\ntamanho do p\u00e9: 35\nsigno: libra\ntatuagem: 7\npiercing: 1\ncor fav: preto\nfilme fav: esquadr\u00e3o suicida\ncomida fav: strogonoff de frango \nbebida fav: cerveja https://t.co/NfTflH7b3j", "edit_history_tweet_ids": ["1195050077859041280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986628066477780992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194672676792614914"}]}, {"lang": "es", "id": "1195050064265318402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:45:12.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195050064265318402"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324234704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687532149153794"}]}, {"lang": "es", "id": "1195049877102845952", "in_reply_to_user_id": "962356422825709568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaMarcelarienne", "id": "962356422825709568"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "Estado de Derecho"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:44:28.000Z", "text": "@LaMarcelarienne @angelblack999 Yo soy m\u00e1s del Estado de Derecho que de la Democracia.\nEl Estado de Derecho se puede mejorar continuamente legislando con sensatez.\nEn Democracia, una idea disparatada o suicida, si cuenta con apoyos, te la comes con papas.", "edit_history_tweet_ids": ["1195049877102845952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225447655", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194926190668189696"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195049726938406913", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/b0i6dyLyP4", "expanded_url": "https://twitter.com/_uyuyuiii/status/1193253763030511616", "display_url": "twitter.com/_uyuyuiii/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7431, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:43:52.000Z", "text": "omg o gajo matou se \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/b0i6dyLyP4", "edit_history_tweet_ids": ["1195049726938406913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084590841530904583", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193253763030511616"}]}, {"lang": "es", "id": "1195049715873861641", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/bn4xBjsboN", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1195048402121379843", "display_url": "twitter.com/BoxOfficeMexic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:43:49.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida. \u270c https://t.co/bn4xBjsboN", "edit_history_tweet_ids": ["1195049715873861641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196181000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195048402121379843"}]}, {"lang": "es", "id": "1195049575129726979", "created_at": "2019-11-14T18:43:16.000Z", "text": "RT @NahuSmash: Seg\u00fan se rumorea, HamsterFragment pas\u00f3 a mejor vida.\nL\u00e1stima, sus ilustraciones de la chica suicida me hac\u00edan mucha gracia.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195049575129726979"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283107057", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "HamsterFragment"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195047353734090753"}]}, {"lang": "es", "id": "1195049482033008641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "UDCRenacimiento"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "LigaDeLaJusticia"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "UDCRenacimiento"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "LigaDeLaJusticia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:42:54.000Z", "text": "RT @eccediciones: \u00a1El primer evento de #UDCRenacimiento por primera vez en un \u00fanico recopilatorio! \u00a1Es #LigaDeLaJusticia contra #Escuadr\u00f3nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195049482033008641"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70786076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195038686804693001"}]}, {"lang": "it", "id": "1195049446301687808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:42:45.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195049446301687808"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012633316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195049383139692549", "created_at": "2019-11-14T18:42:30.000Z", "text": "RT @globoesportecom: Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195049383139692549"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980775499", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046914296832000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195049354190577664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:42:23.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195049354190577664"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743952437736771584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195049269016838150", "created_at": "2019-11-14T18:42:03.000Z", "text": "um menino que fazia curso comigo se suicidou aqui na pracinha perto de casa gente eu nem sei como estou me sentindo", "edit_history_tweet_ids": ["1195049269016838150"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453337560"}, {"lang": "it", "id": "1195049227895877632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:41:53.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195049227895877632"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942692411020599296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195049041077424128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:41:08.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195049041077424128"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003772949592145920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "it", "id": "1195048951063416833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:40:47.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048951063416833"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738066627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048924601606144", "in_reply_to_user_id": "1175932801566294016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JooBarreira3", "id": "1175932801566294016"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:40:41.000Z", "text": "@JooBarreira3 @geeknfeminist J\u00e1 imaginaste se and\u00e1ssemos todos armados? Toda a gente? Tu podes usar a arma para defender, mas esqueces-te que h\u00e1 gente que usa arma para atacar. Antes da mulher usar a arma, j\u00e1 ele a matou com a dele. E os suic\u00eddios? Nem todos t\u00eam capacidade mental para ter uma arma na m\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1195048924601606144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762307765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195033641807691778"}]}, {"lang": "it", "id": "1195048905156763649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:40:36.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048905156763649"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782340109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195048877675687936", "in_reply_to_user_id": "134201360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "megova", "id": "134201360"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jordiobdotcom", "id": "12835712"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "josek_net", "id": "15298719"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "rubenbaston", "id": "14116132"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:40:30.000Z", "text": "@megova @jordiobdotcom @josek_net @rubenbaston Ese escuadr\u00f3n suicida es lo mejor que ha inventado el ser humano. Si, mejor que la penicilina.", "edit_history_tweet_ids": ["1195048877675687936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "287665058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195048605918334982"}]}, {"lang": "es", "id": "1195048777004044289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "redantidotos", "id": "919626204596011012"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "AngelsGispert", "id": "575312024"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "Unitat Tox"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:40:06.000Z", "text": "RT @redantidotos: Son lun\u00e1ticos los pacientes intoxicados con intencionalidad suicida?... pues va a ser que no... @AngelsGispert Unitat Tox\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048777004044289"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407810927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195041977882103808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048539862249472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:39:09.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048539862249472"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3183358463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048433721257986", "created_at": "2019-11-14T18:38:44.000Z", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048433721257986"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048376708009985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:38:30.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048376708009985"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3731157617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048346836242432", "in_reply_to_user_id": "1112871161313087489", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/JnKcjaL9Ej", "expanded_url": "https://twitter.com/SebastianIvak/status/1195048346836242432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JnKcjaL9Ej", "media_key": "3_1195048340808982530"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quize_oficial", "id": "1112871161313087489"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 180, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "rick"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:38:23.000Z", "text": "@quize_oficial a quest\u00e3o 6 foi anulada por ser amb\u00edgua, j\u00e1 que o personagem primeiro esconde a ferida e s\u00f3 depois se suicida, ent\u00e3o poderia ser as duas. j\u00e1 sobre a quest\u00e3o 7, o rick inicialmente era um ASSISTENTE de xerife, depois at\u00e9 ele mesmo se dizia xerife. n\u00e3o tem ambiguidade ai? https://t.co/JnKcjaL9Ej", "edit_history_tweet_ids": ["1195048346836242432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "394741119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195034443595075585"}]}, {"lang": "es", "id": "1195048261725368321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IvankaPb", "id": "612374303"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:38:03.000Z", "text": "RT @IvankaPb: Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048261725368321"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501728688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194902706823028736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048221996965894", "in_reply_to_user_id": "919730930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guylherme_f", "id": "919730930"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "alisonsoaresvr", "id": "1623596996"}], "annotations": [{"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.7693, "type": "Organization", "normalized_text": "GNT"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:37:53.000Z", "text": "@guylherme_f @alisonsoaresvr Os dois casos servem de indeniza\u00e7\u00f5es, ngm t\u00e1 debatendo o mais grave.\nE sim o pagamento , para que  se acha certinho de cobrar outra institui\u00e7\u00e3o,  teria que ter peito pra cobrar a propria.\nMas quem bateu palma pra Edmundo que j\u00e1 matou GNT, N\u00e3o surpreende tentar apagar isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1195048221996965894"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706498161121038337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195047441533480960"}]}, {"lang": "es", "id": "1195048216754081792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:37:52.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048216754081792"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048182373322752", "in_reply_to_user_id": "889628930436730881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Jones"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:37:44.000Z", "text": "@_makavelijones Jones, voc\u00ea j\u00e1 produziu algum conte\u00fado tratando a respeito dessa abordagem que fazem com St\u00e1lin, a respeito das mortes (\"ahhh, matou 652 trilh\u00f5es...\") ?\nSe sim, gostaria de ler, poderia mandar aqui? Conhe\u00e7o seu trabalho h\u00e1 pouco tempo, desculpe. Abra\u00e7o.", "edit_history_tweet_ids": ["1195048182373322752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "29426509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195042664707690496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048152757354496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:37:37.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048152757354496"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091467169169326080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048051737612288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:37:13.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195048051737612288"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980223194035564545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195048019017777152", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-11-14T18:37:05.000Z", "text": "@GN_extended Vou ver Doutor Estranho, The Batman, Esquadr\u00e3o Suicida e Ad\u00e3o Negro...o resto q lute", "edit_history_tweet_ids": ["1195048019017777152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312920726", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047966479912960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:36:52.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047966479912960"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710618898262073344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "it", "id": "1195047929704308737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carmela_oltre", "id": "884023737745645572"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:36:44.000Z", "text": "RT @Carmela_oltre: Disumanit\u00e0.....\nMohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047929704308737"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140433085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034595126915072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047917138141186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "florestanjr", "id": "245916059"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:36:41.000Z", "text": "RT @florestanjr: O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047917138141186"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252739839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194985197147697154"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047894673436674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:36:35.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047894673436674"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723497457179607040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047819545059328", "created_at": "2019-11-14T18:36:17.000Z", "text": "RT @globoesportecom: Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047819545059328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007722418", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046914296832000"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047800368697345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:36:13.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047800368697345"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047625805971457", "in_reply_to_user_id": "2680000124", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoxerraBustillo", "id": "2680000124"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:35:31.000Z", "text": "@JoxerraBustillo \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Frente a la audacia irreflexiva y suicida... y contra la inteligencia ventajista y cobarde...", "edit_history_tweet_ids": ["1195047625805971457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390917537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195046891479863296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047620735049728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:35:30.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047620735049728"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4454667676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047614867218432", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/4Y9MoCMFmp", "expanded_url": "https://twitter.com/lvillavicenciom/status/1194797571996364802", "display_url": "twitter.com/lvillavicencio\u2026"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.4211, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:35:28.000Z", "text": "Really? Congreso Constituyente o Convenci\u00f3n Constituyente ser\u00edan las opciones? Y qui\u00e9n es el suicida que apoyar\u00eda en ese marco el Congreso Constituyente? https://t.co/4Y9MoCMFmp", "edit_history_tweet_ids": ["1195047614867218432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77214463", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194797571996364802"}]}, {"lang": "it", "id": "1195047559225643008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:35:15.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047559225643008"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989525929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195047547112431617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:35:12.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047547112431617"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140171566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047503852384258", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/WavHNrRaJU", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ritavermelha", "id": "16906073"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:35:02.000Z", "text": "RT @Ritavermelha: Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida \nhttps://t.co/WavHNrRaJU via @tijolaco", "edit_history_tweet_ids": ["1195047503852384258"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67483804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195042931037671425"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047463364648960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dianamartinglez", "id": "625783490"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:34:52.000Z", "text": "RT @dianamartinglez: No puedo creer que en pleno 2019 siga existiendo gente que diga \n-Los que se suicidan no se van al cielo.\n-Que mensa e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047463364648960"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861690078292320262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195017742233026561"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047407542849536", "in_reply_to_user_id": "917799770969821185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bielteco", "id": "917799770969821185"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Biel"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:34:39.000Z", "text": "@Bielteco @conca6CRVG ele e maluco Biel quase se matou ontem kk", "edit_history_tweet_ids": ["1195047407542849536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827562750494769153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194806945485664256"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047385174564864", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/LmMT1yCxDa", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1195012987196772353", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 158, "tag": "PorMijaelVotar\u00e1LaMadre"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:34:34.000Z", "text": "A Mijael Garrido Lecca le importa mas figuretear que la comunidad (en este caso el medio ambiente). Fiel al legado del suicida Panz\u00f3n.\n#PorMijaelVotar\u00e1LaMadre https://t.co/LmMT1yCxDa", "edit_history_tweet_ids": ["1195047385174564864"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "909825961620893696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195012987196772353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047359014670336", "created_at": "2019-11-14T18:34:27.000Z", "text": "RT @globoesportecom: Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047359014670336"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819330708053381120", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046914296832000"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047353734090753", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/l0wTQXRr4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/NahuSmash/status/1195047353734090753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0wTQXRr4Z", "media_key": "3_1195047345819455490"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "HamsterFragment"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:34:26.000Z", "text": "Seg\u00fan se rumorea, HamsterFragment pas\u00f3 a mejor vida.\nL\u00e1stima, sus ilustraciones de la chica suicida me hac\u00edan mucha gracia.\n\nSer you space cowboy. https://t.co/l0wTQXRr4Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195047353734090753"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "889733424"}, {"lang": "pt", "id": "1195047325678391301", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-11-14T18:34:20.000Z", "text": "@GN_extended The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro e Homem Aranha 3. Thor, Doutor Estranho e Shang-Chi o que eu tenho a ver?", "edit_history_tweet_ids": ["1195047325678391301"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911664594610999296", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 25, "end": 43, "probability": 0.6734, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Negro"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4367, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Shang-Chi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047265142001664", "created_at": "2019-11-14T18:34:05.000Z", "text": "RT @globoesportecom: Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047265142001664"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898798988132003840", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046914296832000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195047011629842432", "created_at": "2019-11-14T18:33:05.000Z", "text": "RT @globoesportecom: Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195047011629842432"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56858939", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046914296832000"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047009201377280", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "created_at": "2019-11-14T18:33:04.000Z", "text": "@PeruanoComunica El cobarde suicida y sus mas de 30 casos de corrupci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1195047009201377280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195011226914283520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195046994508685312", "created_at": "2019-11-14T18:33:01.000Z", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195046994508685312"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908002138353217537", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "es", "id": "1195046928762978304", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OVDNdmK8QM", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:32:45.000Z", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdmK8QM", "edit_history_tweet_ids": ["1195046928762978304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "pt", "id": "1195046914296832000", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9MOf5ne6Ve", "expanded_url": "http://glo.bo/2Kmohy6", "display_url": "glo.bo/2Kmohy6"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cfZsNr6gT5", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1195046914296832000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfZsNr6gT5", "media_key": "3_1195046883556831232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9098, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.3356, "type": "Organization", "normalized_text": "Rubro-"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8413, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:32:41.000Z", "text": "Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamengo disse que pretende renovar com o Rubro-Negro e far\u00e1 um bootcamp na Coreia: \"Quero buscar mais\" https://t.co/9MOf5ne6Ve https://t.co/cfZsNr6gT5", "edit_history_tweet_ids": ["1195046914296832000"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "author_id": "10842792"}, {"lang": "pt", "id": "1195046846256861185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:32:25.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195046846256861185"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081294818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195046805286932480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:32:15.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195046805286932480"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717819275529089024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "es", "id": "1195046571005612033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:31:20.000Z", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195046571005612033"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1553839464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195046566689677313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:31:19.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195046566689677313"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781225737055502336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195046531646271489", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/vKTN516JTw", "expanded_url": "https://twitter.com/Luikotaku22/status/1195046531646271489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vKTN516JTw", "media_key": "16_1195046522074935296"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6444, "type": "Other", "normalized_text": "MARVEL EM"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "SHANG"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "CHI"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3801, "type": "Person", "normalized_text": "DOUTOR"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:31:10.000Z", "text": "\"MARVEL EM 2021\"\u2705\n\n- SHANG-CHI\n- DOUTOR ESTRANHO 2\n- HOMEM ARANHA \n- THOR 4\n\nDC COMICS EM 2021 \u2705\n\n- O BATMAN \n\n- O ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n \n- AD\u00c3O NEGRO\n\nHYPEEEEEE\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/vKTN516JTw", "edit_history_tweet_ids": ["1195046531646271489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888943408773025792"}, {"lang": "pt", "id": "1195046505599684611", "created_at": "2019-11-14T18:31:04.000Z", "text": "RT @GN_extended: Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195046505599684611"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040702016287371265", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 78, "end": 113, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "No Multiverso da Loucur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195046423601074176"}]}, {"lang": "it", "id": "1195046493360738310", "created_at": "2019-11-14T18:31:01.000Z", "text": "\ud83d\udd75\u200d\u2642\nL\u2019Uomo prima crea Dio che crea il Mondo e l\u2019Uomo, poi uccide Dio e distrugge il Mondo, e infine suicida se stesso.\nFine.", "edit_history_tweet_ids": ["1195046493360738310"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1595346504"}, {"lang": "pt", "id": "1195046423601074176", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/tnOPY1PofR", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195046423601074176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnOPY1PofR", "media_key": "16_1195046371067342849"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 61, "end": 96, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Batman\n\nHomem Aranha"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:30:44.000Z", "text": "Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\n\nThe Batman\n\nHomem Aranha 3\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida\n\nThor: Amor e Trov\u00e3o\n\nAd\u00e3o Negro\n\nV\u00e3o gastar o dinheiro perif\u00e9rico de voc\u00eas com quais produ\u00e7\u00f5es? https://t.co/tnOPY1PofR", "edit_history_tweet_ids": ["1195046423601074176"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 68, "like_count": 229, "quote_count": 28}, "author_id": "884185909368901633"}, {"lang": "it", "id": "1195046336145608707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:30:24.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195046336145608707"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492958448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195046287986581504", "created_at": "2019-11-14T18:30:12.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1195046287986581504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028474295905910790"}, {"lang": "es", "id": "1195046239315922944", "in_reply_to_user_id": "18717943", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/fPHKoUkQ3x", "expanded_url": "http://lainfo.news/ilm0w3", "display_url": "lainfo.news/ilm0w3"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:30:00.000Z", "text": "Un estudiante de 19 a\u00f1os acudi\u00f3 al instituto con una escopeta de caza y abri\u00f3 fuego contra sus compa\u00f1eros, de entre 17 y 20 a\u00f1os https://t.co/fPHKoUkQ3x", "edit_history_tweet_ids": ["1195046239315922944"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18717943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194890598169432064"}]}, {"lang": "it", "id": "1195046158810386432", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cwBNaPYshB", "expanded_url": "http://www.grognards2011.it/2019/11/omicidio-suicidio-choc-nel-foggiano-agricoltore-uccide-la-vicina-romena-e-si-suicida-grave-anche-la-moglie/", "display_url": "grognards2011.it/2019/11/omicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:29:41.000Z", "text": "Omicidio-suicidio choc nel foggiano: agricoltore uccide la vicina romena e si suicida. Grave anche la moglie https://t.co/cwBNaPYshB", "edit_history_tweet_ids": ["1195046158810386432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974934559157604352"}, {"lang": "es", "id": "1195045962328281088", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.5875, "type": "Person", "normalized_text": "JEFA"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:28:54.000Z", "text": "@RecuerdosPeru @Solidaridad_PSN @YeniVilcatoma2 ESPERO QUE NADIE VOTE POR \u00c9STE PAR DE IMPRESENTABLES, LA QUE ENCUBRI\u00d3 AL LADR\u00d3N DE LADRONES SUICIDA Y A SU JEFA SE\u00d1ORA K, Y LA NANA, VIOLINISTA DE CUNAS, QUE VERG\u00dcENZA DAN.", "edit_history_tweet_ids": ["1195045962328281088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129620120991608832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194815397482115072"}]}, {"lang": "it", "id": "1195045944003313665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carmela_oltre", "id": "884023737745645572"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:28:50.000Z", "text": "RT @Carmela_oltre: Disumanit\u00e0.....\nMohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195045944003313665"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1919132101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034595126915072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195045889439494144", "in_reply_to_user_id": "2463693314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_MarcoValentine", "id": "2463693314"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:28:37.000Z", "text": "@_MarcoValentine K trae suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195045889439494144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021666209933221889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195018467251851265"}]}, {"lang": "es", "id": "1195045879964749825", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Es05PruFEk", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimalMemer/status/1194798972868710400", "display_url": "twitter.com/AnimalMemer/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Titan Bestia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:28:35.000Z", "text": "Toda la legi\u00f3n de reconocimiento yendo a por el Titan Bestia en modo suicida https://t.co/Es05PruFEk", "edit_history_tweet_ids": ["1195045879964749825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "724092899781025793"}, {"lang": "pt", "id": "1195045855130193920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:28:29.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195045855130193920"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040008643301830675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195045850298376192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:28:28.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195045850298376192"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070900952104869888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195045421162385408", "created_at": "2019-11-14T18:26:45.000Z", "text": "RT @th7lopes: Lista de filmes/s\u00e9ries de her\u00f3is de 2021:\n\nAd\u00e3o negro\nDoutor estranho 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2 (esque\u00e7am o 1)\nHawkeye (s\u00e9rie)\nHo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195045421162385408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195024541191430144", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o negro\nDoutor"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.7999, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "Hawkeye"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195044864662102017"}]}, {"lang": "es", "id": "1195045421112012800", "in_reply_to_user_id": "7668952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:26:45.000Z", "text": "@Cooperativa Ahora se preocupan dl bolsillo d los chilenos. Despu\u00e9s d a\u00f1os d ver gente matarse por no tener para comer, gente muerta esperando atenci\u00f3n d salud por no poder pagar salud privada, gente q se suicida pq las deudas se los comen, pq somos ricos para el Estado y Pobres para el banco", "edit_history_tweet_ids": ["1195045421112012800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615920562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195044048307998720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195045301872209925", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:26:17.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195045301872209925"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039266130903347206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1195045186931478529", "in_reply_to_user_id": "1089288167851786240", "created_at": "2019-11-14T18:25:50.000Z", "text": "@livenamey No eres tan suicida entonces xd", "edit_history_tweet_ids": ["1195045186931478529"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931830211301335040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195041518509338625"}]}, {"lang": "it", "id": "1195045086880501760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:25:26.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195045086880501760"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019540593284993029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195045016281976832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:25:09.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195045016281976832"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976293014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "es", "id": "1195044986192105473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "UDCRenacimiento"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "LigaDeLaJusticia"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "UDCRenacimiento"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "LigaDeLaJusticia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:25:02.000Z", "text": "RT @eccediciones: \u00a1El primer evento de #UDCRenacimiento por primera vez en un \u00fanico recopilatorio! \u00a1Es #LigaDeLaJusticia contra #Escuadr\u00f3nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044986192105473"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205733113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195038686804693001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195044872752893957", "in_reply_to_user_id": "21054053", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emicida", "id": "21054053"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.729, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:24:35.000Z", "text": "@emicida Parab\u00e9ns Suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1195044872752893957"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3201852909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194750320720666625"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195044864662102017", "created_at": "2019-11-14T18:24:33.000Z", "text": "Lista de filmes/s\u00e9ries de her\u00f3is de 2021:\n\nAd\u00e3o negro\nDoutor estranho 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2 (esque\u00e7am o 1)\nHawkeye (s\u00e9rie)\nHomem-aranha 3\nLoki (s\u00e9rie)\nShang-chi \nThor 4\nThe batman\nWandavis\u00e3o (s\u00e9rie)\n\nS\u00d3 VEM 2021!", "edit_history_tweet_ids": ["1195044864662102017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2942410925", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o negro\nDoutor"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-chi"}, {"start": 169, "end": 189, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "The batman\nWandavis\u00e3o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195044780562104325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:24:13.000Z", "text": "RT @anistiabrasil: N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044780562104325"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840398994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194969167557996544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195044691013775360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:23:51.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044691013775360"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087111271143669760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "es", "id": "1195044681043914752", "in_reply_to_user_id": "379911422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelobarti", "id": "379911422"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:23:49.000Z", "text": "@marcelobarti No se desgaste en responderle a gente q no entiende nada profesor. A ese tipo usted lo pone 5 dias a vivir en una poblacion, y se le viene el mundo encima, al 3ero se suicida! Lo quiero mucho profe! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1195044681043914752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321553366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192575594632011776"}]}, {"lang": "it", "id": "1195044626782138368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:23:36.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044626782138368"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410070624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195044552689762310", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CONHjZ8107", "expanded_url": "https://twitter.com/CSGuadalupeee/status/1194656019265327105", "display_url": "twitter.com/CSGuadalupeee/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:23:18.000Z", "text": "Es lo que vivo d\u00eda a d\u00eda con el suicida de mi perro https://t.co/CONHjZ8107", "edit_history_tweet_ids": ["1195044552689762310"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196407600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194656019265327105"}]}, {"lang": "it", "id": "1195044447957979138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:22:53.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044447957979138"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155148300317790208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195044444627767296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alparraca", "id": "201189353"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "javiimazaa", "id": "526886214"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:22:53.000Z", "text": "RT @alparraca: @javiimazaa Y despu\u00e9s la suicida soy yo", "edit_history_tweet_ids": ["1195044444627767296"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526886214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195044215690010624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195044423693983746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:22:48.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044423693983746"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924823145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195044331297628160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:22:26.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044331297628160"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016355037864431621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "it", "id": "1195044290885570561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:22:16.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044290885570561"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289427111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195044215690010624", "in_reply_to_user_id": "526886214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "javiimazaa", "id": "526886214"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:21:58.000Z", "text": "@javiimazaa Y despu\u00e9s la suicida soy yo", "edit_history_tweet_ids": ["1195044215690010624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "201189353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194688109780389893"}]}, {"lang": "es", "id": "1195044138732929025", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:21:40.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195044138732929025"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54233321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195043983031971840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:21:03.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195043983031971840"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4615833863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195043945660719104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:20:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195043945660719104"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151949549860261888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195043875502665728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:20:37.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195043875502665728"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708736509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "it", "id": "1195043683093139456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:19:51.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195043683093139456"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408501396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195043649064701952", "created_at": "2019-11-14T18:19:43.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 irrelevante em 2021", "edit_history_tweet_ids": ["1195043649064701952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377374973", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195043442969268230", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OVDNdmK8QM", "expanded_url": "http://j.mp/2rBO66S", "display_url": "j.mp/2rBO66S"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:18:54.000Z", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/OVDNdmK8QM", "edit_history_tweet_ids": ["1195043442969268230"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1195043217219174400", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7368407hj6", "expanded_url": "https://www.ecuavisa.com/articulo/noticias/internacionales/544926-estudiante-ruso-mata-companero-luego-se-suicida", "display_url": "ecuavisa.com/articulo/notic\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Lhhqia6nip", "expanded_url": "https://twitter.com/Multimpactos/status/1195043217219174400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lhhqia6nip", "media_key": "3_1195043214643933185"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:18:00.000Z", "text": "Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/7368407hj6 https://t.co/Lhhqia6nip", "edit_history_tweet_ids": ["1195043217219174400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063598696"}, {"lang": "pt", "id": "1195043022494416897", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-11-14T18:17:14.000Z", "text": "teve algu\u00e9m que se matou de me ligar, mas eu tava muito aurora", "edit_history_tweet_ids": ["1195043022494416897"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950522608071651328"}, {"lang": "it", "id": "1195042949433843713", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/34DcnRw3WL", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2019/11/14/russia-studente-spara-a-scuola-e-poi-si-suicida_b8b8197d-73da-4382-a813-d6535e31895f.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/c\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:16:56.000Z", "text": "Russia, studente spara a scuola e poi si suicida - Cronaca https://t.co/34DcnRw3WL", "edit_history_tweet_ids": ["1195042949433843713"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270050737"}, {"lang": "pt", "id": "1195042931037671425", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WavHNrRaJU", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:16:52.000Z", "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida \nhttps://t.co/WavHNrRaJU via @tijolaco", "edit_history_tweet_ids": ["1195042931037671425"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16906073"}, {"lang": "es", "id": "1195042840583294976", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "created_at": "2019-11-14T18:16:30.000Z", "text": "Es normal tener pensamientos suicida? \nEs normal tener pensamientos suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195042840583294976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126579332"}, {"lang": "pt", "id": "1195042749873037313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:16:09.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195042749873037313"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740640729106616320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195042731028078592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:16:04.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195042731028078592"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325785480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "es", "id": "1195042571766173696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miumikumiau", "id": "834106098"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "yamicar84", "id": "123642646"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:15:26.000Z", "text": "RT @miumikumiau: @yamicar84 Exacto, luego la gente dice que mientes que porque te paras, porque haces cosas, y tambi\u00e9n est\u00e1 la gente que se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195042571766173696"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338595988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179726536624050176"}]}, {"lang": "en", "id": "1195042553218969600", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/X4q4wYW6jO", "expanded_url": "https://espanadiario.es/amp/sucesos-de-espana/madre-secuestra-hijos-escapan-suicida", "display_url": "espanadiario.es/amp/sucesos-de\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:15:22.000Z", "text": "Share! https://t.co/X4q4wYW6jO", "edit_history_tweet_ids": ["1195042553218969600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101991205"}, {"lang": "it", "id": "1195042485141147649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:15:05.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195042485141147649"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925117455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "it", "id": "1195042442434764801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:14:55.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195042442434764801"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276435469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "es", "id": "1195042417440940032", "in_reply_to_user_id": "1137107715820593156", "created_at": "2019-11-14T18:14:49.000Z", "text": "@ElEstopaM Tienes raz\u00f3n, y si uno se suicida por el bullying son da\u00f1os colaterales al reventar la burbuja. Abre un libro de psicolog\u00eda en tu vida anda.", "edit_history_tweet_ids": ["1195042417440940032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945749352798179328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194822930275930113"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195042305348194307", "in_reply_to_user_id": "1148705844227399681", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "andreariell", "id": "4577970257"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:14:23.000Z", "text": "@drowningreverse @andreariell nada \u00e9 mais belo que um casal suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195042305348194307"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987143481108914177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195016425938857985"}]}, {"lang": "it", "id": "1195042231180300293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:14:05.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195042231180300293"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205980674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195042171746947072", "in_reply_to_user_id": "60957484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.512, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:13:51.000Z", "text": "@benebarbosa_mvb @wilsonwitzel Outro suicida pol\u00edtico, nunca mais ser\u00e1 eleito. Comete um puta estelionato eleitoral com quem votou nele no rio!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1195042171746947072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218159385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020277505298432"}]}, {"lang": "es", "id": "1195041995401633792", "in_reply_to_user_id": "809768142", "created_at": "2019-11-14T18:13:09.000Z", "text": "@martinzarate_ El tribunal arm\u00f3 la investigaci\u00f3n de esos casos y Praljak se suicida cuando hacen la lectura de su sentencia en la Corte Penal Internacional", "edit_history_tweet_ids": ["1195041995401633792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070365954985680897", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Praljak"}, {"start": 130, "end": 154, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195033022611042305"}]}, {"lang": "es", "id": "1195041977882103808", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/lrvbHNvbXr", "expanded_url": "https://twitter.com/redantidotos/status/1195041977882103808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrvbHNvbXr", "media_key": "3_1195041968000290818"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "AngelsGispert", "id": "575312024"}, {"start": 133, "end": 141, "username": "htrueta", "id": "1219385594"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Unitat"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "FETOC2019"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 152, "tag": "FETOC2019"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:13:04.000Z", "text": "Son lun\u00e1ticos los pacientes intoxicados con intencionalidad suicida?... pues va a ser que no... @AngelsGispert Unitat Toxicolog\u00eda de @htrueta #FETOC2019 https://t.co/lrvbHNvbXr", "edit_history_tweet_ids": ["1195041977882103808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "919626204596011012"}, {"lang": "it", "id": "1195041955778043904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:12:59.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041955778043904"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440105770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195041867995463681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:12:38.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041867995463681"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871285491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195041851331530752", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/TS3Mscbb2m", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 86, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:12:34.000Z", "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida https://t.co/TS3Mscbb2m via @tijolaco", "edit_history_tweet_ids": ["1195041851331530752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335965643"}, {"lang": "it", "id": "1195041771320938496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:12:15.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041771320938496"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155148300317790208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "it", "id": "1195041746327085057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:12:09.000Z", "text": "RT @giuseppenotarn1: #ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fonda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041746327085057"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864187548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195003653071015937"}]}, {"lang": "es", "id": "1195041708557426688", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8RMAdpWthJ", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1195041708557426688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8RMAdpWthJ", "media_key": "3_1195041690270289920"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/8RMAdpWthJ", "expanded_url": "https://twitter.com/eddyoe47/status/1195041708557426688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8RMAdpWthJ", "media_key": "3_1195041700747628547"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 171, "end": 184, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 241, "end": 253, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5518, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.4385, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:12:00.000Z", "text": "Salud mental @PoliciaPeru \u25a0Tri\u00e1ngulo amoroso. Un suboficial agredi\u00f3 a capit\u00e1n PNP. Porqu\u00e9 lo encontr\u00f3 con su esposa (una suboficial) saliendo de una clinica muy amorosos. @MininterPeru \n\u25a0Un suboficial PNP. Se suicida en Cementerio el \u00c1ngel. @ExpresoPeru @elcomercio_perua https://t.co/8RMAdpWthJ", "edit_history_tweet_ids": ["1195041708557426688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716420568082477057"}, {"lang": "pt", "id": "1195041520816205825", "created_at": "2019-11-14T18:11:16.000Z", "text": "tenho tanta coisa pra fazer q da at\u00e9 pregui\u00e7a. \nalgu\u00e9m me suicida logo, pelo amor de jaco", "edit_history_tweet_ids": ["1195041520816205825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133804561855143936", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "jaco"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195041486548742144", "in_reply_to_user_id": "849357440349073409", "created_at": "2019-11-14T18:11:07.000Z", "text": "PERA, MESMO SE VC PERDE VC AINDA VAI PEGAR O IN\u00cdCIAL DE KANTO\n\nAINDA N\u00c3O ACABOU MEUS AMIGOS, PEGUEI O ASSASSINO DE MEUS ANTIGOS POKES PARA CONTINUAR A JORNADA\n\nBEM-VINDO AO TIME, ROBESPIERRE (tendeu, pq ele matou uma rainha, sou mt comediante)", "edit_history_tweet_ids": ["1195041486548742144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "849357440349073409", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "KANTO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195041037573640194"}]}, {"lang": "es", "id": "1195041416055005184", "created_at": "2019-11-14T18:10:51.000Z", "text": "ANDA EL OTRO, QUE ESTABA EMPUANDO AL COLETAS, Y AHORA SE PONE CHULO? YA TE DIGO SUICIDA DE HUMANOS, PRETENDE UNA GUERRA EN EUROPA? YA TE DIGO SER\u00c1 UN MANDAO DE COREA DEL CERDO, OTRO QUE TAL BAILA", "edit_history_tweet_ids": ["1195041416055005184"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348770948", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4735, "type": "Place", "normalized_text": "EUROPA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195041412284334081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:10:50.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041412284334081"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200577528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195041361331965953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:10:37.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041361331965953"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "it", "id": "1195041322983415808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:10:28.000Z", "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 12/11/2003, in un attentato suicida, a Nassiriya, in Iraq, perdono la vita 28 persone, 9 iracheni e 19\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041322983415808"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161740961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193905483314352128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195041278624456707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:10:18.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041278624456707"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "it", "id": "1195041242381504512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:10:09.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041242381504512"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4459166907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195041231790886914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:10:07.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041231790886914"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416439966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "it", "id": "1195041200883077124", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:09:59.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041200883077124"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073355817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "es", "id": "1195041171762024448", "in_reply_to_user_id": "622098575", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:09:52.000Z", "text": "@melnicksergio Pepe, en este momento, solicitar un pr\u00e9stamo es suicida. El riesgo pa\u00eds es m\u00e1ximo por lo tanto el inter\u00e9s del pr\u00e9stamo ser\u00eda demasiado alto. Mejor financiar con la baja de sueldos de parlamentarios.", "edit_history_tweet_ids": ["1195041171762024448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997943962026553345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195038847417147392"}]}, {"lang": "it", "id": "1195041118779510785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:09:40.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195041118779510785"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425317597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195040799446241285", "created_at": "2019-11-14T18:08:24.000Z", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195040799446241285"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344807864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195040728629547009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:08:07.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195040728629547009"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822065092661493761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "es", "id": "1195040674191757316", "in_reply_to_user_id": "770935787156283392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KaneraForever", "id": "770935787156283392"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:07:54.000Z", "text": "@KaneraForever Te equivocas, la mejor es cuando se convierte en oso amoroso y, se suicida al ver que est\u00e1 en otra dimensi\u00f3n nazi.", "edit_history_tweet_ids": ["1195040674191757316"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2356087442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195037976943890433"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195040543304306690", "in_reply_to_user_id": "4698336493", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "ribeirocatolico", "id": "3460959436"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:07:22.000Z", "text": "@ocnoticias @ribeirocatolico @ocnoticias \nLendo esta sua resposta me veio a mente, de fazer um levantamento dos m\u00e1rtires no \u00faltimo s\u00e9culo.\nMuito se fala no que a Igreja \"matou\", mas pouco dos que ele perdeu e perde ainda nos dias de hoje.", "edit_history_tweet_ids": ["1195040543304306690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "565840364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194967950710710278"}]}, {"lang": "es", "id": "1195040467408367622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "APDHA", "id": "372152459"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:07:04.000Z", "text": "RT @APDHA: \u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son meno\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195040467408367622"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969556370122067968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194224631676358656"}]}, {"lang": "es", "id": "1195040467299131392", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0mkMrELE6U", "expanded_url": "https://bit.ly/377hLFi", "display_url": "bit.ly/377hLFi"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.414, "type": "Place", "normalized_text": "SLP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ElRadar"}, {"start": 9, "end": 13, "tag": "SLP"}, {"start": 14, "end": 23, "tag": "Suicidio"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Progreso"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:07:04.000Z", "text": "#ElRadar #SLP #Suicidio #Progreso\n\n&gt; En la colonia Progreso, menor de edad se suicida en el interior de su domicilio\n\nPor presuntos problemas familiares, el menor de edad decidi\u00f3 quitarse la vida.\n\nhttps://t.co/0mkMrELE6U", "edit_history_tweet_ids": ["1195040467299131392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065670945979822081"}, {"lang": "pt", "id": "1195040351142195206", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:06:37.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195040351142195206"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126951331078508544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195039699225776129"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195040270108233734", "created_at": "2019-11-14T18:06:17.000Z", "text": "Hoje uma menina se suicidou e eu queria ser corajosa igual ela", "edit_history_tweet_ids": ["1195040270108233734"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977701522996891649"}, {"lang": "es", "id": "1195039789462032391", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1MqEuGYuZl", "expanded_url": "https://bit.ly/2NPcF9b", "display_url": "bit.ly/2NPcF9b"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Wmk8mcwX22", "expanded_url": "https://twitter.com/zonacero/status/1195039789462032391/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wmk8mcwX22", "media_key": "3_1195039785150226433"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:04:23.000Z", "text": "Tragedia rusa: un estudiante mata a tiros a un compa\u00f1ero y se suicida\nhttps://t.co/1MqEuGYuZl. https://t.co/Wmk8mcwX22", "edit_history_tweet_ids": ["1195039789462032391"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "122960146"}, {"lang": "es", "id": "1195039719098372101", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "UDCRenacimiento"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "LigaDeLaJusticia"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "UDCRenacimiento"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "LigaDeLaJusticia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:04:06.000Z", "text": "RT @eccediciones: \u00a1El primer evento de #UDCRenacimiento por primera vez en un \u00fanico recopilatorio! \u00a1Es #LigaDeLaJusticia contra #Escuadr\u00f3nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195039719098372101"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6711672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195038686804693001"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195039699225776129", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oZdfTDMaUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1195039699225776129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZdfTDMaUX", "media_key": "3_1195039696050626561"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:04:01.000Z", "text": "DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDMaUX", "edit_history_tweet_ids": ["1195039699225776129"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "es", "id": "1195039689356521472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IvankaPb", "id": "612374303"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:03:59.000Z", "text": "RT @IvankaPb: Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195039689356521472"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347919573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194902706823028736"}]}, {"lang": "es", "id": "1195039643420549120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:03:48.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195039643420549120"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424414054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195039494162042880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:03:12.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195039494162042880"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302294370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "it", "id": "1195039474843111424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:03:08.000Z", "text": "RT @giuseppenotarn1: #ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fonda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195039474843111424"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161740961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195003653071015937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195039042217361409", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/w6HZaXYHgI", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/matou-e-esta-solto-gracas-ao-stf/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/matou-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 124, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "ForaGilmarMendes"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.9203, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 107, "tag": "Dia17AdeusGilmarMendes"}, {"start": 108, "end": 125, "tag": "ForaGilmarMendes"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:01:25.000Z", "text": "E a\u00ed, vai ficar passivou ou tamb\u00e9m vai se posicionar contra os \u201csupremos bandidos\u201d? #Dia17AdeusGilmarMendes #ForaGilmarMendes Matou e est\u00e1 solto (gra\u00e7as ao STF) - O Antagonista https://t.co/w6HZaXYHgI", "edit_history_tweet_ids": ["1195039042217361409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114679890849275904"}, {"lang": "pt", "id": "1195039013163458560", "created_at": "2019-11-14T18:01:18.000Z", "text": "Hoje uma menina se matou, eu vendo o v\u00eddeo dela se matando e chorando muito. Ser\u00e1 que ningu\u00e9m viu como ela estava? \ud83d\ude13\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1195039013163458560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1148287700182687744"}, {"lang": "pt", "id": "1195039009300471808", "created_at": "2019-11-14T18:01:17.000Z", "text": "coloquei meu look de estudante em casa pronta pra ler textos no tempinho gostoso: uma blusa do esquadr\u00e3o suicida e meu short verde de pano velho amo", "edit_history_tweet_ids": ["1195039009300471808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928325526179188748"}, {"lang": "it", "id": "1195038842551721986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:00:37.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195038842551721986"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2997523247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "es", "id": "1195038686804693001", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/U5POTQMKVB", "expanded_url": "https://bit.ly/34UBxly", "display_url": "bit.ly/34UBxly"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DoSPGUHxMR", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1195038686804693001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoSPGUHxMR", "media_key": "3_1179417834730004483"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "UDCRenacimiento"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "LigaDeLaJusticia"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "UDCRenacimiento"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "LigaDeLaJusticia"}, {"start": 110, "end": 127, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:00:00.000Z", "text": "\u00a1El primer evento de #UDCRenacimiento por primera vez en un \u00fanico recopilatorio! \u00a1Es #LigaDeLaJusticia contra #Escuadr\u00f3nSuicida! La oscuridad crece mientras estos h\u00e9roes y antih\u00e9roes est\u00e1n distra\u00eddos enfrent\u00e1ndose entre s\u00ed.\n\nA la venta a partir del 19/11: https://t.co/U5POTQMKVB https://t.co/DoSPGUHxMR", "edit_history_tweet_ids": ["1195038686804693001"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "408394577"}, {"lang": "es", "id": "1195038650783981569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:59:51.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195038650783981569"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812026915829776384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "es", "id": "1195038646115749888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APampliega", "id": "70757523"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:59:50.000Z", "text": "RT @APampliega: Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195038646115749888"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952112202336567299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194964186360623110"}]}, {"lang": "es", "id": "1195038462585511937", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/hnzFtGatgm", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc_amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:59:06.000Z", "text": "Los datos ponen la piel de gallina, una realidad silenciada.\n\"Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\" https://t.co/hnzFtGatgm", "edit_history_tweet_ids": ["1195038462585511937"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "738751542036209664"}, {"lang": "es", "id": "1195038376048680961", "in_reply_to_user_id": "1121791488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:58:46.000Z", "text": "@daniel_nunez_a @evoespueblo Te lo cuento m\u00e1s corto:\nAllende= miseria pobreza=perpetuidad en el poder marxista el pueblo oprimido acepta o acepta\nMilitares=valientes salvan a Chile de de la mierda comunista\nChile gana Allende se suicida incapaz de enfrentar su verg\u00fcenza\n De todo el mundo los han expulsado", "edit_history_tweet_ids": ["1195038376048680961"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187484343683502080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195029095173836803"}]}, {"lang": "it", "id": "1195038358508130304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carmela_oltre", "id": "884023737745645572"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:58:42.000Z", "text": "RT @Carmela_oltre: Disumanit\u00e0.....\nMohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195038358508130304"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836832129183014912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034595126915072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195038144644694017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:57:51.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195038144644694017"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061842629372076032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195038042496606208", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/pSoWV44kBR", "expanded_url": "https://twitter.com/JaneDoe9x/status/1195035110191632391", "display_url": "twitter.com/JaneDoe9x/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:57:26.000Z", "text": "H\u00e1 muitos files.. Mas v\u00e3o querer me abrir como se fosse enlatado,n\u00e3o tou busy.. Quem sabe num dia de muita tend\u00eancia suicida..\ud83e\udd2d https://t.co/pSoWV44kBR", "edit_history_tweet_ids": ["1195038042496606208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1129371004411760642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195035110191632391"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195037881414356992", "created_at": "2019-11-14T17:56:48.000Z", "text": "O ataque de abelha de ontem logo invadiu a casa que faz parede com a empresa, matou um cachorro e o outro est\u00e1 internado, a\u00ed tem uns best\u00e3o que ficaram gravando e ainda sai mostrando como se fosse bonito", "edit_history_tweet_ids": ["1195037881414356992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94224449"}, {"lang": "pt", "id": "1195037690191863808", "created_at": "2019-11-14T17:56:02.000Z", "text": "n to sabendo se o atirador desse massacre de hj morreu ou n tem noticias afirmando q ele se matou e outras falando q ele tentou porem ta no hospital", "edit_history_tweet_ids": ["1195037690191863808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157405427807784961"}, {"lang": "es", "id": "1195037676531077126", "in_reply_to_user_id": "63690236", "created_at": "2019-11-14T17:55:59.000Z", "text": "No s\u00e9. Desde que supe que Favaloro se mat\u00f3 de un balazo en el cuore siempre pens\u00e9 que las condiciones elegidas por el suicida eran la \u00faltima p\u00e1gina de su libro y no estaban libradas al azar: forma, dia, lugar, horario, etc.", "edit_history_tweet_ids": ["1195037676531077126"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63690236", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5864, "type": "Other", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194954844290854912"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195037383907061764", "created_at": "2019-11-14T17:54:49.000Z", "text": "meu deus o cara se matou no guanabara caralhoooooo eu to chocada", "edit_history_tweet_ids": ["1195037383907061764"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "2350761187", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "guanabara"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195037335773155329", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6319, "type": "Place", "normalized_text": "poli"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:54:38.000Z", "text": "@atvmasnoticias Jajaja..hallan muerto a poli q se suicid\u00f3. Quien redact\u00f3 la noticia??d\u00edganme q suicida no muere...una cocina surge de premio", "edit_history_tweet_ids": ["1195037335773155329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739418786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195018873302638592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195037237806817281", "in_reply_to_user_id": "186976095", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Beellaa_L", "id": "1477019375118995470"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Wen"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7009, "type": "Person", "normalized_text": "Wangji"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Wuxian"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:54:14.000Z", "text": "@beellaa_l Eu t\u00f4 na parte que eles v\u00e3o ser disciplinados pelo cl\u00e3 Wen... nossa, o Wangji b\u00eabado dizendo que o Wuxian era dele quase me matou wkdkdkfkdkwkdk n\u00e3o sei se tenho estruturas socorro", "edit_history_tweet_ids": ["1195037237806817281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353913576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195012664193368066"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195037174489587717", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:53:59.000Z", "text": "@o_antagonista Essa ladainha de que foi a Lava Jato que matou a Marisa  acende mais ainda a hip\u00f3tese dela ter sido morta. Pra que que ela foi cremada se poderia ter a l\u00e1pide mais luxuosa de todas  para receber as visitas da esquerdalha?", "edit_history_tweet_ids": ["1195037174489587717"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875379469736914944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195011249047769090"}]}, {"lang": "es", "id": "1195037069887840256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:53:34.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195037069887840256"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920736663231492096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195036966498250757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:53:10.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195036966498250757"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947985674090831872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195036699107176450", "created_at": "2019-11-14T17:52:06.000Z", "text": "AL\u00d4 pessoal do tt, se eu n voltar em algumas horas, \u00e9 pq minha senhora me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1195036699107176450"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183016416", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6276, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}}, {"lang": "it", "id": "1195036650969149440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:51:54.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195036650969149440"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313537713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195036614344527874", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/H0RAyv0XD4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B42tl_GHmth/?igshid=ysl5o6opxyc1", "display_url": "instagram.com/p/B42tl_GHmth/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "NoticiaInternacional"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "estudiante"}, {"start": 37, "end": 42, "tag": "ruso"}, {"start": 43, "end": 48, "tag": "mata"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "compa\u00f1ero"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "luego"}, {"start": 77, "end": 85, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:51:46.000Z", "text": "#NoticiaInternacional Un #estudiante #ruso #mata a un #compa\u00f1ero y #luego se #suicida.\n\nSeg\u00fan la polic\u00eda local, la causa del tiroteo podr\u00eda ser un conflicto entre estudiantes.\n\nUn estudiante muri\u00f3 y otros tres\u2026 https://t.co/H0RAyv0XD4", "edit_history_tweet_ids": ["1195036614344527874"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3921138881"}, {"lang": "pt", "id": "1195036373801226240", "in_reply_to_user_id": "2240128740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "lpbragancabr", "id": "728281672731471873"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Bebiano"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:50:48.000Z", "text": "@isentoes2 @lpbragancabr Kkkkk, falou o Bebiano, o suicida pol\u00edtico.", "edit_history_tweet_ids": ["1195036373801226240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3141209572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195006755215945729"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195036046226083841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:49:30.000Z", "text": "RT @BrunoFabil: quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "edit_history_tweet_ids": ["1195036046226083841"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109947594271268864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194999651650412544"}]}, {"lang": "es", "id": "1195035973731700737", "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-14T17:49:13.000Z", "text": "@MijaelGLP Otro huevon q nunca sabe lo q hacen sus chupes,  igual q el suicida cobarde q no sabia lo se mantilla e igual q AF q no sabia lo q hacia Montesinos", "edit_history_tweet_ids": ["1195035973731700737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "427792832", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195028581539352577"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195035895814086661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Omar_r47m4ch1n3", "id": "75323881"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:48:54.000Z", "text": "RT @Omar_r47m4ch1n3: @revistaforum \"Da linhagem que...\" escravizou negros e matou ind\u00edgenas - \u201cEle se cercou de uma equipe de ministros t\u00e9c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035895814086661"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215325088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194989467746152449"}]}, {"lang": "es", "id": "1195035836896571392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "todosauna_edu", "id": "908292585134981120"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Tiroteo"}, {"start": 31, "end": 37, "tag": "Rusia"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "estudiante"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:48:40.000Z", "text": "RT @todosauna_edu: #Tiroteo en #Rusia: un #estudiante se suicida tras matar a un compa\u00f1ero y dejar heridos a otros tres https://t.co/ztNcKo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035836896571392"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133000252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194974642945044481"}]}, {"lang": "it", "id": "1195035781737459715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:48:27.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035781737459715"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2464427802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195035773474496512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BoxOfficeMexico", "id": "860002436"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7599, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.6197, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:48:25.000Z", "text": "RT @BoxOfficeMexico: ES OFICIAL: Warner anuncia Black Adam con The Rock para el 22 de Diciembre de 2021.\n\nEs la tercera pel\u00edcula DC confirm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035773474496512"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126495738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034537081950209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195035770924490752", "created_at": "2019-11-14T17:48:25.000Z", "text": "Crl maluco se matou aqui no guanabar agora \ud83d\ude2a", "edit_history_tweet_ids": ["1195035770924490752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "252205543", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6391, "type": "Place", "normalized_text": "guanabar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195035719997239301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:48:12.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035719997239301"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915271881137311752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195035716293664770", "in_reply_to_user_id": "17287251", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Godivaciones", "id": "17287251"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "lacaci_95", "id": "1145768059"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:48:12.000Z", "text": "@Godivaciones @lacaci_95 jajaja \"aqu\u00ed os dejo\" eso relacionado con su tuit de ayer son\u00f3 muy a despedida de un suicida xD!", "edit_history_tweet_ids": ["1195035716293664770"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241184824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195030363627761664"}]}, {"lang": "es", "id": "1195035572609224704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Leon"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:47:37.000Z", "text": "RT @Carloslamalope1: Esta vez no se te hizo Lucianita Leon. Ahora ya no pudiste librarte., acostumbrados a evadir la justicia con un habeas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035572609224704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4360063094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194697570838368256"}]}, {"lang": "it", "id": "1195035545627504643", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cgAZVmrdlu", "expanded_url": "http://www.terninrete.it/notizie-di-terni-orvieto-dramma-familiare-uccide-moglie-e-figlia-e-si-suicida/", "display_url": "terninrete.it/notizie-di-ter\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:47:31.000Z", "text": "ORVIETO: DRAMMA FAMILIARE,  UCCIDE MOGLIE E FIGLIA E SI SUICIDA https://t.co/cgAZVmrdlu", "edit_history_tweet_ids": ["1195035545627504643"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335661035"}, {"lang": "es", "id": "1195035479135182849", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZIoqAulemq", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:47:15.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZIoqAulemq", "edit_history_tweet_ids": ["1195035479135182849"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991340885727154181"}, {"lang": "es", "id": "1195035394057879553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BoxOfficeMexico", "id": "860002436"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7599, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.6197, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:46:55.000Z", "text": "RT @BoxOfficeMexico: ES OFICIAL: Warner anuncia Black Adam con The Rock para el 22 de Diciembre de 2021.\n\nEs la tercera pel\u00edcula DC confirm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035394057879553"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3917471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034537081950209"}]}, {"lang": "es", "id": "1195035366652293120", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/w9L4291dRz", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/keiko-fujimori-carla-garcia-sarcastico-comentario-huelga-hambre-mark-vito-398030", "display_url": "atv.pe/actualidad/kei\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:46:48.000Z", "text": "....  Nadie se suicida por ser inocente.\n\nKeiko Fujimori: Carla Garc\u00eda y su 'sarc\u00e1stico' comentario sobre la huelga de hambre de Mark Vito https://t.co/w9L4291dRz", "edit_history_tweet_ids": ["1195035366652293120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867271597"}, {"lang": "pt", "id": "1195035296141922304", "created_at": "2019-11-14T17:46:31.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035296141922304"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689409020", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195035267511586816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flamengoloide", "id": "2832477790"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:46:25.000Z", "text": "RT @flamengoloide: UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035267511586816"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091486032858619905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194982370128138240"}]}, {"lang": "es", "id": "1195035216492007424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BoxOfficeMexico", "id": "860002436"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7599, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.6197, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:46:12.000Z", "text": "RT @BoxOfficeMexico: ES OFICIAL: Warner anuncia Black Adam con The Rock para el 22 de Diciembre de 2021.\n\nEs la tercera pel\u00edcula DC confirm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195035216492007424"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77847575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195034537081950209"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195035159621439492", "in_reply_to_user_id": "55239558", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edimara_fg", "id": "55239558"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:45:59.000Z", "text": "@edimara_fg \u00e9 do convivio ... a minha sorte \u00e9 uma mente atr\u00f3z e multiforme ,ap\u00f3s sobreviver a depress\u00e3o suicida .\neu a entendo e acho que cedo ou tarde muda essa postura .", "edit_history_tweet_ids": ["1195035159621439492"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "853695732385230848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195034187566403585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195034724009426946", "in_reply_to_user_id": "230186518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PriAlcantara", "id": "51813111"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:44:15.000Z", "text": "@whindersson @PriAlcantara Estou desde ontem escutando essa m\u00fasica, parece que era Deus me preparando pro vinha a acontecer, a noite meu primo se suicidou, isso devastou minha fam\u00edlia. Hoje eu t\u00f4 querendo ser como Jesus, calma e serena pra confortar aqueles que eu amo. Obrigado por essa m\u00fasica.", "edit_history_tweet_ids": ["1195034724009426946"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3171597777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194383253576323073"}]}, {"lang": "it", "id": "1195034715037847554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:44:13.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195034715037847554"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18527544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195034630405206018", "created_at": "2019-11-14T17:43:53.000Z", "text": "A linhas de comboio est\u00e3o todas cortadas pq um rapaz se suicidou em espinho mano, o que!!", "edit_history_tweet_ids": ["1195034630405206018"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "4820806655"}, {"lang": "it", "id": "1195034595126915072", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/f53Z5A7QLp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:43:44.000Z", "text": "Disumanit\u00e0.....\nMohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' https://t.co/f53Z5A7QLp via @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1195034595126915072"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572"}, {"lang": "pt", "id": "1195034545155915779", "created_at": "2019-11-14T17:43:32.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195034545155915779"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122321631844732928", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}]}, {"lang": "es", "id": "1195034537081950209", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MBWVAuIixl", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1195034537081950209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBWVAuIixl", "media_key": "3_1195034523496538113"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7373, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "DC Rises"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:43:30.000Z", "text": "ES OFICIAL: Warner anuncia Black Adam con The Rock para el 22 de Diciembre de 2021.\n\nEs la tercera pel\u00edcula DC confirmada para ese a\u00f1o junto a The Batman y Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nDC Rises. https://t.co/MBWVAuIixl", "edit_history_tweet_ids": ["1195034537081950209"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "860002436"}, {"lang": "es", "id": "1195034454915452928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:43:11.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195034454915452928"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115777644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "it", "id": "1195034353333604352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:42:47.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195034353333604352"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418915979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195034264976416768", "in_reply_to_user_id": "1168985524889108481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "realtruecrime", "id": "1168985524889108481"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:42:26.000Z", "text": "@realtruecrime E ele se matou ne...", "edit_history_tweet_ids": ["1195034264976416768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077945822027960323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025260489392128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195034011086794755", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/MCYgR6U2DF", "expanded_url": "https://twitter.com/furaesome/status/1194710638829953026", "display_url": "twitter.com/furaesome/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:41:25.000Z", "text": "se matou por ter virado homem https://t.co/MCYgR6U2DF", "edit_history_tweet_ids": ["1195034011086794755"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013984626682089472"}, {"lang": "it", "id": "1195033942723907584", "in_reply_to_user_id": "797020908296740864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "francescocro1", "id": "797020908296740864"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:41:09.000Z", "text": "@francescocro1 Pensare di fare un alleanza organica con i 5* \u00e8 suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195033942723907584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549381818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194567982044917765"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195033826562584578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EvoluoEspiritu1", "id": "1028216981223337984"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:40:41.000Z", "text": "RT @EvoluoEspiritu1: Espalhando orvalhos de caridade fraterna \nAos infelizes \nAs pobres almas\nIrm\u00e3os que n\u00e3o souberam se prevenir \nComo tu,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033826562584578"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805306033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194977910345654274"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195033775958306816", "in_reply_to_user_id": "1131337581063487488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dissolvedghost", "id": "1449733736816418824"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:40:29.000Z", "text": "@dissolvedghost eita porra, mais um que se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1195033775958306816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168985524889108481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195033654919081984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195033566486368260", "created_at": "2019-11-14T17:39:39.000Z", "text": "o suspeito do tiroteio se suicidou?", "edit_history_tweet_ids": ["1195033566486368260"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1168985524889108481"}, {"lang": "es", "id": "1195033561482616837", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "2RADl0", "id": "500935159"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "Saugus High"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "14Nov"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:39:38.000Z", "text": "RT @2RADl0: #14Nov Hombre se suicida luego de haber atentado contra la escuela Saugus High en California EEUU - Se reportan, al menos, siet\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033561482616837"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1372749775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195033378107613188"}]}, {"lang": "it", "id": "1195033507455782915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:39:25.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033507455782915"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826805840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195033462111178752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nopontodofato", "id": "868436048333950978"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:39:14.000Z", "text": "RT @nopontodofato: Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033462111178752"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51595763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195007495481307137"}]}, {"lang": "it", "id": "1195033442033053696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:39:09.000Z", "text": "RT @giuseppenotarn1: #ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fonda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033442033053696"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971862902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195003653071015937"}]}, {"lang": "es", "id": "1195033378107613188", "created_at": "2019-11-14T17:38:54.000Z", "text": "#14Nov Hombre se suicida luego de haber atentado contra la escuela Saugus High en California EEUU - Se reportan, al menos, siete heridos.", "edit_history_tweet_ids": ["1195033378107613188"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500935159", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.4404, "type": "Other", "normalized_text": "Saugus High"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "14Nov"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195033253998202880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:38:25.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033253998202880"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489207821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "ca", "id": "1195033096384634881", "created_at": "2019-11-14T17:37:47.000Z", "text": "RT @Mutenrotxi: Crec cada dia que passa m\u00e9s que amb aquests n\u00fameros, no hi ha pol\u00edtic prou suicida a Espanya per permetre un Refer\u00e8ndum d'a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033096384634881"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3114613395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194897296045068289"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195033004994965504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fabianoazev", "id": "3482174835"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:37:25.000Z", "text": "RT @Fabianoazev: Passei por v\u00e1rios desafios para ser o que sou. Inf\u00e2ncia pobre, muitas priva\u00e7\u00f5es para conseguir alcan\u00e7ar a carreira pretend\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195033004994965504"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182721163069399040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194983743242547205"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195032946031386624", "created_at": "2019-11-14T17:37:11.000Z", "text": "Eu deveria aprender Cherry Bomb hj mas Simon Says me matou de uma forma que t\u00f4 pensando em pular logo pra Take Off.\nSe bem que eu j\u00e1 sei o break de Cherry Bomb e boa parte da coreografia", "edit_history_tweet_ids": ["1195032946031386624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716388327", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Cherry Bomb"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Says"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Take Off"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Cherry Bomb"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195032913827549187", "in_reply_to_user_id": "469239464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:37:03.000Z", "text": "@BrunoFabil o que se matou primeiro", "edit_history_tweet_ids": ["1195032913827549187"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932251232961515520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194999651650412544"}]}, {"lang": "es", "id": "1195032896274190336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:36:59.000Z", "text": "RT @PsicoKike: Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195032896274190336"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332483776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194919223279194112"}]}, {"lang": "es", "id": "1195032701834842115", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3988, "type": "Person", "normalized_text": "El \u00c1ngel"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:36:13.000Z", "text": "@canalN_ Estuve en el cementerio El \u00c1ngel, joven polic\u00eda uniformado se suicida frente a la tumba de su hermano. 9 y 30 am fue el suicidio. Cierran ingreso al cementerio mientras esperan al fiscal de turno", "edit_history_tweet_ids": ["1195032701834842115"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439342666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194732869308100608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195032632322592768", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/HGEX4Ij5BG", "expanded_url": "https://twitter.com/Kuptzvaicomcalm/status/1194965210655809536", "display_url": "twitter.com/Kuptzvaicomcal\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3696, "type": "Other", "normalized_text": "NHA"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:35:56.000Z", "text": "I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DE OT\u00c1RIOS QTA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SMP COM O PENSAMENTO SUICIDA https://t.co/HGEX4Ij5BG", "edit_history_tweet_ids": ["1195032632322592768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1013799097894100992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194965210655809536"}]}, {"lang": "es", "id": "1195032627054628866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:35:55.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195032627054628866"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825292707337818112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195032564848836610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esalfru", "id": "439342666"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "El \u00c1ngel"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:35:40.000Z", "text": "RT @esalfru: @PanamericanaTV Estuve en el cementerio El \u00c1ngel, joven polic\u00eda uniformado se suicida frente a la tumba de su hermano. 9 y 30\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195032564848836610"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439342666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195028796111540225"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195032544443539456", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:35:35.000Z", "text": "@UniversoDCnauta @DCComics Acho que ou Batman e esquadr\u00e3o suicida v\u00e3o mudar de data. T\u00e1 muito colado", "edit_history_tweet_ids": ["1195032544443539456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41865082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195031594865758208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195032532464676865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:35:33.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195032532464676865"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956291824129323008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195032516014551040", "in_reply_to_user_id": "2301288511", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/nGohuvB3w0", "expanded_url": "https://twitter.com/oxeeigor/status/1195032516014551040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGohuvB3w0", "media_key": "16_1195032504895463425"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "liriopetri", "id": "815730439289798660"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.819, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:35:29.000Z", "text": "@TriniDemDrey @liriopetri @lovagalore @superalgumcois UE mas se matou pra comer a carne pq n\u00e3o usar a pele? https://t.co/nGohuvB3w0", "edit_history_tweet_ids": ["1195032516014551040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922788807090606081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194736586652565505"}]}, {"lang": "it", "id": "1195032189810958336", "in_reply_to_user_id": "1171083750035329024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sfogoanonimo", "id": "1544074679064973312"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "raffaele_58", "id": "1443633074"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:34:11.000Z", "text": "@SfogoAnonimo @raffaele_58 Perch\u00e8 in Italia, a differenza di hong kong, non ci sono occorrenze in cui chi protesta \"si suicida di botto in circostanze strane\", ad esempio", "edit_history_tweet_ids": ["1195032189810958336"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304065573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194982755291062272"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195032183272030208", "in_reply_to_user_id": "16310386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "renata_mendonca", "id": "16310386"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTS"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:34:09.000Z", "text": "@renata_mendonca A quest\u00e3o que eu n\u00e3o entendo \u00e9 a seguinte, nesse caso especifico publicado, eu n\u00e3o vejo que essa mo\u00e7a tenha sido morta por ser mulher. Existiu um motivo passional ali. No caso dos LGBTS e Negros eu realmente vejo da mesma forma que voc\u00ea, mas o cara n\u00e3o matou ela por ser mulher.", "edit_history_tweet_ids": ["1195032183272030208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973315984428883968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195031676482547712"}]}, {"lang": "it", "id": "1195032068100636675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:33:42.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195032068100636675"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838888350287282177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195031962479665152", "in_reply_to_user_id": "142650029", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RikEditor", "id": "142650029"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.917, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:33:17.000Z", "text": "@RikEditor streamers na plataforma Twitch comemoram, gra\u00e7as a jogada de marketing suicida da Amazon\n\nbrincadeira", "edit_history_tweet_ids": ["1195031962479665152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1153011257693409280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195031433120747525"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195031906733187072", "in_reply_to_user_id": "142141975", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nadiabambirra", "id": "142141975"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AdrianoLArgolo", "id": "1193511132822212609"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "Assassinato"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:33:03.000Z", "text": "@nadiabambirra @AdrianoLArgolo Assassinato \u00e9 quando militares armados executam inocentes desarmados, oque ouve foi  morte em confronto, isso se \u00e9 que isso realmente aconteceu!! Mais prov\u00e1vel que se matou sem querer!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1195031906733187072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213723986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194936438971871232"}]}, {"lang": "ca", "id": "1195031778051923968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:32:33.000Z", "text": "RT @MasnouAntifa: Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195031778051923968"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485912541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194744862479925250"}]}, {"lang": "it", "id": "1195031733567135744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malpassimo", "id": "509843555"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:32:22.000Z", "text": "RT @malpassimo: Metti in carcere il senza fissa dimora (potrebbe non andarci, ma non avendo domicilio...).\nMettilo in un carcere dalla pess\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195031733567135744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565293682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194985774040653826"}]}, {"lang": "es", "id": "1195031664285700096", "in_reply_to_user_id": "966859351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nsuperrata", "id": "1219691472418738176"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:32:06.000Z", "text": "@nsuperrata La gente se suicida porque est\u00e1 aburrida. (?)", "edit_history_tweet_ids": ["1195031664285700096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880444224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195031226756870144"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195031487139192834", "created_at": "2019-11-14T17:31:23.000Z", "text": "Eu ensaiando minha cena aqui em casa, ai tem uma parte que eu grito \u201c Meu irm\u00e3o se suicidou\u201d imagino a cara dos vizinho sosksksk", "edit_history_tweet_ids": ["1195031487139192834"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282345376"}, {"lang": "pt", "id": "1195031327399124992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "florestanjr", "id": "245916059"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:30:45.000Z", "text": "RT @florestanjr: O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195031327399124992"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194985197147697154"}]}, {"lang": "es", "id": "1195031233996218369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:30:23.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195031233996218369"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373475489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195031151678607360", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/y0w19RJGgH", "expanded_url": "https://twitter.com/DAU_BUAP/status/1195031151678607360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0w19RJGgH", "media_key": "3_1195030954273718272"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/y0w19RJGgH", "expanded_url": "https://twitter.com/DAU_BUAP/status/1195031151678607360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0w19RJGgH", "media_key": "3_1195031079226241024"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.4061, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "Citlalli Gamboa"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 149, "tag": "PedirAyudaTeFortalece"}, {"start": 150, "end": 166, "tag": "HeDecididoVivir"}]}, "geo": {"place_id": "0c27cd7990d4d001"}, "created_at": "2019-11-14T17:30:03.000Z", "text": "Pl\u00e1tica \"\u00bfQu\u00e9 pasa en el cerebro del suicida y qu\u00e9 podemos hacer para que nos genere bienestar?\" imparte Dra. Citlalli Gamboa.\n#PedirAyudaTeFortalece\n#HeDecididoVivir https://t.co/y0w19RJGgH", "edit_history_tweet_ids": ["1195031151678607360"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2241638280"}, {"lang": "es", "id": "1195031139355938822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:30:00.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195031139355938822"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11472822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195031136654647297", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/QDXYvon2rd", "expanded_url": "https://www.codigosanluis.com/por-problemas-familiares-menor-de-edad-se-suicida-en-colonia-progreso/", "display_url": "codigosanluis.com/por-problemas-\u2026"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 134, "username": "FiscaliaSLP", "id": "214248583"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.3985, "type": "Place", "normalized_text": "SLP"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6059, "type": "Place", "normalized_text": "Spallazani"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Camino Viejo"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8991, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6556, "type": "Place", "normalized_text": "avenida Fleming"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 11, "end": 15, "tag": "SLP"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:30:00.000Z", "text": "#Seguridad #SLP \nLos hechos en la calle Spallazani, ubicada entre el Camino Viejo a Guanajuato y avenida Fleming\n@SSP_SLP @FiscaliaSLP\nhttps://t.co/QDXYvon2rd", "edit_history_tweet_ids": ["1195031136654647297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245189536"}, {"lang": "pt", "id": "1195030990122573830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:29:25.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195030990122573830"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160250621578100736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195030937538637824", "created_at": "2019-11-14T17:29:12.000Z", "text": "Batman\nEsquadr\u00e3o Suicida\nAd\u00e3o negro\n\nDr Estranho \nHomem Aranha \nThor\n\nS\u00f3 vem 2021", "edit_history_tweet_ids": ["1195030937538637824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158338929499811841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195030817526996993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CacoBrasil2", "id": "2435720202"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:28:44.000Z", "text": "RT @CacoBrasil2: \"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qua\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195030817526996993"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435720202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194951552064262145"}]}, {"lang": "es", "id": "1195030813282316290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:28:43.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195030813282316290"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125866237211435009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "es", "id": "1195030794902921222", "created_at": "2019-11-14T17:28:38.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195030794902921222"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944463880864006144"}, {"lang": "it", "id": "1195030676971626496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:28:10.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195030676971626496"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174539217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195030521283305474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:27:33.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195030521283305474"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104362455730438144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195030519794356224", "in_reply_to_user_id": "1083163808963670018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OsPingos", "id": "1083163808963670018"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:27:33.000Z", "text": "@OsPingos O Supremo, no caso, ir\u00e1 discutir se quem matou foi as balas, a arma ou quem atirou, s\u00f3 sobrou isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1195030519794356224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098101633072939008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195027320450539520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195030481554886660", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:27:24.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195030481554886660"], "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087881234087362560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}]}, {"lang": "es", "id": "1195030391012417537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:27:02.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195030391012417537"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118545949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195030376055480322", "created_at": "2019-11-14T17:26:58.000Z", "text": "O cara se suicidou ou algu\u00e9m empurrou ele dentro do Guanabara ainda agora ..", "edit_history_tweet_ids": ["1195030376055480322"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3013518741", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Guanabara"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195030348880588801", "in_reply_to_user_id": "1125380553354747906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "prendat", "id": "53430204"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:26:52.000Z", "text": "@prendat @QuebrandoOTabu Apontei para a f\u00e1cil invers\u00e3o l\u00f3gica no que tange \u00e0 ideia de \"incita\u00e7\u00e3o\", ou seja, da exist\u00eancia ou n\u00e3o dela em ambos os casos. \u00c9 um argumento suicida pra quem defende a \"incita\u00e7\u00e3o de algo\".", "edit_history_tweet_ids": ["1195030348880588801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125380553354747906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195030108362485760"}]}, {"lang": "es", "id": "1195030264919023621", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:26:32.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195030264919023621"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749851276108857344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195030173399339008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:26:10.000Z", "text": "RT @BrunoFabil: quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "edit_history_tweet_ids": ["1195030173399339008"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777643325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194999651650412544"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195029942557433863", "in_reply_to_user_id": "2394076977", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gboliveira23", "id": "2394076977"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:25:15.000Z", "text": "@gboliveira23 Caralho, tu fala como se o Flamengo fosse o time perfeito mano... fora de campo seu torcedor matou o do Botafogo com espeto, dentro de campo seu time ontem mostrou lealdade ?", "edit_history_tweet_ids": ["1195029942557433863"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308724231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195028412651491339"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029901662969856", "in_reply_to_user_id": "241279998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luispazos1", "id": "241279998"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ChairosY", "id": "1086494367005630470"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "alebrijes1", "id": "857188566"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 217, "tag": "GobiernoFallido"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:25:05.000Z", "text": "@luispazos1 @ChairosY @alebrijes1 @Reforma Muchos mexicanos lo advirtieron,  cortar los recursos a la promoci\u00f3n del turismo era suicida,  pero los pendejos e ineptos del actual gobierno no escucharon  #GobiernoFallido", "edit_history_tweet_ids": ["1195029901662969856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151130628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194945951682555905"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029789092003841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:24:38.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195029789092003841"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381642653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029754241527809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:24:30.000Z", "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195029754241527809"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415718154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029743755841542", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susannagriso", "id": "267311284"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:24:28.000Z", "text": "RT @susannagriso: Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "edit_history_tweet_ids": ["1195029743755841542"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196231542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193777354327363584"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029715008073728", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DmzNo7NtvN", "expanded_url": "https://bit.ly/2CKwat6", "display_url": "bit.ly/2CKwat6"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/XHVZaxMH5J", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1195029715008073728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHVZaxMH5J", "media_key": "3_1195029006174826497"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:24:21.000Z", "text": "Un estudiante se suicid\u00f3 despu\u00e9s de que asesinara a un compa\u00f1eros y lesionara a tres m\u00e1s en un centro educativo de Rusia \ud83d\udc49 https://t.co/DmzNo7NtvN https://t.co/XHVZaxMH5J", "edit_history_tweet_ids": ["1195029715008073728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666"}, {"lang": "pt", "id": "1195029657361559554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:24:07.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195029657361559554"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031156447017619456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029644443103234", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8SwWLUJdmv", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1194347847392604161", "display_url": "twitter.com/ChikoritaCheez\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Rubio"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:24:04.000Z", "text": "Rubio intenso se suicida con su B al lado https://t.co/8SwWLUJdmv", "edit_history_tweet_ids": ["1195029644443103234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "546815357", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194347847392604161"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195029630702571522", "created_at": "2019-11-14T17:24:01.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida foi um delirio coletivo", "edit_history_tweet_ids": ["1195029630702571522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1166547862341279745", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195029574964404225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IvankaPb", "id": "612374303"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 61, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:23:47.000Z", "text": "RT @IvankaPb: Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195029574964404225"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295331613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194902706823028736"}]}, {"lang": "it", "id": "1195029482308063232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:23:25.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195029482308063232"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086712557996519429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029410652528640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:23:08.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195029410652528640"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149308418232082432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "it", "id": "1195029371117096960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:22:59.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195029371117096960"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510796801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195029231396278272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:22:25.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195029231396278272"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "it", "id": "1195029206620626945", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/RIJsOPZOCM", "expanded_url": "http://xn--orvietos-91a.it", "display_url": "orvietos\u00ec.it"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/u1igNG0dgt", "expanded_url": "https://orvietosi.it/2019/11/tragedia-nel-quartiere-medievale-della-rupe-uccide-moglie-e-figlia-poi-si-suicida/", "display_url": "orvietosi.it/2019/11/traged\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:22:20.000Z", "text": "Tragedia nel quartiere medievale della Rupe, uccide moglie e figlia poi si suicida - https://t.co/RIJsOPZOCM https://t.co/u1igNG0dgt", "edit_history_tweet_ids": ["1195029206620626945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394206120"}, {"lang": "pt", "id": "1195029198479511553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:22:18.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195029198479511553"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157794799916920832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195029185430990849", "created_at": "2019-11-14T17:22:15.000Z", "text": "RT @LilHagois: Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "edit_history_tweet_ids": ["1195029185430990849"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085932203928891392", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4889, "type": "Person", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Riverdale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194799354860707840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195028766004826113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LP_CRF81", "id": "2316091706"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "quize_oficial", "id": "1112871161313087489"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "Quize"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Vice xerife"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6969, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:20:35.000Z", "text": "RT @LP_CRF81: @quize_oficial @guiribeirosouza @mellostyless Sim o Quize ontem inventou um ''Vice xerife'' e que o Carl se suicidou e n\u00e3o es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195028766004826113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16461476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195000445632159744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195028743649202178", "in_reply_to_user_id": "1166547862341279745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cineteatrocia", "id": "1166547862341279745"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9352, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:20:29.000Z", "text": "@cineteatrocia Fui ver Esquadr\u00e3o Suicida hypadasso e durmi na metade fds", "edit_history_tweet_ids": ["1195028743649202178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "724040809339850752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195009586341826560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195028718600757248", "created_at": "2019-11-14T17:20:23.000Z", "text": "Quem contratou o vizinho do Jair Bolsonaro para matar Marielle? Quem pode se beneficiar da intercepta\u00e7\u00e3o de Carlos Bolsonaro nos \u00e1udios do condom\u00ednio onde mora o indiv\u00edduo que matou Marielle?\n\n20 meses.\n\n#QuemMandouMatarMarielle?", "edit_history_tweet_ids": ["1195028718600757248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65488406", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 228, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195028507866337280", "in_reply_to_user_id": "21069302", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:19:33.000Z", "text": "@marcelvanhattem Agora \u00e9 assim \u00e9 porque o Lula n\u00e3o est\u00e1 preso se matou milhares de pessoas roubando tudo do pa\u00eds \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1195028507866337280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1185541441998770176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195009860120850432"}]}, {"lang": "es", "id": "1195028252206784514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:18:32.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195028252206784514"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061402705460191232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195027940251197441", "in_reply_to_user_id": "57942882", "created_at": "2019-11-14T17:17:18.000Z", "text": "@TequiLalala21 kkkk ashara dayne \u00e9 uma personagem de game of thrones \n\nque se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195027940251197441"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94114130", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "ashara dayne"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "game of thrones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025761087963136"}]}, {"lang": "es", "id": "1195027899771957248", "in_reply_to_user_id": "85840608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Lora"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:17:08.000Z", "text": "@diariocorreo MULTADO??deber\u00edan meterlo preso,es un delito ambiental..este acto es parecido a la patadita del suicida a Lora,no me dejas ver?te elimino.", "edit_history_tweet_ids": ["1195027899771957248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001672774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025860610445314"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195027890280251393", "created_at": "2019-11-14T17:17:06.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte\ndivina\ndoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1195027890280251393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401764750"}, {"lang": "es", "id": "1195027837155184640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:16:53.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027837155184640"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184424511703339009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195027803940388864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:16:45.000Z", "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027803940388864"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734248226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}]}, {"lang": "es", "id": "1195027789927174145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:16:42.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027789927174145"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "es", "id": "1195027778128764928", "created_at": "2019-11-14T17:16:39.000Z", "text": "Me puse a llorar tipo lagrimas y mocos escuchando el nuevo tema de Billie Eilish DOS VECES en 24hs. Just suicida things.", "edit_history_tweet_ids": ["1195027778128764928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937490486675296256", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Eilish"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195027674399416321", "in_reply_to_user_id": "2174537102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "carlajimenez9", "id": "21086743"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9936, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:16:14.000Z", "text": "@elpais_brasil @veramagalhaes @cirogomes @carlajimenez9 E o Ciro continua cumprindo a meta est\u00fapida e suicida de bater no Lula pelo menos 20 vezes por dia...", "edit_history_tweet_ids": ["1195027674399416321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48502268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194953962170077185"}]}, {"lang": "es", "id": "1195027601305288704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:15:57.000Z", "text": "RT @Cluzcar: ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027601305288704"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758697239715938304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195027418442092550"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195027449496702976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IsabelaMorgadoo", "id": "1456817594120474630"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:15:21.000Z", "text": "RT @isabelamorgadoo: ele fez merda msm mas o cara tinha um monte de transtornos, se matou e o povo t\u00e1 comemorando, empatia 0, ainda mais co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027449496702976"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060619352364466176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194993381006544896"}]}, {"lang": "es", "id": "1195027418442092550", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Jmm0Rq56iy", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1195017003725017088", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "NRO 1"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:15:13.000Z", "text": "ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 pod\u00edamos esperar??? https://t.co/Jmm0Rq56iy", "edit_history_tweet_ids": ["1195027418442092550"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "id": "1195027412515512320", "in_reply_to_user_id": "137315728", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "LOCOCOMIO", "id": "1330200259"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:15:12.000Z", "text": "@Merubiar @LOCOCOMIO Si, informas de la misma manera cuando te inventaste el terrorista suicida con 10 capas calzoncillos.... Ferreras a estas alturas solo se la pegas a tus ac\u00f3litos paniaguados", "edit_history_tweet_ids": ["1195027412515512320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "982706352677113856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194989063624888327"}]}, {"lang": "it", "id": "1195027214229790721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:14:25.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027214229790721"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173389286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195027119312691211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:14:02.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027119312691211"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883108542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195027021421789184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:13:39.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195027021421789184"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275517602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195026971740295168", "created_at": "2019-11-14T17:13:27.000Z", "text": "#MICROCONTO | A Esperan\u00e7a foi a primeira a morrer. A empregada da casa se suicidou quando soube que seria demitida pelos seus patr\u00f5es falidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1195026971740295168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191619430", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "MICROCONTO"}]}}, {"lang": "it", "id": "1195026912445444096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:13:13.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195026912445444096"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929979326686261248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "es", "id": "1195026699303444480", "in_reply_to_user_id": "243608028", "geo": {"place_id": "e385d4d639c6a423"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JotDownSpain", "id": "243608028"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:12:22.000Z", "text": "@JotDownSpain Es que esa es una combinaci\u00f3n suicida. Cena temprana: al principio duele, luego el cuerpo se acostumbra y es magia.", "edit_history_tweet_ids": ["1195026699303444480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "278036117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195024091578851328"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195026692810649608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:12:20.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195026692810649608"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195026662955606016", "in_reply_to_user_id": "2614619020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_demarinsamuel", "id": "2614619020"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:12:13.000Z", "text": "@_demarinsamuel voc\u00ea t\u00e1 falando como se fosse proposital a morte dos meninos, foi falta de cuidado e manuten\u00e7\u00e3o no local, erro do flamengo. mas falar que o flamengo matou eles \u00e9 muita doideira, acidentes acontecem. acho um absurdo sim a zoa\u00e7\u00e3o com morte, dos dois lados..", "edit_history_tweet_ids": ["1195026662955606016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851507874660593665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025705404379136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195026662032850946", "created_at": "2019-11-14T17:12:13.000Z", "text": "seu som bate bad, mano\nse suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1195026662032850946"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735788055588540416"}, {"lang": "es", "id": "1195026581330235393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:11:54.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195026581330235393"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474233080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195026407044325378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:11:12.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195026407044325378"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387713985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "es", "id": "1195026403969978369", "created_at": "2019-11-14T17:11:11.000Z", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195026403969978369"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742833445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1195026384915193857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:11:07.000Z", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195026384915193857"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192089676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195026112365125633", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pKmdkt8J2W", "expanded_url": "https://twitter.com/Sisih_Becker/status/1195026112365125633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKmdkt8J2W", "media_key": "3_1195026092970692609"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:10:02.000Z", "text": "Eis que sua amiga \u00e9 meio suicida mas ainda tem f\u00e9 KAKKKAKKK\n\nFoco,forca, f\u00e9\n\n@Erica86824738 https://t.co/pKmdkt8J2W", "edit_history_tweet_ids": ["1195026112365125633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1191167753895460865"}, {"lang": "es", "id": "1195025878364889089", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/B3pHILKTUS", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-estudiante-mata-este-rusia-tiros-companero-y-luego-suicida-201911141019_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 119, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:09:06.000Z", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a tiros a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/B3pHILKTUS v\u00eda @ABC_Mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1195025878364889089"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641493758"}, {"lang": "es", "id": "1195025863923970048", "in_reply_to_user_id": "890955288", "geo": {"place_id": "ea520f3528c9b3e4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanPoz9", "id": "2805586345"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:09:03.000Z", "text": "@JuanPoz9 @elpais_espana El reconocimiento de la legitimidad del suicida reside m\u00e1s que en el fanatismo o en la cabezoner\u00eda de \u00e9ste, en la tolerancia de su v\u00edctima: \u00abaunque t\u00fa no quieras vivir con nosotros, nosotros nos podemos parecer a ti, podemos ser como t\u00fa\u00bb.", "edit_history_tweet_ids": ["1195025863923970048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890955288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025672613384192"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195025698236387334", "created_at": "2019-11-14T17:08:23.000Z", "text": "RT @_LUCKzera: \"S\u00f3 matou porque pegou costa\" - N\u00e3o viu o flanko. \n\n\"S\u00f3 matou porque n\u00e3o tinha arma\" - Battle Royale \u00e9 assim mesmo, amig\u00e3o.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195025698236387334"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2638974195", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 114, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Battle Royale"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979304842682368"}]}, {"lang": "es", "id": "1195025681232650240", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "MinCulturaPe", "id": "360874005"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:08:19.000Z", "text": "@JorgeDCG @MinCulturaPe @franpetrozzi Si as\u00ed hubieses fiscalizado la conducta  y labor de tu amigo el suicida: Uno este no hubiese escapado de la justicia a trav\u00e9s de una bala y dos el Per\u00fa no hubiese acabado tan jodido como lo dejo ....", "edit_history_tweet_ids": ["1195025681232650240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170698794222137344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194454102375378944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195025596025376770", "created_at": "2019-11-14T17:07:59.000Z", "text": "RT @mariaclarabolso: Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para u\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195025596025376770"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114596906724941826", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194930924879843328"}]}, {"lang": "es", "id": "1195025500755963906", "created_at": "2019-11-14T17:07:36.000Z", "text": "Mk como es que se suicida alguien, vos sub\u00eds una foto, le pones emojis por todos lados y hasta un gif de colores diciendo dizque \u201cso sad\u201d jajajajajaja no me jodan", "edit_history_tweet_ids": ["1195025500755963906"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169006462003240961"}, {"lang": "es", "id": "1195025255108161536", "created_at": "2019-11-14T17:06:37.000Z", "text": "Hoy anduve en bici por barrio Los Boulevares.\n\nActitud Suicida +300.\nTemerario +150.\nLimpieza -100.\nTerror +50.\n\nSe han desbloqueado las zonas\n'Barrio Hip\u00f3lito'\n'Villa P\u00e1ez'\n'Barrio Observatorio'", "edit_history_tweet_ids": ["1195025255108161536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "184480666", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5242, "type": "Place", "normalized_text": "Boulevares"}, {"start": 144, "end": 158, "probability": 0.4129, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio Hip\u00f3lito"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.6253, "type": "Place", "normalized_text": "Villa P\u00e1ez"}, {"start": 175, "end": 193, "probability": 0.4249, "type": "Place", "normalized_text": "Barrio Observatorio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195025249017966592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wuxlian", "id": "3231389212"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:06:36.000Z", "text": "RT @wuxlian: eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195025249017966592"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53540001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194738294430547968"}]}, {"lang": "es", "id": "1195025142998585344", "in_reply_to_user_id": "196787564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ElDoce", "id": "196787564"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:06:11.000Z", "text": "@ElDoce Nooticiion, con mucha informaci\u00f3n!!! En que cabeza va hacer eso? Que mujer tan suicida x Dios...\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1195025142998585344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4741465241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194969800222470146"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195025082315399168", "created_at": "2019-11-14T17:05:56.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195025082315399168"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191834972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195024762294218754", "in_reply_to_user_id": "50452226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 271, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 275, "end": 293, "probability": 0.5064, "type": "Place", "normalized_text": "augustonunescovarde"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 294, "tag": "augustonunescovarde"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:04:40.000Z", "text": "@augustosnunes Voc\u00ea tem que deglutir seu \u00f3dio aplicado aos que pensam diferente de voc\u00ea. Sua subservi\u00eancia \u00e9 grotesca, d\u00e9bil, e suicida. N\u00e3o tenho sin\u00f4nimo para aplicar. Lembrei!!! Degluta as asneiras que profere sobre um dos maiores l\u00edderes do nosso pa\u00eds e Am\u00e9rica Latina.\n#augustonunescovarde", "edit_history_tweet_ids": ["1195024762294218754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "57227297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194986302636249088"}]}, {"lang": "it", "id": "1195024589404999680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:03:59.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195024589404999680"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2228125304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "ca", "id": "1195024448912535553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RevistaSao", "id": "385877277"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:03:25.000Z", "text": "RT @RevistaSao: OPINI\u00d3 \u270d\ufe0f\u00a0Carles Fenollosa: \"\u00c9s possible, encara, presentar una alternativa de pa\u00eds sense que aquesta siga el purisme su\u00efci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195024448912535553"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14167084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195024094728802304"}]}, {"lang": "it", "id": "1195024272277852160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:02:43.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195024272277852160"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016298270715412481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195024212341198853", "in_reply_to_user_id": "469239464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:02:29.000Z", "text": "@BrunoFabil provavelmente um homem das cavernas que se matou sem querer, ai ja conta como suicidio n\u00e9?\nmas o primeiro por conta de tristeza e tal deve ter sido um deles que era excluido", "edit_history_tweet_ids": ["1195024212341198853"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963854528603983872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194999651650412544"}]}, {"lang": "es", "id": "1195024157861433344", "in_reply_to_user_id": "378282998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlorBarrio", "id": "378282998"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:02:16.000Z", "text": "@FlorBarrio Era la nota este finde y yo me vine a enfermar JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ ME WA SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1195024157861433344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "395447154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195022269468336128"}]}, {"lang": "ca", "id": "1195024094728802304", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/FvEtEI7QuQ", "expanded_url": "https://revistasao.cat/un-altre-nou-octubre/", "display_url": "revistasao.cat/un-altre-nou-o\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/4Ger0VXkTk", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSao/status/1195024094728802304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ger0VXkTk", "media_key": "3_1195024088626073601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:02:01.000Z", "text": "OPINI\u00d3 \u270d\ufe0f\u00a0Carles Fenollosa: \"\u00c9s possible, encara, presentar una alternativa de pa\u00eds sense que aquesta siga el purisme su\u00efcida o la claudicaci\u00f3 final, la dissoluci\u00f3 nacional i l\u2019annexi\u00f3 al bocatacalamarisme de sol i platja?\"\n\n\"Un altre nou octubre\" \ud83d\udc49 https://t.co/FvEtEI7QuQ https://t.co/4Ger0VXkTk", "edit_history_tweet_ids": ["1195024094728802304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "385877277"}, {"lang": "pt", "id": "1195024075502096384", "in_reply_to_user_id": "553124488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JMatos77", "id": "553124488"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9858, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:01:56.000Z", "text": "@JMatos77 sim a culpa \u00e9 do flamengo, quem matou os mlks foi o flamengo e se 5 fam\u00edlias n\u00e3o est\u00e3o satisfeitas a culpa \u00e9 do flamengo. e quem \u00e9 voc\u00ea pra falar do que tenho direito ou n de falar? kkkkkkkkkkk so mais um fan\u00e1tico, queria ver se fosse teu irm\u00e3o que tivesse morrido", "edit_history_tweet_ids": ["1195024075502096384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614619020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195022292633477120"}]}, {"lang": "es", "id": "1195023864763494401", "in_reply_to_user_id": "4089373403", "created_at": "2019-11-14T17:01:06.000Z", "text": "@CulaDelCall Y la nueva fea que le tira el fideo a m\u00e1ximo va a manejar el pami. El bestia de sol\u00e1 como canciller que de pedo habla espa\u00f1ol.  Katopodis en agro, que no sabe que las arvejas no nacen de una planta de latas de arveja y los pollos tienen plumas. Escuadr\u00f3n Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195023864763494401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191447853161418752", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Katopodis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194932271817641984"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195023713420423168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AVasquesv", "id": "1367941184"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:00:30.000Z", "text": "RT @AVasquesv: @BolsonaroSP Tu sabe que a Direita \u00e9 suicida n\u00e9?! Estamos no intensivo, mas o tempo \u00e9 curto e a necessidade \u00e9 grande! Chegar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195023713420423168"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033837182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195011357088927750"}]}, {"lang": "it", "id": "1195023613134553088", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/J4PlvJPpua", "expanded_url": "https://www.nonsolomarescialli.it/dipendente-dell-aeronautica-militare-uccide-moglie-e-figlia-poi-si-suicida/", "display_url": "nonsolomarescialli.it/dipendente-del\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Cq7rI1DvnS", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTONLYMARSHALL/status/1195023613134553088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq7rI1DvnS", "media_key": "3_1195023610718670849"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:00:06.000Z", "text": "Dipendente dell' Aeronautica Militare uccide moglie e figlia, poi si suicida - https://t.co/J4PlvJPpua https://t.co/Cq7rI1DvnS", "edit_history_tweet_ids": ["1195023613134553088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4899119002"}, {"lang": "es", "id": "1195023592502779905", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UeaeIzkkXM", "expanded_url": "http://plazajuarez.mx/index.php/region/item/111921-hombre-se-suicida-tras-discutir-con-su-pareja", "display_url": "plazajuarez.mx/index.php/regi\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pLqSxRRZLD", "expanded_url": "https://twitter.com/diaplazajuarez/status/1195023592502779905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLqSxRRZLD", "media_key": "3_1195004232321130499"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Tula"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Tula"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:00:01.000Z", "text": "#Tula | Hombre se suicida tras discutir con su pareja\n\nLa nota en: https://t.co/UeaeIzkkXM https://t.co/pLqSxRRZLD", "edit_history_tweet_ids": ["1195023592502779905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190449451"}, {"lang": "pt", "id": "1195023586978942977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:00:00.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195023586978942977"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183771721599508480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "it", "id": "1195023393319522305", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/XYpyLeSpP5", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:59:14.000Z", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \"Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\" https://t.co/XYpyLeSpP5 v\u00eda @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1195023393319522305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858606275"}, {"lang": "es", "id": "1195023007049232384", "created_at": "2019-11-14T16:57:41.000Z", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani\n17. Boba/o hpta\n18. Un enzo\n19. Kchona", "edit_history_tweet_ids": ["1195023007049232384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931603539062861825", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Boba"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "Kchona"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195022949180424193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flamengoloide", "id": "2832477790"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:57:28.000Z", "text": "RT @flamengoloide: UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195022949180424193"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823373118920126464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194982370128138240"}]}, {"lang": "es", "id": "1195022880008015873", "created_at": "2019-11-14T16:57:11.000Z", "text": "Salir de una prueba de matem\u00e1tica y chequear resultados con el resto es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195022880008015873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1142884835503091712"}, {"lang": "es", "id": "1195022814048399366", "created_at": "2019-11-14T16:56:55.000Z", "text": "Casi se me suicida el gato", "edit_history_tweet_ids": ["1195022814048399366"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005456378"}, {"lang": "es", "id": "1195022807933050880", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/c3yGybTSyS", "expanded_url": "https://t.co/c3yGybTSyS", "display_url": "t.co/c3yGybTSyS"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:56:54.000Z", "text": "Me r\u00edo para no llorar, porque en alg\u00fan momento voy a tener que hacer esto. Esta en el alma del hombre ser un pelotudo suicida desde nacimiento. https://t.co/c3yGybTSyS", "edit_history_tweet_ids": ["1195022807933050880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2491767510"}, {"lang": "es", "id": "1195022742040526849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:56:38.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195022742040526849"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1931400181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"lang": "it", "id": "1195022598654091264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "K_a_t_i_a_M", "id": "1027835246845284353"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:56:04.000Z", "text": "RT @K_a_t_i_a_M: Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195022598654091264"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310422237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195011102658179073"}]}, {"lang": "es", "id": "1195022591632838661", "in_reply_to_user_id": "1180187467145781248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManoloC21122274", "id": "1180187467145781248"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "APRA420", "id": "4483041856"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "DiarioAprista", "id": "964621512639766528"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "APRALGTB", "id": "1690306927"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.2992, "type": "Organization", "normalized_text": "Pastor"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.5324, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 303, "end": 316, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Kimberly Clark"}, {"start": 321, "end": 331, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:56:02.000Z", "text": "@ManoloC21122274 @LenguaAprista @PipoHUERTA @MartinVizcarraC @Soy_Aprista @APRA420 @DiarioAprista @vocero_aprista @ComFemeninoApra @APRALGTB No, es peruana, el grupo Rodr\u00edguez Pastor es peruano, de paso, les recuerdo que el suicida Garc\u00eda tambi\u00e9n inauguraba proyectos privados, por ejemplo,  f\u00e1brica de Kimberly Clark en Santa Clara", "edit_history_tweet_ids": ["1195022591632838661"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812463054151675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194957064751271936"}]}, {"lang": "es", "id": "1195022549039624193", "created_at": "2019-11-14T16:55:52.000Z", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195022549039624193"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520500973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195022479661686784", "created_at": "2019-11-14T16:55:36.000Z", "text": "acabei de ouvir um \u201cta se achando a bala que matou kennedy\u201d. o recifense?", "edit_history_tweet_ids": ["1195022479661686784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717182123279572992", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "kennedy"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195022467078721536", "in_reply_to_user_id": "2740300090", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diegorxtr", "id": "2740300090"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:55:33.000Z", "text": "@diegorxtr Mas n foi o time que matou man, isso e errsdo e feio de se dizer", "edit_history_tweet_ids": ["1195022467078721536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1022684739994574849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195022187285094400"}]}, {"lang": "it", "id": "1195022391698702337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:55:15.000Z", "text": "RT @giuseppenotarn1: #ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fonda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195022391698702337"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1299807378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195003653071015937"}]}, {"lang": "es", "id": "1195022340343525383", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/D4NfXnJ7M3", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJHP0k", "display_url": "dlvr.it/RJHP0k"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9VO9rQ7jQB", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloticaMir/status/1195022340343525383/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VO9rQ7jQB", "media_key": "3_1195022337688555521"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:55:03.000Z", "text": "Mata compa\u00f1ero y luego se suicida en Rusia https://t.co/D4NfXnJ7M3 https://t.co/9VO9rQ7jQB", "edit_history_tweet_ids": ["1195022340343525383"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748171168885121024"}, {"lang": "es", "id": "1195022234349383681", "in_reply_to_user_id": "788944844009959424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "NiltonFranco12", "id": "1185023772950192128"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "APRA420", "id": "4483041856"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DiarioAprista", "id": "964621512639766528"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "APRALGTB", "id": "1690306927"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Kimberly Clark"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:54:37.000Z", "text": "@LenguaAprista @NiltonFranco12 @MartinVizcarraC @Soy_Aprista @APRA420 @DiarioAprista @vocero_aprista @ComFemeninoApra @APRALGTB Alan Garc\u00eda inaugur\u00f3 la planta de Kimberly Clark en Santa Clara, \u00bfall\u00ed tambi\u00e9n dec\u00edan que el suicida era un imb\u00e9cil?", "edit_history_tweet_ids": ["1195022234349383681"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "812463054151675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719694562967553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195022068691148800", "in_reply_to_user_id": "1083401272395472896", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "created_at": "2019-11-14T16:53:58.000Z", "text": "@_lopesisabellaf Irm\u00e3 de uma professora minha, se suicidou l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1195022068691148800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809407897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020801407356929"}]}, {"lang": "es", "id": "1195022018908954625", "in_reply_to_user_id": "999848641115381760", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "created_at": "2019-11-14T16:53:46.000Z", "text": "@grabiaq Pero Gabi, enferma luego ya est\u00e1! Si se suicida no va ser culpa de los que est\u00e1n hablando de ella, tiene que mandarse ver URGENTE", "edit_history_tweet_ids": ["1195022018908954625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "315411383", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195019704374571009"}]}, {"lang": "it", "id": "1195021918530949120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:53:22.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195021918530949120"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087107041490100227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195021872854978561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:53:11.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195021872854978561"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135236155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195021788486537219", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:52:51.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195021788486537219"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1923328488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195021729632047104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jaimesponda", "id": "1029333625"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "Emol", "id": "146087611"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 126, "probability": 0.5791, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:52:37.000Z", "text": "RT @jaimesponda: @Emol Esta\"dr\u00e1stica ca\u00edda de eventos graves\" es efecto del acuerdo de la \u00e9lite pol\u00edtica por Nueva Constituci\u00f3n y plebiscit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195021729632047104"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171563649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194981782787174401"}]}, {"lang": "es", "id": "1195021680432877573", "in_reply_to_user_id": "117270203", "created_at": "2019-11-14T16:52:25.000Z", "text": "Practicamente su conclusi\u00f3n fue que quien escucha Reggaeton tiene el autoestima bajo... \ud83e\udd28\ud83e\udd14\nPero las canciones que yo escucho del g\u00e9nero indie rock son medio depres... \u00bfEn que categor\u00eda entro? \ud83d\ude02 Nivel suicida dice la de la platica.", "edit_history_tweet_ids": ["1195021680432877573"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117270203", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3649, "type": "Other", "normalized_text": "Reggaeton"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Nivel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195021252202774528"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195021619548303363", "created_at": "2019-11-14T16:52:11.000Z", "text": "que pena o th*ago r*celly se matou e nem foi torturado antes, que triste", "edit_history_tweet_ids": ["1195021619548303363"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975674451", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "*ago r*celly"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195021589433196544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jaimesponda", "id": "1029333625"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "Emol", "id": "146087611"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 126, "probability": 0.5791, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:52:04.000Z", "text": "RT @jaimesponda: @Emol Esta\"dr\u00e1stica ca\u00edda de eventos graves\" es efecto del acuerdo de la \u00e9lite pol\u00edtica por Nueva Constituci\u00f3n y plebiscit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195021589433196544"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029333625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194981782787174401"}]}, {"lang": "es", "id": "1195021547762847746", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/uK8wJmuomb", "expanded_url": "https://bit.ly/2qQTByo", "display_url": "bit.ly/2qQTByo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:51:54.000Z", "text": "Ferreras se supera manipulando, desde lo de \"terrorista suicida, con el cuerpo afeitado y dos pares de calzoncillos\": atribuye a Abascal un ataque de S\u00e1nchez a Iglesias https://t.co/uK8wJmuomb", "edit_history_tweet_ids": ["1195021547762847746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851287958"}, {"lang": "es", "id": "1195021471699083265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7434, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:51:35.000Z", "text": "RT @zulueta23: Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195021471699083265"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997134405712965632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194965066828976128"}]}, {"lang": "it", "id": "1195021427348574208", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/eVPrIsMEtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Italia/status/1195020778527449089", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Italia\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:51:25.000Z", "text": "E intanto in Russia uno studente spara a scuola poi si suicida: 2 morti e 3 feriti. La scuola sembra non essere pi\u00f9 un posto sicuro per l'incolumit\u00e0 degli alunni e degli insegnanti https://t.co/eVPrIsMEtQ", "edit_history_tweet_ids": ["1195021427348574208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560203487", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195020778527449089"}]}, {"lang": "es", "id": "1195021110993182726", "in_reply_to_user_id": "2806458211", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TatyNavarrete87", "id": "2806458211"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:50:09.000Z", "text": "@TatyNavarrete87 Los correligionarios honestos estamos de \u00e9ste lado. No adentro del Comit\u00e9.  Olvidate! Si Alem revive se suicida nuevamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1195021110993182726"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895251391995838464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195010917962059777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195021033251713024", "in_reply_to_user_id": "15249841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:49:51.000Z", "text": "@diogomainardi Confessou a culpa. Se ele n\u00e3o fizesse coisas para se tornar teu, a Lava Jato n\u00e3o o condenaria. Quem de fato matou Marisa?", "edit_history_tweet_ids": ["1195021033251713024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48889131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195010941898887168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195020779798355968", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/dy8Itg0fmp", "expanded_url": "https://t.co/dy8Itg0fmp", "display_url": "t.co/dy8Itg0fmp"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5025, "type": "Place", "normalized_text": "austria"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:48:50.000Z", "text": "uma vez na austria fiquei 2h na capital quase n\u00e3o consegui voltar o casa \u00e0 pala duma mulher suicida na linha do comboio fds https://t.co/dy8Itg0fmp", "edit_history_tweet_ids": ["1195020779798355968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001427791349510145"}, {"lang": "pt", "id": "1195020757635682305", "in_reply_to_user_id": "968273778999427072", "created_at": "2019-11-14T16:48:45.000Z", "text": "@_crvgramos Aham, igual quando morreu um jovem fazendo teste no Vasco, acidente e at\u00e9 agora nada.. o Vasco matou o mlq tmb? Prfv meno, voc\u00ea \u00e9 mais anti flamengo do que vasca\u00edno kkkkk se duvidar sabe mais do meu time que eu", "edit_history_tweet_ids": ["1195020757635682305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "263685120", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9387, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8291, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020353292161027"}]}, {"lang": "it", "id": "1195020740615188481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:48:41.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195020740615188481"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599247299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195020584289284097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:48:04.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195020584289284097"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412895226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195020578073169921", "in_reply_to_user_id": "153590993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:48:02.000Z", "text": "@atvpe Un suicida por lo general est\u00e1 MUERTO", "edit_history_tweet_ids": ["1195020578073169921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "336039861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195018864536494080"}]}, {"lang": "it", "id": "1195020520829444096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:47:49.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195020520829444096"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412895226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "es", "id": "1195020370635476992", "in_reply_to_user_id": "153590993", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:47:13.000Z", "text": "@atvpe Hallan MUERTO a SUICIDA?", "edit_history_tweet_ids": ["1195020370635476992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336039861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195018864536494080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195020166100389891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "arthjisung", "id": "1111104616895315969"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:46:24.000Z", "text": "RT @arthjisung: ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1195020166100389891"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862368249635373056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194986287482228738"}]}, {"lang": "es", "id": "1195020158395387910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:46:22.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195020158395387910"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566148208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195020156591734784", "in_reply_to_user_id": "15911679", "created_at": "2019-11-14T16:46:22.000Z", "text": "@Esp_Interativo  ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que vcs da imprensa pregam? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta por vcs !", "edit_history_tweet_ids": ["1195020156591734784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195020031849062402", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/GZgwXSeK0e", "expanded_url": "https://twitter.com/atvpe/status/1195018864536494080", "display_url": "twitter.com/atvpe/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "created_at": "2019-11-14T16:45:52.000Z", "text": "\ud83e\udd14 como que se repite la cosa no? .... ser\u00eda mejor : \nPolic\u00eda se suicida en cementerio el \u00c1ngel. \nGracias https://t.co/GZgwXSeK0e", "edit_history_tweet_ids": ["1195020031849062402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297116221"}, {"lang": "pt", "id": "1195020030649536515", "in_reply_to_user_id": "51124892", "created_at": "2019-11-14T16:45:52.000Z", "text": "@ESPNagora  ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que vcs da imprensa pregam? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta por vcs !", "edit_history_tweet_ids": ["1195020030649536515"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "it", "id": "1195020011645153284", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:45:47.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195020011645153284"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111694110119870464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195019937221369856", "in_reply_to_user_id": "14492523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunomassa", "id": "14492523"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:45:30.000Z", "text": "@brunomassa  ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que vcs da imprensa pregam? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta !", "edit_history_tweet_ids": ["1195019937221369856"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615"}, {"lang": "es", "id": "1195019872100659203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:45:14.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195019872100659203"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909096412822016005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "it", "id": "1195019821865426945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:45:02.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195019821865426945"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098262302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195019814634438662", "in_reply_to_user_id": "145031906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:45:00.000Z", "text": "@ArnaldoJRibeiro  ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que vcs da imprensa pregam? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta por vcs !", "edit_history_tweet_ids": ["1195019814634438662"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615"}, {"lang": "pt", "id": "1195019725413273600", "in_reply_to_user_id": "51084686", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gustavohofman", "id": "51084686"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:44:39.000Z", "text": "@gustavohofman  ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que vcs da imprensa pregam? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta por vcs !", "edit_history_tweet_ids": ["1195019725413273600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615"}, {"lang": "pt", "id": "1195019618332684295", "in_reply_to_user_id": "10842792", "created_at": "2019-11-14T16:44:14.000Z", "text": "@globoesportecom  ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que vcs da imprensa pregam? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta por vcs !", "edit_history_tweet_ids": ["1195019618332684295"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195019511931555846", "in_reply_to_user_id": "55562632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benjaminback", "id": "55562632"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:43:48.000Z", "text": "@benjaminback ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? \u00c9 isso que vcs da imprensa pregam? Essa institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o deverei ser t\u00e3o exalta por vcs !", "edit_history_tweet_ids": ["1195019511931555846"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615"}, {"lang": "es", "id": "1195019473020960768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:43:39.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195019473020960768"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1715703552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195019415902990337", "created_at": "2019-11-14T16:43:25.000Z", "text": "a pessoa n\u00e3o \u00e9 ela mesma por dias, notavelmente, e quem esta ao redor olha, mas n\u00e3o v\u00ea, a\u00ed a pessoa se suicida e ainda \u00e9 tachada de \u201cmente fraca e ociosa\u201d. \n\nv\u00e1 todo mundo ao caralho da merda, bando de hip\u00f3crita fudido", "edit_history_tweet_ids": ["1195019415902990337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "45041872"}, {"lang": "es", "id": "1195019330653605888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:43:05.000Z", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195019330653605888"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270639704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}]}, {"lang": "it", "id": "1195019319924658178", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/I2KutQcwTo", "expanded_url": "http://www.mangialibri.com/libri/mio-padre-era-comunista", "display_url": "mangialibri.com/libri/mio-padr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mangialibri.com/mio-padre-era-comunista"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 243, "username": "MEditore", "id": "2423545071"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 256, "tag": "LucaMartini"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:43:02.000Z", "text": "Il suo genitore, morto suicida, aveva una relazione extraconiugale, che andava avanti da anni. Addirittura con un altro membro femminile della sezione del partito di cui era fiero e intransigente componente...\nhttps://t.co/I2KutQcwTo\n@MEditore #LucaMartini", "edit_history_tweet_ids": ["1195019319924658178"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20164703"}, {"lang": "pt", "id": "1195019167050686470", "in_reply_to_user_id": "863371837513879552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gustavo_lutfi", "id": "1296648483714326529"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.8706, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9122, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.5163, "type": "Organization", "normalized_text": "Embraer"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.8589, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.9491, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:42:26.000Z", "text": "@gustavo_lutfi @cirogomes Modos de ver diferentes sobre o mesmo problema.\nCiro e o PDT vem atuando forte na oposi\u00e7\u00e3o, acionando STF contra venda da Embraer, montante alian\u00e7a no RJ, enquanto PT vive a sombra se Lula. N\u00e3o \u00e9 isso que eu chamo estrat\u00e9gia suicida. PT \u00e9 soberbo e vai pagar por isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1195019167050686470"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44474656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195018100560797698"}]}, {"lang": "it", "id": "1195019137623433217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:42:19.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195019137623433217"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131617043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "es", "id": "1195018913727361024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:41:26.000Z", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195018913727361024"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97018591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195018883163398144", "in_reply_to_user_id": "52408837", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexMuller93", "id": "52408837"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:41:18.000Z", "text": "@AlexMuller93 ningu\u00e9m mais fala que essa institui\u00e7\u00e3o Flamengo matou crian\u00e7as e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, mas quer pagar R$ 2 mio de sal\u00e1rio ao t\u00e9cnico? Por isso que estou pegando nojo do futebol e de vcs da imprensa!", "edit_history_tweet_ids": ["1195018883163398144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173248615"}, {"lang": "pt", "id": "1195018820441772032", "in_reply_to_user_id": "583220978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Andresa7ios", "id": "583220978"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.969, "type": "Other", "normalized_text": "baby dont go"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:41:03.000Z", "text": "@Andresa7ios tive que ler os \u00faltimos cap\u00edtulos de baby dont go e quem matou sofia 2 vezes pra ver se era real mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1195018820441772032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1096164570597638144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194953845488652288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195018508683362305", "created_at": "2019-11-14T16:39:49.000Z", "text": "carai e ontem trocando ideia c um doido do bairro, varios assuntos e pa, ele me fala q quando conversva c um vacilao daq ele contou como q matou um mlq as facada q deu as tijolada, ai eu \"po tlgd se ta falano do meu primo\" me deu um odio na hora q ouvi e uma tristeza", "edit_history_tweet_ids": ["1195018508683362305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "340497120"}, {"lang": "es", "id": "1195018502232395777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UNAM_MX", "id": "50626996"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "HoyEnLaUNAM"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:39:47.000Z", "text": "RT @UNAM_MX: \u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales ca\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195018502232395777"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25422323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194970752975613955"}]}, {"lang": "es", "id": "1195018492384337920", "created_at": "2019-11-14T16:39:45.000Z", "text": "Netflix me acaba de recomendar que vea el escuadr\u00f3n suicida, ser\u00e1 una se\u00f1al?", "edit_history_tweet_ids": ["1195018492384337920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "317379934", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}}, {"lang": "it", "id": "1195018290709630976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:38:57.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195018290709630976"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462427721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "it", "id": "1195018248665882625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:38:47.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195018248665882625"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378707525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195017955240751104", "created_at": "2019-11-14T16:37:37.000Z", "text": "\ud83c\udf38Tem @ aqui que t\u00e1 se achando a bala que matou Kennedy.\ud83c\udf38", "edit_history_tweet_ids": ["1195017955240751104"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "1120660395574931457", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195017942473355265", "created_at": "2019-11-14T16:37:34.000Z", "text": "jajajaj parezco re suicida rip", "edit_history_tweet_ids": ["1195017942473355265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "764995167321464834"}, {"lang": "es", "id": "1195017742233026561", "created_at": "2019-11-14T16:36:46.000Z", "text": "No puedo creer que en pleno 2019 siga existiendo gente que diga \n-Los que se suicidan no se van al cielo.\n-Que mensa est\u00e1 la gente que se suicida.\nDUDE NO MAMES \u00bfcrees que a la gente disfruta tener problemas psicol\u00f3gicos? INF\u00d3RMENSE ANTES DE HABLAR!", "edit_history_tweet_ids": ["1195017742233026561"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "625783490"}, {"lang": "es", "id": "1195017654475657221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:36:25.000Z", "text": "RT @PsicoKike: Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195017654475657221"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355584822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194919223279194112"}]}, {"lang": "es", "id": "1195017612452864000", "in_reply_to_user_id": "124746336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:36:15.000Z", "text": "@CasoAislado_Es @vox_es Qu\u00e9 gilipollas es Ferreras. Si se comete un \"error\", se asume y punto pero no vomites tanta mierda q si amedrentar q si no s\u00e9 qu\u00e9, que son ellos los q nos dicen q no nos quieren (como si pretendieramos eso). Lo \u00fanico que queremos es que dejen de imponernos una ideolog\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195017612452864000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2509566620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194933982703575040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195017603087060992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Omar_r47m4ch1n3", "id": "75323881"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:36:13.000Z", "text": "RT @Omar_r47m4ch1n3: @revistaforum \"Da linhagem que...\" escravizou negros e matou ind\u00edgenas - \u201cEle se cercou de uma equipe de ministros t\u00e9c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195017603087060992"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636494052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194989467746152449"}]}, {"lang": "it", "id": "1195017398891487234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:35:24.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195017398891487234"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992665411698216960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195017124533735427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:34:19.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195017124533735427"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212941161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "it", "id": "1195016971168993280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:33:42.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195016971168993280"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032532981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195016920237592577", "created_at": "2019-11-14T16:33:30.000Z", "text": "me arranha e me ganha na manha pra me acabar \nminha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1195016920237592577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350983437"}, {"lang": "es", "id": "1195016761114005505", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/srMi5EqdZa", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1195012987196772353", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 133, "end": 146, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4379, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:32:52.000Z", "text": "Al estilo del suicida marica @AlanGarciaPeru que quer\u00eda que todos lo alaben le abran paso lleg\u00f3 la versi\u00f3n igualita de @MijaelGLP el @APRA_Oficial sabe as\u00ed habla de florecer posando, habla de pan y juventud y miren el ejemplo: prepotencia. https://t.co/srMi5EqdZa", "edit_history_tweet_ids": ["1195016761114005505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195012987196772353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195016704558022656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BrunoFabil", "id": "469239464"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:32:39.000Z", "text": "RT @BrunoFabil: quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "edit_history_tweet_ids": ["1195016704558022656"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796726134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194999651650412544"}]}, {"lang": "es", "id": "1195016692432330753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:32:36.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195016692432330753"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307003841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195016484264824835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "florestanjr", "id": "245916059"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:31:46.000Z", "text": "RT @florestanjr: O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195016484264824835"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853597004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194985197147697154"}]}, {"lang": "es", "id": "1195016461909217281", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/1raWwbbMVI", "expanded_url": "https://buff.ly/33MXiUp", "display_url": "buff.ly/33MXiUp"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Jn9JLqzZtp", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinioncucuta/status/1195016461909217281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jn9JLqzZtp", "media_key": "3_1195016460218834947"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:31:41.000Z", "text": "#Mundo| Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida https://t.co/1raWwbbMVI https://t.co/Jn9JLqzZtp", "edit_history_tweet_ids": ["1195016461909217281"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48144146"}, {"lang": "es", "id": "1195016401888718850", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/OXROGhf41n", "expanded_url": "http://bit.ly/2OfyeP0", "display_url": "bit.ly/2OfyeP0"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jysZm36waW", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1195010353924628480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jysZm36waW", "media_key": "3_1195010346626551809"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:31:27.000Z", "text": "RT @EcuavisaInforma: Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/OXROGhf41n https://t.co/jysZm36waW", "edit_history_tweet_ids": ["1195016401888718850"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940066174053728257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195010353924628480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195016362604793856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "florestanjr", "id": "245916059"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:31:17.000Z", "text": "RT @florestanjr: O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195016362604793856"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194985197147697154"}]}, {"lang": "es", "id": "1195016197932236802", "created_at": "2019-11-14T16:30:38.000Z", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195016197932236802"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990569823162785792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195016175786311680", "in_reply_to_user_id": "154879490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tiagoiorc", "id": "20474884"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:30:33.000Z", "text": "@tiagoiorc Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\n\nEsse \u00e9 o refr\u00e3o, que \u00e9 basicamente a descri\u00e7\u00e3o do orgasmo n\u00e9.\nPois morte divina n\u00e3o pode significar outra coisa.\nE todo mundo sabe que a genit\u00e1lia feminina \u00e9 comparada com uma tangerina ent\u00e3o... \u00e9 isto.", "edit_history_tweet_ids": ["1195016175786311680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "154879490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195015791114096641"}]}, {"lang": "es", "id": "1195016100783759361", "in_reply_to_user_id": "1152454167211970560", "created_at": "2019-11-14T16:30:15.000Z", "text": "@sunrisemaure y tambien la ropa que es de  esa tela raspocita dios me suicida los dedos ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1195016100783759361"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110238362005315584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194779254887727106"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195016060799520768", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/vqauBXK1gq", "expanded_url": "https://twitter.com/hyuny_ju/status/1195016060799520768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqauBXK1gq", "media_key": "3_1195016050548625414"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Sehun"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Seh\u016fn"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.4118, "type": "Person", "normalized_text": "ObsessedWithSEHUN"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "EXODEUX"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 207, "tag": "ObsessedWithSEHUN"}, {"start": 208, "end": 216, "tag": "EXODEUX"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "CASE94"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:30:05.000Z", "text": "Ok, eu acho que o Sehun na verdade matou o clone dele e agora ele ta se passando pelo Seh\u016fn para encontrar uma maneira de destruir o xexo e salvar o verdadeiro exo, \u00e9 isto, esta \u00e9 a teoria\n#ObsessedWithSEHUN #EXODEUX #CASE94 https://t.co/vqauBXK1gq", "edit_history_tweet_ids": ["1195016060799520768"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014948947704668160"}, {"lang": "es", "id": "1195015799997706240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:29:03.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195015799997706240"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168479857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195015791848120323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "florestanjr", "id": "245916059"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:29:01.000Z", "text": "RT @florestanjr: O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195015791848120323"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980176958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194985197147697154"}]}, {"lang": "es", "id": "1195015573261864960", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Hl3FK9PuT8", "expanded_url": "https://grilloporteno.com/2019/11/14/joven-petuleno-de-26-anos-se-suicida-en-su-casa/", "display_url": "grilloporteno.com/2019/11/14/jov\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Q1WP7nT62a", "expanded_url": "https://twitter.com/GrilloPorteno/status/1195015573261864960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1WP7nT62a", "media_key": "3_1195015571332648961"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:28:09.000Z", "text": "Joven petule\u00f1o de 26 a\u00f1os se suicida en su\u00a0casa https://t.co/Hl3FK9PuT8 https://t.co/Q1WP7nT62a", "edit_history_tweet_ids": ["1195015573261864960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416325106"}, {"lang": "pt", "id": "1195015419788189696", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lW8e56GWxz", "expanded_url": "https://twitter.com/xwluds/status/1194825463400730624", "display_url": "twitter.com/xwluds/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:27:33.000Z", "text": "Depois que algu\u00e9m de suicida, voc\u00eas ficam se lamentando, voc\u00eas s\u00e3o um po\u00e7o de hipocrisia... https://t.co/lW8e56GWxz", "edit_history_tweet_ids": ["1195015419788189696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941280336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194825463400730624"}]}, {"lang": "es", "id": "1195014911711174656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:25:31.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195014911711174656"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714936798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194826542259613702"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195014877208875008", "in_reply_to_user_id": "15249841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:25:23.000Z", "text": "@diogomainardi Quem a matou foi ele e ela mesma, pois sabia de todas artimanhas do presidi\u00e1rio. Quando percebeu que a Lava Jato come\u00e7ou a prender os \"colarinhos brancos\" viu que o neg\u00f3cio estava s\u00e9rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1195014877208875008"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1184833496331837442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195010941898887168"}]}, {"lang": "it", "id": "1195014834405986306", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wOZjA2tpmj", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:25:13.000Z", "text": "Mohamed suicida in cella a Viterbo: \u201cAmato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\u201d https://t.co/wOZjA2tpmj", "edit_history_tweet_ids": ["1195014834405986306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77439211"}, {"lang": "pt", "id": "1195014820132769792", "in_reply_to_user_id": "873008126479478787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etoarda", "id": "1252079715827044352"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:25:10.000Z", "text": "@etoarda se vc fosse ao passado e matasse seus pais vc tecnicamente n\u00e3o existiria, se vc n\u00e3o existe quem matou seus pais?", "edit_history_tweet_ids": ["1195014820132769792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325880254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195009269441138694"}]}, {"lang": "es", "id": "1195014744299778048", "created_at": "2019-11-14T16:24:51.000Z", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195014744299778048"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092189913657815040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"lang": "it", "id": "1195014705527611392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:24:42.000Z", "text": "RT @giuseppenotarn1: #ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fonda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195014705527611392"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461019019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195003653071015937"}]}, {"lang": "es", "id": "1195014353063481344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:23:18.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195014353063481344"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789064391417290752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195014245525737472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nopontodofato", "id": "868436048333950978"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:22:53.000Z", "text": "RT @nopontodofato: Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195014245525737472"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621692421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195007495481307137"}]}, {"lang": "es", "id": "1195014196003557376", "created_at": "2019-11-14T16:22:41.000Z", "text": "Perereca suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1195014196003557376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147223502170333186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.58, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}}, {"lang": "it", "id": "1195014144505847808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "K_a_t_i_a_M", "id": "1027835246845284353"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:22:28.000Z", "text": "RT @K_a_t_i_a_M: Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195014144505847808"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412915221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195011102658179073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195014142530375682", "created_at": "2019-11-14T16:22:28.000Z", "text": "#fsradiobrasil Gente pelo amor de Deus, Flamengo ontem cansou porque n\u00e3o ficou com a bola, m\u00e9rito total do Luxa. Luxa matou a sa\u00edda de bola do Flamengo. O Vasco fez igual o time do Tiago Nunes, se tem o Castan e o Tales ontem era uns 7 a 4", "edit_history_tweet_ids": ["1195014142530375682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195012663258038273", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "fsradiobrasil"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9678, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.848, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Nunes"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Castan"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Tales"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "fsradiobrasil"}]}}, {"lang": "ht", "id": "1195014059135029248", "in_reply_to_user_id": "892957604263145472", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "imricelly", "id": "884434184802095108"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:22:08.000Z", "text": "@ZakiMartiin @imricelly ele se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1195014059135029248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069954156029464577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194642954385842177"}]}, {"lang": "it", "id": "1195013955728683010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:21:43.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013955728683010"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1488305112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195013817954185216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:21:11.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013817954185216"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140890066501472256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195013774098362369", "in_reply_to_user_id": "2158881566", "created_at": "2019-11-14T16:21:00.000Z", "text": "@KapriPolar2725 al\u00b7co\u00b7\u00f3\u00b7li\u00b7co\n(\u00e1lcool + -ico)\nadjectivo\n1. Relativo ao \u00e1lcool.\n\n2. Que tem \u00e1lcool.\n\nadjectivo e substantivo masculino\n3. Que ou quem consome bebidas alco\u00f3licas de forma abusiva e sistem\u00e1tica. = ALCO\u00d3LATRA\n\nNo ma'am\n\nE s\u00f3 para acabar\n\nJeffrey Epstein n\u00e3o se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1195013774098362369"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866654534923415554", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 264, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194953673752924161"}]}, {"lang": "es", "id": "1195013663008153600", "created_at": "2019-11-14T16:20:34.000Z", "text": "RT @vaiorel_: De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013663008153600"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891012009868898306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194968584835018752"}]}, {"lang": "es", "id": "1195013538277974017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:20:04.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013538277974017"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872962795419074562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195013454479921154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:19:44.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013454479921154"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039190312298655744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195013400268546048", "in_reply_to_user_id": "176580977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HumbertoReisJr", "id": "176580977"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.4832, "type": "Organization", "normalized_text": "RN"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Newton Navarro"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:19:31.000Z", "text": "@HumbertoReisJr @jairbolsonaro Cad\u00ea o dinheiro q o Presidente mandou ao RN para construir a prote\u00e7\u00e3o da ponte Newton Navarro? Hoje se suicidou outra pessoa.", "edit_history_tweet_ids": ["1195013400268546048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227444090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194739172566863874"}]}, {"lang": "es", "id": "1195013304705519618", "in_reply_to_user_id": "1073305017166237697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlostuit4", "id": "1073305017166237697"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:19:08.000Z", "text": "@carlostuit4 Es que si la gente se suicida es por esto mismo. Por eso no quiero extenderme mucho con el tema, hay gente que no tiene remedio.", "edit_history_tweet_ids": ["1195013304705519618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3514440017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195013018863714308"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195013294656049152", "created_at": "2019-11-14T16:19:06.000Z", "text": "\"Eu voltando do c\u00e9u depois de ouvir meu crush falando no meu funeral q ele gostava de mim\" \nE eu acabei de ver esse meme no perfil da menina que se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1195013294656049152"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316097148"}, {"lang": "it", "id": "1195013207313793025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:18:45.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013207313793025"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468782303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "it", "id": "1195013069325422592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:18:12.000Z", "text": "RT @BaobabExp: Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono eu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013069325422592"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084827874979430400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194979008192094212"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195013012324855810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nopontodofato", "id": "868436048333950978"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:17:59.000Z", "text": "RT @nopontodofato: Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195013012324855810"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083382944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195007495481307137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195012986873810944", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "created_at": "2019-11-14T16:17:52.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195012986873810944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546016837"}, {"lang": "pt", "id": "1195012937582297088", "created_at": "2019-11-14T16:17:41.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195012937582297088"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190374220913614848", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}]}, {"lang": "es", "id": "1195012879352774658", "created_at": "2019-11-14T16:17:27.000Z", "text": "De chiquito escuchaba este tema por que era un maricon y la letra era corte triste por que lo hab\u00edan abandonado, Jajajaja pero reci\u00e9n escuchando el chabon se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1195012879352774658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998779593"}, {"lang": "it", "id": "1195012838990979075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:17:17.000Z", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195012838990979075"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612753232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}]}, {"lang": "it", "id": "1195012751644598272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:16:56.000Z", "text": "RT @giuseppenotarn1: #ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fonda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195012751644598272"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2280648054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195003653071015937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195012743075696641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:16:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1195012743075696641"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200985529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 490, "tweet_count": 15816, "listed_count": 0}, "id": "4808578713", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Julio C\u00e9sar \u24df", "username": "Lun4TiCVerdao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 131, "tweet_count": 3564, "listed_count": 0}, "id": "760757245294632963", "name": "ad\u00e3o Miranda", "username": "AdaomirandaAdao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 541, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "id": "1084895415286288384", "name": "Vincenzo Cuoco", "username": "VincenzoCuoco1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32878, "following_count": 542, "tweet_count": 12353, "listed_count": 163}, "id": "3371020601", "location": "Pzl Spadolini - Staz Tiburtina", "name": "Baobab Experience", "username": "BaobabExp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 454, "tweet_count": 10352, "listed_count": 3}, "id": "380454234", "name": "tavis bo5", "username": "tavataarzate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 240, "tweet_count": 68024, "listed_count": 14}, "id": "95529398", "location": "De aqu\u00ed y de all\u00e1", "name": "Spider-Man", "username": "elOmsss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 483, "tweet_count": 80549, "listed_count": 5}, "id": "3015913127", "name": "Catrasca \ud83d\udca9", "username": "AilynParra_22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 2652, "tweet_count": 176802, "listed_count": 76}, "id": "158017561", "location": "Torino, Piemonte", "name": "Dniepr", "username": "akakarolina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166726, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "id": "909825961620893696", "location": "Fort Lauderdale, FL", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "username": "mico_viejo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5631, "following_count": 1360, "tweet_count": 37086, "listed_count": 37}, "id": "157066687", "location": "Guatemala", "name": "CENTRANEWS", "username": "CentraNewsGT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2535, "tweet_count": 79688, "listed_count": 2}, "id": "841063367892729858", "location": " Brasil ", "name": "Maria Luiza", "username": "MariaLuizaPSNev"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 12944, "tweet_count": 82923, "listed_count": 50}, "id": "868436048333950978", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Herm\u00ednio S. Naddeo - nopontodofato", "username": "nopontodofato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 813, "tweet_count": 23802, "listed_count": 6}, "id": "151222484", "location": "Palestra It\u00e1lia", "name": "Duente_Verde", "username": "Duente_Verde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14993, "listed_count": 8}, "id": "104233369", "location": "Monterrey", "name": "PsiquiatriaIntegral", "username": "psiquiatria_mty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 2896, "tweet_count": 87841, "listed_count": 10}, "id": "3118709251", "name": "\ud83d\udc2fCarmine Torres . the devilman Ink\ud83d\udc2f", "username": "carmine_torres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 394, "tweet_count": 25625, "listed_count": 4}, "id": "889733424", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc12\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc21 \ud83d\udc27", "username": "PrinnyGaming357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121", "name": "Nancy", "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4293, "following_count": 4093, "tweet_count": 144795, "listed_count": 157}, "id": "167321299", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "vesteve3", "username": "vesteve3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "id": "1069396759", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "marianpy1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 79, "tweet_count": 18402, "listed_count": 25}, "id": "554429640", "location": "Bras\u00edlia, DF - Brasil", "name": "Fala Cin\u00e9filos!", "username": "falacinefilos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 696, "tweet_count": 4033, "listed_count": 0}, "id": "4840565992", "name": "Mr.Manoels", "username": "noels_18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288960, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 379, "tweet_count": 25774, "listed_count": 0}, "id": "755647278", "name": "analua", "username": "nalutrajano_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "name": "screencaps friends", "username": "capfriends"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 1376, "tweet_count": 50583, "listed_count": 606}, "id": "2279301", "location": "Como, Lombardy", "name": "Il Diabolico Coup\u00e9 \u30b7", "username": "LukeWhenHeGoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2212, "tweet_count": 36491, "listed_count": 5}, "id": "119492170", "location": "Kingdom of Tal'Dorei, Exandria", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87Nyx Bansheepard\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "username": "TurianRogue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2508, "tweet_count": 38418, "listed_count": 0}, "id": "105477791", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Jamile Salim \u262f\ufe0f", "username": "JamileSalim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 5296, "tweet_count": 184717, "listed_count": 2}, "id": "1367941184", "name": "Ana Vasques", "username": "AVasquesv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1352, "tweet_count": 16578, "listed_count": 30}, "id": "2719001525", "name": "Anna Corsi", "username": "AnnaCorsianna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4344, "tweet_count": 190428, "listed_count": 3}, "id": "1184056822820417537", "location": "el mundo", "name": "Ciudadano Cero", "username": "CiudadanoCero13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832", "name": "Mar", "username": "marimaramor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "rlia1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 873, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "id": "926450939325710336", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "@ntevasin..", "username": "_GbrielSilva_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 486, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "149010613", "location": "San Luis Potosi", "name": "Kasso \ud83d\udda4\ud83c\udf3a", "username": "Kassysar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "name": "Cao", "username": "CaoticaPurocaos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 371, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "id": "1005147333649149952", "name": "Hanonween\ud83c\udf83", "username": "luugarci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48444, "following_count": 895, "tweet_count": 32008, "listed_count": 167}, "id": "864924662144401408", "location": "Walden Dos ", "name": "Deni", "username": "psidenisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 3531, "tweet_count": 26844, "listed_count": 4}, "id": "454706789", "name": "leaf", "username": "leaf_0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 907, "tweet_count": 40102, "listed_count": 0}, "id": "3300580239", "location": "Londres", "name": "CORUJ\u00c3O", "username": "Corujaa22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37348, "following_count": 30109, "tweet_count": 19437, "listed_count": 15}, "id": "2832477790", "name": "FIO MARAVILHA", "username": "flamengoloide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 720, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "id": "1185630140270817286", "location": "Asgard y Valinor en verano", "name": "Cabezas Cuadradas", "username": "Cabezas4dradas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 148, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "id": "1025117009477074949", "name": "itulu \u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "taloAndre1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5244, "following_count": 1980, "tweet_count": 228586, "listed_count": 12}, "id": "150737599", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "marcelle tetracampe\u00e3", "username": "cellecrf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 865, "tweet_count": 51106, "listed_count": 5}, "id": "275972263", "location": "Barcelona,Espa\u00f1a", "name": "Martha Trujillo", "username": "Movieuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 3162, "tweet_count": 63778, "listed_count": 8}, "id": "2714409844", "location": "wakanda", "name": "george", "username": "luc4smorales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 228, "tweet_count": 82029, "listed_count": 1}, "id": "124846798", "name": "Malena", "username": "MaaleCalabro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1304, "tweet_count": 66376, "listed_count": 2}, "id": "1374253160", "location": "Ascoli Piceno, Marche", "name": "angela massi", "username": "angela_massi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 3644, "tweet_count": 108944, "listed_count": 7}, "id": "836769048419520512", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Melisa de Oro", "username": "MelisadeOro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7358, "following_count": 1214, "tweet_count": 25162, "listed_count": 23}, "id": "946929676596973570", "name": "Saisei-chan", "username": "Saisei_chan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 172, "tweet_count": 3012, "listed_count": 0}, "id": "986628066477780992", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\u2022Brenna Tavares\u2022", "username": "Brennatavares5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 402, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}, "id": "1181747134846115841", "name": "Jv Rodrigues \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "JvRodrgs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2621, "following_count": 4729, "tweet_count": 88032, "listed_count": 7}, "id": "2324234704", "name": "maria del carmnen", "username": "DelMely08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1603, "tweet_count": 81114, "listed_count": 9}, "id": "225447655", "location": "Atl\u00e1ntico Medio", "name": "Karlos", "username": "karloswufi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 42, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "id": "1084590841530904583", "location": "Porto, Portugal", "name": "Bruna", "username": "brunabatista311"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 831, "tweet_count": 91270, "listed_count": 24}, "id": "837027466627575808", "name": "_", "username": "_uyuyuiii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1661, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "id": "196181000", "location": "San Casteabro M\u00e9xico.", "name": "Celestino", "username": "amorcep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5947, "following_count": 2090, "tweet_count": 19193, "listed_count": 39}, "id": "860002436", "name": "Box Office Mexico", "username": "BoxOfficeMexico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1096, "tweet_count": 19019, "listed_count": 5}, "id": "283107057", "name": "el ping\u00fcino que te mira \ud83e\udd84\u2764", "username": "atrapao5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 192, "tweet_count": 87317, "listed_count": 33}, "id": "70786076", "name": "Carlos Arg\u00fcelles", "username": "master_charlie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42364, "following_count": 1367, "tweet_count": 76977, "listed_count": 732}, "id": "408394577", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "name": "ECC Ediciones", "username": "eccediciones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 231, "tweet_count": 46319, "listed_count": 3}, "id": "3012633316", "name": "Michele", "username": "mikvhd86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 977, "tweet_count": 220473, "listed_count": 4}, "id": "980775499", "name": "let\u00edcia", "username": "leticiapf95"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6114483, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "id": "10842792", "location": "Brasil", "name": "ge", "username": "geglobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 934, "tweet_count": 52001, "listed_count": 0}, "id": "743952437736771584", "name": "gi 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "zzidxne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 555, "tweet_count": 30368, "listed_count": 10}, "id": "453337560", "name": "clara \ud83d\udcd6 kotw", "username": "tessieartt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 155, "tweet_count": 9795, "listed_count": 1}, "id": "942692411020599296", "name": "Francesca Tosato", "username": "francescatosat7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}, "id": "311471528", "name": "valerio renzi", "username": "valeriorenzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2513, "tweet_count": 38928, "listed_count": 2}, "id": "1003772949592145920", "location": "Cherveix-Cubas, France", "name": "gio \u2661 pride & prejudice", "username": "demiyag_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 207, "tweet_count": 2808, "listed_count": 1}, "id": "2738066627", "name": "Sergio Di Lullo", "username": "sergiodilullo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1820, "tweet_count": 3909, "listed_count": 3}, "id": "2762307765", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Andreia Camacho", "username": "andreiamaruja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 733, "tweet_count": 63888, "listed_count": 8}, "id": "782340109", "name": "coricarlitto roberta", "username": "gattogeremia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 1688, "tweet_count": 83663, "listed_count": 202}, "id": "287665058", "location": "Madrid", "name": "Miguel Nicol\u00e1s O'Shea", "username": "MiguelNicolasOs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 2249, "tweet_count": 27699, "listed_count": 231}, "id": "134201360", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Mercedes G. Varela", "username": "megova"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1918, "tweet_count": 14300, "listed_count": 13}, "id": "407810927", "location": "Santiago Metropolitan Region", "name": "David Llant\u00e9n", "username": "d_llanten"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 201, "tweet_count": 435, "listed_count": 14}, "id": "919626204596011012", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Red de Ant\u00eddotos", "username": "redantidotos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 941, "tweet_count": 9465, "listed_count": 0}, "id": "3183358463", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a DIRT FEMME", "username": "giovanni_ccolo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62375, "listed_count": 0}, "id": "1050189261742465025", "name": "vi", "username": "itscaptainluffy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 570, "tweet_count": 90407, "listed_count": 0}, "id": "3731157617", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "shayane 13 | MIDNIGHTS", "username": "livshayyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 23, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "id": "394741119", "name": "Sebastian", "username": "SebastianIvak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "id": "1112871161313087489", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Quize", "username": "quize_oficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 852, "tweet_count": 11353, "listed_count": 5}, "id": "501728688", "location": "Madrid / Donostia", "name": "Javier", "username": "javierfb12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 629, "tweet_count": 3831, "listed_count": 19}, "id": "612374303", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ivanka Puigdueta", "username": "IvankaPb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 214, "tweet_count": 15220, "listed_count": 0}, "id": "706498161121038337", "name": "vt", "username": "vitaoalvesCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 568, "tweet_count": 49413, "listed_count": 3}, "id": "919730930", "location": "Florida, USA", "name": "guylherme fortes \u2720", "username": "guylherme_f"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 168, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}, "id": "29426509", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gabriel", "username": "gabrielsbs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191767, "following_count": 886, "tweet_count": 54522, "listed_count": 607}, "id": "889628930436730881", "location": "Pernambuco", "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel", "username": "jonesmanoel_PCB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 318, "tweet_count": 6050, "listed_count": 0}, "id": "1091467169169326080", "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "name": "Fanboy da Adidas", "username": "m4h4t"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 4000, "tweet_count": 36647, "listed_count": 0}, "id": "980223194035564545", "name": "\u00c9rick\u2602\ufe0e", "username": "ErickTaveira13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 2585, "tweet_count": 277782, "listed_count": 23}, "id": "312920726", "location": "Brooklyn 1986", "name": "sarah 13 \u2665\ufe0f", "username": "originalsdoll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 261, "tweet_count": 22998, "listed_count": 0}, "id": "710618898262073344", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "LA\u2122", "username": "LuizAdolf16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 719, "tweet_count": 10874, "listed_count": 5}, "id": "140433085", "location": "Bologna/Roma", "name": "Antonella", "username": "morgia13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "name": "Carmela", "username": "Carmela_oltre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 381, "tweet_count": 49979, "listed_count": 0}, "id": "252739839", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jorge Gon\u00e7alves", "username": "joaumago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120670, "following_count": 812, "tweet_count": 845, "listed_count": 325}, "id": "245916059", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Florestan Fernandes", "username": "florestanjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 261, "tweet_count": 70596, "listed_count": 1}, "id": "723497457179607040", "location": "\ud83c\udf3e", "name": "F3RN4ND4\ud83d\udc09", "username": "FhernandaaRodri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 596, "tweet_count": 233871, "listed_count": 18}, "id": "1007722418", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u00c9 TETRA", "username": "SpinelliCRF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178977, "listed_count": 80}, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "name": "juantaboada1965", "username": "juantaboada1965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5862, "following_count": 3968, "tweet_count": 24519, "listed_count": 47}, "id": "390917537", "name": "mario zubiaga", "username": "zuribia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 130, "tweet_count": 1041, "listed_count": 4}, "id": "2680000124", "location": "Urnieta - Nafarroa", "name": "Joxerra Bustillo Kastrexana", "username": "JoxerraBustillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198076, "listed_count": 1}, "id": "4454667676", "location": "Zona Norte/RJ", "name": "Dos Santos \ud83e\udd16", "username": "MtSantos001"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27017, "following_count": 6247, "tweet_count": 117521, "listed_count": 160}, "id": "77214463", "location": "Stgo, Chile. Skype: lmrendon", "name": "Luis Mariano Rend\u00f3n \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "lmrendon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20620, "following_count": 1013, "tweet_count": 122046, "listed_count": 84}, "id": "1316354762", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Luis Villavicencio Miranda", "username": "lvillavicenciom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 679, "tweet_count": 2963, "listed_count": 4}, "id": "989525929", "location": "Roma, Lazio", "name": "Lucia Simone", "username": "mirandolinarosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2588, "tweet_count": 63478, "listed_count": 7}, "id": "140171566", "location": "Busca, Piemonte", "name": "anna marone \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#facc1amorete\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "annamarone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1497, "tweet_count": 41053, "listed_count": 10}, "id": "67483804", "location": "S\u00c3O PAULO-BR", "name": "\ud83c\udd7c\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud83c\udd81\ufe0e\ud83c\udd78\ufe0e\ud83c\udd70\ufe0e\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\u270a", "username": "mariahquevedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1090, "tweet_count": 106705, "listed_count": 19}, "id": "16906073", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rita Valente", "username": "Ritavermelha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 194, "tweet_count": 1440, "listed_count": 0}, "id": "861690078292320262", "name": "Naths guvi", "username": "nathaliagutvill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 278, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "id": "625783490", "name": "Diana Mart\u00edn Glez", "username": "dianamartinglez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1268, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "id": "827562750494769153", "location": "Campo Grande / Inhoaiba", "name": "H \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "pinguinho71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1025, "tweet_count": 10719, "listed_count": 0}, "id": "917799770969821185", "location": "Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro", "name": "Gabriel", "username": "Bielteco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026439, "following_count": 418, "tweet_count": 317744, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 614, "tweet_count": 38611, "listed_count": 0}, "id": "819330708053381120", "location": "-23,429148, -51,931606", "name": "Adriano Martins", "username": "WarriorCleric"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2233, "tweet_count": 43357, "listed_count": 8}, "id": "911664594610999296", "location": "221B Baker Street ", "name": "||-//Felipe Gallagher\u03a8\u262c \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Xaviniestw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 631, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "898798988132003840", "location": "Xique-Xique, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Victor\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "jvcbqueiroz2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 743, "tweet_count": 202347, "listed_count": 22}, "id": "56858939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sabrina\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "SabrinaVianna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81319, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1328, "tweet_count": 45538, "listed_count": 1}, "id": "908002138353217537", "name": "muito cansado", "username": "cansadxxx__"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539641, "following_count": 200, "tweet_count": 6315486, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 565, "tweet_count": 25563, "listed_count": 1}, "id": "1081294818", "location": "Mush Raw", "name": "Sam", "username": "eonicolato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3653, "tweet_count": 23066, "listed_count": 2}, "id": "717819275529089024", "location": "Uberl\u00e2ndia MG", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd86 \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "RaissaAlvessss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52320, "following_count": 529, "tweet_count": 326473, "listed_count": 395}, "id": "1553839464", "location": "A menos de un click.", "name": "IN\u00c9S", "username": "escritoenmi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 562, "tweet_count": 11502, "listed_count": 0}, "id": "781225737055502336", "location": "gotham ", "name": "marcos \u03c8", "username": "marcosvroza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 529, "tweet_count": 14628, "listed_count": 1}, "id": "888943408773025792", "location": "Hawaii", "name": "Central Ezra Miller Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "centralezra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1378, "tweet_count": 54112, "listed_count": 17}, "id": "1040702016287371265", "location": "aninha ", "name": "duda", "username": "thetargryen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 6, "tweet_count": 26753, "listed_count": 1}, "id": "1595346504", "name": "Nicola Montaquila", "username": "ZaoNik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1126, "tweet_count": 43485, "listed_count": 31}, "id": "492958448", "name": "Pino Silvestri", "username": "SilvestriP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 138, "tweet_count": 20921, "listed_count": 0}, "id": "1028474295905910790", "location": "Serra, Brasil", "name": "Erah \u2618\ufe0f", "username": "erahcarine"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 412735, "following_count": 2536, "tweet_count": 457920, "listed_count": 7388}, "id": "18717943", "location": "Madrid", "name": "La Informaci\u00f3n", "username": "la_informacion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 27, "tweet_count": 59474, "listed_count": 0}, "id": "974934559157604352", "name": "damiano", "username": "Damianodanny1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "id": "1129620120991608832", "name": "Alejandro Palli", "username": "palli_alejandro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 599, "tweet_count": 45871, "listed_count": 36}, "id": "1919132101", "name": "vilma parenti", "username": "vilmaparenti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 447, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "id": "1021666209933221889", "name": "C R I S", "username": "Crisstinamora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 165, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "id": "2463693314", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "Marco Valentine", "username": "_MarcoValentine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1581, "tweet_count": 12933, "listed_count": 5}, "id": "724092899781025793", "name": "\ud83d\udc9bSharpened\ud83d\udc9c", "username": "Pincxrchin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 256, "tweet_count": 15571, "listed_count": 0}, "id": "1040008643301830675", "name": "flw v\u00f4 malha", "username": "pmorenoxp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 3826, "tweet_count": 13920, "listed_count": 0}, "id": "1070900952104869888", "location": "piracity ", "name": "lulu \ud83e\udd85", "username": "luuh__fantinato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 393, "tweet_count": 16203, "listed_count": 1}, "id": "1195024541191430144", "location": "The Room Where It Happens", "name": "Hill \ud83d\udc8c", "username": "ReverseHill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 455, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}, "id": "2942410925", "location": "Recife - PE", "name": "T\u00ea Ag\u00e1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "teagalopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 331, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "id": "2615920562", "name": "Marlene Torres E.", "username": "maarlene_torres"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3397967, "following_count": 653872, "tweet_count": 1371570, "listed_count": 8636}, "id": "7668952", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cooperativa", "username": "Cooperativa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 126, "tweet_count": 10500, "listed_count": 0}, "id": "1039266130903347206", "location": "021", "name": "valll\ud83e\udd8b", "username": "valszzz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 287, "tweet_count": 19043, "listed_count": 0}, "id": "931830211301335040", "location": "cualesquiera pronombres", "name": "Teops", "username": "muunokhoii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2537, "tweet_count": 17568, "listed_count": 2}, "id": "1019540593284993029", "location": "Bergamo ", "name": "Paola Amoruso #facciamorete", "username": "Artu_63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1", "username": "KayoJovovich15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 427, "tweet_count": 20899, "listed_count": 4}, "id": "205733113", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "\ud83c\udff9Alanna\u26a1 #GreenArrowAndBlackCanary", "username": "rebka_2405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 47, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}, "id": "3201852909", "name": "Jose Roberto Mignone", "username": "JoseRMignone"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1946694, "following_count": 3243, "tweet_count": 59326, "listed_count": 1917}, "id": "21054053", "name": "emicida", "username": "emicida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 401, "tweet_count": 17596, "listed_count": 4}, "id": "840398994", "location": "Ferrol, Espa\u00f1a", "name": "xbg", "username": "xbarja"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "id": "274590714", "location": "Brasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "username": "anistiabrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 105, "tweet_count": 27011, "listed_count": 0}, "id": "1087111271143669760", "location": "ela / dela", "name": "rafaela cabe\u00e7a de panela", "username": "elamesmarafa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 123, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "id": "321553366", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fuad Rumie", "username": "frumiesaavedra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326215, "following_count": 13259, "tweet_count": 20252, "listed_count": 417}, "id": "379911422", "location": "Santiago y Bs As ", "name": "Marcelo Barticciotto", "username": "marcelobarti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2403, "tweet_count": 21038, "listed_count": 1}, "id": "410070624", "location": "Verbania, Piemonte, Italia", "name": "laura sau", "username": "arualuas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 89, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "id": "2196407600", "name": "Bruno", "username": "brunocasagran3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 330, "tweet_count": 23942, "listed_count": 1}, "id": "814348026", "name": "MUA", "username": "CSGuadalupeee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1003, "tweet_count": 54357, "listed_count": 3}, "id": "1155148300317790208", "location": "It\u00e1lia", "name": "MARCO BAL99", "username": "marco_bal99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 345, "tweet_count": 46999, "listed_count": 10}, "id": "526886214", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "Javier Maza", "username": "javiimazaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 387, "tweet_count": 415, "listed_count": 0}, "id": "201189353", "location": "Argentina", "name": "Romina", "username": "alparraca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7573, "following_count": 7252, "tweet_count": 56623, "listed_count": 8}, "id": "4924823145", "location": "hogwarts", "name": "k\u00f8ala isllane", "username": "onelarryKoala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62211, "listed_count": 5}, "id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "username": "matheusqrz99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2093, "tweet_count": 96127, "listed_count": 129}, "id": "289427111", "location": "Milan", "name": "Giorgio Malusardi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "pgmalusardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2762, "tweet_count": 290862, "listed_count": 42}, "id": "54233321", "location": "Rena Badajoz", "name": "Manuel", "username": "ZHAINOX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 648, "tweet_count": 19718, "listed_count": 2}, "id": "4615833863", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Guilherme", "username": "straygui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 109, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "id": "1151949549860261888", "location": "just \u03b1 \ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 lost ", "name": "\ud835\udc0fol\u03b1r", "username": "thepxlarbear"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48425, "following_count": 40853, "tweet_count": 326741, "listed_count": 46}, "id": "1708736509", "name": "bru", "username": "stanhesvoice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1500, "tweet_count": 25033, "listed_count": 37}, "id": "408501396", "name": "Marta Scattoni", "username": "MartaScattoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175683, "listed_count": 2}, "id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "name": "arlequina do daemon", "username": "darkksister"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 188, "tweet_count": 69241, "listed_count": 5}, "id": "1063598696", "location": "Ecuador", "name": "multimpactos radio", "username": "Multimpactos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1242, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "id": "950522608071651328", "location": "Konohagakure", "name": "Erinha", "username": "wildlittleerin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53480, "following_count": 55990, "tweet_count": 373924, "listed_count": 166}, "id": "270050737", "name": "Giacinto Bruno", "username": "Giacinto_Bruno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 669, "tweet_count": 12177, "listed_count": 2}, "id": "1126579332", "location": "berlin", "name": "Chun lee\u3030\ufe0f", "username": "makiisoad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1685, "tweet_count": 30756, "listed_count": 0}, "id": "740640729106616320", "name": "Falco", "username": "RuanFalco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 3200, "tweet_count": 406626, "listed_count": 0}, "id": "325785480", "name": "Luiz Felipe \u1da0\u1da0\u1d9c \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af #ForaDiniz", "username": "luiz__mathias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 3309, "tweet_count": 15269, "listed_count": 7}, "id": "338595988", "location": "M\u00e8xico!!!", "name": "carolina herrera", "username": "ropapull"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173661, "following_count": 246, "tweet_count": 6242, "listed_count": 175}, "id": "834106098", "name": "Miku", "username": "miumikumiau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 0, "tweet_count": 12945, "listed_count": 1}, "id": "101991205", "location": "sevilla", "name": "joaquin", "username": "joaquin1951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2468, "tweet_count": 220813, "listed_count": 1}, "id": "2925117455", "name": "Vincenza E Salvatore", "username": "brongosalvatore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1205, "tweet_count": 30859, "listed_count": 5}, "id": "276435469", "location": "Terni, Umbria, Italia", "name": "Andrea Liberati", "username": "AndreaLiberati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 300, "tweet_count": 4182, "listed_count": 0}, "id": "945749352798179328", "location": "Seg\u00f3via, Espanha", "name": "Karma\u2640\ud83d\udd3b", "username": "MiHornoPaBollos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 248, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "id": "1137107715820593156", "location": "Uruguay ", "name": "Faustino", "username": "FaustinoMendezz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 2205, "tweet_count": 47888, "listed_count": 2}, "id": "987143481108914177", "name": "rato careca", "username": "izwraka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 565, "tweet_count": 19643, "listed_count": 2}, "id": "1205980674", "location": "Calabria\ud83d\ude82 Roma \ud83c\udfe0", "name": "Teresa", "username": "MarTer_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2096, "tweet_count": 29271, "listed_count": 1}, "id": "218159385", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "ALaN FLeuRY \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "username": "alancfleury"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381315, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 494}, "id": "60957484", "location": "Brasil", "name": "Bene Barbosa", "username": "benebarbosa_mvb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 348, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "id": "1070365954985680897", "location": "Den Haag, Nederland", "name": "Magal\u00ed", "username": "magalitorres98"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 890, "tweet_count": 59231, "listed_count": 2}, "id": "809768142", "location": "Dragonstone", "name": "Mart\u00edn.", "username": "Martin33__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 3303, "tweet_count": 28161, "listed_count": 15}, "id": "440105770", "location": "Provincia BG", "name": "Dani", "username": "spolettina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 233, "tweet_count": 2904, "listed_count": 0}, "id": "2871285491", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Tiago V. Gon\u00e7alves", "username": "vsk_tiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12018, "following_count": 12237, "tweet_count": 158535, "listed_count": 39}, "id": "335965643", "location": "Porto Franco-Ma", "name": "Emivaldo Aguiar", "username": "emiaguiar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1516, "tweet_count": 84763, "listed_count": 52}, "id": "4864187548", "location": "ddc", "name": "Rita Indrio", "username": "RIndrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 750, "tweet_count": 52323, "listed_count": 16}, "id": "964366711", "name": "giuseppe notarnicola", "username": "giuseppenotarn1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2255, "tweet_count": 26386, "listed_count": 0}, "id": "716420568082477057", "location": "Lima", "name": "Eddy \u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc99\ud83e\udd88", "username": "eddyoe47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 853, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "id": "1133804561855143936", "location": "S\u00e3o Jose dos Campos", "name": "_sceleny_", "username": "btsot14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1022, "tweet_count": 11414, "listed_count": 1}, "id": "849357440349073409", "name": "Senhor Poke", "username": "MR_Poke_QB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 192, "tweet_count": 179184, "listed_count": 1}, "id": "1348770948", "name": "Bambinopiloto", "username": "navexante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 419, "tweet_count": 56411, "listed_count": 17}, "id": "200577528", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Peliverde\u2122\ufe0f de Manual", "username": "NinfaPinfa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24403, "following_count": 24096, "tweet_count": 237170, "listed_count": 315}, "id": "161740961", "location": "Nord ovest", "name": "SerFiss", "username": "SerFiss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5096, "following_count": 2147, "tweet_count": 116524, "listed_count": 51}, "id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "name": "Marina #antifascista", "username": "marinapiva67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1129, "tweet_count": 141976, "listed_count": 16}, "id": "4459166907", "name": "libera di donna", "username": "liberadidonna1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 455, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "id": "2416439966", "location": "Taubat\u00e9 - SP", "name": "Lucas", "username": "lxcsntn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3541, "tweet_count": 276444, "listed_count": 7}, "id": "1073355817", "location": "Roma", "name": "Nuccia Invernizzi.", "username": "nuccia20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5425, "following_count": 5732, "tweet_count": 78051, "listed_count": 2}, "id": "997943962026553345", "location": "Santiago, Chile", "name": "Paty", "username": "paty73397897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309567, "following_count": 46616, "tweet_count": 282299, "listed_count": 517}, "id": "622098575", "name": "Sergio I. Melnick", "username": "melnicksergio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 3520, "tweet_count": 13246, "listed_count": 4}, "id": "425317597", "location": "Emilia Romagna", "name": "Werter Bondanelli", "username": "werbond"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1322, "tweet_count": 13886, "listed_count": 6}, "id": "344807864", "location": "Murcia", "name": "\u00c1ngela", "username": "lagouliarde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}, "id": "822065092661493761", "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad\u00ad \u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00ad\u00ad\u00adn\u00ad\u00ada\u00ad\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u0441\u00ade\u00ad", "username": "cz_binance_9V0_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 2556, "tweet_count": 71906, "listed_count": 5}, "id": "2356087442", "location": "Blanes, Catalunya", "name": "G\u00e4tk\u00fb", "username": "joanvila5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 260, "tweet_count": 95625, "listed_count": 0}, "id": "770935787156283392", "location": "Coruscant", "name": "Fox CC-1010", "username": "KaneraForever"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 160, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "id": "565840364", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Odilei", "username": "odilejose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 217, "tweet_count": 7107, "listed_count": 27}, "id": "4698336493", "location": "Brasil ", "name": "Observat\u00f3rio Cat\u00f3lico", "username": "obscat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5573, "following_count": 814, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "id": "969556370122067968", "name": "Orgullo Loco Madrid", "username": "OrgulloLocoMad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14749, "following_count": 3122, "tweet_count": 23192, "listed_count": 276}, "id": "372152459", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "APDHA", "username": "APDHA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 151, "tweet_count": 4897, "listed_count": 1}, "id": "1065670945979822081", "name": "El Radar Mx", "username": "elradarnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 459, "tweet_count": 7668, "listed_count": 0}, "id": "1126951331078508544", "location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "name": "Pedrinho", "username": "PRavanhani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 431, "tweet_count": 30709, "listed_count": 1}, "id": "977701522996891649", "location": "041 ", "name": "Nathalya", "username": "Nathaleaah1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515802, "following_count": 2233, "tweet_count": 245489, "listed_count": 525}, "id": "122960146", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "ZonaCero", "username": "zonacero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 199, "tweet_count": 99967, "listed_count": 44}, "id": "6711672", "location": "Catalunya, Espa\u00f1a", "name": "David Rodr\u00edguez \ud83e\udd0d\ud83d\udc99 \ud83e\udd87\ud83d\udd96", "username": "NeoDaVe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 3904, "tweet_count": 23135, "listed_count": 33}, "id": "1347919573", "location": "Terrassa/\u00c8gara/\u00c8gosa", "name": "Evaristo Rold\u00e1n", "username": "egaramuck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1176, "tweet_count": 109027, "listed_count": 86}, "id": "424414054", "name": "Victoria Fernandez", "username": "VictoriaFerna71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 924, "tweet_count": 20526, "listed_count": 6}, "id": "302294370", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Yo", "username": "bastaDeMentirOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 199, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "id": "1114679890849275904", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Julio", "username": "JulioContadorRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 390, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}, "id": "1148287700182687744", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "$uperado", "username": "trouxaaa_trouxa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 511, "tweet_count": 44637, "listed_count": 2}, "id": "928325526179188748", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "ana cLara", "username": "furtadx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 531, "tweet_count": 14103, "listed_count": 5}, "id": "2997523247", "location": "Firenze, Toscana", "name": "Michela Cianciaruso", "username": "micheciancia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 242, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}, "id": "812026915829776384", "name": "Carlos romero .", "username": "Carlosr01986233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 33, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "id": "952112202336567299", "name": "@virgin4791", "username": "virgin47911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44103, "following_count": 1340, "tweet_count": 34884, "listed_count": 0}, "id": "70757523", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Antonio Pampliega", "username": "APampliega"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 744, "tweet_count": 24368, "listed_count": 9}, "id": "738751542036209664", "name": "Sara.", "username": "saraskova_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 3310, "tweet_count": 31149, "listed_count": 3}, "id": "1187484343683502080", "location": "Providencia, Chile", "name": "Fabiola Riquelme", "username": "sinadoctrinar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72003, "following_count": 2017, "tweet_count": 22689, "listed_count": 206}, "id": "1121791488", "location": "Coquimbo", "name": "Daniel Nu\u00f1ez A.", "username": "daniel_nunez_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 4356, "tweet_count": 58062, "listed_count": 9}, "id": "836832129183014912", "name": "Nonnachicca \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8nowar", "username": "nonnachicca58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10096, "following_count": 9836, "tweet_count": 25044, "listed_count": 26}, "id": "1061842629372076032", "location": "jvictor, my only boy \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "name": "lore senta errado", "username": "hyuningirll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7115, "following_count": 1895, "tweet_count": 115817, "listed_count": 94}, "id": "3363100259", "location": "\uc2a4\ud14c\uc774 2017\ub144\ubd80\ud130", "name": "lilly", "username": "hanperium"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 494, "tweet_count": 99651, "listed_count": 7}, "id": "1129371004411760642", "location": "Ur Favorite Tweet", "name": "\u2022 Eddy \u2022", "username": "_DOMINATlON_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 130, "tweet_count": 29165, "listed_count": 0}, "id": "1006875409991061504", "location": "No cora\u00e7\u00e3o do teu crush\ud83d\ude02", "name": "\ud83e\udda5\ud83d\udc51", "username": "JaneDoe9x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 262, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "id": "94224449", "name": "Matheus de Sousa", "username": "MatheusFSousa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 221, "tweet_count": 815, "listed_count": 1}, "id": "1157405427807784961", "location": "tcr", "name": "m \u26b0\ufe0f", "username": "tthetruecrime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2234, "tweet_count": 20046, "listed_count": 4}, "id": "63690236", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Javier Nicolase \ud83d\udcac", "username": "tuityeiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 3600, "tweet_count": 58430, "listed_count": 0}, "id": "2350761187", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "mmarquesffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 76, "tweet_count": 10387, "listed_count": 0}, "id": "739418786", "name": "edgar cisneros bravo", "username": "ragdenrix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452563, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 216, "tweet_count": 51118, "listed_count": 3}, "id": "2353913576", "location": "ela/dela \u2729 31", "name": "nuny \ud83e\ude70", "username": "nunytales"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 65, "tweet_count": 150717, "listed_count": 1}, "id": "186976095", "location": "Neverland", "name": "Bella \u2728", "username": "Yuozita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10736, "following_count": 9893, "tweet_count": 72453, "listed_count": 7}, "id": "875379469736914944", "location": "Brazil", "name": "\u22b1\u273fL\u00eddia\u273f\u22b0 \ud835\udc01\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc0e 2\u20e32\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lidialoureir6"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536720, "following_count": 1294, "tweet_count": 224337, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9469, "following_count": 10415, "tweet_count": 529322, "listed_count": 12}, "id": "920736663231492096", "name": "Josep Maria \ud83c\udf97", "username": "JoseMar72168618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4456, "following_count": 4664, "tweet_count": 50996, "listed_count": 7}, "id": "947985674090831872", "location": "only skz & ggs !", "name": "hina \ud83d\udc97\ud83e\udd1f\ud83c\udffb #CASE143", "username": "minhomyoui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 143, "tweet_count": 16194, "listed_count": 0}, "id": "183016416", "name": "Bianca Patr\u00edcio", "username": "bibipatricio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 467, "tweet_count": 21506, "listed_count": 2}, "id": "313537713", "name": "Serena Della Bartola", "username": "Nidyaie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 184, "tweet_count": 7886, "listed_count": 0}, "id": "3921138881", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "notinformativo", "username": "notinformativo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 3903, "tweet_count": 7172, "listed_count": 5}, "id": "3141209572", "location": "Salt Lake City, UT", "name": "Cabo Galv\u00e3o, o melhor do batalh\u00e3o!", "username": "melhorgalvao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 505, "tweet_count": 2194, "listed_count": 1}, "id": "1109947594271268864", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mike \u2605\u5f61", "username": "mikeoliveirak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143850, "following_count": 138, "tweet_count": 10785, "listed_count": 81}, "id": "469239464", "location": "Planeta Novo l SC", "name": "Bruno Fabil", "username": "BrunoFabil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 4985, "tweet_count": 17599, "listed_count": 0}, "id": "427792832", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "username": "aynonan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 588, "tweet_count": 8787, "listed_count": 1}, "id": "215325088", "location": "Brazil", "name": "MariaA.EoGolpeDoBa\u00fa 13", "username": "sibipirunabr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 4704, "tweet_count": 102418, "listed_count": 8}, "id": "75323881", "location": "Nossa anarquia est\u00e1 \u00e0 venda", "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Omar_r47m4ch1n3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 203, "tweet_count": 189756, "listed_count": 21}, "id": "133000252", "location": "Moralillo, pueblo sin Ley", "name": "No\u00e9", "username": "necaxamor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3071, "tweet_count": 21621, "listed_count": 28}, "id": "908292585134981120", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "TODOS A UNA", "username": "todosauna_edu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6260, "following_count": 4899, "tweet_count": 54278, "listed_count": 41}, "id": "2464427802", "location": "Trento, Verona (Italy)", "name": "Giovanni Bernardini", "username": "GioB1974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 4999, "tweet_count": 58004, "listed_count": 3}, "id": "126495738", "location": "Madriguera S/N. Pue.-Gro.", "name": "Zorrito bicolor y Alcalde D Saltadilla", "username": "iQueZorritoKing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 520, "tweet_count": 32036, "listed_count": 2}, "id": "252205543", "name": "Vn", "username": "Vinishow1820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 232, "tweet_count": 22922, "listed_count": 0}, "id": "915271881137311752", "location": "Art\u00e9s. Catalunya", "name": "Rebel amb causa", "username": "ambcarinyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 195, "tweet_count": 10265, "listed_count": 6}, "id": "241184824", "location": "Copenhaga, Dinamarca", "name": "JFKMarcel", "username": "JFKMarcel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39110, "following_count": 8324, "tweet_count": 208568, "listed_count": 616}, "id": "17287251", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Mar\u00eda Blanco #Putin \u0418\u0434\u0438 \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439.", "username": "Godivaciones"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 77, "tweet_count": 23254, "listed_count": 0}, "id": "4360063094", "name": "lucia de carvo", "username": "LuciadeCarvo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 12, "tweet_count": 22198, "listed_count": 2}, "id": "335661035", "location": "terni italy", "name": "lorenzoni adriano", "username": "lorenzoniadrian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 284, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}, "id": "991340885727154181", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz, Spain", "name": "Vicenta Delgado", "username": "SGViviDelgado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 814, "tweet_count": 42818, "listed_count": 21}, "id": "3917471", "location": "En la modernidad liquida", "name": "Rex", "username": "Misifusi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 18, "tweet_count": 1531, "listed_count": 1}, "id": "867271597", "location": "Lima", "name": "ReyPat", "username": "ReyPat2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 126, "tweet_count": 53748, "listed_count": 10}, "id": "1689409020", "location": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf38", "name": "gabi\u17f9 \ud83e\udd8c\ud83c\udf38", "username": "Gabiikagepro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "id": "1124370262001115136", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "username": "littlejaynnie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1000, "tweet_count": 138571, "listed_count": 0}, "id": "1091486032858619905", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vicmix TETRA", "username": "Vicdsrosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5062, "following_count": 5257, "tweet_count": 23763, "listed_count": 33}, "id": "77847575", "location": "London/LA/CDMX", "name": "I", "username": "ismaeldrama"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1427, "tweet_count": 138383, "listed_count": 0}, "id": "853695732385230848", "location": "Acima do abaixo", "name": "Leona Garcox", "username": "leonagarcox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 501, "tweet_count": 13833, "listed_count": 2}, "id": "55239558", "location": "Brasil", "name": "Edimara", "username": "edimara_fg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 209, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}, "id": "3171597777", "location": "Russas, Brasil", "name": "Biazona", "username": "beatrizamelia_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26111697, "following_count": 1221, "tweet_count": 6004, "listed_count": 2033}, "id": "230186518", "name": "Whindersson", "username": "whindersson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 232, "tweet_count": 32438, "listed_count": 33}, "id": "18527544", "location": "Bologna ", "name": "\ud83c\udfa7 \ud835\udc22\ud835\udc25 \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\ude01\ud835\udc28 \ud83e\udd13", "username": "CarloSupertramp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 425, "tweet_count": 25710, "listed_count": 0}, "id": "4820806655", "location": "Ovar, Portugal", "name": "Santiago \ud83d\udc8b", "username": "ericatekes16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9474, "following_count": 4996, "tweet_count": 91078, "listed_count": 163}, "id": "1122321631844732928", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82; \ud835\udc82\ud835\udc96 \ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud83d\udccc", "username": "fckindeviant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1392, "tweet_count": 736, "listed_count": 1}, "id": "115777644", "name": "ydaviu", "username": "Ydaviu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11008, "following_count": 8434, "tweet_count": 124353, "listed_count": 14}, "id": "2418915979", "location": "Cittadina del mondo ", "name": "cinzia", "username": "maddalena2471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 2240, "tweet_count": 35881, "listed_count": 36}, "id": "1077945822027960323", "name": "Aiyo voltou :)", "username": "imyosoyyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 118, "tweet_count": 3811, "listed_count": 2}, "id": "1168985524889108481", "name": "jay", "username": "realtruecrime"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 199, "tweet_count": 12212, "listed_count": 0}, "id": "1013984626682089472", "location": "bsb", "name": "manu", "username": "pmanu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 212, "tweet_count": 14351, "listed_count": 1}, "id": "549381818", "location": "Pieve a Nievole, Toscana", "name": "graziano tortelli", "username": "grazianotortell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 137, "tweet_count": 4839, "listed_count": 0}, "id": "797020908296740864", "location": "Rome, Lazio", "name": "FrancescoCro", "username": "francescocro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10072, "following_count": 9233, "tweet_count": 89229, "listed_count": 22}, "id": "805306033", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83c\udfc6\u2b50Ferrugem\u2b50\ud83c\udfc5\ud83c\udfc6\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51", "username": "Ruella_17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 220, "tweet_count": 19172, "listed_count": 0}, "id": "1028216981223337984", "name": "Isa - plantando flores por ai\ud83c\udf3f", "username": "EvoluoEspiritu1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 654, "tweet_count": 96684, "listed_count": 1}, "id": "1372749775", "name": "mildred degregorio", "username": "mildredluee61"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35166, "following_count": 16184, "tweet_count": 389331, "listed_count": 93}, "id": "500935159", "name": "2RADI0 \u2122", "username": "2RADl0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1442, "tweet_count": 46552, "listed_count": 36}, "id": "826805840", "location": "Salento", "name": "maria teresa", "username": "mariasalent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1249, "tweet_count": 36792, "listed_count": 0}, "id": "51595763", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Alexandre-BH1_MTP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Pvxande"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 3531, "tweet_count": 64987, "listed_count": 51}, "id": "2971862902", "name": "Lia", "username": "amatorosalia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 315, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "id": "489207821", "location": "la tierra", "name": "Aitor Tilla", "username": "masosados"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 178, "tweet_count": 189297, "listed_count": 2}, "id": "3114613395", "name": "DEC", "username": "dolorsesteveco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10731, "following_count": 10711, "tweet_count": 208660, "listed_count": 98}, "id": "408022565", "name": "C. V\u00e1zquez", "username": "Carbazas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 257, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "id": "1182721163069399040", "location": "Sampa", "name": "Amilcar S. Santos", "username": "AmilcarSilvaSa2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10701, "following_count": 10422, "tweet_count": 28283, "listed_count": 1}, "id": "3482174835", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1 ", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fabiano\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Fabianoazev"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 424, "tweet_count": 13312, "listed_count": 3}, "id": "2716388327", "name": "\u2664\u25cf\u2022\u00b0\ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcf4 \u00b0\u2022\u25cf\u2664", "username": "stansuffering"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 414, "tweet_count": 5226, "listed_count": 2}, "id": "932251232961515520", "location": "pv bloqueado, senha: oi lindo", "name": "original rude boy", "username": "juniroliro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 181, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}, "id": "1332483776", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6.", "username": "anaavv_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 399, "tweet_count": 2198, "listed_count": 22}, "id": "1082953885017362432", "location": "Toledo, Spain", "name": "Kike Guti\u00e9rrez", "username": "PsicoKike"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 141, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "id": "439342666", "name": "Eduardo Salgado Frugone", "username": "esalfru"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469031, "following_count": 529, "tweet_count": 201322, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 279, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}, "id": "1013799097894100992", "location": "leiria//esad.cr", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\u00e7\ud835\udd94\u2661", "username": "luis_is_wildin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 857, "tweet_count": 69376, "listed_count": 3}, "id": "3363488247", "location": "2835", "name": "Kuptz", "username": "Kuptzvaicomcalm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 4099, "tweet_count": 74067, "listed_count": 3}, "id": "825292707337818112", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "\ud83d\udd3b caragos \ud83d\udd3b", "username": "caragos69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 599, "tweet_count": 6983, "listed_count": 2}, "id": "41865082", "location": "Salvador - BA", "name": "Pinheiro no 13", "username": "pinheiroempe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223610, "following_count": 279, "tweet_count": 110216, "listed_count": 322}, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 539, "tweet_count": 3570, "listed_count": 0}, "id": "956291824129323008", "name": "araue", "username": "starsw1Ilfall"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 757, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "id": "922788807090606081", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Girl from Jose walter \ud83d\udc2e", "username": "oxeeigor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 426, "tweet_count": 32962, "listed_count": 6}, "id": "2301288511", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Andrey \u00d7\u035c\u00d7", "username": "Ofendrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 969, "tweet_count": 3584, "listed_count": 5}, "id": "304065573", "name": "Arakkun", "username": "Arakkun"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 213, "tweet_count": 14991, "listed_count": 1}, "id": "973315984428883968", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Igor Serafini", "username": "igorserafini_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28289, "following_count": 1004, "tweet_count": 8511, "listed_count": 97}, "id": "16310386", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Renata Mendon\u00e7a", "username": "renata_mendonca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3064, "tweet_count": 76414, "listed_count": 8}, "id": "838888350287282177", "location": "Noto, Sicily", "name": "Sciarrina", "username": "CircoloDiNoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 359, "tweet_count": 8833, "listed_count": 0}, "id": "1153011257693409280", "location": "SkyScraper Valley", "name": "Skyer (RT NO FIXADO!)", "username": "SkyerDot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148329, "following_count": 3175, "tweet_count": 167235, "listed_count": 57}, "id": "142650029", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "rik \ud83e\udd66", "username": "RikEditor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2327, "tweet_count": 15375, "listed_count": 0}, "id": "213723986", "name": "ley\u262d\u262d\u262d\ud83d\udc46\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc46\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "leycoutinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41404, "following_count": 10461, "tweet_count": 298674, "listed_count": 54}, "id": "142141975", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nadia B dos Santos", "username": "nadiabambirra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 1717, "tweet_count": 23685, "listed_count": 34}, "id": "485912541", "location": "Sant Andreu de Palomar, PPCC", "name": "El Noi Baliarda", "username": "ElNoiBaliarda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 417, "tweet_count": 3380, "listed_count": 5}, "id": "1034797025227956227", "location": "El Masnou / Ocata (El Maresme)", "name": "El Masnou Antifeixista \u2692", "username": "MasnouAntifa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 339, "tweet_count": 8449, "listed_count": 0}, "id": "2565293682", "name": "PascalSpinoza \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Bolivar742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 623, "tweet_count": 15018, "listed_count": 13}, "id": "509843555", "location": "Moon", "name": "malpassimo", "username": "malpassimo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1515, "tweet_count": 65396, "listed_count": 5}, "id": "880444224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Pavel -", "username": "PoedeFallar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1811, "tweet_count": 115846, "listed_count": 5}, "id": "966859351", "name": "nsuperrata I guess", "username": "nsudoespixel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 4830, "tweet_count": 85678, "listed_count": 29}, "id": "282345376", "name": "\ud835\udc45\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udc5c\ud835\udcc3", "username": "papershoran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 5001, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}, "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "username": "Warley_Lopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 4755, "tweet_count": 91439, "listed_count": 0}, "id": "2373475489", "name": "M\u00aa.LOURDES VILA PUIG", "username": "MLOURDESVILAPUI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 263, "tweet_count": 5708, "listed_count": 15}, "id": "2241638280", "location": "Ciudad Universitaria, Puebla", "name": "DAU BUAP", "username": "DAU_BUAP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 233, "tweet_count": 16538, "listed_count": 0}, "id": "11472822", "location": "catalunya", "name": "davidac", "username": "sunday_u2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30647, "following_count": 897, "tweet_count": 187913, "listed_count": 185}, "id": "245189536", "location": "M\u00e9xico, San Luis Potos\u00ed", "name": "C\u00f3digo San Luis", "username": "codigosanluisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2632, "tweet_count": 308714, "listed_count": 33}, "id": "1160250621578100736", "location": "leia o carrd", "name": "Fefe\u25cf\u25cb", "username": "derysart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}, "id": "1158338929499811841", "name": "Eden", "username": "Edenemf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19389, "following_count": 18981, "tweet_count": 348521, "listed_count": 79}, "id": "2435720202", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Caco Brasil", "username": "CacoBrasil2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "id": "1125866237211435009", "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693", "username": "AgurtoRomulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 162, "tweet_count": 2251, "listed_count": 0}, "id": "944463880864006144", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "gordo", "username": "BressanUnrrein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 119, "tweet_count": 103824, "listed_count": 6}, "id": "1174539217", "name": "Ju", "username": "Yearning_Julia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 219, "tweet_count": 4220, "listed_count": 1}, "id": "1104362455730438144", "name": "\uff61\u02da\u0f37\uff61\u02da\u0f37\ud83c\udf52\u27ae \u02e2\u1d58\u207f\u02e1\u2071\u207f\u1d52;; \u2661'\u02e2 \u0443\u03c5\u0438\u03c3", "username": "gabyamafelix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 288, "tweet_count": 6266, "listed_count": 0}, "id": "1098101633072939008", "name": "TmT", "username": "TmT81997788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19853, "following_count": 14739, "tweet_count": 51436, "listed_count": 8}, "id": "1087881234087362560", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Dalva Mendes", "username": "DalvaMendes9"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73071, "listed_count": 84}, "id": "586195358", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sandro Barboza", "username": "Osandrobarboza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 474, "tweet_count": 75604, "listed_count": 42}, "id": "118545949", "location": "no respondo tontaes solo block", "name": "Pepillogrito \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "username": "PepilloGrito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 364, "tweet_count": 10192, "listed_count": 0}, "id": "3013518741", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vinicius Ferraz", "username": "ViniciusFerraz0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 298, "tweet_count": 7706, "listed_count": 2}, "id": "1125380553354747906", "name": "Fran Grandfather \u1d9c\u02e2\u1d9c (31/45)", "username": "vdecorneta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 4995, "tweet_count": 68513, "listed_count": 2}, "id": "749851276108857344", "name": "Martikkka", "username": "martikkka319143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 308, "tweet_count": 81236, "listed_count": 1}, "id": "2777643325", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "sushi com cream cheese", "username": "thisjana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 934, "tweet_count": 24051, "listed_count": 0}, "id": "308724231", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "Gord\u00e3o\u1d47\u1da0\u02b3 \u2b50\u26ab\u26aa", "username": "gordaobfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 448, "tweet_count": 31586, "listed_count": 0}, "id": "2394076977", "name": "gb", "username": "gboliveira23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 4648, "tweet_count": 245050, "listed_count": 8}, "id": "151130628", "location": "M\u00e9xico", "name": "Luis Eduardo \u2728\ud83d\udcaf\ud83c\udf87^o^\ud83c\udf1f", "username": "parisluis2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78077, "following_count": 346, "tweet_count": 76766, "listed_count": 651}, "id": "241279998", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Luis Pazos", "username": "luispazos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}, "id": "381642653", "location": "Lima - Peru", "name": "Hugo Ramirez", "username": "hugoram47"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 3593, "tweet_count": 246381, "listed_count": 4}, "id": "2415718154", "location": " ESPA\u00d1A ", "name": "Luis alonso", "username": "fuertecabeza"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19349, "following_count": 6441, "tweet_count": 7939, "listed_count": 99}, "id": "290738100", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "John de Zulueta", "username": "zulueta23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81255, "following_count": 9911, "tweet_count": 286913, "listed_count": 216}, "id": "196231542", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "TRGlobalNEWS", "username": "TITORODRIGUEZZ"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 614580, "following_count": 557, "tweet_count": 21134, "listed_count": 3562}, "id": "267311284", "location": "Puente a\u00e9reo", "name": "Susanna Griso", "username": "susannagriso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246733, "listed_count": 407}, "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "name": "Noticias En La Mira", "username": "OficialEnLaMira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 432, "tweet_count": 11058, "listed_count": 0}, "id": "1031156447017619456", "location": "header by 06frog", "name": "lu \u00b9\u2070 | MAXIDENT COMEBACK", "username": "skzexcelsior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 273, "tweet_count": 26539, "listed_count": 1}, "id": "546815357", "location": "soy vanesa", "name": "\ud83c\udf83Luisis\ud83c\udf83", "username": "ItsxLuisis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10647, "following_count": 781, "tweet_count": 21777, "listed_count": 70}, "id": "377775888", "name": "ChikoCheez", "username": "ChikoritaCheez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 21, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "id": "1166547862341279745", "name": "mundinho cine teatro cianorte", "username": "cineteatrocia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1001, "tweet_count": 5447, "listed_count": 19}, "id": "3295331613", "location": "La Tierra", "name": "Cambio Cr\u00edtico", "username": "Cambio_critico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 639, "tweet_count": 15652, "listed_count": 0}, "id": "1086712557996519429", "name": "Mario Rossi", "username": "MarioRo22315926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 5028, "tweet_count": 99478, "listed_count": 1}, "id": "1149308418232082432", "location": "Saliendo del sistema...", "name": "SonsOfPunk \u262d\ud83c\udff4\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udded \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "OfpunkSons"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1093, "tweet_count": 25642, "listed_count": 12}, "id": "510796801", "name": "Antonio Rispo", "username": "AntorisRispo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221200, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "name": "Milu", "username": "julmareky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 10573, "listed_count": 0}, "id": "394206120", "name": "simona vargiu", "username": "simonavargiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 866, "tweet_count": 43281, "listed_count": 0}, "id": "1157794799916920832", "name": "Lia", "username": "stayproudofskz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1574, "tweet_count": 22211, "listed_count": 16}, "id": "1085932203928891392", "location": "gattaz & daroit!", "name": "marina", "username": "diamandisgf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1019, "tweet_count": 11288, "listed_count": 0}, "id": "378148142", "location": "Fortaleza / Brasil ", "name": "Lia Luthor \ud83c\udf3b", "username": "lilialuthor_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2713, "tweet_count": 439106, "listed_count": 22}, "id": "16461476", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "egty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1004, "tweet_count": 101801, "listed_count": 0}, "id": "2316091706", "location": "Arrascaeta", "name": "LP\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "LP_CRF81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 347, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}, "id": "724040809339850752", "location": "Cianorte, Brasil", "name": "Gusta", "username": "MyHuntingParty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 108, "tweet_count": 19833, "listed_count": 5}, "id": "65488406", "name": "Edu Soham", "username": "edurhcp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 47, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}, "id": "1185541441998770176", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "marielenesimi@hotmail.com", "username": "marielenesimih1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 479105, "following_count": 1799, "tweet_count": 19393, "listed_count": 831}, "id": "21069302", "location": "Dois Irm\u00e3os - RS", "name": "Marcel van Hattem", "username": "marcelvanhattem"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1227, "tweet_count": 43294, "listed_count": 0}, "id": "1061402705460191232", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "Antifaxx9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 366, "tweet_count": 15871, "listed_count": 1}, "id": "94114130", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "cal\u00edope", "username": "lu__natic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 364, "tweet_count": 38661, "listed_count": 0}, "id": "57942882", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "margarida.", "username": "_annua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 815, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "id": "3001672774", "location": "Lima", "name": "Victor Zunini", "username": "VictorZuniniV"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402778, "listed_count": 2875}, "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Diario Correo", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 983, "tweet_count": 14051, "listed_count": 0}, "id": "2401764750", "location": "emocionado \u2122 ", "name": "franjao gotiko\u2122", "username": "th1gr4o"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 3028, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "id": "1184424511703339009", "name": "david eta goliat", "username": "EtaGoliat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 644, "tweet_count": 1520, "listed_count": 16}, "id": "734248226", "location": "Palencia, Espa\u00f1a", "name": "Rocio Hervella", "username": "RHervella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 270, "tweet_count": 28278, "listed_count": 22}, "id": "937490486675296256", "location": "entp 8w7   \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 pfp pildw", "name": "cal", "username": "katsurag1s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1888, "tweet_count": 12964, "listed_count": 0}, "id": "48502268", "name": "Gustavo com G de Gustavo", "username": "gustavations"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 848082, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "id": "2174537102", "location": "Brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "username": "elpais_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 115, "tweet_count": 17222, "listed_count": 0}, "id": "758697239715938304", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan C.", "username": "Twitero_peruano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 360, "tweet_count": 35468, "listed_count": 0}, "id": "1060619352364466176", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "anurb \ud83d\udcd6: Lend\u00e1rio", "username": "bbsstanbruuna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 880, "tweet_count": 39996, "listed_count": 0}, "id": "811204013656076288", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "isa \ud83e\udd8b", "username": "mxrgxdx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 151, "tweet_count": 14035, "listed_count": 0}, "id": "982706352677113856", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Miguel", "username": "Miguel25779535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13508, "following_count": 12268, "tweet_count": 205951, "listed_count": 9}, "id": "137315728", "location": "Donde est\u00e9 la felicidad", "name": "\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e", "username": "LIeweIlyna_1489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 150, "tweet_count": 36259, "listed_count": 34}, "id": "173389286", "location": "Veneto, Italy", "name": "portulaca", "username": "portulaca01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 619, "tweet_count": 25333, "listed_count": 37}, "id": "883108542", "name": "ellabaffoni", "username": "ellabaffoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 58, "tweet_count": 116144, "listed_count": 1}, "id": "1275517602", "name": "vanna mazzali", "username": "MazzaliVanna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 268, "tweet_count": 278339, "listed_count": 37}, "id": "191619430", "location": "Rio de Janeiro e Cabo Frio", "name": "Gustavo do Carmo", "username": "gustavocarmo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1903, "tweet_count": 63785, "listed_count": 0}, "id": "929979326686261248", "location": "Genzano di Roma, Lazio", "name": "Michele  D'Annibale", "username": "MicheleAnnibale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 600, "tweet_count": 10485, "listed_count": 7}, "id": "278036117", "location": "Stuttgart, Deutschland", "name": "Tempus Fungi \ud83c\udf44", "username": "kike_marti"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 292566, "following_count": 484, "tweet_count": 167600, "listed_count": 4696}, "id": "243608028", "location": "Barcelona | Roma", "name": "Jot Down Magazine", "username": "JotDownSpain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "ViniciusN1kolod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 817, "tweet_count": 10738, "listed_count": 1}, "id": "851507874660593665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9a", "username": "mlbrrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 688, "tweet_count": 23768, "listed_count": 0}, "id": "2614619020", "location": "cf & mk\u00e9", "name": "Samuel", "username": "_demarinsamuel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 116, "tweet_count": 16237, "listed_count": 1}, "id": "735788055588540416", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "j\u00fanior", "username": "djongador"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 452, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}, "id": "474233080", "name": "Lucas Martinez \ud83d\udd3b", "username": "lucasmart993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13458, "following_count": 14661, "tweet_count": 1790939, "listed_count": 168}, "id": "3387713985", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "locuspolitikus", "username": "locuspolitikus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 615, "tweet_count": 22643, "listed_count": 0}, "id": "742833445", "location": "London, England", "name": "M \ud83d\udc31", "username": "monimartin_cat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39279, "following_count": 4815, "tweet_count": 69233, "listed_count": 293}, "id": "192089676", "location": "CdMx", "name": "Instituto de Geograf\u00eda UNAM", "username": "IGeografiaUNAM"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3398442, "following_count": 619, "tweet_count": 93282, "listed_count": 4537}, "id": "50626996", "location": "Mexico", "name": "UNAM", "username": "UNAM_MX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 114, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "id": "1191167753895460865", "location": "RS,achando as botas de judas", "name": "Silvia Gabriela Becker", "username": "Sisih_Becker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5000, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "id": "2641493758", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "username": "ldga123456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 925, "tweet_count": 21000, "listed_count": 24}, "id": "890955288", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jorge S. de Castro", "username": "elunicparaiso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1094, "tweet_count": 15867, "listed_count": 3}, "id": "2638974195", "name": "jad", "username": "jdhvctr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 62, "tweet_count": 1560, "listed_count": 1}, "id": "1006989573795303425", "name": "oo1411", "username": "p3pk222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "id": "1170698794222137344", "name": "Iv\u00e1n Arce Garc\u00eda", "username": "IvnArceGarca1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 36, "tweet_count": 15841, "listed_count": 0}, "id": "1114596906724941826", "name": "Paralax Cognitiva", "username": "ParalaxC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}, "id": "1093808475057065984", "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "username": "clara1850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 25, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "id": "1169006462003240961", "name": "sofis", "username": "scc00_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 333, "tweet_count": 16338, "listed_count": 6}, "id": "184480666", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Rodrigo Daniel", "username": "amorxcab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 473, "tweet_count": 56033, "listed_count": 18}, "id": "53540001", "location": "\u02e2\u02b0\u1d49/ \u02b0\u1d49\u02b3/ \u1db0\u1d49\u1d58\u1d57\u02b3\u1d52/ \u1d48\u1da4\u1d43\u1db0\u02e3\u1da4\u1d43", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2c\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude26\ud835\ude35 \u27ed\u27ec\ud83e\udd8b", "username": "btsbiola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122776, "listed_count": 34}, "id": "3231389212", "location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "username": "wuxlian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1499, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "id": "4741465241", "location": "(Arroyito) Cordoba", "name": "Gabri-ella", "username": "_Since1994G"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 458983, "following_count": 775, "tweet_count": 114479, "listed_count": 435}, "id": "196787564", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "name": "El Doce", "username": "ElDoce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 3622, "tweet_count": 71342, "listed_count": 4}, "id": "1191834972", "location": "Derry, Maine", "name": "Titch Summers\ud83c\udf88|| HOTD spoilers ||\ud83d\udcd6:Billy Summers", "username": "GadreelGay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1352, "tweet_count": 31940, "listed_count": 19}, "id": "57227297", "location": "Lucca Italia ", "name": "Chico Z\u00e9", "username": "producaoeartf1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1764525, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "id": "50452226", "location": "Brazil", "name": "Augusto Nunes", "username": "augustosnunes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 777, "tweet_count": 137296, "listed_count": 20}, "id": "2228125304", "location": "Foggiana ", "name": "Valeria", "username": "valerialm26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8498, "following_count": 7053, "tweet_count": 141717, "listed_count": 84}, "id": "14167084", "location": "Mallorca-Pa\u00efsos Catalans.", "name": "Amadeu Corbera", "username": "amadeucorbera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7657, "following_count": 1303, "tweet_count": 29142, "listed_count": 130}, "id": "385877277", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Revista Sa\u00f3", "username": "RevistaSao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 285, "tweet_count": 30136, "listed_count": 1}, "id": "1016298270715412481", "location": "Sardegna", "name": "pacaflower", "username": "pacaflower"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 876, "tweet_count": 56571, "listed_count": 1}, "id": "963854528603983872", "location": "Splash\u00f2\u00f3\u00f3\u00f5a\u00ea\u00f5\u00e9\u00e8a\u00fc\u00ed\u00ec\u00ef\u00f5\u00e2\u00fb\u00ea\u00f5\u00f3\u00f2\u00f6\u00e3\u00e1", "name": "malabarista de granadas \u6c34", "username": "Luckian777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2450, "tweet_count": 117621, "listed_count": 9}, "id": "395447154", "location": "Buenos Aires!", "name": "Bel\u263b", "username": "Belgonzalez335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 285, "tweet_count": 60556, "listed_count": 0}, "id": "378282998", "location": "San Bernardo, Argentina", "name": "flo", "username": "FlorBarrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 952, "tweet_count": 80956, "listed_count": 0}, "id": "553124488", "name": "jv", "username": "JMatos77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 508, "tweet_count": 7770, "listed_count": 2}, "id": "1191447853161418752", "name": "\u2708 \u00c6sopo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "P11Dr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 257, "tweet_count": 28837, "listed_count": 9}, "id": "4089373403", "location": "Chetoslovaquia y Tolosa", "name": "Cula Reina de Tolosa", "username": "CulaReina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1364, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "id": "1033837182", "location": "RoBots ", "name": "YN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "RamonVeras2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 148, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}, "id": "4899119002", "name": "nonsolomarescialli", "username": "NOTONLYMARSHALL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17520, "following_count": 1697, "tweet_count": 100233, "listed_count": 145}, "id": "190449451", "location": "Pachuca, Hidalgo", "name": "Diario Plaza Ju\u00e1rez", "username": "diaplazajuarez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2457, "tweet_count": 56298, "listed_count": 3}, "id": "1183771721599508480", "location": "balela boys = \u2661", "name": "tha \ud83d\udcfa: star wars | \ud83d\udcd6: lotr\u00b9", "username": "felixcheeks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 780, "tweet_count": 182925, "listed_count": 1}, "id": "2858606275", "name": "ricardo pinero", "username": "RRmpinero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 453, "tweet_count": 11015, "listed_count": 1}, "id": "931603539062861825", "location": "Colombia", "name": "M\ud83d\udc8b", "username": "nosoycamrose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 362, "tweet_count": 2578, "listed_count": 0}, "id": "823373118920126464", "name": "Kdu\u3299", "username": "carlosftkadu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 124, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "id": "1142884835503091712", "location": "CABA, Argentina", "name": "Manu Pizarro", "username": "ManuPizarroo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1262, "tweet_count": 22275, "listed_count": 1}, "id": "1005456378", "location": "Urugay", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8a", "username": "sophiesgv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1354, "tweet_count": 26100, "listed_count": 3}, "id": "2491767510", "location": "Campana. Argentina.", "name": "JFBressan95", "username": "JFBressan95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1276, "tweet_count": 115035, "listed_count": 0}, "id": "1931400181", "location": "En alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Olga.", "username": "cukianaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7392, "following_count": 6455, "tweet_count": 68911, "listed_count": 18}, "id": "3310422237", "location": "Siamo guelfi e ghibellini", "name": "Giuliano A. \ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #facciamorete #FBPE", "username": "jxgiuliano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 5437, "tweet_count": 17200, "listed_count": 5}, "id": "1027835246845284353", "name": "Sono_Mia", "username": "K_a_t_i_a_M"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "id": "812463054151675904", "location": "Lima, Peru          Te Sigue", "name": "Antero Pinto Paredes", "username": "Trolglodita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 3045, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "id": "1180187467145781248", "location": "Lima, Peru", "name": "Manolo Castillo", "username": "ManoloC21122274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 363, "tweet_count": 13117, "listed_count": 2}, "id": "520500973", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "Laura", "username": "lauraschauppg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 216, "tweet_count": 14120, "listed_count": 0}, "id": "717182123279572992", "name": "\u0618", "username": "elizxbetx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 214, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "id": "1022684739994574849", "location": "vasco", "name": "brother Charles", "username": "Artur48183966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 256, "tweet_count": 11050, "listed_count": 0}, "id": "2740300090", "location": "Territ\u00f3rio Hostil Desde 1927", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd2c \u211c\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2f", "username": "diegorxtr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 271, "tweet_count": 113520, "listed_count": 36}, "id": "1299807378", "location": "...ROMANO IN TRASFERTA...", "name": "Ted Panski \u270aHO RUBATO IO IL TAPPETO\u203c\ufe0f\ud83d\udc17\ud83d\udc19", "username": "tedpanski"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 167, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "id": "748171168885121024", "location": "Heredia, Costa Rica", "name": "Carlota Miranda", "username": "CarloticaMir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 355, "tweet_count": 5210, "listed_count": 6}, "id": "788944844009959424", "location": "Indoam\u00e9rica", "name": "Lengua Aprista \ud83d\udc45\u2b50", "username": "LenguaAprista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 260, "tweet_count": 11649, "listed_count": 2}, "id": "2809407897", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Neg\u00e3o Meia-noite \ud83e\uddc9", "username": "luizguilherm99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 285, "tweet_count": 23313, "listed_count": 0}, "id": "1083401272395472896", "name": "la isa bonita", "username": "_zabonita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 894, "tweet_count": 31547, "listed_count": 0}, "id": "315411383", "location": "PARAGUAY", "name": "zulmis", "username": "engleslixxz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 435, "tweet_count": 15585, "listed_count": 0}, "id": "999848641115381760", "location": "mundore", "name": "It\u2019s me", "username": "icantanimoor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1833, "tweet_count": 56481, "listed_count": 0}, "id": "1087107041490100227", "name": "Brandolf", "username": "Brandolf11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2719, "tweet_count": 10214, "listed_count": 2}, "id": "135236155", "name": "graziella marchesi", "username": "marchesigrace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 418, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}, "id": "1923328488", "name": "Giuseppe", "username": "colamonicog1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 835, "tweet_count": 14561, "listed_count": 11}, "id": "3171563649", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Elizalde", "username": "mjoelizalde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6324, "following_count": 6124, "tweet_count": 163545, "listed_count": 28}, "id": "1029333625", "location": "Santiago de Chile", "name": "Jaime Esponda Fern\u00e1n", "username": "jaimesponda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 277, "tweet_count": 24058, "listed_count": 1}, "id": "117270203", "location": "M\u00e9xico", "name": "Anairam\ud83c\udf08\u20e4 \ud83e\udda1\u20dd\u20d2\u20e4", "username": "SoyUnOkapii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 3652, "tweet_count": 47310, "listed_count": 15}, "id": "2975674451", "location": "norman fucking rockwell, track 7. ", "name": "\u064b", "username": "killerquzn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4049, "tweet_count": 39104, "listed_count": 37}, "id": "851287958", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Miguel Trinidad Arag", "username": "MiguelTrinidadA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 4995, "tweet_count": 50897, "listed_count": 3}, "id": "997134405712965632", "name": "Jos\u00e9 San Jos\u00e9", "username": "sanjosemerinero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 3340, "tweet_count": 56337, "listed_count": 35}, "id": "560203487", "location": "https://t.co/vczY9PpYM8", "name": "giulio", "username": "giulio_galli"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 250266, "following_count": 182, "tweet_count": 163304, "listed_count": 2363}, "id": "72248630", "location": "Roma, Lazio", "name": "Agi Agenzia Italia", "username": "Agenzia_Italia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 482, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "id": "895251391995838464", "location": "San Nicol\u00e1s - B.A. ", "name": "yamilantg.~", "username": "yamilantg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 4974, "tweet_count": 61443, "listed_count": 12}, "id": "2806458211", "location": "**Mi Lugar en Mundo**", "name": "#NoAlPaseSanitario \ud83c\udf0e #Libertad", "username": "TatyNavarrete87"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 171, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}, "id": "48889131", "location": "Vit\u00f3ria(ES)", "name": "Sidnei Francisco", "username": "SidneiFrancisco"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1108198, "following_count": 130, "tweet_count": 111453, "listed_count": 2598}, "id": "15249841", "name": "diogomainardi", "username": "diogomainardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 554, "tweet_count": 79921, "listed_count": 4}, "id": "1001427791349510145", "name": "rick.", "username": "killedbyrickk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 757, "tweet_count": 50970, "listed_count": 3}, "id": "263685120", "location": "Rio de Janeiro", "name": "yvnzn", "username": "yvnzn22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 3620, "tweet_count": 30031, "listed_count": 0}, "id": "968273778999427072", "location": "Porto, Portugal", "name": "M A T H E U S \ud83d\udd31", "username": "vieiratheusm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 3815, "tweet_count": 101949, "listed_count": 46}, "id": "599247299", "name": "Anna S", "username": "nannaenik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 226, "tweet_count": 21278, "listed_count": 13}, "id": "2412895226", "name": "simona buonaiuto", "username": "simonabuonaiut1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 541, "tweet_count": 8795, "listed_count": 1}, "id": "336039861", "location": "Peru", "name": "Ricardo Valverde", "username": "valverdericardo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 707668, "following_count": 131, "tweet_count": 314841, "listed_count": 966}, "id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV", "username": "atvpe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3409, "tweet_count": 66734, "listed_count": 18}, "id": "862368249635373056", "location": "\ud835\ude34\ud835\ude2d\ud835\ude3a\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2f", "name": "SHUT DOWN \ud83d\udda4\ud83d\udc97", "username": "drarryfied"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 993, "tweet_count": 28322, "listed_count": 5}, "id": "566148208", "location": "M\u00e1laga , Andaluc\u00eda", "name": "Jesus Martinez", "username": "jmmandujar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}, "id": "700710204103483393", "name": "Boro", "username": "Boro_RR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 323, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "id": "173248615", "location": "Brasil", "name": "Edson Zutin", "username": "EdsonJoseZutin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5321559, "following_count": 859, "tweet_count": 383735, "listed_count": 8349}, "id": "15911679", "location": "Brasil", "name": "TNT Sports Brasil", "username": "TNTSportsBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 2650, "tweet_count": 17740, "listed_count": 3}, "id": "297116221", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Miguel Passalacqua \ud83d\ude37\ud83c\udfe1", "username": "Migueee666"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3062832, "following_count": 28, "tweet_count": 808932, "listed_count": 4715}, "id": "51124892", "location": "Brasil", "name": "ESPN Brasil", "username": "ESPNBrasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1455, "tweet_count": 34305, "listed_count": 0}, "id": "1111694110119870464", "location": "Calabria, Italia", "name": "eleonora\ud83e\udd93\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udc60", "username": "eleonor31151952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60975, "following_count": 3666, "tweet_count": 55189, "listed_count": 163}, "id": "14492523", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Bruno Massa", "username": "brunomassa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 357, "tweet_count": 35679, "listed_count": 0}, "id": "909096412822016005", "location": "Espa\u00f1ita", "name": "Berro", "username": "AlbertoFernor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16062, "following_count": 78, "tweet_count": 322760, "listed_count": 184}, "id": "1098262302", "name": "Blob", "username": "BlobRai3"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 401002, "following_count": 344, "tweet_count": 145073, "listed_count": 1104}, "id": "145031906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Arnaldo Ribeiro", "username": "ArnaldoJRibeiro"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 336359, "following_count": 3995, "tweet_count": 65377, "listed_count": 824}, "id": "51084686", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Gustavo Hofman", "username": "gustavohofman"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1236153, "following_count": 554, "tweet_count": 216399, "listed_count": 1629}, "id": "55562632", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Benjamin Back", "username": "benjaminback"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 798, "tweet_count": 61402, "listed_count": 4}, "id": "1715703552", "name": "\u2744", "username": "Marina_Mizuki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 179, "tweet_count": 36438, "listed_count": 3}, "id": "45041872", "name": "luanaja\ud83e\udde3\ud83d\udcd6", "username": "lutasca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 137, "tweet_count": 937, "listed_count": 0}, "id": "270639704", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Jahdai S\u00e1nchez Rogel", "username": "Jahdi_Taisho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16771, "following_count": 1716, "tweet_count": 14736, "listed_count": 237}, "id": "20164703", "location": "Rome, Italy", "name": "Mangialibri", "username": "Mangialibri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 58, "tweet_count": 1143, "listed_count": 1}, "id": "44474656", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Tiago Mascarenhas \ud83c\udf39", "username": "tdmascarenhas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1459, "tweet_count": 144340, "listed_count": 0}, "id": "3131617043", "name": "ieri", "username": "cdghietta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 791, "tweet_count": 122890, "listed_count": 0}, "id": "97018591", "location": "Pichincha, Ecuador", "name": "Mariana Almeida", "username": "planetindanger"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}, "id": "276121783", "name": "MILTON LUNA TAMAYO", "username": "mlunatamayo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 372956, "following_count": 3028, "tweet_count": 22093, "listed_count": 836}, "id": "52408837", "location": "Estou no mundo mas busco o c\u00e9u", "name": "AlexM\u00fcller", "username": "AlexMuller93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 469, "tweet_count": 6548, "listed_count": 4}, "id": "1096164570597638144", "name": "larah", "username": "jaderuIes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 653, "tweet_count": 29298, "listed_count": 32}, "id": "583220978", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "andresa rios", "username": "Andresa7ios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1058, "tweet_count": 80579, "listed_count": 1}, "id": "340497120", "location": "Volta Redonda, Rio de Janeiro", "name": "grafitin", "username": "pretinsagaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1103, "tweet_count": 6439, "listed_count": 3}, "id": "25422323", "location": "M\u00e9xico", "name": "VC", "username": "pixelven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 686, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "id": "317379934", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Matu3", "username": "matijpz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591654, "listed_count": 177}, "id": "462427721", "name": "aleteja", "username": "alinatede"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 97, "tweet_count": 7114, "listed_count": 2}, "id": "378707525", "location": "Torino", "name": "Diego Dellerba", "username": "DDellerba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14615, "following_count": 8016, "tweet_count": 22849, "listed_count": 8}, "id": "1120660395574931457", "location": "SLZ, Brasil", "name": "\ud83c\udf08T\u03c3q\u03c5\u0454D\u0454V\u0454\u2113\u03c5\u2202\u03c3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "toquedevelludo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 583, "tweet_count": 25138, "listed_count": 1}, "id": "764995167321464834", "location": "uruwhy", "name": "flor;", "username": "flolopezb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 839, "tweet_count": 55642, "listed_count": 0}, "id": "355584822", "location": "M\u00e1laga", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42 Dani Boo \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "username": "Seyf_Wolf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 404, "tweet_count": 15440, "listed_count": 4}, "id": "2509566620", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "usuarioousuaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52927, "following_count": 3766, "tweet_count": 12132, "listed_count": 209}, "id": "124746336", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Caso Aislado", "username": "CasoAislado_Es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 364, "tweet_count": 61735, "listed_count": 5}, "id": "636494052", "name": "Debaixo dos Cachos \ud83d\udc8b", "username": "Raissa94bj2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 2645, "tweet_count": 43892, "listed_count": 3}, "id": "992665411698216960", "name": "mara antifascista, antirazzista, europeista.", "username": "mrtrs77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 323, "tweet_count": 13912, "listed_count": 0}, "id": "212941161", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Delia Cazeaux", "username": "ControDeliap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 660, "tweet_count": 27089, "listed_count": 3}, "id": "1032532981", "name": "Enrico Usvelli", "username": "EnricoFarm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 753, "tweet_count": 30288, "listed_count": 3}, "id": "350983437", "name": "aline \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "dropofmars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "EnriqueArturoRM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 372, "tweet_count": 123077, "listed_count": 3}, "id": "4796726134", "name": "\ud83d\udca4", "username": "kayqjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1614, "tweet_count": 14490, "listed_count": 3}, "id": "307003841", "name": "LANI", "username": "Lanitapa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1843, "tweet_count": 91251, "listed_count": 14}, "id": "853597004", "location": "S\u00e3o Paulo #BRA", "name": "Lulu2020", "username": "Alulu2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180953, "following_count": 1084, "tweet_count": 216192, "listed_count": 749}, "id": "48144146", "name": "Diario La Opini\u00f3n", "username": "laopinioncucuta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 250, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}, "id": "940066174053728257", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Marilyn\ud83c\udf19", "username": "Marilyn2901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856532, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}, "id": "256747696", "location": "Ecuador", "name": "Ecuavisa Noticias", "username": "EcuavisaInforma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "id": "589154056", "location": "  BRASIL", "name": "Valdira de Holanda", "username": "diraholanda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 470, "tweet_count": 57967, "listed_count": 0}, "id": "990569823162785792", "name": "carol", "username": "nosoytumusa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 164, "tweet_count": 39329, "listed_count": 9}, "id": "154879490", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "malu", "username": "_almeidamalu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 204, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "id": "1110238362005315584", "location": "[\ud83c\udde6\ud83c\uddf7]", "name": "\ud83c\udf2b", "username": "Pedrit0bonit0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 3373, "tweet_count": 61578, "listed_count": 25}, "id": "1014948947704668160", "location": "meu moranguinho \u2661", "name": "jubs", "username": "wonpettale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 4999, "tweet_count": 52970, "listed_count": 5}, "id": "168479857", "location": "Concepcion, Chile", "name": "la Titi \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "username": "andreagarri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7847, "tweet_count": 322817, "listed_count": 47}, "id": "2980176958", "location": "Brasil e o mundo", "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "username": "Antonia_Lula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 4045, "tweet_count": 163204, "listed_count": 42}, "id": "1416325106", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "name": "El Grillo de Yucat\u00e1n", "username": "GrilloDYucatan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 524, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}, "id": "941280336", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Thi Oliveira", "username": "16Thi_Oliver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 2294, "tweet_count": 58274, "listed_count": 2}, "id": "187523172", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "luds :)", "username": "xwluds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1602, "tweet_count": 63500, "listed_count": 4}, "id": "714936798", "location": "Copiap\u00f3, CHILE", "name": "Enrique Viteri", "username": "ViteriGeologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 245, "tweet_count": 7915, "listed_count": 0}, "id": "1184833496331837442", "name": "KazukoShamoto", "username": "kazuko_shamoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1342, "tweet_count": 6151, "listed_count": 1}, "id": "77439211", "location": "Verona, Veneto", "name": "massimo totola", "username": "massimototola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 575, "tweet_count": 13045, "listed_count": 0}, "id": "3325880254", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "mari \ud83e\udd96", "username": "mfscher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1447623, "following_count": 657, "tweet_count": 22125, "listed_count": 290}, "id": "873008126479478787", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Doarda", "username": "doarda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 189, "tweet_count": 21305, "listed_count": 1}, "id": "1092189913657815040", "location": "Idh\u00fan", "name": "Serotonina\u2764\ufe0f", "username": "Pilar_sinapsis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11908, "following_count": 9029, "tweet_count": 207093, "listed_count": 155}, "id": "461019019", "name": "OGM", "username": "giusyoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 315, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "id": "789064391417290752", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Nina", "username": "mmct_nina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1178, "tweet_count": 217421, "listed_count": 12}, "id": "1621692421", "location": "Magi", "name": "Magi\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "magigcs1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 363, "tweet_count": 10828, "listed_count": 5}, "id": "1147223502170333186", "name": "A CUCA \ud83d\udc0a", "username": "ashira_a_unica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7523, "following_count": 6161, "tweet_count": 27267, "listed_count": 14}, "id": "412915221", "location": "Roma, Lazio", "name": "Emilia Aloise \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#FR #accountdesalvinizzato", "username": "AlbatrosMumma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1195012663258038273", "name": "Bernardo Ferreira", "username": "Bernard98381265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 1525, "tweet_count": 68282, "listed_count": 27}, "id": "1069954156029464577", "location": "hoseok only meu !", "name": "\u2729", "username": "gguktth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1533, "tweet_count": 34042, "listed_count": 19}, "id": "1488305112", "name": "rosa mordenti", "username": "arosamor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 989, "tweet_count": 22184, "listed_count": 3}, "id": "1140890066501472256", "location": "Valmar - Valinor", "name": "Jarmish Morphin", "username": "JarmishM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 77, "tweet_count": 7575, "listed_count": 1}, "id": "866654534923415554", "location": "Behind you ", "name": "saint gonzo", "username": "gonzoloureiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 609, "tweet_count": 26912, "listed_count": 0}, "id": "2158881566", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Kapri The Social Desconstructor\u270c\ufe0f\u262e\ufe0f", "username": "Kapri2725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 3199, "tweet_count": 120954, "listed_count": 2}, "id": "891012009868898306", "location": "Londres provincia de M\u00f3stoles", "name": "furby et orbi", "username": "natillasdemier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 5003, "tweet_count": 433205, "listed_count": 1}, "id": "872962795419074562", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "Minerva  Elena  Glez", "username": "MinervaElenaGl2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 322, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "id": "1039190312298655744", "location": "Brasil", "name": "an? dressa\ud83c\udf31", "username": "andfontex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 937, "tweet_count": 19039, "listed_count": 3}, "id": "227444090", "location": "Brasil", "name": "\u00b2\u00b2\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bHelenaBolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "helenadesempre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5113, "following_count": 500, "tweet_count": 76661, "listed_count": 38}, "id": "3514440017", "location": "Blanes, Costa Brava", "name": "Jordi Flynn", "username": "JordiFlynn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 73, "tweet_count": 21476, "listed_count": 4}, "id": "1073305017166237697", "location": "Zaragoza", "name": "Carlos", "username": "carlostuit4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11318, "following_count": 6888, "tweet_count": 39169, "listed_count": 5}, "id": "2316097148", "name": "treze", "username": "lanadeIway"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1099, "tweet_count": 89818, "listed_count": 2}, "id": "468782303", "name": "Gaetano", "username": "icemastromatteo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 228, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}, "id": "1084827874979430400", "name": "Maurizio Vito \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "sfd1966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3414, "tweet_count": 250382, "listed_count": 5}, "id": "1083382944", "name": "Maria Zuleica Tinell", "username": "tinellizu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 433, "tweet_count": 21247, "listed_count": 1}, "id": "546016837", "location": "Petropolis", "name": "J\u00falia", "username": "jubsmorelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 897, "tweet_count": 9300, "listed_count": 4}, "id": "1190374220913614848", "location": "ela/dela", "name": "jenny", "username": "noahnerts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1225, "tweet_count": 39010, "listed_count": 0}, "id": "2998779593", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "facu", "username": "Facu_Ssj0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6773, "following_count": 5624, "tweet_count": 152770, "listed_count": 10}, "id": "1612753232", "name": "Rosenkrantz \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd53", "username": "iannetts70"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9950, "following_count": 6562, "tweet_count": 652883, "listed_count": 259}, "id": "2280648054", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Serenella Raimondo", "username": "serenel14278447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 147, "tweet_count": 37939, "listed_count": 1}, "id": "200985529", "location": "Pouso Alegre, MG", "name": "Tati", "username": "uaitatii"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1195025564643581953", "in_reply_to_user_id": "1115247829230993408", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "Kazhw", "id": "303524840"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Geovani_Araujo7", "id": "3388704995"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:07:51.000Z", "text": "@hdpsasse @Kazhw @Geovani_Araujo7 Inclusive se puxar a capivara do Edmundo na delegacia com certeza \u00e9 maior que a do Rafinha.", "edit_history_tweet_ids": ["1195025564643581953"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760757245294632963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194984299965100038"}]}, {"lang": "it", "id": "1194979008192094212", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MPOP9YC8vI", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:02:51.000Z", "text": "Abbiamo conosciuto Mohamed a PiazzaleMaslax\nOggi lo piangiamo insieme a tante altre persone\n\n\"\u00c8 difficile per me che sono europea entrare in contatto con loro (in carcere),figuratevi uno straniero col permesso di soggiorno che vuole far visita a un amico\"\n\nhttps://t.co/MPOP9YC8vI", "edit_history_tweet_ids": ["1194979008192094212"], "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 41, "like_count": 612, "quote_count": 23}, "author_id": "3371020601"}, {"lang": "es", "id": "1195047619036233728", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/4ah4zIfuid", "expanded_url": "https://twitter.com/Jackiemogo1/status/1194406172767338498", "display_url": "twitter.com/Jackiemogo1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:35:29.000Z", "text": "Jajaajajajajaja que pedo con \u00e9sta morra. https://t.co/4ah4zIfuid", "edit_history_tweet_ids": ["1195047619036233728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95529398", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194406172767338498"}]}, {"lang": "es", "id": "1195047385174564864", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/LmMT1yCxDa", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1195012987196772353", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 158, "tag": "PorMijaelVotar\u00e1LaMadre"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:34:34.000Z", "text": "A Mijael Garrido Lecca le importa mas figuretear que la comunidad (en este caso el medio ambiente). Fiel al legado del suicida Panz\u00f3n.\n#PorMijaelVotar\u00e1LaMadre https://t.co/LmMT1yCxDa", "edit_history_tweet_ids": ["1195047385174564864"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "909825961620893696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195012987196772353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195007495481307137", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/aApAkY6c1d", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=279376", "display_url": "oantagonista.com/?p=279376"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-14T15:56:03.000Z", "text": "Os ministros do STF - que votaram contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia, e que votaram a favor, mas se mantiveram calados diante das atrocidades proferidas pelos representantes da ORCRIM - pagar\u00e3o caro pelo que fizeram ao Brasil.\n\nN\u00e3o \u00e9 amea\u00e7a. \u00c9 l\u00f3gica.\n https://t.co/aApAkY6c1d", "edit_history_tweet_ids": ["1195007495481307137"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "868436048333950978"}, {"lang": "es", "id": "1195047353734090753", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/l0wTQXRr4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/NahuSmash/status/1195047353734090753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l0wTQXRr4Z", "media_key": "3_1195047345819455490"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "HamsterFragment"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:34:26.000Z", "text": "Seg\u00fan se rumorea, HamsterFragment pas\u00f3 a mejor vida.\nL\u00e1stima, sus ilustraciones de la chica suicida me hac\u00edan mucha gracia.\n\nSer you space cowboy. https://t.co/l0wTQXRr4Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195047353734090753"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "889733424"}, {"lang": "es", "id": "1194702897872805888", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "author_id": "1069396759"}, {"lang": "pt", "id": "1195046423601074176", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/tnOPY1PofR", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1195046423601074176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tnOPY1PofR", "media_key": "16_1195046371067342849"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5641, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 61, "end": 96, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho"}, {"start": 129, "end": 148, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Batman\n\nHomem Aranha"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Amor"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:30:44.000Z", "text": "Em 2021 teremos 4 filmes da Marvel e 3 da DC:\n\nShang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is\n\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\n\nThe Batman\n\nHomem Aranha 3\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida\n\nThor: Amor e Trov\u00e3o\n\nAd\u00e3o Negro\n\nV\u00e3o gastar o dinheiro perif\u00e9rico de voc\u00eas com quais produ\u00e7\u00f5es? https://t.co/tnOPY1PofR", "edit_history_tweet_ids": ["1195046423601074176"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 68, "like_count": 229, "quote_count": 28}, "author_id": "884185909368901633"}, {"lang": "pt", "id": "1195039699225776129", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oZdfTDMaUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1195039699225776129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZdfTDMaUX", "media_key": "3_1195039696050626561"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 29, "end": 38, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:04:01.000Z", "text": "DC: Anuncia o lan\u00e7amento de \"The Batman\", \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" e \"Ad\u00e3o Negro\" em 2021\n\nDCnautas: https://t.co/oZdfTDMaUX", "edit_history_tweet_ids": ["1195039699225776129"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 368, "quote_count": 4}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"lang": "pt", "id": "1194670006530904064", "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "author_id": "860158681861718016"}, {"lang": "es", "id": "1195050628298551296", "in_reply_to_user_id": "119492170", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Nz0arxWIza", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QRg_8NNPTD8", "display_url": "youtube.com/watch?v=QRg_8N\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:47:27.000Z", "text": "Despues de ESTO\n\nhttps://t.co/Nz0arxWIza", "edit_history_tweet_ids": ["1195050628298551296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119492170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195050384936574978"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195011357088927750", "in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 155, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Dia17AdeusGilmarMendes"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 156, "tag": "Dia17AdeusGilmarMendes"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:11:24.000Z", "text": "@BolsonaroSP Tu sabe que a Direita \u00e9 suicida n\u00e9?! Estamos no intensivo, mas o tempo \u00e9 curto e a necessidade \u00e9 grande! Chegaremos l\u00e1!\n#Dia17AdeusGilmarMendes", "edit_history_tweet_ids": ["1195011357088927750"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1367941184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195008949554208769"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686903909523456", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DdAQVxee95", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686903909523456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DdAQVxee95", "media_key": "3_1194686896959631360"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:08.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/DdAQVxee95", "edit_history_tweet_ids": ["1194686903909523456"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687467795947521", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SdmXdsIZ06", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687467795947521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SdmXdsIZ06", "media_key": "3_1194687459638071296"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:23.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/SdmXdsIZ06", "edit_history_tweet_ids": ["1194687467795947521"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687532149153794", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/81ZzLrn2EG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687532149153794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81ZzLrn2EG", "media_key": "3_1194687526000349185"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:38.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/81ZzLrn2EG", "edit_history_tweet_ids": ["1194687532149153794"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687605075513344", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4h9rbJAWPF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687605075513344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h9rbJAWPF", "media_key": "3_1194687599316733954"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:55.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/4h9rbJAWPF", "edit_history_tweet_ids": ["1194687605075513344"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1185103271033298949", "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "1097104048438808577"}, {"lang": "es", "id": "1194968584835018752", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/e9OLDATNCz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicoKike/status/1194919223279194112", "display_url": "twitter.com/PsicoKike/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:21:26.000Z", "text": "De hecho, no solo no existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio, sino que los propios antidepresivos pueden aumentar el riesgo de ideaci\u00f3n suicida si no hay en combinaci\u00f3n una terapia psicol\u00f3gica que trate, entre otras cosas, la desesperanza hacia el futuro. https://t.co/e9OLDATNCz", "edit_history_tweet_ids": ["1194968584835018752"], "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 2, "like_count": 183, "quote_count": 3}, "author_id": "864924662144401408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194919223279194112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194982370128138240", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hVgCjbxPHN", "expanded_url": "https://twitter.com/flamengoloide/status/1194982370128138240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVgCjbxPHN", "media_key": "3_1194982328818421767"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/hVgCjbxPHN", "expanded_url": "https://twitter.com/flamengoloide/status/1194982370128138240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVgCjbxPHN", "media_key": "3_1194982352470052866"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "MARCOS"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:16:13.000Z", "text": "UM FAZ PIADA COM A ESPOSA MARCOS JR QUE FALECEU x OUTRA INCITA O ODIO E AINDA TEM CORAGEM DE SE LAMENTAR PQ UMA TRAGEDIA NAO MATOU TODO MUNDO\n\nRETARDADO TEM EM TODO LUGAR E SE VOCE ACHA LEGAL ENGRA\u00c7ADO QUALQUER UM DOS DOIS EU PE\u00c7O GENTILMENTE O SEU BLOCK https://t.co/hVgCjbxPHN", "edit_history_tweet_ids": ["1194982370128138240"], "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "2832477790"}, {"lang": "pt", "id": "1194809689982275585", "in_reply_to_user_id": "2230227247", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lxrey_", "id": "2230227247"}]}, "created_at": "2019-11-14T02:50:03.000Z", "text": "@lxrey_ N\u00e3o sei pq ainda me surpreendo com essa torcidinha pq realmente n\u00e3o d\u00e1 p se esperar nada, mas hj ultrapassaram todos os limites. Imagina as fam\u00edlias dos garotos ouvindo isso? Que coisa s\u00f3rdida, to muito revoltada", "edit_history_tweet_ids": ["1194809689982275585"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "150737599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194809074728218624"}]}, {"lang": "es", "id": "1194929570266394624", "created_at": "2019-11-14T10:46:24.000Z", "text": "Leo algunos \"argumentos\" sobre por qu\u00e9 el TS no puede ser calificado de \"trabajo\" y pienso: \"Lo que no puede ser llamado \"trabajo\" es tu actividad neuronal\".\nEn serio: pensad un poquito m\u00e1s. Con cada uno de vuestros tweets, se suicida un libro. Es s\u00f3lo un peque\u00f1o esfuerzo.", "edit_history_tweet_ids": ["1194929570266394624"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "946929676596973570", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "TS"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194672676792614914", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/yHDHHhvfQn", "expanded_url": "https://twitter.com/_ricardoprado/status/1194651407758049280", "display_url": "twitter.com/_ricardoprado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:45:36.000Z", "text": "altura: 1,74\ntamanho do p\u00e9: 41\nsigno: \u00e1ries\ntatuagem: 2\npiercing: 0\ncor fav: preto\nfilme fav: quero matar meu chefe\ncomida fav: churrasco\nbebida fav: cerva https://t.co/yHDHHhvfQn", "edit_history_tweet_ids": ["1194672676792614914"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1181747134846115841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194651407758049280"}]}, {"lang": "en", "id": "1193253763030511616", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/2QuieQ05EE", "expanded_url": "https://twitter.com/SoThats_Taco/status/1090404167712165889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QuieQ05EE", "media_key": "7_1090404114364858368"}]}, "created_at": "2019-11-09T19:47:21.000Z", "text": "The \u201cWAITT\u201d \ud83d\ude2d\n https://t.co/2QuieQ05EE", "edit_history_tweet_ids": ["1193253763030511616"], "public_metrics": {"retweet_count": 106502, "reply_count": 827, "like_count": 343123, "quote_count": 4818}, "author_id": "837027466627575808"}, {"lang": "es", "id": "1195048402121379843", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/bfhKSWS1jf", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1195048402121379843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfhKSWS1jf", "media_key": "3_1195048394881949696"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.8224, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.889, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 140, "end": 161, "probability": 0.8624, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Love and Thunder"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:38:36.000Z", "text": "7 pel\u00edculas de superh\u00e9roes llegar\u00e1n en 2021. \u00bfCu\u00e1l esperan m\u00e1s?\n\n-Shang-Chi\n-Doctor Strange 2\n-The Batman\n-Spider-Man 3\n-The Suicide Squad\n-Thor: Love and Thunder\n-Black Adam https://t.co/bfhKSWS1jf", "edit_history_tweet_ids": ["1195048402121379843"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "860002436"}, {"lang": "es", "id": "1195038686804693001", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/U5POTQMKVB", "expanded_url": "https://bit.ly/34UBxly", "display_url": "bit.ly/34UBxly"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DoSPGUHxMR", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1195038686804693001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DoSPGUHxMR", "media_key": "3_1179417834730004483"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "UDCRenacimiento"}, {"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "LigaDeLaJusticia"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "UDCRenacimiento"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "LigaDeLaJusticia"}, {"start": 110, "end": 127, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:00:00.000Z", "text": "\u00a1El primer evento de #UDCRenacimiento por primera vez en un \u00fanico recopilatorio! \u00a1Es #LigaDeLaJusticia contra #Escuadr\u00f3nSuicida! La oscuridad crece mientras estos h\u00e9roes y antih\u00e9roes est\u00e1n distra\u00eddos enfrent\u00e1ndose entre s\u00ed.\n\nA la venta a partir del 19/11: https://t.co/U5POTQMKVB https://t.co/DoSPGUHxMR", "edit_history_tweet_ids": ["1195038686804693001"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "408394577"}, {"lang": "pt", "id": "1195046914296832000", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/9MOf5ne6Ve", "expanded_url": "http://glo.bo/2Kmohy6", "display_url": "glo.bo/2Kmohy6"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cfZsNr6gT5", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1195046914296832000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cfZsNr6gT5", "media_key": "3_1195046883556831232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Goku"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9098, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.3356, "type": "Organization", "normalized_text": "Rubro-"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8413, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:32:41.000Z", "text": "Um m\u00eas ap\u00f3s o acidente que vitimou seu pai, Bruno Goku se prepara para retomar a carreira.\n\nO jogador de LoL do Flamengo disse que pretende renovar com o Rubro-Negro e far\u00e1 um bootcamp na Coreia: \"Quero buscar mais\" https://t.co/9MOf5ne6Ve https://t.co/cfZsNr6gT5", "edit_history_tweet_ids": ["1195046914296832000"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "author_id": "10842792"}, {"lang": "it", "id": "1194955295035940865", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z", "text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "author_id": "311471528"}, {"lang": "es", "id": "1195048605918334982", "in_reply_to_user_id": "12835712", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zALBlRUneV", "expanded_url": "https://twitter.com/megova/status/1195048605918334982/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zALBlRUneV", "media_key": "16_1195048596716040193"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jordiobdotcom", "id": "12835712"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MiguelNicolasOs", "id": "287665058"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "josek_net", "id": "15298719"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "rubenbaston", "id": "14116132"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Monty Python"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:39:25.000Z", "text": "@jordiobdotcom @MiguelNicolasOs @josek_net @rubenbaston Mejor que Monty Python!!! https://t.co/zALBlRUneV", "edit_history_tweet_ids": ["1195048605918334982"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "134201360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195048031546224640"}]}, {"lang": "es", "id": "1195041977882103808", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/lrvbHNvbXr", "expanded_url": "https://twitter.com/redantidotos/status/1195041977882103808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrvbHNvbXr", "media_key": "3_1195041968000290818"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "AngelsGispert", "id": "575312024"}, {"start": 133, "end": 141, "username": "htrueta", "id": "1219385594"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Unitat"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "FETOC2019"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 152, "tag": "FETOC2019"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:13:04.000Z", "text": "Son lun\u00e1ticos los pacientes intoxicados con intencionalidad suicida?... pues va a ser que no... @AngelsGispert Unitat Toxicolog\u00eda de @htrueta #FETOC2019 https://t.co/lrvbHNvbXr", "edit_history_tweet_ids": ["1195041977882103808"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "919626204596011012"}, {"lang": "pt", "id": "1195034443595075585", "in_reply_to_user_id": "1112871161313087489", "created_at": "2019-11-14T17:43:08.000Z", "text": "Na aus\u00eancia de um Poder maior que ele, as pessoas come\u00e7aram a chama-lo de sherife, o que n\u00e3o o torna isso, j\u00e1 que OFICIALMENTE o rapaz era Sheriff Deputy, ou ajudante de sherife ou vice-sherife ou assistente de sherife", "edit_history_tweet_ids": ["1195034443595075585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1112871161313087489", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.3998, "type": "Person", "normalized_text": "sherife"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195033851996848128"}]}, {"lang": "es", "id": "1194902706823028736", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/p6cZn9Rf9c", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/cambio-climatico/20191103/471295115379/migracion-gradual-valladares-cambio-climatico.html", "display_url": "lavanguardia.com/natural/cambio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/natural/cambio-climatico/20191103/471295115379/migracion-gradual-valladares-cambio-climatico.html"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 256, "username": "jesusdelaosa", "id": "305537487"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "CambioClim\u00e1tico"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "CambioClim\u00e1tico"}]}, "created_at": "2019-11-14T08:59:40.000Z", "text": "Porque ya no se trata de si el #CambioClim\u00e1tico es real,de origen antropico,o de si estamos a tiempo de frenarlo,sino de reconocer los l\u00edmites del sistema del que dependemos,y de transformar con urgencia un sistema socioecon\u00f3mico suicida.\nV\u00eda @jesusdelaosa\nhttps://t.co/p6cZn9Rf9c", "edit_history_tweet_ids": ["1194902706823028736"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "612374303"}, {"lang": "pt", "id": "1195047441533480960", "in_reply_to_user_id": "706498161121038337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vitaoalvesCRF", "id": "706498161121038337"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "alisonsoaresvr", "id": "1623596996"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:34:47.000Z", "text": "@vitaoalvesCRF @alisonsoaresvr N\u00e3o tem cabimento essa compara\u00e7\u00e3o, chega ser rid\u00edculo, quer argumentar o que n\u00e3o tem argumento.", "edit_history_tweet_ids": ["1195047441533480960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "919730930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195046066711863296"}]}, {"lang": "es", "id": "1195027418442092550", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Jmm0Rq56iy", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1195017003725017088", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "NRO 1"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Medio Ambiente"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:15:13.000Z", "text": "ENEMIGO NRO 1 DE LA NATURALEZA y el Medio Ambiente. Acostumbrado a vivir en la putrefacci\u00f3n del apra, con su api y t\u00edo cobarde suicida, \u00bfqu\u00e9 pod\u00edamos esperar??? https://t.co/Jmm0Rq56iy", "edit_history_tweet_ids": ["1195027418442092550"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394"}, {"lang": "it", "id": "1195034595126915072", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/f53Z5A7QLp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:43:44.000Z", "text": "Disumanit\u00e0.....\nMohamed suicida in cella a Viterbo: 'Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere' https://t.co/f53Z5A7QLp via @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1195034595126915072"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "884023737745645572"}, {"lang": "pt", "id": "1194985197147697154", "created_at": "2019-11-14T14:27:27.000Z", "text": "O s\u00edndico do edif\u00edcio onde desabou a marquise que matou Thiago Nery pode responder por homic\u00eddio culposo, no caso, por neglig\u00eancia.Tudo vai depender da documenta\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, se ele  passava por vistorias e manuten\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o. \u00c9 urgente a regulamenta\u00e7\u00e3o da atividade de s\u00edndico.", "edit_history_tweet_ids": ["1194985197147697154"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 265, "quote_count": 0}, "author_id": "245916059", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nery"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195046891479863296", "in_reply_to_user_id": "390917537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zuribia", "id": "390917537"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:32:36.000Z", "text": "@zuribia Audacia inteligente? Me suena a ox\u00edmoron", "edit_history_tweet_ids": ["1195046891479863296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2680000124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194990834191667200"}]}, {"lang": "es", "id": "1194797571996364802", "in_reply_to_user_id": "1316354762", "created_at": "2019-11-14T02:01:54.000Z", "text": "modalidad; 2) las opciones ser\u00edan congreso constituyente o convenci\u00f3n constituyente, desech\u00e1ndose (ah\u00ed est\u00e1 lo que cede la oposici\u00f3n) la asamblea constituyente pura. Faltar\u00eda por acordar forma de la convenci\u00f3n. Posibilidades ser\u00edan composici\u00f3n mixta de parlamentarios m\u00e1s miembros", "edit_history_tweet_ids": ["1194797571996364802"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "1316354762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194797570624757763"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195042931037671425", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WavHNrRaJU", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida/", "display_url": "tijolaco.net/blog/livre-com\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9171, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:16:52.000Z", "text": "Livre com\u00e9rcio Brasil-China \u00e9 um del\u00edrio suicida \nhttps://t.co/WavHNrRaJU via @tijolaco", "edit_history_tweet_ids": ["1195042931037671425"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16906073"}, {"lang": "es", "id": "1195017742233026561", "created_at": "2019-11-14T16:36:46.000Z", "text": "No puedo creer que en pleno 2019 siga existiendo gente que diga \n-Los que se suicidan no se van al cielo.\n-Que mensa est\u00e1 la gente que se suicida.\nDUDE NO MAMES \u00bfcrees que a la gente disfruta tener problemas psicol\u00f3gicos? INF\u00d3RMENSE ANTES DE HABLAR!", "edit_history_tweet_ids": ["1195017742233026561"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "625783490"}, {"lang": "pt", "id": "1194806945485664256", "in_reply_to_user_id": "1073988511861272581", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "pinguinho71", "id": "827562750494769153"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "Conca"}]}, "created_at": "2019-11-14T02:39:08.000Z", "text": "@conca6CRVG @pinguinho71 Todo jogo o Conca reclama, quero ver falar do primeiro gol deles que o juiz n\u00e3o deu falta no nosso jogador", "edit_history_tweet_ids": ["1194806945485664256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917799770969821185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194804299605393414"}]}, {"lang": "es", "id": "1195012987196772353", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/aL1WGck0rh", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/miraflores-elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-fue-multado-por-podar-arbol-que-obstruia-vision-su-propaganda-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/miraflores-elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-fue-multado-por-podar-arbol-que-obstruia-vision-su-propaganda-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6769, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:17:53.000Z", "text": "Mijael Garrido Lecca fue multado por podar \u00e1rbol que obstru\u00eda visi\u00f3n de su propaganda https://t.co/aL1WGck0rh", "edit_history_tweet_ids": ["1195012987196772353"], "public_metrics": {"retweet_count": 798, "reply_count": 557, "like_count": 2630, "quote_count": 321}, "author_id": "233033221"}, {"lang": "es", "id": "1195011226914283520", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ivvsYXVBTe", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1195011226914283520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ivvsYXVBTe", "media_key": "7_1195010804728287232"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "memorias"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:10:53.000Z", "text": "En exclusiva: \"memorias\" de Alan Garcia. https://t.co/ivvsYXVBTe", "edit_history_tweet_ids": ["1195011226914283520"], "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 18, "like_count": 202, "quote_count": 18}, "author_id": "2977539507"}, {"lang": "es", "id": "1194890598169432064", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/bO29sYYTUu", "expanded_url": "http://lainfo.news/ilm0w2", "display_url": "lainfo.news/ilm0w2"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-11-14T08:11:33.000Z", "text": "Un estudiante mata en el este de Rusia a tiros a un compa\u00f1ero y se suicida https://t.co/bO29sYYTUu", "edit_history_tweet_ids": ["1194890598169432064"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18717943"}, {"lang": "pt", "id": "1195044864662102017", "created_at": "2019-11-14T18:24:33.000Z", "text": "Lista de filmes/s\u00e9ries de her\u00f3is de 2021:\n\nAd\u00e3o negro\nDoutor estranho 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2 (esque\u00e7am o 1)\nHawkeye (s\u00e9rie)\nHomem-aranha 3\nLoki (s\u00e9rie)\nShang-chi \nThor 4\nThe batman\nWandavis\u00e3o (s\u00e9rie)\n\nS\u00d3 VEM 2021!", "edit_history_tweet_ids": ["1195044864662102017"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2942410925", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o negro\nDoutor"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4957, "type": "Other", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-chi"}, {"start": 169, "end": 189, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "The batman\nWandavis\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1195044048307998720", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DFffPeBK2V", "expanded_url": "http://bit.ly/34XPj6Q", "display_url": "bit.ly/34XPj6Q"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/mWJJnxmqwm", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1195044048307998720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mWJJnxmqwm", "media_key": "3_1195044046881902595"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "SomosCooperativa"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:21:18.000Z", "text": "[Video] \u00bfDe qu\u00e9 forma afecta el alza del d\u00f3lar al bolsillo de los chilenos? #SomosCooperativa https://t.co/DFffPeBK2V https://t.co/mWJJnxmqwm", "edit_history_tweet_ids": ["1195044048307998720"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "7668952"}, {"lang": "pt", "id": "1194750320720666625", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iG7zRQxJK2", "expanded_url": "https://twitter.com/emicida/status/1194750320720666625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iG7zRQxJK2", "media_key": "7_1194750221823201280"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "EmicidaAmarElo"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 105, "tag": "EmicidaAmarElo"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:54:08.000Z", "text": "Voc\u00eas t\u00e3o ouvindo o \u00e1lbum mesmo! \ud83d\udc9b\ud83c\udf3f\ud83d\udc9b\ud83c\udf3f J\u00e1 passamos de 15 milh\u00f5es de plays, muito obrigado! #EmicidaAmarElo https://t.co/iG7zRQxJK2", "edit_history_tweet_ids": ["1194750320720666625"], "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 196, "like_count": 3926, "quote_count": 82}, "author_id": "21054053"}, {"lang": "pt", "id": "1194969167557996544", "in_reply_to_user_id": "274590714", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/rUUwUAKfIr", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/epo2ZuzSLk", "expanded_url": "https://twitter.com/anistiabrasil/status/1194969167557996544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epo2ZuzSLk", "media_key": "3_1194969159932743686"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 204, "end": 216, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Kossatz"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 240, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:23:45.000Z", "text": "N\u00e3o vamos descansar at\u00e9 que se fa\u00e7a justi\u00e7a para Marielle e Anderson, doa a quem doer! Seguimos perguntando: quem mandou matar Marielle e por qu\u00ea? Pressione as autoridades &gt; https://t.co/rUUwUAKfIr\n\n\ud83d\udcf8 Paula Kossatz \n\n#Justi\u00e7aParaMarielle https://t.co/epo2ZuzSLk", "edit_history_tweet_ids": ["1194969167557996544"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "274590714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194969155608489984"}]}, {"lang": "es", "id": "1192575594632011776", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/01yRvxHor7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseantoniokast/status/1192574485628620807", "display_url": "twitter.com/joseantoniokas\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:52:33.000Z", "text": "Gracias al f\u00fatbol n\u00f3, pero de ni\u00f1o s\u00ed, y mi pap\u00e1 lo hizo tambi\u00e9n y t\u00fa no me vas a decir como se vive no llegando a fin de mes, o t\u00fa viviste as\u00ed alguna vez? https://t.co/01yRvxHor7", "edit_history_tweet_ids": ["1192575594632011776"], "public_metrics": {"retweet_count": 5772, "reply_count": 2662, "like_count": 19480, "quote_count": 808}, "author_id": "379911422", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192574485628620807"}]}, {"lang": "es", "id": "1194656019265327105", "created_at": "2019-11-13T16:39:25.000Z", "text": "Reci\u00e9n se escap\u00f3 mi perra. La salgo a buscar y estaba a 2 cuadras. La llamo, me ve, y SE METE ABAJO DE UN MICRO QUE IBA PASANDO. Est\u00e1 viva la infeliz, pero yo sigo sin sentir las piernas de los nervios. Uno comiendo salchichas de soja y los animalitos suicidandose. Renuncio.", "edit_history_tweet_ids": ["1194656019265327105"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 4, "like_count": 4561, "quote_count": 18}, "author_id": "814348026"}, {"lang": "es", "id": "1195044215690010624", "in_reply_to_user_id": "526886214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "javiimazaa", "id": "526886214"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:21:58.000Z", "text": "@javiimazaa Y despu\u00e9s la suicida soy yo", "edit_history_tweet_ids": ["1195044215690010624"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "201189353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194688109780389893"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688109780389893", "created_at": "2019-11-13T18:46:56.000Z", "text": "A ver si me muero ya por favor.", "edit_history_tweet_ids": ["1194688109780389893"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526886214"}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "id": "1179726536624050176", "in_reply_to_user_id": "123642646", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yamicar84", "id": "123642646"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:54:59.000Z", "text": "@yamicar84 Exacto, luego la gente dice que mientes que porque te paras, porque haces cosas, y tambi\u00e9n est\u00e1 la gente que se suicida un d\u00eda y todos a su alrededor pero que paso, ten\u00eda una vida normal, el era muy feliz, era activo etc. No se vive de la misma manera, ni hay reglas", "edit_history_tweet_ids": ["1179726536624050176"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "834106098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179717716468523008"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195020277505298432", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 114, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:46:51.000Z", "text": "Depois de culpar o Paraguai pelas mazelas da seguran\u00e7a p\u00fablica no Rio de Janeiro, agora o governador @wilsonwitzel culpa as ind\u00fastrias de armas em entrevista... \u201c[...] precisamos ir \u00e0 ONU responsabilizar a ind\u00fastria armamentista.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1195020277505298432"], "public_metrics": {"retweet_count": 863, "reply_count": 273, "like_count": 5439, "quote_count": 62}, "author_id": "60957484"}, {"lang": "es", "id": "1195033022611042305", "in_reply_to_user_id": "1070365954985680897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "magalitorres98", "id": "1070365954985680897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3643, "type": "Other", "normalized_text": "Bosnio"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:37:29.000Z", "text": "@magalitorres98 En el que se suicido el Bosnio?", "edit_history_tweet_ids": ["1195033022611042305"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809768142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195018046202662915"}]}, {"lang": "it", "id": "1195003653071015937", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1WlSKr3ecF", "expanded_url": "https://twitter.com/giuseppenotarn1/status/1195003653071015937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WlSKr3ecF", "media_key": "3_1195003644598521856"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 186, "username": "SerFiss", "id": "161740961"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "serenel14278447", "id": "2280648054"}, {"start": 204, "end": 214, "username": "tedpanski", "id": "1299807378"}, {"start": 215, "end": 226, "username": "vitozullo1", "id": "1148910157"}, {"start": 239, "end": 248, "username": "giusyoni", "id": "461019019"}, {"start": 249, "end": 258, "username": "pisqu4no", "id": "4384018469"}, {"start": 259, "end": 269, "username": "redne2013", "id": "1964557453"}, {"start": 271, "end": 280, "username": "ZQuaglia", "id": "2972138392"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-14T15:40:47.000Z", "text": "#ricordiamodomani 2000 m. Edoardo Agnelli\nFiglio di Gianni, erede designato dell'impero Agnelli, non condivide i fondamenti su cui si basa la saga della famiglia\nMorir\u00e0 suicida!\n@SerFiss @serenel14278447 @tedpanski @vitozullo1 @NataleRaco @giusyoni @pisqu4no @redne2013 \n@ZQuaglia https://t.co/1WlSKr3ecF", "edit_history_tweet_ids": ["1195003653071015937"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "964366711"}, {"lang": "pt", "id": "1195041037573640194", "in_reply_to_user_id": "849357440349073409", "created_at": "2019-11-14T18:09:20.000Z", "text": "Foi na batalha comtrano sycamore com os iniciais, eu esqueci completamente dessa batalha e fui s\u00f3 pulando o di\u00e1logo e qnd eu vi eu tava enfrentando um bulbasaur lvl 10 que encheu o cu do toby de vine whip\n\nMary foi morta logo em seguida", "edit_history_tweet_ids": ["1195041037573640194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849357440349073409", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.3726, "type": "Organization", "normalized_text": "bulbasaur"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.3803, "type": "Person", "normalized_text": "toby"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "whip\n\nMary"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195040772732665856"}]}, {"lang": "it", "id": "1193905483314352128", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/OtsqouAWlB", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1193905483314352128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OtsqouAWlB", "media_key": "3_1193905480361533441"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "created_at": "2019-11-11T14:57:03.000Z", "text": "#ricordiamodomani 12/11/2003, in un attentato suicida, a Nassiriya, in Iraq, perdono la vita 28 persone, 9 iracheni e 19 italiani: 12 Carabinieri, 5 soldati dell'Esercito Italiano, il regista Stefano Rolla e Marco Beci, cooperatore internazionale. https://t.co/OtsqouAWlB", "edit_history_tweet_ids": ["1193905483314352128"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3227318753"}, {"lang": "es", "id": "1195038847417147392", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CB5FQaARfi", "expanded_url": "https://twitter.com/pepe_auth/status/1195035598282731520", "display_url": "twitter.com/pepe_auth/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T18:00:38.000Z", "text": "eres un irresponsable pepe. No se financian gastos corrientes con deuda... que irresponsable https://t.co/CB5FQaARfi", "edit_history_tweet_ids": ["1195038847417147392"], "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 36, "like_count": 168, "quote_count": 8}, "author_id": "622098575", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195035598282731520"}]}, {"lang": "es", "id": "1195037976943890433", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LyVibGCAq6", "expanded_url": "https://twitter.com/RickandMorty/status/1195023595635986437", "display_url": "twitter.com/RickandMorty/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:57:11.000Z", "text": "\u00bfEs esta la mejor escena de la historia de las series de animaci\u00f3n? Yo digo s\u00ed https://t.co/LyVibGCAq6", "edit_history_tweet_ids": ["1195037976943890433"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "770935787156283392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195023595635986437"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194967950710710278", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZWlwFiuJ9S", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/resposta-ao-pastor-yago-martins-2-dedos-de-teologia/", "display_url": "ocnoticias.com.br/resposta-ao-pa\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Yago Martins"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:18:55.000Z", "text": "Resposta ao pastor Yago Martins (2 Dedos de Teologia)\nhttps://t.co/ZWlwFiuJ9S", "edit_history_tweet_ids": ["1194967950710710278"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "4698336493"}, {"lang": "es", "id": "1194224631676358656", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/T3cv54qXCe", "expanded_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/", "display_url": "apdha.org/informe-infanc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.apdha.org/informe-infancia-migrante/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4KvKZtfTz5", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "InfanciaMigrante"}]}, "created_at": "2019-11-12T12:05:14.000Z", "text": "\u203c\ufe0fUn joven migrante se suicida tras ser expulsado de un centro de menores.\n\ud83d\udc49Por mucho que se empe\u00f1e la ultraderecha, no son menores peligrosos, son ni\u00f1os y ni\u00f1as en peligro.\n\ud83d\udc49M\u00e1s info sobre #InfanciaMigrante en nuestro informe: https://t.co/T3cv54qXCe\n\nhttps://t.co/4KvKZtfTz5", "edit_history_tweet_ids": ["1194224631676358656"], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "372152459"}, {"lang": "es", "id": "1194964186360623110", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180631248896"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WwaLXQqry6", "expanded_url": "https://twitter.com/APampliega/status/1194964186360623110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WwaLXQqry6", "media_key": "3_1194964180606078977"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 238, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 239, "tag": "Afganistan"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:03:58.000Z", "text": "Un padre orgulloso posa junto a su hijo el d\u00eda de su cumplea\u00f1os. Ese mismo d\u00eda llev\u00f3 a sus dos peque\u00f1os al colegio... Nunca  m\u00e1s los volvi\u00f3 a ver con vida. Horas despu\u00e9s los talibanes los mataron a ambos en un atentado suicida. #Afganistan https://t.co/WwaLXQqry6", "edit_history_tweet_ids": ["1194964186360623110"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "70757523"}, {"lang": "es", "id": "1195029095173836803", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/4Cp1ZQpHTl", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1194996967170023427", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:21:53.000Z", "text": "El golpe a @evoespueblo contado con peras y manzanas https://t.co/4Cp1ZQpHTl", "edit_history_tweet_ids": ["1195029095173836803"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 15, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "1121791488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194996967170023427"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194986287482228738", "created_at": "2019-11-14T14:31:47.000Z", "text": "ol\u00e1 kim seungmin como se sente sabendo que matou o fandom com uma sexy dance que a gente nem viu ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1194986287482228738"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 6}, "author_id": "3363100259", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "kim seungmin"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195035110191632391", "in_reply_to_user_id": "161701449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bruxano", "id": "161701449"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "_DOMINATlON_", "id": "1129371004411760642"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:45:47.000Z", "text": "@Bruxano \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 j\u00e1 agora, @_DOMINATlON_ n\u00e3o h\u00e1 mais files por abrir ?", "edit_history_tweet_ids": ["1195035110191632391"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1006875409991061504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195034615616065538"}]}, {"lang": "es", "id": "1194954844290854912", "created_at": "2019-11-14T12:26:50.000Z", "text": "Cuando me entero que alguien se suicid\u00f3 me es inevitable preguntar c\u00f3mo lo hizo", "edit_history_tweet_ids": ["1194954844290854912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63690236"}, {"lang": "pt", "id": "1195011249047769090", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gD1ddOfgfX", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/lula-culpa-lava-jato-pela-morte-de-marisa/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/lula-cu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/lula-culpa-lava-jato-pela-morte-de-marisa/"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:10:58.000Z", "text": "O condenado tamb\u00e9m afirmou que leu mais na cadeia do que quando estava em liberdade \u2014 n\u00e3o \u00e9 muito dif\u00edcil. https://t.co/gD1ddOfgfX", "edit_history_tweet_ids": ["1195011249047769090"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 76, "like_count": 105, "quote_count": 8}, "author_id": "2880932962"}, {"lang": "pt", "id": "1194999651650412544", "created_at": "2019-11-14T15:24:53.000Z", "text": "quem ser\u00e1 que foi o primeiro suicida da hist\u00f3ria?", "edit_history_tweet_ids": ["1194999651650412544"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 32, "like_count": 332, "quote_count": 1}, "author_id": "469239464"}, {"lang": "pt", "id": "1194989467746152449", "in_reply_to_user_id": "19593634", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:44:25.000Z", "text": "@revistaforum \"Da linhagem que...\" escravizou negros e matou ind\u00edgenas - \u201cEle se cercou de uma equipe de ministros t\u00e9cnica e muito capacitada...\" em dar andamento aos crimes dos tempos do descobrimento......na pr\u00e1tica e via internet agora.", "edit_history_tweet_ids": ["1194989467746152449"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "75323881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194944619613761536"}]}, {"lang": "es", "id": "1194974642945044481", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ztNcKoewnR", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/tiroteo-formacion-profesional-rusia-Blagoveshchensk_18_2851020063.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/tiroteo-formacion-profesional-rusia-Blagoveshchensk_18_2851020063.html"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Tiroteo"}, {"start": 12, "end": 18, "tag": "Rusia"}, {"start": 23, "end": 34, "tag": "estudiante"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "acosoescolar"}, {"start": 180, "end": 197, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "acoso"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "discriminaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:45:31.000Z", "text": "#Tiroteo en #Rusia: un #estudiante se suicida tras matar a un compa\u00f1ero y dejar heridos a otros tres https://t.co/ztNcKoewnR v\u00eda @informativost5\n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "edit_history_tweet_ids": ["1194974642945044481"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "908292585134981120"}, {"lang": "es", "id": "1195034537081950209", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MBWVAuIixl", "expanded_url": "https://twitter.com/BoxOfficeMexico/status/1195034537081950209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBWVAuIixl", "media_key": "3_1195034523496538113"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7373, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "The Rock"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 143, "end": 152, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "DC Rises"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:43:30.000Z", "text": "ES OFICIAL: Warner anuncia Black Adam con The Rock para el 22 de Diciembre de 2021.\n\nEs la tercera pel\u00edcula DC confirmada para ese a\u00f1o junto a The Batman y Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nDC Rises. https://t.co/MBWVAuIixl", "edit_history_tweet_ids": ["1195034537081950209"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "860002436"}, {"lang": "es", "id": "1195030363627761664", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/PGV7khtlN8", "expanded_url": "https://twitter.com/la_informacion/status/1195029815386148872", "display_url": "twitter.com/la_informacion\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 119, "username": "lacaci_95", "id": "1145768059"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "GH VIP"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:26:55.000Z", "text": "Aqu\u00ed os dejo mi visi\u00f3n de las elecciones y el prepacto. Somos GH VIP, pero con el dinero de los espa\u00f1olitos. @lacaci_95 p\u00e1salo a los otros dos q no encuentro su @. https://t.co/PGV7khtlN8", "edit_history_tweet_ids": ["1195030363627761664"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "17287251", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195029815386148872"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697570838368256", "created_at": "2019-11-13T19:24:31.000Z", "text": "Esta vez no se te hizo Lucianita Leon. Ahora ya no pudiste librarte., acostumbrados a evadir la justicia con un habeas corpus. Como el suicida. CORRUPTOS. SINVERGUENZAS , solo sirven para aumentar mas la inseguridad del pais.", "edit_history_tweet_ids": ["1194697570838368256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Leon"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194696902824124417", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "author_id": "1124370262001115136"}, {"lang": "pt", "id": "1195034187566403585", "in_reply_to_user_id": "853695732385230848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leonagarcox", "id": "853695732385230848"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:42:07.000Z", "text": "@leonagarcox Eu esgoto rapidinho. Acho que tenho s\u00edndrome de esponja...kkkk \nO neg\u00f3cio \u00e9 manter dist\u00e2ncia mesmo...hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1195034187566403585"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55239558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195033381051854848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194383253576323073", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nAIruH7eBj", "expanded_url": "https://twitter.com/whindersson/status/1194383253576323073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAIruH7eBj", "media_key": "7_1194383015650250762"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "PriAlcantara", "id": "51813111"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Seu RT"}]}, "created_at": "2019-11-12T22:35:32.000Z", "text": "Seu RT vai fazer chegar em algu\u00e9m que precisa ouvi-la \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nObrigado @PriAlcantara por essa vers\u00e3o linda! https://t.co/nAIruH7eBj", "edit_history_tweet_ids": ["1194383253576323073"], "public_metrics": {"retweet_count": 44033, "reply_count": 1906, "like_count": 96104, "quote_count": 11003}, "author_id": "230186518"}, {"lang": "en", "id": "1195025260489392128", "in_reply_to_user_id": "1077945822027960323", "created_at": "2019-11-14T17:06:39.000Z", "text": "@fuck_1m_d0n3 15 fucking anos", "edit_history_tweet_ids": ["1195025260489392128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1168985524889108481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195024301734473729"}]}, {"lang": "it", "id": "1194567982044917765", "created_at": "2019-11-13T10:49:35.000Z", "text": "Inutile girarci intorno..\nIl M5s ha distrutto la Politica..\nDi Maio sta distruggendo il Governo per mantenere il suo Ruolo...\nLa Lezzi ha distrutto il futuro di 20 mila lavoratori per la sua propaganda......\nandrebbero mandati in Esilio dall'Italia ...\nFARABUTTI!", "edit_history_tweet_ids": ["1194567982044917765"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 3, "like_count": 162, "quote_count": 4}, "author_id": "797020908296740864"}, {"lang": "pt", "id": "1194977910345654274", "in_reply_to_user_id": "1028216981223337984", "created_at": "2019-11-14T13:58:30.000Z", "text": "Espalhando orvalhos de caridade fraterna \nAos infelizes \nAs pobres almas\nIrm\u00e3os que n\u00e3o souberam se prevenir \nComo tu,com for\u00e7as indestrut\u00edvas fornecidas \nA alma, pelo evangelho do Cristo de Deus...!!!!!\n\n\"Memorias de um suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1194977910345654274"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028216981223337984", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194977882856140801"}]}, {"lang": "es", "id": "1195033378107613188", "created_at": "2019-11-14T17:38:54.000Z", "text": "#14Nov Hombre se suicida luego de haber atentado contra la escuela Saugus High en California EEUU - Se reportan, al menos, siete heridos.", "edit_history_tweet_ids": ["1195033378107613188"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500935159", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.4404, "type": "Other", "normalized_text": "Saugus High"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "14Nov"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1194897296045068289", "in_reply_to_user_id": "408022565", "created_at": "2019-11-14T08:38:10.000Z", "text": "Crec cada dia que passa m\u00e9s que amb aquests n\u00fameros, no hi ha pol\u00edtic prou suicida a Espanya per permetre un Refer\u00e8ndum d'autodeterminaci\u00f3 a Catalunya en la vida.\nDe la mateixa forma que no existeixen pol\u00edtics prou valents aqu\u00ed per portar-ho a terme.", "edit_history_tweet_ids": ["1194897296045068289"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "408022565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194895491189891072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194983743242547205", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8pbFYXMZ6m", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabianoazev/status/1194983743242547205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pbFYXMZ6m", "media_key": "16_1194983733956431872"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:21:40.000Z", "text": "Passei por v\u00e1rios desafios para ser o que sou. Inf\u00e2ncia pobre, muitas priva\u00e7\u00f5es para conseguir alcan\u00e7ar a carreira pretendida, vida pessoal e profissional nem sempre em equil\u00edbrio. Contudo sempre amei viver. Soube agora de um jovem que se matou. A vida \u00e9 um dom. E \u00f1 nos pertence. https://t.co/8pbFYXMZ6m", "edit_history_tweet_ids": ["1194983743242547205"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "3482174835"}, {"lang": "es", "id": "1194919223279194112", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/4blQTN4oHl", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 267, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "psicolog\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 268, "tag": "psicolog\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-14T10:05:18.000Z", "text": "Una realidad extremadamente cruel.  No existe un f\u00e1rmaco que evite el suicidio de una persona. En cambio, s\u00ed existen formas de aumentar los factores de protecci\u00f3n y reducir los factores de riesgo en una persona con intenci\u00f3n suicida. Y de eso se encarga la #psicolog\u00eda https://t.co/4blQTN4oHl", "edit_history_tweet_ids": ["1194919223279194112"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "1082953885017362432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}]}, {"lang": "es", "id": "1194732869308100608", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/boEczfBb4r", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1194732869308100608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/boEczfBb4r", "media_key": "7_1194732778748891137"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:44:47.000Z", "text": "[EN VIVO] Estados Unidos: juez se ha inclinado a mantener al expresidente Alejandro Toledo en prisi\u00f3n \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/boEczfBb4r", "edit_history_tweet_ids": ["1194732869308100608"], "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 35, "like_count": 973, "quote_count": 22}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "it", "id": "1194965210655809536", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/cnlUqGBSL0", "expanded_url": "https://twitter.com/vokigres/status/1193065633644040193", "display_url": "twitter.com/vokigres/statu\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "created_at": "2019-11-14T13:08:02.000Z", "text": "dja sta fartu di noddy oioi\n\nDJA STA FARTU DI NODDY https://t.co/cnlUqGBSL0", "edit_history_tweet_ids": ["1194965210655809536"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "author_id": "3363488247"}, {"lang": "es", "id": "1195028796111540225", "in_reply_to_user_id": "49339195", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3988, "type": "Person", "normalized_text": "El \u00c1ngel"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:20:42.000Z", "text": "@PanamericanaTV Estuve en el cementerio El \u00c1ngel, joven polic\u00eda uniformado se suicida frente a la tumba de su hermano. 9 y 30 am fue el suicidio. Cierran ingreso al cementerio mientras esperan al fiscal de turno", "edit_history_tweet_ids": ["1195028796111540225"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439342666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195027946991316992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195031594865758208", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Geqm8s0sPd", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1195031594865758208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Geqm8s0sPd", "media_key": "3_1195031585189486595"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Geqm8s0sPd", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1195031594865758208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Geqm8s0sPd", "media_key": "3_1195031585181044737"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Geqm8s0sPd", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1195031594865758208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Geqm8s0sPd", "media_key": "3_1195031585193676800"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "BlackAdam"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "TheBatman"}, {"start": 75, "end": 91, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "BlackAdam"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:31:49.000Z", "text": "No momento a @DCComics tem 3 filmes pra 2021. \n\n#TheBatman - 25 de Junho. \n#TheSuicideSquad - 4 de Agosto. \n#BlackAdam - 22 de Dezembro. https://t.co/Geqm8s0sPd", "edit_history_tweet_ids": ["1195031594865758208"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 7}, "author_id": "2255625498"}, {"lang": "pt", "id": "1194736586652565505", "in_reply_to_user_id": "815730439289798660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "liriopetri", "id": "815730439289798660"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:59:34.000Z", "text": "@liriopetri @lovagalore @superalgumcois Existe uma diferen\u00e7a entre comer carne e usar pele de animal para lux\u00faria.", "edit_history_tweet_ids": ["1194736586652565505"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 30, "like_count": 173, "quote_count": 9}, "author_id": "2301288511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194703880594087936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195031676482547712", "in_reply_to_user_id": "973315984428883968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "igorserafini_", "id": "973315984428883968"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6581, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5034, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:32:08.000Z", "text": "@igorserafini_ Vale o debate: Mulheres morrem por serem mulheres. LGBTs, por serem LGBTs. O n\u00famero que vc citou faz parte de seguran\u00e7a p\u00fablica, viol\u00eancia social. S\u00e3o todos problemas diferentes. N\u00e3o \u00e9 que um seja maior ou menor, s\u00f3 n\u00e3o s\u00e3o estat\u00edsticas compar\u00e1veis porque s\u00e3o quest\u00f5es distintas", "edit_history_tweet_ids": ["1195031676482547712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16310386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195029524687327234"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195031433120747525", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/zds7C2uDm9", "expanded_url": "https://twitter.com/RikEditor/status/1195031433120747525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zds7C2uDm9", "media_key": "7_1195031335087280128"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "d\u00f3lar"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:31:10.000Z", "text": "o d\u00f3lar em alguns meses https://t.co/zds7C2uDm9", "edit_history_tweet_ids": ["1195031433120747525"], "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 13, "like_count": 1310, "quote_count": 22}, "author_id": "142650029"}, {"lang": "pt", "id": "1194936438971871232", "in_reply_to_user_id": "1193511132822212609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrianoLArgolo", "id": "1193511132822212609"}]}, "created_at": "2019-11-14T11:13:42.000Z", "text": "@AdrianoLArgolo Eu entedi que mataram um golpista mas \u00e9 importante deixar claro que est\u00e3o matando o povo os ind\u00edgenas porque as emissoras oficias deste pa\u00eds fascista n\u00e3o mostram ent\u00e3o n\u00e3o podemos deixar d\u00favida", "edit_history_tweet_ids": ["1194936438971871232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "142141975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194921334536626176"}]}, {"lang": "ca", "id": "1194744862479925250", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GAdFSXoVtS", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:27.000Z", "text": "Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel sistema capitalista, una altra vida que no importa a ning\u00fa a l'Europa fortalesa. Descansa en pau Omar.\nhttps://t.co/GAdFSXoVtS", "edit_history_tweet_ids": ["1194744862479925250"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1034797025227956227"}, {"lang": "it", "id": "1194985774040653826", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/VYG7sAy3ml", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:29:44.000Z", "text": "Metti in carcere il senza fissa dimora (potrebbe non andarci, ma non avendo domicilio...).\nMettilo in un carcere dalla pessima fama.\nLascialo solo.\n\nhttps://t.co/VYG7sAy3ml", "edit_history_tweet_ids": ["1194985774040653826"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "509843555"}, {"lang": "es", "id": "1195031226756870144", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/JcffZjgQQK", "expanded_url": "https://twitter.com/theworldindex/status/1194826665991512069", "display_url": "twitter.com/theworldindex/\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:30:21.000Z", "text": "Pero en esos pa\u00edses te mor\u00eds de embole, fulbo, amigos, mate, dulce de leche, Per\u00f3n, tradici\u00f3n, la familia, Messi, el Diegote, el Papa, la cosa lenda https://t.co/JcffZjgQQK", "edit_history_tweet_ids": ["1195031226756870144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "966859351", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194826665991512069"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194951552064262145", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/GHUP7MtWS3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/fernando-brito-livre-comercio-brasil-china-e-um-delirio-suicida#.Xc1DBH4gy68.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/fernando\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T12:13:45.000Z", "text": "\"Procure por a\u00ed um industrial \u2013 mesmo de \u00e1reas mais simples, como t\u00eaxteis, confec\u00e7\u00f5es, cal\u00e7adistas \u2013 e pergunte a eles qual a condi\u00e7\u00e3o que teriam de concorrer com importados chineses com tarifa zero de importa\u00e7\u00e3o\" https://t.co/GHUP7MtWS3", "edit_history_tweet_ids": ["1194951552064262145"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "2435720202"}, {"lang": "pt", "id": "1193322611834527747", "in_reply_to_user_id": "586195358", "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"], "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "author_id": "586195358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195030108362485760", "in_reply_to_user_id": "53430204", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "prendat", "id": "53430204"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:25:55.000Z", "text": "@prendat @QuebrandoOTabu Seu coment\u00e1rio aborda um debate interessante, por\u00e9m n\u00e3o toca, imediatamente, no ponto de inflex\u00e3o do meu coment\u00e1rio com rela\u00e7\u00e3o ao argumento do bilhete.", "edit_history_tweet_ids": ["1195030108362485760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125380553354747906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194985303452336136"}]}, {"lang": "es", "id": "1194945951682555905", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/XCbPeVcjq4", "expanded_url": "https://refor.ma/BL-cahLVf", "display_url": "refor.ma/BL-cahLVf", "unwound_url": "https://refor.ma/BL-cahLVf"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 48, "username": "alebrijes1", "id": "857188566"}, {"start": 198, "end": 206, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 73, "probability": 0.8007, "type": "Organization", "normalized_text": "ir al Secretario de T"}]}, "created_at": "2019-11-14T11:51:30.000Z", "text": "Ayer escuch\u00e9 en una entrevista \u2066con \u2066@alebrijes1\u2069 decir al Secretario de Turismo  que aument\u00f3 el turismo y hoy veo datos de que cay\u00f3: Cu\u00e1l es la verdad?\nSufre turismo primera ca\u00edda en 10 a\u00f1os - V\u00eda @reforma\n https://t.co/XCbPeVcjq4", "edit_history_tweet_ids": ["1194945951682555905"], "public_metrics": {"retweet_count": 633, "reply_count": 75, "like_count": 737, "quote_count": 33}, "author_id": "241279998"}, {"lang": "es", "id": "1194965066828976128", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3zl7ctq2rJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2CHbGl1", "display_url": "bit.ly/2CHbGl1"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/X7fVqJ2cNC", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1194965066828976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7fVqJ2cNC", "media_key": "3_1194965064018731013"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.7504, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 149, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 192, "end": 198, "tag": "gasto"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:07:27.000Z", "text": "Buena foto de \"la tarta de impuestos\" que comportar\u00eda la l\u00ednea econ\u00f3mica del posible Ejecutivo PSOE-UP.\n\nUn proyecto sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s presi\u00f3n fiscal y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nhttps://t.co/3zl7ctq2rJ https://t.co/X7fVqJ2cNC", "edit_history_tweet_ids": ["1194965066828976128"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "290738100"}, {"lang": "es", "id": "1193777354327363584", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/jzCmbUWMHB", "expanded_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro", "display_url": "infotalqual.net/un-joven-extut\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infotalqual.net/un-joven-extutelado-de-la-generalitat-se-suicida-al-ser-expulsado-de-su-centro"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "created_at": "2019-11-11T06:27:55.000Z", "text": "Me temo que, en plena resaca electoral, no hablaremos de Omar. https://t.co/jzCmbUWMHB", "edit_history_tweet_ids": ["1193777354327363584"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 71, "like_count": 62, "quote_count": 11}, "author_id": "267311284"}, {"lang": "en", "id": "1194347847392604161", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/oddmswle5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/ChikoritaCheez/status/1194347847392604161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oddmswle5Q", "media_key": "3_1194347841944080384"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "Smash"}]}, "created_at": "2019-11-12T20:14:51.000Z", "text": "Describe your Smash main as badly as possible https://t.co/oddmswle5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1194347847392604161"], "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 5999, "like_count": 3450, "quote_count": 5751}, "author_id": "377775888"}, {"lang": "pt", "id": "1194799354860707840", "created_at": "2019-11-14T02:08:59.000Z", "text": "Se a Toni  matou o tio da cheryl . Acho que a Heather n\u00e3o sobrevive meio epis\u00f3dio KKKKK\n#Riverdale", "edit_history_tweet_ids": ["1194799354860707840"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "author_id": "378148142", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Toni"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "cheryl"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Heather"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "Riverdale"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195000445632159744", "in_reply_to_user_id": "1112871161313087489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "quize_oficial", "id": "1112871161313087489"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Quize"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "Carl"}]}, "created_at": "2019-11-14T15:28:02.000Z", "text": "@quize_oficial @guiribeirosouza @mellostyless Sim o Quize ontem inventou um ''Vice xerife'' e que o Carl se suicidou e n\u00e3o escondeu a primeiro a ferida da mordida!! Rid\u00edculos", "edit_history_tweet_ids": ["1195000445632159744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2316091706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194998050869202944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195009586341826560", "created_at": "2019-11-14T16:04:22.000Z", "text": "qual o PIOR filme q vcs ja assistiram no cine teatro cianorte ???", "edit_history_tweet_ids": ["1195009586341826560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1166547862341279745"}, {"lang": "pt", "id": "1195009860120850432", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/buFSeDxrXY", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/matou-e-esta-solto-gracas-ao-stf/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/matou-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/matou-e-esta-solto-gracas-ao-stf/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4938, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:05:27.000Z", "text": "STF solta assassinos. https://t.co/buFSeDxrXY", "edit_history_tweet_ids": ["1195009860120850432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1651, "reply_count": 324, "like_count": 6752, "quote_count": 221}, "author_id": "21069302"}, {"lang": "pt", "id": "1195025761087963136", "in_reply_to_user_id": "94114130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lu__natic", "id": "94114130"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:08:38.000Z", "text": "@lu__natic Garota tu troca o nome do teu tt toda hora, fico confusar", "edit_history_tweet_ids": ["1195025761087963136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57942882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195022251718041601"}]}, {"lang": "es", "id": "1195025860610445314", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tlFveTkktR", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/edicion/lima/elecciones-2020-mijael-garrido-lecca-fue-multado-por-podar-arbol-que-obstruia-vision-de-su-propaganda-nndc-923292/", "display_url": "diariocorreo.pe/edicion/lima/e\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zegpNRQ89A", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1195025860610445314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zegpNRQ89A", "media_key": "3_1195025852238573574"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:09:02.000Z", "text": "Mijael Garrido Lecca fue multado por podar \u00e1rbol que tapaba su propaganda (FOTO)\nhttps://t.co/tlFveTkktR https://t.co/zegpNRQ89A", "edit_history_tweet_ids": ["1195025860610445314"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 38, "like_count": 82, "quote_count": 13}, "author_id": "85840608"}, {"lang": "pt", "id": "1194953962170077185", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/nUfLOwaDKU", "expanded_url": "http://ow.ly/fCMI30pT0Dg", "display_url": "ow.ly/fCMI30pT0Dg"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 232, "end": 246, "username": "carlajimenez9", "id": "21086743"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7993, "type": "Organization", "normalized_text": "PDT"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.8394, "type": "Organization", "normalized_text": "PSB"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6093, "type": "Organization", "normalized_text": "Rede"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-14T12:23:20.000Z", "text": "EXCLUSIVO | Ao EL PA\u00cdS, @cirogomes \n reitera que n\u00e3o quer aproxima\u00e7\u00e3o com o PT e afirma que o PDT far\u00e1 alian\u00e7a com PV, PSB e Rede para disputar as elei\u00e7\u00f5es 2020. \"O que mais corrompe Lula \u00e9 a bajula\u00e7\u00e3o\". https://t.co/nUfLOwaDKU Por @carlajimenez9", "edit_history_tweet_ids": ["1194953962170077185"], "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 185, "like_count": 1196, "quote_count": 97}, "author_id": "2174537102"}, {"lang": "pt", "id": "1194993381006544896", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/yCCLJdfelA", "expanded_url": "https://twitter.com/tgabrielabutera/status/1194782510565203971", "display_url": "twitter.com/tgabrielabuter\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:59:58.000Z", "text": "ele fez merda msm mas o cara tinha um monte de transtornos, se matou e o povo t\u00e1 comemorando, empatia 0, ainda mais com a m\u00e3e do menino https://t.co/yCCLJdfelA", "edit_history_tweet_ids": ["1194993381006544896"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "811204013656076288"}, {"lang": "es", "id": "1194989063624888327", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/iH2kEZfLSg", "expanded_url": "https://twitter.com/CasoAislado_Es/status/1194933982703575040", "display_url": "twitter.com/CasoAislado_Es\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:42:49.000Z", "text": "Y aqu\u00ed, por si hab\u00eda dudas la verdadera cara de Ferreras, todav\u00eda dudando de lo que dijo Santiago: \"le preguntaremos a Sanchez... \". Asco de \"periolisto\" comunista y su tropa de \"bienpagaos\" https://t.co/iH2kEZfLSg", "edit_history_tweet_ids": ["1194989063624888327"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 33, "like_count": 260, "quote_count": 7}, "author_id": "137315728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194933982703575040"}]}, {"lang": "es", "id": "1195024091578851328", "created_at": "2019-11-14T17:02:00.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1ntas veces merend\u00e1is los que viv\u00eds en Europa* para no llegar a la cena** con vah\u00eddos?\n\n*Horario europeo.\n**Horario espa\u00f1ol.", "edit_history_tweet_ids": ["1195024091578851328"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 51, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "author_id": "243608028", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194565205893767168", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "author_id": "119882619"}, {"lang": "pt", "id": "1195025705404379136", "in_reply_to_user_id": "851507874660593665", "created_at": "2019-11-14T17:08:25.000Z", "text": "@Barros4Malu nao to justificando, malu, citei o ocorrido so pra refrescar a mem\u00f3ria. mas sobre a torcida do vasco, eles nao falaram mentira, a culpa \u00e9 do flamengo e ponto. em nenhum momento comemoraram a morte de ngm", "edit_history_tweet_ids": ["1195025705404379136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614619020", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9946, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025156953059328"}]}, {"lang": "es", "id": "1194970752975613955", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/f9pQDUIxkw", "expanded_url": "https://bit.ly/2pOOSwM", "display_url": "bit.ly/2pOOSwM"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/eoqgK8xSH8", "expanded_url": "https://twitter.com/UNAM_MX/status/1194970752975613955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eoqgK8xSH8", "media_key": "3_1194970749272023041"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "HoyEnLaUNAM"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "HoyEnLaUNAM"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "Conferencia"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:30:03.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede identificar la conducta suicida? #HoyEnLaUNAM se hablar\u00e1 sobre ella, considerada una de las tres principales causas de muerte entre j\u00f3venes. #Conferencia en @unam_psicologia &gt; https://t.co/f9pQDUIxkw https://t.co/eoqgK8xSH8", "edit_history_tweet_ids": ["1194970752975613955"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "50626996"}, {"lang": "es", "id": "1195025672613384192", "in_reply_to_user_id": "890955288", "geo": {"place_id": "ea520f3528c9b3e4"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JuanPoz9", "id": "2805586345"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:08:17.000Z", "text": "@JuanPoz9 @elpais_espana Pero sobre todo el di\u00e1logo es la forma sutil, indolora de dar la raz\u00f3n al suicida, que por esencia representa a una minor\u00eda, pues en caso contrario no necesitar\u00eda inmolarse para que sus tesis se hagan o\u00edr.", "edit_history_tweet_ids": ["1195025672613384192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890955288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195025339476348928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194979304842682368", "created_at": "2019-11-14T14:04:02.000Z", "text": "\"S\u00f3 matou porque pegou costa\" - N\u00e3o viu o flanko. \n\n\"S\u00f3 matou porque n\u00e3o tinha arma\" - Battle Royale \u00e9 assim mesmo, amig\u00e3o.\n\n\"Tivesse pente estendido levava todos\" - No jogo da pra tu andar com 2 armas, 3 se contar a pistola. \n\n\"S\u00f3 matou porque tava de XR e eu no Moto G\" - Compra", "edit_history_tweet_ids": ["1194979304842682368"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "1006989573795303425", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Battle Royale"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "XR"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "Moto G"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194454102375378944", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0ShH4Yo9eN", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/mincul-oculto-que-le-daba-terreno-a-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/mincu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/mincul-oculto-que-le-daba-terreno-a-vizcarra/"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 69, "username": "MinCulturaPe", "id": "360874005"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Mincul"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-11-13T03:17:04.000Z", "text": "Mincul ocult\u00f3 que le daba terreno a Vizcarra - Expreso \u2066@MinCulturaPe\u2069 \u2066@franpetrozzi\u2069  https://t.co/0ShH4Yo9eN", "edit_history_tweet_ids": ["1194454102375378944"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 45, "like_count": 197, "quote_count": 1}, "author_id": "111815940"}, {"lang": "pt", "id": "1194930924879843328", "created_at": "2019-11-14T10:51:47.000Z", "text": "Choice, que se declarava o filho de saias do Presidente, \u00e9 a t\u00edpica cria da era PT. Era uma \u00f3tima filha, a\u00ed foi para uma Federal, no caso dela, a CD, foi doutrinada, come\u00e7ou a quebrar padr\u00f5es, literalmente e odiar todo mundo, falta s\u00f3 gritar Lula Livre e quem matou Marilene.", "edit_history_tweet_ids": ["1194930924879843328"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 2}, "author_id": "1093808475057065984", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marilene"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194738294430547968", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/0PBuVRvJjR", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1163239701240844289", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:06:21.000Z", "text": "eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o maior vil\u00e3o de mdzs sem manchar as pr\u00f3prias m\u00e3os mas tava sempre se fazendo de sonso e inocente pros outros a sua volta \nte amo cobrinha linda https://t.co/0PBuVRvJjR", "edit_history_tweet_ids": ["1194738294430547968"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "3231389212"}, {"lang": "es", "id": "1194969800222470146", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Bdk8PZ6FTB", "expanded_url": "http://eldoce.tv/el-doce-y-vos/video-manejaba-avenida-circunvalacion-mas-de-100-kilometros-maquillaba-imprudencia-transito_92398", "display_url": "eldoce.tv/el-doce-y-vos/\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HwJYYx4p6D", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDoce/status/1194969800222470146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwJYYx4p6D", "media_key": "3_1194969793549475840"}]}, "created_at": "2019-11-14T13:26:16.000Z", "text": "Video: manejaba por la Circunvalaci\u00f3n, a m\u00e1s de 100 kil\u00f3metros, mientras se maquillaba https://t.co/Bdk8PZ6FTB https://t.co/HwJYYx4p6D", "edit_history_tweet_ids": ["1194969800222470146"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "196787564"}, {"lang": "pt", "id": "1193999881247088641", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "author_id": "2397854668"}, {"lang": "pt", "id": "1194986302636249088", "created_at": "2019-11-14T14:31:50.000Z", "text": "Como lembrou o autor an\u00f4nimo, os filhos \u00f1 estavam em Curitiba p/ abra\u00e7ar o pai q sa\u00eda da cadeia. \u00d1 lhe passou pela cabe\u00e7a visitar os t\u00famulos da mulher, do irm\u00e3o e do neto antes de escalar o palanque p/ louvar a desuni\u00e3o e a viol\u00eancia. Faz sentido: Lula s\u00f3 ama Lula", "edit_history_tweet_ids": ["1194986302636249088"], "public_metrics": {"retweet_count": 10241, "reply_count": 6967, "like_count": 45502, "quote_count": 1317}, "author_id": "50452226", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1195024094728802304", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/FvEtEI7QuQ", "expanded_url": "https://revistasao.cat/un-altre-nou-octubre/", "display_url": "revistasao.cat/un-altre-nou-o\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/4Ger0VXkTk", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSao/status/1195024094728802304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Ger0VXkTk", "media_key": "3_1195024088626073601"}]}, "created_at": "2019-11-14T17:02:01.000Z", "text": "OPINI\u00d3 \u270d\ufe0f\u00a0Carles Fenollosa: \"\u00c9s possible, encara, presentar una alternativa de pa\u00eds sense que aquesta siga el purisme su\u00efcida o la claudicaci\u00f3 final, la dissoluci\u00f3 nacional i l\u2019annexi\u00f3 al bocatacalamarisme de sol i platja?\"\n\n\"Un altre nou octubre\" \ud83d\udc49 https://t.co/FvEtEI7QuQ https://t.co/4Ger0VXkTk", "edit_history_tweet_ids": ["1195024094728802304"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "385877277"}, {"lang": "es", "id": "1195022269468336128", "created_at": "2019-11-14T16:54:46.000Z", "text": "El finde sale SanBer chico\ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1195022269468336128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "378282998", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "SanBer"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194932271817641984", "created_at": "2019-11-14T10:57:09.000Z", "text": "\u00bfRossi en defensa y Tundis en ANSES? ah listo que hijos de puta!", "edit_history_tweet_ids": ["1194932271817641984"], "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 83, "like_count": 670, "quote_count": 16}, "author_id": "4089373403", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Rossi"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "Tundis"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7077, "type": "Organization", "normalized_text": "ANSES"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194400159737765890", "in_reply_to_user_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}]}, {"lang": "it", "id": "1195011102658179073", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/9jjJpgIwqf", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 266, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:10:23.000Z", "text": "Morire di solitudine in un carcere a 24 anni.\n\nIl carcere non pu\u00f2  essere assenza.\n\nFintanto che lo sar\u00e0, la pena sar\u00e0 la morte.\n\nMohamed suicida in cella a Viterbo: \"Amato da molti, ucciso a 24 anni dalla solitudine del carcere\" https://t.co/9jjJpgIwqf via @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1195011102658179073"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1027835246845284353"}, {"lang": "es", "id": "1194957064751271936", "in_reply_to_user_id": "788944844009959424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "APRA420", "id": "4483041856"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "DiarioAprista", "id": "964621512639766528"}, {"start": 81, "end": 96, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "APRALGTB", "id": "1690306927"}]}, "created_at": "2019-11-14T12:35:40.000Z", "text": "@LenguaAprista @PipoHUERTA @MartinVizcarraC @Soy_Aprista @APRA420 @DiarioAprista @vocero_aprista @ComFemeninoApra @APRALGTB esta la unversion de los chilenos en. el peru..", "edit_history_tweet_ids": ["1194957064751271936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180187467145781248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719694562967553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195022187285094400", "in_reply_to_user_id": "1022684739994574849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Artur48183966", "id": "1022684739994574849"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:54:26.000Z", "text": "@Artur48183966 tem que ser cobrados porra, solidarizamos no momento da perda e agr tem que cair em cima da negligencia deles", "edit_history_tweet_ids": ["1195022187285094400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740300090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020806771871744"}]}, {"lang": "es", "id": "1194719694562967553", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/S0MFnU9orK", "expanded_url": "https://twitter.com/LenguaAprista/status/1194719694562967553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0MFnU9orK", "media_key": "3_1194719691366899712"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 184, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:52:26.000Z", "text": "Este Presidente debe ser lo m\u00e1s pat\u00e9tico que nos ha tocado. Ahora se inauguran centros comerciales? Ser\u00e1 que no hay ninguna obra que entregar? Un poco de verg\u00fcenza sr. @MartinVizcarraC... https://t.co/S0MFnU9orK", "edit_history_tweet_ids": ["1194719694562967553"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "author_id": "788944844009959424"}, {"lang": "es", "id": "1195019704374571009", "created_at": "2019-11-14T16:44:34.000Z", "text": "que no les sorprenda el hecho de que ma\u00f1ana o X d\u00eda, aparezca el cuerpo sin vida de la Pame", "edit_history_tweet_ids": ["1195019704374571009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999848641115381760", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 46, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "X"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "Pame"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194981782787174401", "in_reply_to_user_id": "1029333625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "Emol", "id": "146087611"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 109, "probability": 0.3044, "type": "Place", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-14T14:13:53.000Z", "text": "@Emol Esta\"dr\u00e1stica ca\u00edda de eventos graves\" es efecto del acuerdo de la \u00e9lite pol\u00edtica por Nueva Constituci\u00f3n y plebiscito.\u00a1Por favor!, no impongan a la ciudadan\u00eda UN mecanismo constituyente, haciendo perder todo sentido al plebiscito de entrada. Ser\u00eda suicida,por qu\u00e9 temer al pueblo?", "edit_history_tweet_ids": ["1194981782787174401"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1029333625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194980738594156544"}]}, {"lang": "es", "id": "1195021252202774528", "created_at": "2019-11-14T16:50:43.000Z", "text": "Hoy en un platica de emociones, me preguntaron que tipo de m\u00fasica escucho m\u00e1s y aunque no lo crean escucho mas Indie rock y uno que otro menciono Reggaeton y bueno la conclusi\u00f3n de esta psic\u00f3loga, terapeuta no tengo idea de que es...", "edit_history_tweet_ids": ["1195021252202774528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117270203", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "Indie rock"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "Reggaeton"}]}}, {"lang": "it", "id": "1195020778527449089", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/rTk37J53R4", "expanded_url": "https://www.agi.it/estero/sparatoria_liceo_california-6550003/news/2019-11-14/", "display_url": "agi.it/estero/sparato\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.agi.it/estero/sparatoria_liceo_california-6550003/news/2019-11-14/"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 40, "tag": "California"}, {"start": 82, "end": 86, "tag": "agi"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:48:50.000Z", "text": "Sparatoria in un liceo della #California, almeno 7 feriti https://t.co/rTk37J53R4 #agi", "edit_history_tweet_ids": ["1195020778527449089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "72248630"}, {"lang": "es", "id": "1195010917962059777", "in_reply_to_user_id": "895251391995838464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yamilantg", "id": "895251391995838464"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:09:39.000Z", "text": "@yamilantg Obvio q no son todos... siempre fui radical... y dejamos q nos pasen x encima\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1195010917962059777"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2806458211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194946943698558977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1195010941898887168", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ol0GSWSpxq", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=279544", "display_url": "oantagonista.com/?p=279544"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}]}, "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "created_at": "2019-11-14T16:09:45.000Z", "text": "Lula culpa Lava Jato pela morte de Marisa https://t.co/ol0GSWSpxq", "edit_history_tweet_ids": ["1195010941898887168"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 109, "like_count": 59, "quote_count": 5}, "author_id": "15249841"}, {"lang": "pt", "id": "1195020353292161027", "in_reply_to_user_id": "263685120", "geo": {"place_id": "edca241a7659fad8"}, "created_at": "2019-11-14T16:47:09.000Z", "text": "@yannrodriguess_ Poderia n\u00e3o estar, enfim! Assassinos sim!", "edit_history_tweet_ids": ["1195020353292161027"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968273778999427072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020048823463937"}]}, {"lang": "es", "id": "1194662439691980800", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "author_id": "700710204103483393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}]}, {"lang": "es", "id": "1194616392101900288", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "author_id": "276121783"}, {"lang": "pt", "id": "1194953845488652288", "in_reply_to_user_id": "1096164570597638144", "created_at": "2019-11-14T12:22:52.000Z", "text": "@jadeitscoming \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d agora sei como foi", "edit_history_tweet_ids": ["1194953845488652288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583220978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194205201567305729"}]}, {"lang": "es", "id": "1194933982703575040", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/O2JJJJJwMm", "expanded_url": "https://twitter.com/CasoAislado_Es/status/1194933982703575040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2JJJJJwMm", "media_key": "7_1194933355386675200"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 51, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}]}, "created_at": "2019-11-14T11:03:56.000Z", "text": "La maquinaria progre estalla despu\u00e9s de que @vox_es mostrara a toda Espa\u00f1a que La Sexta se dedica a manipular la informaci\u00f3n para mentir sin escr\u00fapulos a los espa\u00f1oles. Como era de esperar, Ferreras suelta toda su bilis al haber quedado retratado como un manipulador. Sinverg\u00fcenza https://t.co/O2JJJJJwMm", "edit_history_tweet_ids": ["1194933982703575040"], "public_metrics": {"retweet_count": 3664, "reply_count": 893, "like_count": 6863, "quote_count": 270}, "author_id": "124746336"}, {"lang": "es", "id": "1194621556074303488", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "author_id": "212552510"}, {"lang": "es", "id": "1195010353924628480", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OXROGhf41n", "expanded_url": "http://bit.ly/2OfyeP0", "display_url": "bit.ly/2OfyeP0"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jysZm36waW", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1195010353924628480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jysZm36waW", "media_key": "3_1195010346626551809"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:07:25.000Z", "text": "Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/OXROGhf41n https://t.co/jysZm36waW", "edit_history_tweet_ids": ["1195010353924628480"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "256747696"}, {"lang": "pt", "id": "1195015791114096641", "in_reply_to_user_id": "154879490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tiagoiorc", "id": "20474884"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:29:01.000Z", "text": "@tiagoiorc Em c\u00e2mera lenta\nAcompanho o teu suor\nDe encontro ao meu\nA gota da seiva do c\u00e9u\nNingu\u00e9m faz melhor\nQue voc\u00ea e eu\nMe agarro na tua nuca\nDaqui n\u00e3o largo nunca mais\n\nnessa parte, cai tipo um mel (analogia pra qu\u00ea n\u00e9 mores) na boca da mo\u00e7a do clipe. s\u00e9rio, esse cara \u00e9 mto incr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1195015791114096641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154879490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195015452616998917"}]}, {"lang": "es", "id": "1194826542259613702", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-14T03:57:01.000Z", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1194826542259613702"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "author_id": "55665976"}, {"lang": "pt", "id": "1194825463400730624", "created_at": "2019-11-14T03:52:43.000Z", "text": "t\u00e1 porra voc\u00eas t\u00eam 0 empatia com as pessoas, \u00e9 o tempo todo postando coisa que pode ser gatilho pra quem ver, mongol", "edit_history_tweet_ids": ["1194825463400730624"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "187523172", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7298, "type": "Person", "normalized_text": "mongol"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1195009269441138694", "created_at": "2019-11-14T16:03:06.000Z", "text": "gente boa manda pergunta nesse tweet pra um videozinho", "edit_history_tweet_ids": ["1195009269441138694"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1013, "like_count": 2446, "quote_count": 3}, "author_id": "873008126479478787"}, {"lang": "pt", "id": "1194953673752924161", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wqH2zCF1sP", "expanded_url": "https://twitter.com/diogogarces1/status/1194770959057739776", "display_url": "twitter.com/diogogarces1/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-14T12:22:11.000Z", "text": "Mas ent\u00e3o uma pessoa q consome \u00e1lcool \u00e9 por causalidade direta alco\u00f3lico? https://t.co/wqH2zCF1sP", "edit_history_tweet_ids": ["1194953673752924161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2158881566", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194770959057739776"}]}, {"lang": "it", "id": "1195013018863714308", "in_reply_to_user_id": "3514440017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JordiFlynn", "id": "3514440017"}]}, "created_at": "2019-11-14T16:18:00.000Z", "text": "@JordiFlynn Tu tuit incita directamente al suicidio \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1195013018863714308"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073305017166237697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195009932124459008"}]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Facultad De Ciencias Biol\u00f3gicas", "id": "0c27cd7990d4d001"}, {"full_name": "Estugarda, Alemanha", "id": "e385d4d639c6a423"}, {"full_name": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "ea520f3528c9b3e4"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "233070875", "value": "233070875", "detail": "User has been suspended: [233070875].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195020058944327683", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195020058944327683", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195020058944327683].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "962356422825709568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [962356422825709568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "962356422825709568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194926190668189696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194926190668189696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194926190668189696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175932801566294016", "value": "1175932801566294016", "detail": "User has been suspended: [1175932801566294016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195033641807691778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195033641807691778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195033641807691778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195042664707690496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195042664707690496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195042664707690496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194815397482115072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194815397482115072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194815397482115072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195018467251851265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195018467251851265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195018467251851265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1089288167851786240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089288167851786240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089288167851786240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195041518509338625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195041518509338625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195041518509338625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194822930275930113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194822930275930113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194822930275930113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1148705844227399681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148705844227399681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148705844227399681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195016425938857985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195016425938857985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195016425938857985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195018873302638592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195018873302638592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195018873302638592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195012664193368066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195012664193368066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195012664193368066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195006755215945729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195006755215945729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195006755215945729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195028581539352577", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195028581539352577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195028581539352577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131337581063487488", "value": "1131337581063487488", "detail": "User has been suspended: [1131337581063487488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195033654919081984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195033654919081984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195033654919081984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171083750035329024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1171083750035329024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171083750035329024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194982755291062272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194982755291062272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194982755291062272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083163808963670018", "value": "1083163808963670018", "detail": "User has been suspended: [1083163808963670018].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195027320450539520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195027320450539520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195027320450539520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195028412651491339", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195028412651491339", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195028412651491339].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195022292633477120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195022292633477120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195022292633477120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195020801407356929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195020801407356929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195020801407356929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1195018864536494080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195018864536494080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195018864536494080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195018864536494080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195018864536494080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195018864536494080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "863371837513879552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [863371837513879552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "863371837513879552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195018100560797698", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195018100560797698].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195018100560797698", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152454167211970560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152454167211970560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152454167211970560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194779254887727106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194779254887727106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194779254887727106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "892957604263145472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [892957604263145472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892957604263145472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194642954385842177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194642954385842177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194642954385842177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "176580977", "value": "176580977", "detail": "User has been suspended: [176580977].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194739172566863874", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194739172566863874", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194739172566863874].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1195053001976745986", "oldest_id": "1195012743075696641", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc008ki0t0qlr7pmxbdk5y922irh"}}