{"data": [{"created_at": "2019-09-11T20:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883974479765504"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883974479765504", "author_id": "715732753451499520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883951973175299"], "text": "RT @la_patilla: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883951973175299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171235847292817409"}], "author_id": "97231605"}, {"created_at": "2019-09-11T20:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883822570528771"], "in_reply_to_user_id": "1116168222317981696", "text": "@chenriquelopes @PedrolvaroCabr1 Ele era de Barbalha, interior do Cear\u00e1. Infelizmente ele se suicidou ;(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883822570528771", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chenriquelopes", "id": "1116168222317981696"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3902, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171239615711371265"}], "author_id": "2398590169"}, {"created_at": "2019-09-11T20:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883749916721160"], "text": "Ah credevo fossero andati in vacanza in Spagna. Di solito \u00e8 li che ci si suicida #chilhavisto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171883749916721160", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "2163363114"}, {"created_at": "2019-09-11T20:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883664164216832"], "text": "RT @SamuelToco: Mais um ano se passa desde que os Estados Unidos matou sua pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o para justificar uma guerra infinitamente lucra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883664164216832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SamuelToco", "id": "259267253"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171879547077300224"}], "author_id": "2232751336"}, {"created_at": "2019-09-11T20:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883632841154561"], "text": "Loki me resgu\u00f1\u00f3 la mano y ahora tengo que salir a comprar cosas, van a pensar que soy suicida de forma no ir\u00f3nica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883632841154561", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4696, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}]}, "author_id": "2582880997"}, {"created_at": "2019-09-11T20:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883582773760000"], "text": "#chilhavisto una ragazza che va a Tropea, mica si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171883582773760000", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "491591759"}, {"created_at": "2019-09-11T20:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883504365424640"], "in_reply_to_user_id": "1025011242799382528", "text": "@Purpleyoxn @PedrolvaroCabr1 infelizmente ele se suicidou \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883504365424640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Purpleyoxn", "id": "1025011242799382528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171232630102274048"}], "author_id": "2398590169"}, {"created_at": "2019-09-11T20:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883476255170560"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883476255170560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2652762256"}, {"created_at": "2019-09-11T20:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883448773963776"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883448773963776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "947745368313171969"}, {"created_at": "2019-09-11T20:29:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883384337031169"], "text": "RT @FemPatronum: Nos cinemas, Harley \u00e9 interpretada pela atriz Margot Robbie, onde participou do filme Esquadr\u00e3o Suicida em 2016 (dispon\u00edve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883384337031169", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171883126664159238"}], "author_id": "624179451"}, {"created_at": "2019-09-11T20:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883373901557761"], "in_reply_to_user_id": "295427640", "text": "@AbgJoangel28 @jguaido ...y la gente se suicida tanto aqu\u00ed en Vzla como afuera de nuestro pa\u00eds.... los adolescentes no aguantan la racha afuera!!! S.O.S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883373901557761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbgJoangel28", "id": "295427640"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6925, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171735630927319040"}], "author_id": "382888130"}, {"created_at": "2019-09-11T20:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883233031708673"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883233031708673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "3653685855"}, {"created_at": "2019-09-11T20:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883213268168704"], "text": "RT @Carloslopezjone: Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883213268168704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslopezjone", "id": "1518257778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664558836068352"}], "author_id": "215986716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SK99x5WyFL", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1171883126664159238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SK99x5WyFL", "media_key": "16_1171883099887677440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883126664159238"], "in_reply_to_user_id": "1042571329994612736", "text": "Nos cinemas, Harley \u00e9 interpretada pela atriz Margot Robbie, onde participou do filme Esquadr\u00e3o Suicida em 2016 (dispon\u00edvel na Netflix) https://t.co/SK99x5WyFL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883126664159238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883094292480000"}], "author_id": "1042571329994612736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/g39uSImCqB", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1171883094292480000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g39uSImCqB", "media_key": "3_1171883070007533568"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Secret Six"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883094292480000"], "in_reply_to_user_id": "1042571329994612736", "text": "Ao longo de sua carreira criminosa, Harley j\u00e1 participou dos grupos: Esquadr\u00e3o Suicida, Gotham City Sirens e Secret Six. https://t.co/g39uSImCqB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883094292480000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883064923971589"}], "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-09-11T20:27:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883048339570688"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883048339570688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2291624875"}, {"created_at": "2019-09-11T20:27:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883026097287176"], "text": "RT @AstrologyQueer: yo: *tiene un pensamiento suicida cada vez que le va mal en algo*\npsiquiatra: alguna vez pensaste que estar\u00edas mejor si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171883026097287176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "astrologyqueer", "id": "15129537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171559377343528961"}], "author_id": "1052185174878896129"}, {"created_at": "2019-09-11T20:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882995558600706"], "text": "Ahora parece un amor suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882995558600706", "author_id": "790949965992460288"}, {"created_at": "2019-09-11T20:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882844672557057"], "in_reply_to_user_id": "84593007", "text": "@carlosmartinh P..loco suicida. Ya ante eso nadie puede hacer nada, SOLO HAY QUE SER JUSTOS NO SE RESPONSABILICE A LAS AUTORIDADES, por irresponsables como \u00e9ste tipo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882844672557057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171851325170180096"}], "author_id": "1138836662178451458"}, {"created_at": "2019-09-11T20:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882684559372288"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171882684559372288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "1098295607968628737"}, {"created_at": "2019-09-11T20:25:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882502715322368"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882502715322368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "199756649"}, {"created_at": "2019-09-11T20:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882441906114560"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882441906114560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "352445726"}, {"created_at": "2019-09-11T20:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882421114920960"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882421114920960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "352445726"}, {"created_at": "2019-09-11T20:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882387766046721"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882387766046721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "352445726"}, {"created_at": "2019-09-11T20:24:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882337606479872"], "text": "RT @elainefelizd: \"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882337606479872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elainefelizd", "id": "549559567"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 72, "end": 91, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171880534269730817"}], "author_id": "172449065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LJ5mRuJPbn", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8131, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.6081, "type": "Other", "normalized_text": "El Universal"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882258954956801"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc via El Universal https://t.co/LJ5mRuJPbn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882258954956801", "author_id": "172418892"}, {"created_at": "2019-09-11T20:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882170664792065"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882170664792065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1052185174878896129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/zsbP8cKv3l", "expanded_url": "https://magnet.xataka.com/en-diez-minutos/ir-a-carcel-opcion-suicida-boris-johnson-para-asegurar-brexit-acuerdo-octubre", "display_url": "magnet.xataka.com/en-diez-minuto\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882161567338501"], "text": "Lo veo posible. Es capaz.\nhttps://t.co/zsbP8cKv3l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882161567338501", "author_id": "118093324"}, {"created_at": "2019-09-11T20:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882150297329664"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882150297329664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1052185174878896129"}, {"created_at": "2019-09-11T20:24:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882111323820034"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882111323820034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "905408845777960960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/vOQtY0jH3e", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171882107632619520"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se quita la vida en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/vOQtY0jH3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171882107632619520", "author_id": "938323154"}, {"created_at": "2019-09-11T20:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881954880323584"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171881954880323584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "717508636877197313"}, {"created_at": "2019-09-11T20:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881862664523776"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881862664523776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "747418017185808384"}, {"created_at": "2019-09-11T20:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881698017054723"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881698017054723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "2244649988"}, {"created_at": "2019-09-11T20:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881681676054528"], "text": "Tengo tantos sentimientos como un tempano, tantas ganas de vivir como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881681676054528", "author_id": "1699613916"}, {"created_at": "2019-09-11T20:22:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881673715257344"], "in_reply_to_user_id": "1143155412688130048", "text": "@YOOHVYEON io che entro in mental breakdown ogni volta che mi ricordo che quella cretina della mia bias si suicida: \ud83d\ude00\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171881673715257344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YOOHVYEON", "id": "1143155412688130048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171832945490964480"}], "author_id": "900748915867308035"}, {"created_at": "2019-09-11T20:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881661102985217"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881661102985217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2430618428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nRX8ZFAdLi", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCwB77", "display_url": "dlvr.it/RCwB77"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/KjxtKKgKcv", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1171881623907815425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KjxtKKgKcv", "media_key": "3_1171881622381064192"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881623907815425"], "text": "Pastora Evang\u00e9lica Se Suicida En Su Iglesia Y Deja Una Carta Pidiendo Perd\u00f3n A Dios En Barahona https://t.co/nRX8ZFAdLi https://t.co/KjxtKKgKcv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881623907815425", "author_id": "17031612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/5e8NPeiQn3", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881616920047616"], "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/5e8NPeiQn3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1171881616920047616", "author_id": "136367140"}, {"created_at": "2019-09-11T20:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881602626072579"], "text": "RT @jamibosta: Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171881602626072579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171817544505790464"}], "author_id": "1083368768192032768"}, {"created_at": "2019-09-11T20:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881543993892864"], "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881543993892864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "author_id": "4885612433"}, {"created_at": "2019-09-11T20:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881504391278592"], "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881504391278592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171878603597869057"}], "author_id": "262022497"}, {"created_at": "2019-09-11T20:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881464692166657"], "text": "RT @im_a_hoot: algo me de verdad me da rabia es la gente que dice que \u201csuicide is selfish\u201d \u201conly cowards commit suicide\u201d. \nde verdad piensa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881464692166657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "im_a_hoot", "id": "1176677457526583296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171860800065159168"}], "author_id": "4709455283"}, {"created_at": "2019-09-11T20:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881451371028480"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881451371028480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "578408034"}, {"created_at": "2019-09-11T20:21:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881425622175746"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881425622175746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "578408034"}, {"created_at": "2019-09-11T20:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881319552434178"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881319552434178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "977949344686133249"}, {"created_at": "2019-09-11T20:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881208810225665"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881208810225665", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "17999929"}, {"created_at": "2019-09-11T20:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881117428977669"], "text": "- analizando -.......\n\nOIGAN\nCOMO QUE ALGO RARO SUCEDE-\n\n\"Vamos a hacer una historia feliz!\"\n\n- tres minutos despu\u00e9s -\n\n\"Ah perd\u00f3n, se me olvido que iba a ser feliz y le hice suicida, con veinte problemas familiares, la mafia y la policia le buscan, blablabla\"\n\n... Nah uwu...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881117428977669", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "RARO"}]}, "author_id": "956876925380825088"}, {"created_at": "2019-09-11T20:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881113482084352"], "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171881113482084352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "author_id": "2855536787"}, {"created_at": "2019-09-11T20:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881067864891398"], "in_reply_to_user_id": "945396789967978496", "text": "@Tan1yama @Josef_Bugman @retrochenta D\u00e9jalo\n\nEs m\u00e1s f\u00e1cil pensar en falsa bandera aunque tengas confirmado que se secuestr\u00f3 un avi\u00f3n, con su caja negra, y los pasajeros llamaron desde sus m\u00f3viles para despedirse al darse cuenta que era una misi\u00f3n suicida.\n\nDejalo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881067864891398", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "Josef_Bugman", "id": "408506857"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "retrochenta", "id": "2208380394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171880432880803843"}], "author_id": "920378863536037888"}, {"created_at": "2019-09-11T20:19:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171881011451506688"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171881011451506688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "972490476"}, {"created_at": "2019-09-11T20:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880996163203072"], "text": "o dia que o @tsbdsooc quase se matou por causa de bolo... PELA SEGUNDA VEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171880996163203072", "author_id": "970125856369795073"}, {"created_at": "2019-09-11T20:19:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880970745724928"], "text": "RT @im_a_hoot: algo me de verdad me da rabia es la gente que dice que \u201csuicide is selfish\u201d \u201conly cowards commit suicide\u201d. \nde verdad piensa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880970745724928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "im_a_hoot", "id": "1176677457526583296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171860800065159168"}], "author_id": "518177529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TI0RsGhuoO", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-diz-que-zatanna-nao-esta-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880824473608198"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn diz que Zatanna n\u00e3o est\u00e1 no\u00a0filme https://t.co/TI0RsGhuoO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171880824473608198", "author_id": "194665354"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JPraX4u0C2", "expanded_url": "http://bit.ly/2lRrQmz", "display_url": "bit.ly/2lRrQmz"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rWz06UFCds", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1171880751324913665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWz06UFCds", "media_key": "3_1171880744702173184"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4369, "type": "Organization", "normalized_text": "Nova HQ"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880751324913665"], "text": "Nova HQ\u2019s \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 ter\u00e1 mudan\u00e7as de personagens e mortes - saiba mais! - https://t.co/JPraX4u0C2 https://t.co/rWz06UFCds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171880751324913665", "author_id": "4442492673"}, {"created_at": "2019-09-11T20:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880691354734594"], "in_reply_to_user_id": "702169003507249152", "text": "Existem pessoas reais por tr\u00e1s da ideologia e voc\u00ea pode (e deve!!) odiar o que os Estados Unidos representa. Mas entenda que aquilo matou gente e deixou vivos traumatizados.\nSe eles querem transformar a data em feriado nacional, o que seja, faz todo sentido no contexto deles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171880691354734594", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171880198335320065"}], "author_id": "702169003507249152"}, {"created_at": "2019-09-11T20:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880639324467202"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880639324467202", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "180005945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/cYqVh6TgM3", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/lava-jato-colocou-crianca-de-7-anos-sob-a-mira-de-metralhadoras#.XXlV3ebbL7s.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/lava-ja\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "HOLOFOTE"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4686, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.6827, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "Cancelier"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:17:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880551835459584"], "text": "Importante era n\u00e3o deixar o HOLOFOTE s/ algu\u00e9m na mira da Lava Jato, ainda que precisasse A PF USAR METRALHADORA NA CABE\u00c7A DE CRIAN\u00c7A DE 7 ANOS\nReitor UFSC Cancelier se suicidou, ERA INOCENTE\nLula preso ainda HOJE \u00e9 inocente\nhttps://t.co/cYqVh6TgM3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171880551835459584", "author_id": "3332106983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5qCBInIig4", "expanded_url": "https://twitter.com/elainefelizd/status/1171880534269730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qCBInIig4", "media_key": "3_1171880530322821121"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5251, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880534269730817"], "text": "\"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujeres, por cada cinco hombres se suicida una mujer\".\u2063\u2063 Las mujeres se suicidan menos que los hombres porque cuentan con respaldo social de sus iguales. https://t.co/5qCBInIig4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880534269730817", "author_id": "549559567"}, {"created_at": "2019-09-11T20:17:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880509695320067"], "text": "RT @rschwarzenbergs: @Hugo_Gutierrez_ NADIE OLVIDA AL SUICIDA Y BORRACHO ASPIRANTE A SATRAPA!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880509695320067", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rschwarzenbergs", "id": "232420764"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "BORRACHO"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6238, "type": "Place", "normalized_text": "SATRAPA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171774415513759744"}], "author_id": "1162115180089761794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/KFQ01YNyOf", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880480377069568"], "text": "Maledetti 7 volte 7 https://t.co/KFQ01YNyOf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171880480377069568", "author_id": "521793778"}, {"created_at": "2019-09-11T20:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880410898489345"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880410898489345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "840400422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/9Kzr8UmtQc", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-392398", "display_url": "atv.pe/actualidad/cad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880351733624832"], "text": "RT @atvmasnoticias: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo\nhttps://t.co/9Kzr8UmtQc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880351733624832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171866359027961857"}], "author_id": "1162100596138303493"}, {"created_at": "2019-09-11T20:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880219009003525"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880219009003525", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "133780193"}, {"created_at": "2019-09-11T20:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879934303834115"], "in_reply_to_user_id": "953094296898555905", "text": "@Dane_se__ Me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1171879934303834115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170921790786428928"}], "author_id": "2364355394"}, {"created_at": "2019-09-11T20:15:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879929992163334"], "text": "RT @izadorasx: sapat\u00e3o socialista safada suicida&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879929992163334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171851221239586816"}], "author_id": "879846785774211072"}, {"created_at": "2019-09-11T20:15:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879854217842688"], "text": "acabei de tirar meu tempo com Deus abri o Instagram e: mais um pastor se suicidou por causa de depress\u00e3o\nisso acabar sim, com a vida de qualquer um\namar e seguir a Jesus n\u00e3o significa que te faz ileso desse mal e violento\ngente s\u00e9rio, procurem ajuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171879854217842688", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7829, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "author_id": "1084932325958402050"}, {"created_at": "2019-09-11T20:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879725930831873"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879725930831873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "710436106492354560"}, {"created_at": "2019-09-11T20:14:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879656779370496"], "text": "eu simplemente nao tenho mais psicol\u00f3gico pra tentar salvar gente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879656779370496", "author_id": "2161404792"}, {"created_at": "2019-09-11T20:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879629289873413"], "text": "Contei pra m\u00e3e e ela se matou rindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879629289873413", "geo": {"place_id": "a08836020b536671"}, "author_id": "4363933577"}, {"created_at": "2019-09-11T20:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879576697528320"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171879576697528320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "938603798"}, {"created_at": "2019-09-11T20:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879547077300224"], "text": "Mais um ano se passa desde que os Estados Unidos matou sua pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o para justificar uma guerra infinitamente lucrativa\n\nBoa tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879547077300224", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "259267253"}, {"created_at": "2019-09-11T20:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879506556137472"], "text": "RT @xAlexx1702: Kkk o marco qs se matou mm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879506556137472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xAlexx1702", "id": "968856909863378945"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "marco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873648808013827"}], "author_id": "763011166717313027"}, {"created_at": "2019-09-11T20:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879428730888203"], "text": "RT @FotosDeFatos: Entre 1932 e 1933, um programa desastroso de reorganiza\u00e7\u00e3o da agricultura dos estados sovi\u00e9ticos matou entre 12 milh\u00f5es.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879428730888203", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1075556387470491649"}], "author_id": "128880652"}, {"created_at": "2019-09-11T20:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879258903498752"], "text": "sai do jumo e a jessica me diz q a menina aqui da encantada se matou, to chocada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879258903498752", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}]}, "author_id": "2733527872"}, {"created_at": "2019-09-11T20:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879157594238982"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171879157594238982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "2167508658"}, {"created_at": "2019-09-11T20:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879106876706819"], "in_reply_to_user_id": "303521189", "text": "@AdrianzenEduard Y con Allende pretendieron comparar al suicida @AlanGarciaPeru... Qu\u00e9 estaremos pagando Xto resucitado! \ud83d\ude29 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171879106876706819", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171839501649534976"}], "author_id": "111530039"}, {"created_at": "2019-09-11T20:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879033166057474"], "in_reply_to_user_id": "2391603191", "text": "@maxwolf63 #Islamofobia \u00e8 giustissima e utile x fermare #islam e insegnare a tutti cos'\u00e8 il #Corano, libro politico d conquista e d reati, contro i nostri principi e la #Costituzione. Islamofobia \u00e8 difendere la nostra civilt\u00e0 mentre x la #sinistra pazza e suicida \u00e8 #razzismo. #governo #PD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171879033166057474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maxwolf63", "id": "2391603191"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Islamofobia"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "islam"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "Corano"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "Costituzione"}, {"start": 238, "end": 247, "tag": "sinistra"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "razzismo"}, {"start": 277, "end": 285, "tag": "governo"}, {"start": 286, "end": 289, "tag": "PD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171535793363357697"}], "author_id": "969314347955769346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/35FEvIqVCp", "expanded_url": "https://twitter.com/htsghost/status/1171878904115716096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35FEvIqVCp", "media_key": "3_1171878900252708865"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:11:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878904115716096"], "in_reply_to_user_id": "3796137382", "text": "ela s\u00f3 pode ver o esp\u00edrito se \u00e9 amor verdadeiro ou se ela matou ele e ela tecnicamente vai matar o amor verdadeiro dela se beijar ele ent\u00e3o... https://t.co/35FEvIqVCp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171878904115716096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171871282847240195"}], "author_id": "3796137382"}, {"created_at": "2019-09-11T20:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878877305683968"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171878877305683968", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "264722319"}, {"created_at": "2019-09-11T20:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878758250352640"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171878758250352640", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "180814613"}, {"created_at": "2019-09-11T20:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878696778702848"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171878696778702848", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "974042780"}, {"created_at": "2019-09-11T20:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878689388269568"], "text": "Uma tia da parte da minha m\u00e3e perdeu a sobrinha, a menina se suicidou pulando da janela do Ap, ai eu tava passando na cozinha e minha m\u00e3e tava ouvindo o audio do grupo da fam\u00edlia, e falaram assim, \"ela se matou pq n tinha Deus, isso q da n ir pra igreja\" \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171878689388269568", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Ap"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "508144551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdGpyt", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XXqiMsH1kU", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171878603597869057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXqiMsH1kU", "media_key": "3_1171878602037780480"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878603597869057"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate AHORA: https://t.co/sNE5xdGpyt https://t.co/XXqiMsH1kU", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171878603597869057", "author_id": "1101368186"}, {"created_at": "2019-09-11T20:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878423280672768"], "text": "Ser intolerante a la lactosa y tomarte un milkshake 5 min antes d un examen d 2 horas  es la accion mas suicida q puedes hacer en la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171878423280672768", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "milkshake"}]}, "author_id": "790189229783519232"}, {"created_at": "2019-09-11T20:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878297531232256"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171878297531232256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "819186050513911808"}, {"created_at": "2019-09-11T20:07:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877956974784512"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877956974784512", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1168982558794768389"}, {"created_at": "2019-09-11T20:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877893267492864"], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877893267492864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "author_id": "59126902"}, {"created_at": "2019-09-11T20:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877821838430209"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877821838430209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "3381040029"}, {"created_at": "2019-09-11T20:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877754721226752"], "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: El director James Gunn (Escuadron Suicida) acaba de aclarar que el rumor de que Zatanna aparecer\u00eda en la pel\u00edcu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877754721226752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5158, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876761031925761"}], "author_id": "291502415"}, {"created_at": "2019-09-11T20:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877728246738944"], "in_reply_to_user_id": "172499164", "text": "@mariaatorrezan boa tarde Maria, aqui \u00e9 a m\u00e3e do guilherme\nele se matou depois que vc o humilhou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171877728246738944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariaatorrezan", "id": "172499164"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171877442232999937"}], "author_id": "1098025316"}, {"created_at": "2019-09-11T20:06:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877687796871168"], "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877687796871168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "author_id": "3350988587"}, {"created_at": "2019-09-11T20:06:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877633547747333"], "text": "#fuoridalcoro\n#Islamofobia \u00e8 giustissima e utile x fermare #islam e insegnare a tutti cos'\u00e8 il #Corano, libro politico d conquista e d reati, contro i nostri principi e la #Costituzione. Islamofobia \u00e8 difendere la nostra civilt\u00e0 mentre x la #sinistra pazza e suicida \u00e8 #razzismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171877633547747333", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "fuoridalcoro"}, {"start": 14, "end": 26, "tag": "Islamofobia"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "islam"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Corano"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "Costituzione"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "sinistra"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "razzismo"}]}, "author_id": "969314347955769346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T20:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877609812176897"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877609812176897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "1009294784408768513"}, {"created_at": "2019-09-11T20:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877554539679748"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877554539679748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "977962359028375552"}, {"created_at": "2019-09-11T20:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877512286298113"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171877512286298113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "130233687"}, {"created_at": "2019-09-11T20:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877497824264193"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877497824264193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "273438309"}, {"created_at": "2019-09-11T20:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877456816562176"], "text": "RT @Tel_Esperanza: \u201cLos chic@as los que trato se quieren borrar de la vida antes de conocerla\u201d \nFrancisco Villar, coordinador de la Unidad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877456816562176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873576338776067"}], "author_id": "1378627158"}, {"created_at": "2019-09-11T20:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877455650611200"], "text": "hj eu vi um menino que era iguaaaaal a um amigo meu que se suicidou h\u00e1 um ano atr\u00e1s, eu tremia tanto, e sinto uma puta falta de ver ele! DEPRESSAO N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA GENTE :(((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171877455650611200", "author_id": "147674853"}, {"created_at": "2019-09-11T20:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877413770485763"], "in_reply_to_user_id": "55456050", "text": "@eumesmohelder vc ajudaria um rapaz que matou fatalmente uma menina atropelada? sua miseric\u00f3rdia \u00e9 irracional, mas se vc certo....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171877413770485763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171876807269855232"}], "author_id": "1080990270731235330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/9xxdJzmAhn", "expanded_url": "https://twitter.com/paiva/status/1171544193593950210", "display_url": "twitter.com/paiva/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:05:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877341007679490"], "text": "A Harley e o joker no tanque de \u00e1cido em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/9xxdJzmAhn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171877341007679490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171544193593950210"}], "author_id": "2260181122"}, {"created_at": "2019-09-11T20:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877214561931264"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877214561931264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1155318930"}, {"created_at": "2019-09-11T20:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877189320695817"], "text": "RT @NicoteraPablo: Un d\u00eda como hoy pero de 1973 milicos chilenos, bajo \u00f3rdenes directas de la Casa Blanca, bombardearon la casa de la moned\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877189320695817", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171772372677988354"}], "author_id": "365024044"}, {"created_at": "2019-09-11T20:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877151353835520"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877151353835520", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "83674600"}, {"created_at": "2019-09-11T20:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877120685072390"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171877120685072390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "475667298"}, {"created_at": "2019-09-11T20:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877025168203776"], "in_reply_to_user_id": "1171873898813689863", "text": "@ohnilujoe @QuebrandoOTabu Segundo, como a m\u00eddia vai saber quem matou se nem a per\u00edcia foi feita? eles tem bola de cristal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171877025168203776", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171876846440521728"}], "author_id": "1171873898813689863"}, {"created_at": "2019-09-11T20:03:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876996328169472"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876996328169472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "845063946486845440"}, {"created_at": "2019-09-11T20:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876949733576705"], "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876949733576705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "2454289123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/qyNdK3Y6vG", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/09/se-suicida-pastora-iglesia-evangelica.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/09/se-sui\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XAmQbzf1YC", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1171876949280645120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XAmQbzf1YC", "media_key": "3_1171876945640001537"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "Barahona"}, {"start": 112, "end": 130, "probability": 0.278, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesias Cristianas"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876949280645120"], "text": "Se suicida pastora iglesia evang\u00e9lica Barahona\n\nSe suicid\u00f3 ayer la pastora de la iglesia evang\u00e9lica Asamblea de Iglesias Cristianas al ingerir \nhttps://t.co/qyNdK3Y6vG https://t.co/XAmQbzf1YC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876949280645120", "author_id": "2815012067"}, {"created_at": "2019-09-11T20:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876943412678656"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171876943412678656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1126798496319905793"}, {"created_at": "2019-09-11T20:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876868812869632"], "in_reply_to_user_id": "163167413", "text": "@TecniPhone @Apple Se sincero si @SteveJobsFilm estuviese vivo se suicida o se manda a matar , @Apple perdi\u00f3 el rumbo con estos dise\u00f1os \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876868812869632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TecniPhone", "id": "163167413"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "Apple", "id": "380749300"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "SteveJobsFilm", "id": "3018646102"}, {"start": 95, "end": 101, "username": "Apple", "id": "380749300"}]}, "geo": {"place_id": "006b2a835a30b702"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171557448328654849"}], "author_id": "115053324"}, {"created_at": "2019-09-11T20:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876867735007232"], "text": "Ayer fue el #WorldSuicidePreventionDay y quer\u00eda recordarles que en Argentina existe la l\u00ednea del Centro de Asistencia al Suicida: 135 l\u00ednea gratuita desde Capital y Gran Buenos Aires o (011) 5275-1135 todo el pa\u00eds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876867735007232", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 38, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 37, "probability": 0.7818, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "Capital"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Buenos Aires"}]}, "author_id": "145774397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xV333VZiev", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1171876761031925761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xV333VZiev", "media_key": "3_1171876758720831493"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 250, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 251, "end": 258, "tag": "Cinema"}, {"start": 259, "end": 268, "tag": "dccomics"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "batmanan"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.46, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "FALSO"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "batmanan"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876761031925761"], "text": "Noticias: El director James Gunn (Escuadron Suicida) acaba de aclarar que el rumor de que Zatanna aparecer\u00eda en la pel\u00edcula como integrante es FALSO. Los actores ya leyeron el gui\u00f3n y con ganas de empezar a rodar este 23 de septiembre.\n\n#SuicideSquad #Cinema #dccomics #batmanan https://t.co/xV333VZiev", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876761031925761", "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-09-11T20:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876738898497537"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876738898497537", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "2750957418"}, {"created_at": "2019-09-11T20:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876715041361927"], "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876715041361927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171867510150504449"}], "author_id": "182241514"}, {"created_at": "2019-09-11T20:02:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876671609278464"], "in_reply_to_user_id": "72811133", "text": "@MundoMaldini @valenciacf Por m\u00ed como si se suicida Peter Lim,y Anil Murthy,no voy a llorar,de paso a ver si le pegan un tiro a Mendes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876671609278464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MundoMaldini", "id": "72811133"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lim"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Anil Murthy"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Mendes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789805560221696"}], "author_id": "950419867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/N8x9F8mS8K", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2SJm7LAsFK/?igshid=1npcf1ceubzbz", "display_url": "instagram.com/p/B2SJm7LAsFK/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2SJm7LAsFK/?igshid=1npcf1ceubzbz"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "ZATANA"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876533889314818"], "text": "RUMOR DE QUE ZATANA ESTARIA NO NOVO FILME 'O ESQUADR\u00c3O SUICIDA' \u00c9 DESMENTIDO!\n\nO Esquadr\u00e3o Suicida, novo filme focado na famigerada\u00a0For\u00e7a-Tarefa X\u00a0e que est\u00e1 sendo comandado por\u00a0James Gunn, ter\u00e1 novos personagens\u2026 https://t.co/N8x9F8mS8K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171876533889314818", "author_id": "4659679096"}, {"created_at": "2019-09-11T20:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876496513937410"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876496513937410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "3153218037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T20:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876464632979456"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876464632979456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "303443643"}, {"created_at": "2019-09-11T20:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876401127071744"], "in_reply_to_user_id": "267055202", "text": "@Alainelcubano @Lobo41015 O a lo mejor es un suicida con arte. Hartarse de pastillas es super desagradable. Pero ponerte tibio de carne mech\u00e1 es gloria bendita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876401127071744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alainelcubano", "id": "267055202"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Lobo41015", "id": "967435546103631873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171873525470248962"}], "author_id": "467791924"}, {"created_at": "2019-09-11T20:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876399927480321"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876399927480321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "738558097"}, {"created_at": "2019-09-11T20:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876348899540992"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876348899540992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "247499837"}, {"created_at": "2019-09-11T20:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876327143743488"], "text": "RT @Juegos221B: Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876327143743488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Juegos221B", "id": "3104031435"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 131, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171710230138433536"}], "author_id": "166012267"}, {"created_at": "2019-09-11T20:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876250996158465"], "text": "RT @A3Noticias: Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876250996158465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171876061904285697"}], "author_id": "293484240"}, {"created_at": "2019-09-11T20:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876144821522432"], "in_reply_to_user_id": "311830596", "text": "@alexismelendezh @JaanneRP16 \u00a1Nunca muere!\n(Se suicida).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876144821522432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171868343738994691"}], "author_id": "1162023521658245122"}, {"created_at": "2019-09-11T20:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876143374450688"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171876143374450688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "3121627654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VjFlsaiDYK", "expanded_url": "http://atres.red/o5dj42", "display_url": "atres.red/o5dj42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/deportes/futbol/se-suicida-delante-del-tribunal-en-denuncia-por-la-situacion-de-la-mujer-en-el-futbol-en-iran_201909115d790d9d0cf259b361cf225d.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876061904285697"], "text": "Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo, en Ir\u00e1n, las mujeres lo tienen prohibido https://t.co/VjFlsaiDYK", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171876061904285697", "author_id": "145992645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BTszNIoWuw", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326764-suicidarse-pastor-conocido-ayuda-depresion#.XXlSFfQcgiA.facebook", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:59:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876021014077440"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/BTszNIoWuw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171876021014077440", "author_id": "25811696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:59:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876009467101184"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876009467101184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "998034069215694848"}, {"created_at": "2019-09-11T19:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875799806423041"], "in_reply_to_user_id": "937423961499078656", "text": "@owlaura_ sera q ela se matou ou foi sem querer?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171875799806423041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "owlaura_", "id": "937423961499078656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171875605488558083"}], "author_id": "1121616665962172416"}, {"created_at": "2019-09-11T19:58:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875768252731393"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171875768252731393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "2889985493"}, {"created_at": "2019-09-11T19:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875722899668992"], "text": "RT @harleyBRquinn: Devido a popularidade da personagem, Harley come\u00e7ou a aparecer nas HQs do Batman, jogos e anima\u00e7\u00f5es e mais recentemente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171875722899668992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harleyBRquinn", "id": "1072256987616952322"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171874641654272000"}], "author_id": "939938864071892994"}, {"created_at": "2019-09-11T19:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875702473445376"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171875702473445376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "4768599141"}, {"created_at": "2019-09-11T19:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875609619963905"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171875609619963905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "50653789"}, {"created_at": "2019-09-11T19:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875336516177921"], "in_reply_to_user_id": "419441999", "text": "@MarcoRizzoPC Fuori da UE e Nato? Follia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171875336516177921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcoRizzoPC", "id": "419441999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171792875996229635"}], "author_id": "1004024444002689025"}, {"created_at": "2019-09-11T19:56:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875185550663680"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171875185550663680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2685908676"}, {"created_at": "2019-09-11T19:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875170329534472"], "in_reply_to_user_id": "2696214853", "text": "xiao xingchen se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "id": "1171875170329534472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874377014681600"}], "author_id": "2696214853"}, {"created_at": "2019-09-11T19:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171875050649194498"], "text": "Nossa, as vezes eu penso que a pessoa que tem a mente mais est\u00e1vel \u00e9 um pastor, e tenho a not\u00edcia de quem um se matou hoje, triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171875050649194498", "author_id": "1097122693361610752"}, {"created_at": "2019-09-11T19:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874954184417282"], "in_reply_to_user_id": "284793089", "text": "@ro_de_leon No subestimes mi instinto suicida Rodrigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874954184417282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ro_de_leon", "id": "284793089"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6044, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874307410202624"}], "author_id": "157068243"}, {"created_at": "2019-09-11T19:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874849142259712"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874849142259712", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "4698349206"}, {"created_at": "2019-09-11T19:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874819979325442"], "text": "RT @CarlynMcmxii: Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874819979325442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171873185966579713"}], "author_id": "393676593"}, {"created_at": "2019-09-11T19:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874789318897665"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874789318897665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "4698349206"}, {"created_at": "2019-09-11T19:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874759476424704"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874759476424704", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "474651707"}, {"created_at": "2019-09-11T19:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874737313734656"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874737313734656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "4698349206"}, {"created_at": "2019-09-11T19:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874711871152129"], "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874711871152129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "474651707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874636654686210"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874636742713344"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874637241815041"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874637325787138"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874641654272000"], "in_reply_to_user_id": "1072256987616952322", "text": "Devido a popularidade da personagem, Harley come\u00e7ou a aparecer nas HQs do Batman, jogos e anima\u00e7\u00f5es e mais recentemente em Esquadr\u00e3o Suicida, interpretada pela lind\u00edssima Margot Robbie que fez a popularidade da personagem duplicar https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171874641654272000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874630665195521"}], "author_id": "1072256987616952322"}, {"created_at": "2019-09-11T19:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874582313263104"], "in_reply_to_user_id": "4872246395", "text": "@EDRIBEIRO14 Os gato matou os machos e deixou a f\u00eamea, se todos fossem macho ele teria matado os tr\u00eas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171874582313263104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EDRIBEIRO14", "id": "4872246395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171865058911162370"}], "author_id": "832400480"}, {"created_at": "2019-09-11T19:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874451526508546"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171874451526508546", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1123348899153043456"}, {"created_at": "2019-09-11T19:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874371163566081"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874371163566081", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "474651707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874335679815681"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874335679815681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "572173121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rZP5zmQisF", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "HambreVerguenzaMundial"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.3601, "type": "Other", "normalized_text": "HambreVerguenzaMundial"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874302205005824"], "text": "#HambreVerguenzaMundial\nMAMITA\nSe suicida por depresi\u00f3n un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n en USA \nhttps://t.co/rZP5zmQisF via ActualidadRT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874302205005824", "author_id": "1212901368"}, {"created_at": "2019-09-11T19:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874279878737920"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874279878737920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "88448279"}, {"created_at": "2019-09-11T19:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874273104924672"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874273104924672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "474651707"}, {"created_at": "2019-09-11T19:52:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874192779829249"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874192779829249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "474651707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/suJsTknkbi", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-mx/noticias/mexico/menor-de-8-a%C3%B1os-se-suicida-porque-su-mam%C3%A1-le-quit%C3%B3-el-celular-en-la-cuauht%C3%A9moc/ar-AAH9mkP?ocid=ob-tw-esmx-1527526919466", "display_url": "msn.com/es-mx/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874090933608448"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/suJsTknkbi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874090933608448", "author_id": "72937865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8FOX34WtgG", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1171562465659949057", "display_url": "twitter.com/EzeChilo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873877338787845"], "text": "Coger un avi\u00f3n en punta y la virgen Mar\u00eda\n\nTipo de mili: la suicida santa https://t.co/8FOX34WtgG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873877338787845", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171562465659949057"}], "author_id": "725974257482764288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vwiOnmmSDw", "expanded_url": "https://twitter.com/aaronfesa/status/1171568208882675712", "display_url": "twitter.com/aaronfesa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873777023684609"], "text": "Y mientras tanto en el mundo: una mujer iran\u00ed se suicida porque quiso entrar a un partido de f\u00fatbol pero como las mujeres no pueden, le pusieron una condena de c\u00e1rcel y castigos como latigazos. https://t.co/vwiOnmmSDw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873777023684609", "author_id": "1024954970"}, {"created_at": "2019-09-11T19:50:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873750607962119"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873750607962119", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "author_id": "106114995"}, {"created_at": "2019-09-11T19:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873648808013827"], "text": "Kkk o marco qs se matou mm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171873648808013827", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "marco"}]}, "author_id": "968856909863378945"}, {"created_at": "2019-09-11T19:50:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873637013557259"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873637013557259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "239568969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GZ9nammv0w", "expanded_url": "http://ow.ly/DEhD30pw8wQ", "display_url": "ow.ly/DEhD30pw8wQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sjdhospitalbarcelona.org/es/colabora/noticias/chicos-y-chicas-trato-quieren-borrar-vida-antes-conocerla"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873576338776067"], "text": "\u201cLos chic@as los que trato se quieren borrar de la vida antes de conocerla\u201d \nFrancisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida de @SJDbarcelona_es identificado qu\u00e9 tipo de j\u00f3venes corren mayor riesgo de reincidir en el intento de suicido.\n\nhttps://t.co/GZ9nammv0w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873576338776067", "author_id": "91976483"}, {"created_at": "2019-09-11T19:49:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873461242859527"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873461242859527", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "933747799648284673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873407677472773"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873407677472773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "248699225"}, {"created_at": "2019-09-11T19:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873391852347392"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873391852347392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "933747799648284673"}, {"created_at": "2019-09-11T19:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873376828297217"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873376828297217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "1142800385662431232"}, {"created_at": "2019-09-11T19:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873333765431296"], "text": "RT @MisionRD_OEA: La @opsoms nos aconseja: \nEl suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873333765431296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MisionRD_OEA", "id": "3044958964"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171842630570913793"}], "author_id": "2967397791"}, {"created_at": "2019-09-11T19:49:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873303847460864"], "text": "RT @_colandrea: comece a considerar essa afirma\u00e7\u00e3o:\nsuic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma escolha; acontece quando a dor se excede\nmeios para enfrentar a dor.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171873303847460864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_colandrea", "id": "3302448539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171855269061648385"}], "author_id": "2861854886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/pPEmcs78XS", "expanded_url": "https://epmundo.com/2019/horror-adolescente-venezolana-se-suicida-en-chile/", "display_url": "epmundo.com/2019/horror-ad\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 186, "end": 196, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873252689489922"], "in_reply_to_user_id": "13623532", "text": "@sebastianpinera  por favor haga algo con @DptoExtranjeria y haga que  nuestro paso por su pa\u00eds sea m\u00e1s productivo para ambas partes y as\u00ed no suceden estas cosas https://t.co/pPEmcs78XS @mbachelet entre que te ofrezcan un contrato a obtener el permiso entre 3  a 6 meses!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873252689489922", "author_id": "135426237"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873250244210689"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873250244210689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "223655043"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873247211794434"], "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873247211794434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "1683489835"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873230883381250"], "text": "RT @_colandrea: se voc\u00ea se sente suicida agora, por favor pare de enrolar e leia isso. s\u00f3 vai levar cerca de 5 minutos. eu n\u00e3o quero conver\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171873230883381250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_colandrea", "id": "3302448539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171855245225418752"}], "author_id": "2861854886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/YlJoPXvtP9", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/bibliopsiquis/volumen.php?wurl=tabaco-y-suicidio", "display_url": "psiquiatria.com/bibliopsiquis/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "urbanovf", "id": "175430809"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "tabaco"}, {"start": 83, "end": 112, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873228186427392"], "text": "RT @urbanovf: El consumo de\u00a0#tabaco\u00a0como factor de\u00a0riesgo\u00a0para la\u00a0conducta\u00a0suicida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/YlJoPXvtP9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873228186427392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171468033790894081"}], "author_id": "208018927"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873203658067968"], "text": "RT @RooBauducco: \u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873203658067968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171872573610704896"}], "author_id": "291446980"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873192996155397"], "text": "RT @alexamarokc: La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873192996155397", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171847205231181824"}], "author_id": "631427626"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873189460357122"], "text": "RT @casadelnino: Porque informar tambi\u00e9n ayuda a prevenir, te compartimos las se\u00f1ales que alertan sobre una conducta suicida y qu\u00e9 puedes h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873189460357122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casadelnino", "id": "563129736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512999921643527"}], "author_id": "129549067"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873185966579713"], "text": "Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es, les entregaron.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873185966579713", "author_id": "169690646"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873162117693441"], "text": "Muito conveniente gente lixo que n\u00e3o se preocupa com a sa\u00fade mental de ningu\u00e9m usar aquele meme da depress\u00e3o com um monte de gente que se matou sorrindo. Falta de car\u00e1ter e depress\u00e3o s\u00e3o duas coisas completamente diferentes. Depress\u00e3o tem tratamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171873162117693441", "author_id": "62092003"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873160725184513"], "text": "Se suicida a lo bonzo, una joven Irani detenida porque le gustaba el futbol.\nAhora vas, y votas a los machitos Podemitas, y a sus favoritas \ud83d\udc44\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873160725184513", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "Irani"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.3386, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemitas"}]}, "author_id": "1056125124"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873135928516608"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873135928516608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "1113708073040908288"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873122049544192"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873122049544192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2830666087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/FtGqMzq9a2", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1171598219115151365", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873085504593921"], "text": "Diabolico pero no suicida https://t.co/FtGqMzq9a2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873085504593921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171598219115151365"}], "author_id": "1146448109070966784"}, {"created_at": "2019-09-11T19:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872976637235200"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872976637235200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "855457255"}, {"created_at": "2019-09-11T19:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872879056736258"], "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872879056736258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "author_id": "161890889"}, {"created_at": "2019-09-11T19:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872876766433280"], "in_reply_to_user_id": "1697502488", "text": "@CosaPublica2 @FiscaliaJal @RadioUdeG @A_Cuartoscuro @CANAL44TV @rmartinmar @jestradax @ricardofrancob @PorAmorAEllxs @FundejD @FUNDEM_Mx @Fabianecr @henry_reportero @CosaPublica2  no dire mas, no soy un puto suicida solo pido dejar la crueldad y barbarie \"plis\"; porque yo si puedo no usted mi presi @lopezobrador_, \u00a1NO MAME (mas grosero es el que nos intente maicear, prefiero seguir tragando humo) ya mejor legalice!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872876766433280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CosaPublica2", "id": "1697502488"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "RadioUdeG", "id": "148504901"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "A_Cuartoscuro", "id": "172538361"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "CANAL44TV", "id": "241192205"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "rmartinmar", "id": "298418672"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "jestradax", "id": "511096613"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "ricardofrancob", "id": "17652734"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "PorAmorAEllxs", "id": "2601936950"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "FundejD", "id": "1158933541335502853"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "FUNDEM_Mx", "id": "528903778"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "Fabianecr", "id": "289677670"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "henry_reportero", "id": "241403520"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "CosaPublica2", "id": "1697502488"}, {"start": 301, "end": 315, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171199694401409024"}], "author_id": "2835903614"}, {"created_at": "2019-09-11T19:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872872983404544"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872872983404544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "332867116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/louvs0tviP", "expanded_url": "https://twitter.com/uniparbr/status/1171790217214345218", "display_url": "twitter.com/uniparbr/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "letistella", "id": "1026863601871675392"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.2932, "type": "Other", "normalized_text": "Unipar"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872813537538048"], "text": "RT @letistella: Um aluno da Unipar se suicidou em meio ao setembro amarelo e no Twitter t\u00e3o fazendo poeminha https://t.co/louvs0tviP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171872813537538048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171804196930277378"}], "author_id": "610989840"}, {"created_at": "2019-09-11T19:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872747263320064"], "in_reply_to_user_id": "404195085", "text": "@l0vefaye Sim, exatamente ele mataria mais pessoas pra se livrar da culpa e de ser preso, se ele quase matou o Ander ele pode matar qualquer pessoa agora nessa 3\u00b0 temporada ainda mais que vai ta todos contra ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171872747263320064", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171871985149915136"}], "author_id": "1289941885"}, {"created_at": "2019-09-11T19:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872641092861952"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872641092861952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "81342304"}, {"created_at": "2019-09-11T19:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872614349967364"], "text": "RT @BritosEsteban: Ver a tantos colorados juntos, en un mismo lugar, despierta mi instinto suicida, mi instinto kamikaze.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872614349967364", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BritosEsteban", "id": "822378529"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171780004142886913"}], "author_id": "1340731166"}, {"created_at": "2019-09-11T19:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872585975508993"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872585975508993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "4766017400"}, {"created_at": "2019-09-11T19:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872573610704896"], "text": "\u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872573610704896", "author_id": "254396542"}, {"created_at": "2019-09-11T19:45:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872500453711873"], "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872500453711873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "author_id": "111964709"}, {"created_at": "2019-09-11T19:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872481470287878"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872481470287878", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "703990344"}, {"created_at": "2019-09-11T19:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872457780793345"], "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872457780793345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171867510150504449"}], "author_id": "2539802642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/louvs0tviP", "expanded_url": "https://twitter.com/uniparbr/status/1171790217214345218", "display_url": "twitter.com/uniparbr/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "letistella", "id": "1026863601871675392"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.2932, "type": "Other", "normalized_text": "Unipar"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872414415958016"], "text": "RT @letistella: Um aluno da Unipar se suicidou em meio ao setembro amarelo e no Twitter t\u00e3o fazendo poeminha https://t.co/louvs0tviP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171872414415958016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171804196930277378"}], "author_id": "2405252047"}, {"created_at": "2019-09-11T19:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872270341554179"], "text": "RT @Marisa_G_S: @arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872270341554179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857523416215552"}], "author_id": "842807720067678208"}, {"created_at": "2019-09-11T19:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872189202817029"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872189202817029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "391040249"}, {"created_at": "2019-09-11T19:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872176380743680"], "text": "RT @_esther_sanz: Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872176380743680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171338298939387904"}], "author_id": "938180849857630215"}, {"created_at": "2019-09-11T19:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872157103742988"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872157103742988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "703990344"}, {"created_at": "2019-09-11T19:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871967684759555"], "text": "RT @rial_as_fuck: Un suicida no avisa, y si avisa est\u00e1 hambriento de atenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871967684759555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171833729783926786"}], "author_id": "792593237475266560"}, {"created_at": "2019-09-11T19:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871950496571398"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871950496571398", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "919163382"}, {"created_at": "2019-09-11T19:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871905134997504"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871905134997504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "424332944"}, {"created_at": "2019-09-11T19:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871810360659968"], "text": "No me siento ya con toda la libertad de tuitear lo q me pasa ac\u00e1 porque mucha gente q sigo me conoce en persona y no quiero que todos sepan que en realidad soy un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871810360659968", "author_id": "1880315197"}, {"created_at": "2019-09-11T19:43:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871808129306624"], "in_reply_to_user_id": "3331429624", "text": "@Metropoles Putz com essa CPMF o governo parecia um suicida , criando crise sem necessidade nenhuma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171871808129306624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "CPMF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171856332464541696"}], "author_id": "51782243"}, {"created_at": "2019-09-11T19:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871802630508552"], "in_reply_to_user_id": "813465227354312704", "text": "@izadorasx suicida n\u00e3o, sorumb\u00e1ticas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171871802630508552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171851221239586816"}], "author_id": "3045063308"}, {"created_at": "2019-09-11T19:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871501211095042"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871501211095042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "174282986"}, {"created_at": "2019-09-11T19:41:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871495972425728"], "text": "borracho soy m\u00e1s suicida d lo normal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871495972425728", "author_id": "3368297386"}, {"created_at": "2019-09-11T19:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871169458425857"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871169458425857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "141989455"}, {"created_at": "2019-09-11T19:40:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871157986967558"], "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871157986967558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "author_id": "868869593334521856"}, {"created_at": "2019-09-11T19:40:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871101263241217"], "text": "nu, e uma sensa\u00e7\u00e3o tao estranha quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171871101263241217", "author_id": "2278330662"}, {"created_at": "2019-09-11T19:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871093675700225"], "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871093675700225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "author_id": "1606470991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rxj1z0fluH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCw53q", "display_url": "dlvr.it/RCw53q"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/AKiFM8KTul", "expanded_url": "https://twitter.com/ik3magazine/status/1171871045801758720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AKiFM8KTul", "media_key": "3_1171871044497395712"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:40:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871045801758720"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/rxj1z0fluH https://t.co/AKiFM8KTul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871045801758720", "author_id": "729415200114393089"}, {"created_at": "2019-09-11T19:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871040634380288"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871040634380288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "956022132756111360"}, {"created_at": "2019-09-11T19:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871040122892288"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871040122892288", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "1000867955276681223"}, {"created_at": "2019-09-11T19:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871029645520897"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871029645520897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "17980605"}, {"created_at": "2019-09-11T19:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871026180960257"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871026180960257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "792457462624489472"}, {"created_at": "2019-09-11T19:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871000960614402"], "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171871000960614402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "1000867955276681223"}, {"created_at": "2019-09-11T19:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870929812623360"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171870929812623360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2515391864"}, {"created_at": "2019-09-11T19:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870929594589187"], "text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870929594589187", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "author_id": "221098529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/IxIW7I2Kso", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1171828717615747072", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870922309025797"], "in_reply_to_user_id": "97840455", "text": "@KarlaCalle ya que est\u00e1s tan \"creativa\" el codinome APRA no te dice nada?... una pista?, alg\u00fan congresista de la estrella o expresidente suicida de los que idolatras???? https://t.co/IxIW7I2Kso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870922309025797", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171828717615747072"}], "author_id": "843435031087345667"}, {"created_at": "2019-09-11T19:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870892575449088"], "in_reply_to_user_id": "139306988", "text": "@KeniaZuritaa Al final mueres 2 de los que eran ni\u00f1os uno se suicida otro lo atraviesan y lo matan venciendo sus miedos y quit\u00e1ndole el coraz\u00f3n en una cueva, esta demasiado fumado el final no te lo recomiendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870892575449088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KeniaZuritaa", "id": "139306988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171851082173227008"}], "author_id": "3193374863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radio3mondo", "id": "1328672311"}, {"start": 123, "end": 134, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870852549423106"], "text": "RT @radio3mondo: La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #ras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171870852549423106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171673796463464448"}], "author_id": "884023737745645572"}, {"created_at": "2019-09-11T19:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870807322169348"], "in_reply_to_user_id": "705003330", "text": "@pzkpfwgn @eslatarde @eco4todos @ldpsincomplejos @KettyGarat @mariano_alonsof De hecho, como pol\u00edtico, Abascal\u00edn es el peor; absolutamente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870807322169348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "eslatarde", "id": "1257413705639309313"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "eco4todos", "id": "2306968441"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "KettyGarat", "id": "257962682"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "mariano_alonsof", "id": "280968823"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171870639441031168"}], "author_id": "705003330"}, {"created_at": "2019-09-11T19:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870771901284357"], "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870771901284357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171867510150504449"}], "author_id": "939685549081800704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/ykVwV6vxA6", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870625046179840"], "text": "Muy interesante. https://t.co/ykVwV6vxA6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870625046179840", "author_id": "341757915"}, {"created_at": "2019-09-11T19:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870493152108545"], "text": "Tamb\u00e9m morei numa casa que a mulher se suicidou numa cama cheia de p\u00e9talas de rosas e velas pelo quarto, antes dela se suicidar mor\u00e1vamos no fundo da casa, depois nos mudamos pra casa dela. O marido morreu um tempo depois de depress\u00e3o, ele era super amigo da minha av\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171870493152108545", "author_id": "307990475"}, {"created_at": "2019-09-11T19:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870441033613313"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171870441033613313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2366103651"}, {"created_at": "2019-09-11T19:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870412504031232"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870412504031232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1149710185"}, {"created_at": "2019-09-11T19:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870377980641281"], "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870377980641281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "author_id": "1000867955276681223"}, {"created_at": "2019-09-11T19:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870333114212357"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870333114212357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "1000867955276681223"}, {"created_at": "2019-09-11T19:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870281381621767"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870281381621767", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1087382227179180033"}, {"created_at": "2019-09-11T19:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870274217750528"], "in_reply_to_user_id": "1094247947754184705", "text": "@olivnascimento_ Se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1171870274217750528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171858169238368256"}], "author_id": "785184324702396417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/S91teYCKRu", "expanded_url": "https://www.aljazeera.com/news/2019/09/iran-blue-girl-dies-entry-denied-football-stadium-190910170109925.html", "display_url": "aljazeera.com/news/2019/09/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870194161082373"], "text": "\u201cTorcedora iraniana proibida de entrar no est\u00e1dio morre\u201d. N\u00e3o foi isso que aconteceu. Ela n\u00e3o \u201cmorreu\u201d naturalmente. Ela se matou pelo desespero de ter sua liberdade b\u00e1sica cerceada. Isso \u00e9 muito diferente. \u00c9 muito grave. \u00c9 inacredit\u00e1vel viver isso em 2019\nhttps://t.co/S91teYCKRu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171870194161082373", "author_id": "16310386"}, {"created_at": "2019-09-11T19:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870182966530050"], "text": "estoy en modo suicida hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870182966530050", "author_id": "820783671720480769"}, {"created_at": "2019-09-11T19:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870087118237697"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870087118237697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "829387147983646720"}, {"created_at": "2019-09-11T19:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870069837783042"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870069837783042", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "14712534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870002481455107"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870002481455107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "3026638869"}, {"created_at": "2019-09-11T19:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869883694555136"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171869883694555136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "68198719"}, {"created_at": "2019-09-11T19:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869820142456835"], "in_reply_to_user_id": "3420418348", "text": "@corsario2525 @rlia1969 No es una soluci\u00f3n desde nuestro punto de vista (si) y te pregunto \u00bf lo es de quien se suicida ?\nEl llega a esa \"soluci\u00f3n\" porque no ve \"m\u00e1s\" soluci\u00f3n.\nQue tenemos que hacer para que el/ella no llegue a esa \"soluci\u00f3n\".\nEs una puta Sangria.\nBasta ya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869820142456835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171839068579254278"}], "author_id": "1069339641877270528"}, {"created_at": "2019-09-11T19:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869778950144001"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869778950144001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "1151527736000823297"}, {"created_at": "2019-09-11T19:34:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869657298612225"], "text": "RT @InfoHuixqui: Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular.\nLos hechos sucedieron en la Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc #Cdmx \ud83d\ude23\ud83d\ude23\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869657298612225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "InfoHuixqui", "id": "3178278564"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "Cdmx"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5685, "type": "Other", "normalized_text": "Cdmx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171861069058342912"}], "author_id": "895379490456645632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:33:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869470064861185"], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869470064861185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "author_id": "1168031862217945088"}, {"created_at": "2019-09-11T19:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869439735803904"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869439735803904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "130501251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/UiPK3n4mRy", "expanded_url": "https://twitter.com/biccimarco/status/1171869408890933248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UiPK3n4mRy", "media_key": "3_1171869401978744833"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/xXXRWUV4Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/StaseraItalia/status/1171864335716618240", "display_url": "twitter.com/StaseraItalia/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "salvinitraditoredelpopolo"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869408890933248"], "text": "#salvinitraditoredelpopolo si e dimesso da solo ha fatto tutto lui ora da suicida st trasforma in vittimaaaa haaaa https://t.co/UiPK3n4mRy https://t.co/xXXRWUV4Sc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171869408890933248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171864335716618240"}], "author_id": "61810486"}, {"created_at": "2019-09-11T19:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869407322279936"], "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869407322279936", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "author_id": "1697523638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/louvs0tviP", "expanded_url": "https://twitter.com/uniparbr/status/1171790217214345218", "display_url": "twitter.com/uniparbr/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "letistella", "id": "1026863601871675392"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.2932, "type": "Other", "normalized_text": "Unipar"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869406797946880"], "text": "RT @letistella: Um aluno da Unipar se suicidou em meio ao setembro amarelo e no Twitter t\u00e3o fazendo poeminha https://t.co/louvs0tviP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171869406797946880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171804196930277378"}], "author_id": "2896762180"}, {"created_at": "2019-09-11T19:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869387688742912"], "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869387688742912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171867510150504449"}], "author_id": "939669697133465600"}, {"created_at": "2019-09-11T19:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869365525983234"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869365525983234", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "423760519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869340729323528"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869340729323528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "877165637457637377"}, {"created_at": "2019-09-11T19:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869302645035014"], "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869302645035014", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "author_id": "2481826296"}, {"created_at": "2019-09-11T19:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869220193394688"], "text": "Eu acho que a ex que a mina provavelmente matou pra se livrar era a joohyun. Tudo lindo por aqui lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171869220193394688", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "joohyun"}]}, "author_id": "99813014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:32:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869169656258560"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869169656258560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "139138734"}, {"created_at": "2019-09-11T19:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869154921582593"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171869154921582593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "2307228098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5BeFw2L6Qm", "expanded_url": "https://twitter.com/joy_fontana/status/1171866657100357632", "display_url": "twitter.com/joy_fontana/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:32:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171869048860237829"], "text": "top 3 cursos que eu faria se n\u00e3o escolhesse jornalismo\n1. educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica \n2. kamikaze \n3. suic\u00edda https://t.co/5BeFw2L6Qm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171869048860237829", "author_id": "2664125191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/nCTGuGygBy", "expanded_url": "https://twitter.com/fulinhooo/status/1170405171492507648", "display_url": "twitter.com/fulinhooo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868941997805568"], "text": "Sem \u00e9 melhor do q ouvir um suicida a cantar AHAHAHA https://t.co/nCTGuGygBy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171868941997805568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170405171492507648"}], "author_id": "1111553693521006593"}, {"created_at": "2019-09-11T19:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868889208303616"], "text": "RT @choracuica: s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171868889208303616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "choracuica", "id": "8236782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856455588339714"}], "author_id": "84213177"}, {"created_at": "2019-09-11T19:30:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868622920343552"], "text": "Fiquei chocada com essa menina que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171868622920343552", "author_id": "2244550856"}, {"created_at": "2019-09-11T19:30:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868532256079872"], "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868532256079872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "909663436010815488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/TJrHl675FD", "expanded_url": "http://atres.red/whqul1", "display_url": "atres.red/whqul1"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868514472402945"], "text": "Una joven se suicida en Ir\u00e1n cuando la juzgaban por entrar a un campo de f\u00fatbol vestida de hombre https://t.co/TJrHl675FD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868514472402945", "author_id": "3201343151"}, {"created_at": "2019-09-11T19:29:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868510512975872"], "text": "RT @Salud_CZ7: #Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868510512975872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Catamayo"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.3861, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171867510150504449"}], "author_id": "1341794580"}, {"created_at": "2019-09-11T19:29:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868482977316866"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "text": "@PCaterianoB @Mauriciomulder @JorgeDCG @JVelasquezQ Lobistas del suicida AG,ahora se entiende porque quieren el caos en el Per\u00fa,no quieren adelanto de elecciones .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868482977316866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.3674, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171827122316500994"}], "author_id": "1327528638"}, {"created_at": "2019-09-11T19:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868466615377921"], "text": "RT @anaeliz33218824: @N_Carvalheira @gomesbin66 Lula livre seu babaca! Lula ir\u00e1 apodrecer na pris\u00e3o!! Precisa pagar pelos seus crimes e por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171868466615377921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anaeliz33218824", "id": "1097492928031793153"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "gomesbin66", "id": "179081314"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802106443046914"}], "author_id": "1089535657"}, {"created_at": "2019-09-11T19:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868459627679744"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868459627679744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "2172283957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/psfFwPfdCw", "expanded_url": "https://www.revista110.online/pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion-se-suicida-en-ee-uu/", "display_url": "revista110.online/pastor-evangel\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/zMENStu48S", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista110/status/1171868075999793152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zMENStu48S", "media_key": "3_1171868072644349954"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868075999793152"], "text": "Pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n se suicida en EE.UU.\n\nhttps://t.co/psfFwPfdCw https://t.co/zMENStu48S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868075999793152", "author_id": "612990937"}, {"created_at": "2019-09-11T19:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868072631836675"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868072631836675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "1558508923"}, {"created_at": "2019-09-11T19:28:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868062125121537"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868062125121537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1558508923"}, {"created_at": "2019-09-11T19:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868049462484994"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171868049462484994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1558508923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/1PmHZISs2p", "expanded_url": "https://www.noticiassc.com/2019/09/se-suicida-envenenada-pastora.html", "display_url": "noticiassc.com/2019/09/se-sui\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/syARirzeUa", "expanded_url": "https://twitter.com/1NoticiasSC/status/1171867882185220097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/syARirzeUa", "media_key": "3_1171867878624235521"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867882185220097"], "text": "Se envenena pastora evang\u00e9lica, falleci\u00f3 en iglesia que dirig\u00eda en Barahona, https://t.co/1PmHZISs2p https://t.co/syARirzeUa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867882185220097", "author_id": "109565368"}, {"created_at": "2019-09-11T19:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867843593420800"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867843593420800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "778776887082553346"}, {"created_at": "2019-09-11T19:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867690379698177"], "in_reply_to_user_id": "2301222971", "text": "@SPAINSIKMOLAHP @esperanzasoria1 @gerardotc EL que se suicida por una mujer o la mata, es porque no tiene cerebro, que viene siendo lo que os falta a vosotros..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867690379698177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SPAINSIKMOLAHP", "id": "2301222971"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "esperanzasoria1", "id": "394093932"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171863438806704130"}], "author_id": "1403024192"}, {"created_at": "2019-09-11T19:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867684381888513"], "text": "RT @jamibosta: Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171867684381888513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171817544505790464"}], "author_id": "2231593236"}, {"created_at": "2019-09-11T19:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867682125361155"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867682125361155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "584967850"}, {"created_at": "2019-09-11T19:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867628480151553"], "text": "Aferrarse a lo que en realidad s\u00f3lo era una incompatibilidad emocional,  es un acto suicida. \ud83d\ude0c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867628480151553", "author_id": "2490538574"}, {"created_at": "2019-09-11T19:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867600986542080"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "text": "@rmapalacios Aqu\u00ed en Per\u00fa es muy conocida,es una estrella suicida!!??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867600986542080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171767957267070976"}], "author_id": "2751288258"}, {"created_at": "2019-09-11T19:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867594300809216"], "text": "RT @tamairycabrera: La persona en riesgo (suicida) en la mayor\u00eda de los casos se ve \"normal\" no hay se\u00f1ales visibles a simple vista de que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867594300809216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627298602266624"}], "author_id": "69046408"}, {"created_at": "2019-09-11T19:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867536134168576"], "in_reply_to_user_id": "172765480", "text": "@beatrizroaa Juro que parece un chiste, 11 internos no s\u00e9 que eran jajajajajaja operativo suicida fue.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867536134168576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beatrizroaa", "id": "172765480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171867225629876230"}], "author_id": "178413369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/hEl2ei6x6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1171867510150504449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEl2ei6x6o", "media_key": "3_1171867481683693572"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catamayo"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3619, "type": "Place", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 18, "end": 47, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.341, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}, {"start": 214, "end": 229, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Viviana Mart\u00ednez"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867510150504449"], "text": "#Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir la sintomatolog\u00eda depresiva y prevenir el intento suicida\", mencion\u00f3 la psic\u00f3loga cl\u00ednica Viviana Mart\u00ednez a radio Semillas de Amor. #SaludParaTodos https://t.co/hEl2ei6x6o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867510150504449", "author_id": "426630121"}, {"created_at": "2019-09-11T19:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867492987363328"], "text": "RT @leo_veritas: Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867492987363328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leo_veritas", "id": "570806997"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 46, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "dolor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171495868647632896"}], "author_id": "919957386865074176"}, {"created_at": "2019-09-11T19:25:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867480035344394"], "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867480035344394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "author_id": "69046408"}, {"created_at": "2019-09-11T19:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867438700535810"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171867438700535810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "author_id": "45673984"}, {"created_at": "2019-09-11T19:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867431742164994"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867431742164994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "99587499"}, {"created_at": "2019-09-11T19:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867371679735809"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867371679735809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "99587499"}, {"created_at": "2019-09-11T19:25:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867290780016645"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867290780016645", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "156675552"}, {"created_at": "2019-09-11T19:24:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867137155223552"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171867137155223552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "348254495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867023917424641"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867023917424641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "402772660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/EoT26RUTSs", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=CoUJQ0_YRmOeNco3t3DtYw", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866830367088640"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda \nhttps://t.co/EoT26RUTSs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866830367088640", "author_id": "197892928"}, {"created_at": "2019-09-11T19:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866776151515137"], "text": "RT @CNNEE: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866776151515137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 45, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171730115056885760"}], "author_id": "707563535107276800"}, {"created_at": "2019-09-11T19:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866711169126402"], "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866711169126402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1055060204927307777"}, {"created_at": "2019-09-11T19:22:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866667883933696"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171866667883933696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "34045298"}, {"created_at": "2019-09-11T19:22:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866649647026178"], "text": "eu fiquei bem triste com o pastor de 30 anos que se matou segunda feira, cara isso \u00e9 mais uma vez uma prova que a igreja tem que falar SIM de sa\u00fade mental, cuidar SIM dos seus membros nesse quesito e SEMPRE recomendar tratamento especializado+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171866649647026178", "author_id": "4778654536"}, {"created_at": "2019-09-11T19:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866586761826304"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866586761826304", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1122822426411315201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KnLA2hQ9WB", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866535985631233"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/KnLA2hQ9WB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866535985631233", "author_id": "106929942"}, {"created_at": "2019-09-11T19:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866466016276481"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866466016276481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3304224766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1v1r2Ztrhf", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.762, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866438719721474"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc\nhttps://t.co/1v1r2Ztrhf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866438719721474", "author_id": "42774944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/s1xEQfYuk5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004456543142/posts/1410503075774897/", "display_url": "facebook.com/10000445654314\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100004456543142/posts/1410503075774897/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Benedetti"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866407476371457"], "text": "Florencia Benedetti vos cuando me dejaste sin aire pinche loca suicida https://t.co/s1xEQfYuk5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866407476371457", "author_id": "1319212218"}, {"created_at": "2019-09-11T19:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866406360686592"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866406360686592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3385400591"}, {"created_at": "2019-09-11T19:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866390543917056"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866390543917056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "1857315074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/RLwREbyAuX", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-392398", "display_url": "atv.pe/actualidad/cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866376111308802"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo\nhttps://t.co/RLwREbyAuX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866376111308802", "author_id": "153590993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9Kzr8UmtQc", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-392398", "display_url": "atv.pe/actualidad/cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866359027961857"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo\nhttps://t.co/9Kzr8UmtQc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171866359027961857", "author_id": "1231444076"}, {"created_at": "2019-09-11T19:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866132585885696"], "text": "RT @queryonline: L'attentatore suicida al concerto tedesco era in cura psicologica presso un centro di medicina alternativa. https://t.co/X\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171866132585885696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "queryonline", "id": "149996757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171831526251741184"}], "author_id": "3360426029"}, {"created_at": "2019-09-11T19:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866078227685377"], "text": "O Polo MATOU UMA PESSOA \u00e9 claro que ele tem que ser preso. O fato de ele tem se arrependido n\u00e3o vai mudar isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171866078227685377", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "author_id": "1095011507144966145"}, {"created_at": "2019-09-11T19:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866044098580486"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866044098580486", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "129331392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vAcXsJQwms", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866029213007872"], "text": "https://t.co/vAcXsJQwms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1171866029213007872", "author_id": "147762424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/o0T7x1NVqU", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171809970570125313", "display_url": "twitter.com/EliteNetflixBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866004210814976"], "text": "Matou a irm\u00e3 do amigo e ainda tem a coragem de andar ao lado dele como se nada tivesse ocorrido. Romantizaram um assasino. https://t.co/o0T7x1NVqU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171866004210814976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171809970570125313"}], "author_id": "2342215384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/a36wNkvUkG", "expanded_url": "https://www.eltrueno.com.py/2019/09/11/se-suicida-pastor-estadounidense-conocido-por-su-ayuda-a-personas-con-depresion/", "display_url": "eltrueno.com.py/2019/09/11/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5038, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:20:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866002847600640"], "text": "\u2705 ACTUALIDAD\n\nJarrid Wilson, l\u00edder de un iglesia en California y creador de una ONG que ayuda a personas con depresi\u00f3n se suicid\u00f3 el lunes por la noche a los 30 a\u00f1os.\n\nhttps://t.co/a36wNkvUkG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171866002847600640", "author_id": "1115335293018738688"}, {"created_at": "2019-09-11T19:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865807883841536"], "text": "RT @AutonomiaLiter2: Hoje, 11 de setembro. No mesmo dia, em 1973, Salvador Allende foi v\u00edtima de um infame golpe de Estado, liderado por Pi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171865807883841536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AutonomiaLiter2", "id": "1148690330218377217"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171817840439156736"}], "author_id": "56863779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/I25lSjf2oU", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-james-gunn-nega-zatanna/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lZjZ6Fu99B", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1171865713142894592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lZjZ6Fu99B", "media_key": "3_1171865711020511233"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865713142894592"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn nega que Zatanna esteja no filme - https://t.co/I25lSjf2oU https://t.co/lZjZ6Fu99B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171865713142894592", "author_id": "71302305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WCamyvfgHB", "expanded_url": "https://twitter.com/janomatusmc/status/1171818439679315968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCamyvfgHB", "media_key": "3_1171818431328456704"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "janomatusmc", "id": "811614500"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865603822575616"], "text": "RT @janomatusmc: Mi recuerdo por el gran suicida. https://t.co/WCamyvfgHB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865603822575616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171818439679315968"}], "author_id": "58659956"}, {"created_at": "2019-09-11T19:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865565855698944"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865565855698944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "412531768"}, {"created_at": "2019-09-11T19:18:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865556695363584"], "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865556695363584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "author_id": "1119988961219424257"}, {"created_at": "2019-09-11T19:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865481499820032"], "text": "Um pastor se suicidou e s\u00f3 querida dizer: n\u00e3o h\u00e1 nada de fraco em pedir ajuda. \n\u00c9 a coisa mais corajosa que vai fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171865481499820032", "author_id": "260338967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/l0uBXhP7tR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003874839771/posts/1407158702756611/", "display_url": "facebook.com/10000387483977\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865459597225984"], "text": "Suicida https://t.co/l0uBXhP7tR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1171865459597225984", "author_id": "846175272089063424"}, {"created_at": "2019-09-11T19:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865438927687680"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865438927687680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "3087617557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KNgvK16X15", "expanded_url": "https://twitter.com/tencanal10/status/1171865370963132416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KNgvK16X15", "media_key": "7_1171865284581494790"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TENtvNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.816, "type": "Organization", "normalized_text": "TENtvNoticias"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865370963132416"], "text": "#TENtvNoticias | Joven se suicida porque su pareja la dej\u00f3 https://t.co/KNgvK16X15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865370963132416", "author_id": "2228854808"}, {"created_at": "2019-09-11T19:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865370212388864"], "text": "RT @cancerianxx: gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, aler\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171865370212388864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cancerianxx", "id": "1358764641963241474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516215925198849"}], "author_id": "917907742827995136"}, {"created_at": "2019-09-11T19:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865350260109312"], "text": "RT @Ramiro_Escoto: detectar comportamiento #Suicida en un menor no es cosa de atenderlo en familia...es necesario acudir todos al psic\u00f3logo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865350260109312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ramiro_Escoto", "id": "119767780"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857187725029378"}], "author_id": "133511688"}, {"created_at": "2019-09-11T19:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865320912543744"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865320912543744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "164049030"}, {"created_at": "2019-09-11T19:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865284120055809"], "text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865284120055809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "author_id": "196022372"}, {"created_at": "2019-09-11T19:17:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865258648121344"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865258648121344", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "142363960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865039671824385"], "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1171865039671824385", "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/NIvaaCyboq", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Daniel Medina Ferrer"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171865013600030721"], "text": "Cesar Daniel Medina Ferrer https://t.co/NIvaaCyboq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171865013600030721", "author_id": "167548764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/fqiNv9g7pJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2SEW-UpKIX/?igshid=1r38ecklu4czm", "display_url": "instagram.com/p/B2SEW-UpKIX/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "Panapan\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864991542259712"], "text": "D\u00e9cimo primeiro dia de Setembro Amarelo no Panapan\u00e1 e continuamos com fatores de risco e sinais de alerta:\n\n\"N\u00e3o h\u00e1 uma \u201creceita\u201d para detectar seguramente uma crise suicida em uma pessoa pr\u00f3xima. Entretanto, um\u2026 https://t.co/fqiNv9g7pJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171864991542259712", "author_id": "29329100"}, {"created_at": "2019-09-11T19:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864943177678849"], "text": "RT @fabergian: L' 11 settembre \u00e8 una ricorrenza triste per l'umanita.\nIn Cile un colpo di stato destituiva Salvador Allende, presidente dem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171864943177678849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fabergian", "id": "1166579918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171754717107707904"}], "author_id": "998943681964068865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T19:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864939486732288"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864939486732288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "74353541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/M6DzgvHHli", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/RQQFwc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/RQQFwc"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Casanova"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:15:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864789980712960"], "text": "Rafael Casanova, el h\u00e9roe 'suicida' del nacionalismo catal\u00e1n: Qui\u00e9n fue y por qu\u00e9 le veneran https://t.co/M6DzgvHHli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864789980712960", "author_id": "218452021"}, {"created_at": "2019-09-11T19:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864773438390278"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864773438390278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "283789170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/gfImvzMgnN", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1171524998789382146", "display_url": "twitter.com/marlaisabelle/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864772637315073"], "text": "El que perdi\u00f3 la alpargata me dio gracia... el otro era un toque suicida con los ojos tapadossssssss loco... https://t.co/gfImvzMgnN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864772637315073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171524998789382146"}], "author_id": "764195726"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/d4BJ4tstMR", "expanded_url": "https://dandoenelclavodigital.com/archivos/112016", "display_url": "dandoenelclavodigital.com/archivos/112016"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KMvVslqmqS", "expanded_url": "https://twitter.com/franciscoportes/status/1171864713371799552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMvVslqmqS", "media_key": "3_1171864712050618370"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:14:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864713371799552"], "text": "Pastora se suicida dentro su templo en\u00a0Barahona https://t.co/d4BJ4tstMR https://t.co/KMvVslqmqS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864713371799552", "author_id": "148181934"}, {"created_at": "2019-09-11T19:14:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864630186205191"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864630186205191", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "758093728099684352"}, {"created_at": "2019-09-11T19:14:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864609961259008"], "text": "RT @twentykai: SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no fin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171864609961259008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "twentykai", "id": "980975330948198400"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171788222281723904"}], "author_id": "1120701135134830597"}, {"created_at": "2019-09-11T19:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864587362340864"], "text": "RT @panuelo_verde: En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864587362340864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171802857475121154"}], "author_id": "1648590049"}, {"created_at": "2019-09-11T19:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864561806450688"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864561806450688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "38903103"}, {"created_at": "2019-09-11T19:13:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864455317245952"], "text": "RT @aparlitaa: el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864455317245952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aparlitaa", "id": "2787024584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171528012388388866"}], "author_id": "614655031"}, {"created_at": "2019-09-11T19:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864435452981248"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171864435452981248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2293609104"}, {"created_at": "2019-09-11T19:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864390800420864"], "text": "RT @milanesteban: Regalando vida a pa\u00f1uelos desechables, triste funci\u00f3n de un alegre suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864390800420864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milanesteban", "id": "533445236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597471270748164"}], "author_id": "525505651"}, {"created_at": "2019-09-11T19:13:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864351445278720"], "text": "RT @fabergian: L' 11 settembre \u00e8 una ricorrenza triste per l'umanita.\nIn Cile un colpo di stato destituiva Salvador Allende, presidente dem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171864351445278720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fabergian", "id": "1166579918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171754717107707904"}], "author_id": "1372859420"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/MdcqEdNYiE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2SD-UPpWynddbkClWSeLaa_GN9iDeGbNZq2Cs0/?igshid=1u7odunu0glwq", "display_url": "instagram.com/p/B2SD-UPpWynd\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "David Phillips"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:12:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864229865017344"], "text": "O que \u00e9 o efeito Werther?\n\nO efeito Werther foi o termo designado pelo soci\u00f3logo David Phillips em 1974 para definir o efeito imitativo do comportamento suicida. O nome vem da obra \u201cOs\u2026 https://t.co/MdcqEdNYiE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171864229865017344", "author_id": "115799618"}, {"created_at": "2019-09-11T19:12:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864216539738113"], "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864216539738113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "author_id": "1134157374"}, {"created_at": "2019-09-11T19:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864206255124480"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864206255124480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "872962795419074562"}, {"created_at": "2019-09-11T19:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864076160512001"], "text": "RT @Javierr08137645: #CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864076160512001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Javierr08137645", "id": "1096833477826236417"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "CulpasYDisculpas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171556182802276354"}], "author_id": "1147614789960720390"}, {"created_at": "2019-09-11T19:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864004920299520"], "in_reply_to_user_id": "2289474635", "text": "@tonyvk66 Caballero, vetar a Iglesias no es de \u201cpedazo de cabrones in\u00fatiles\u201d es de tener sentido com\u00fan y no ser un gilipollas suicida, es como no meter escorpiones en tu cama o no tirarse por barrancos de cabeza.\nUn saludo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171864004920299520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tonyvk66", "id": "2289474635"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171844897923616768"}], "author_id": "141899382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gt3puR2yxu", "expanded_url": "https://elveedordigital.com/?p=145045", "display_url": "elveedordigital.com/?p=145045"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Barahona"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863982531129344"], "text": "Pastora se suicida dentro de su iglesia en Barahona; deja impactante mensaje https://t.co/gt3puR2yxu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863982531129344", "author_id": "3303492486"}, {"created_at": "2019-09-11T19:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863918203101186"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863918203101186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "40230530"}, {"created_at": "2019-09-11T19:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863914814066688"], "text": "Ver ela segurando minha m\u00e3o e dizendo: se cuidaa. MEU DEUS isso me matou\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d. Como \u00e9 triste ver a pessoa que vc ama esperando pra partir \ud83d\udc94\ud83d\ude2d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863914814066688", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4991, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "author_id": "1166180145071362049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Mt04865OwR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2SD1PTpr57/?igshid=1d2nd66z9057y", "display_url": "instagram.com/p/B2SD1PTpr57/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "Panapan\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:11:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863832899112960"], "text": "D\u00e9cimo primeiro dia de Setembro Amarelo no Panapan\u00e1 e continuamos com fatores de risco e sinais de alerta:\n\n\"N\u00e3o h\u00e1 uma \u201creceita\u201d para detectar seguramente uma crise suicida em uma pessoa pr\u00f3xima. Entretanto, um\u2026 https://t.co/Mt04865OwR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863832899112960", "author_id": "1159240801135845379"}, {"created_at": "2019-09-11T19:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863777635119104"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863777635119104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "332380051"}, {"created_at": "2019-09-11T19:11:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863763588435969"], "text": "taina matou a estagi\u00e1ria agora n\u00e3o sei se consigo continuar o jogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863763588435969", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.629, "type": "Place", "normalized_text": "taina"}]}, "author_id": "1018149868810964992"}, {"created_at": "2019-09-11T19:10:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863722266116097"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863722266116097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "704379300204642309"}, {"created_at": "2019-09-11T19:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863627655106560"], "text": "RT @ssaludsonora: Personal multidisciplinario del Centro de Salud Nogales recibe capacitaci\u00f3n en la GPC Transtorno Depresivo y Conducta Sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863627655106560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ssaludsonora", "id": "278115949"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 72, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Nogales"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "GPC"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "Depresivo"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Sui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171863320048963585"}], "author_id": "205479101"}, {"created_at": "2019-09-11T19:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863483450896384"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863483450896384", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "255679203"}, {"created_at": "2019-09-11T19:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863444259295233"], "in_reply_to_user_id": "857062250", "text": "@Sofia13oficial Aluno da medicina se suicidou ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863444259295233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sofia13oficial", "id": "1522712759259078656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171861833189400577"}], "author_id": "2389351219"}, {"created_at": "2019-09-11T19:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863402874114049"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863402874114049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "457986174"}, {"created_at": "2019-09-11T19:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863336683749376"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863336683749376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "1114748351394635776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/gfUynwD5w5", "expanded_url": "https://twitter.com/DearMaidy/status/1121617024671551489", "display_url": "twitter.com/DearMaidy/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863329415094272"], "text": "se vivemos em uma simula\u00e7\u00e3o tipo um video-game existiram vers\u00f5es beta n\u00e3o \u00e9? que provavelmente foram os dinossauros, n\u00e3o \u00e9 estranho que do nada caiu um meteoro e matou todos eles? os criadores reiniciaram o jogo do zero https://t.co/gfUynwD5w5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863329415094272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1121617024671551489"}], "author_id": "954297107057430529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315317805056"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315322003456"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 170, "tag": "PonteFrenteAlEspejo"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "MenosSalM\u00e1sVida"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "SaludSonora"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 54, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Nogales"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "GPC"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863320048963585"], "text": "Personal multidisciplinario del Centro de Salud Nogales recibe capacitaci\u00f3n en la GPC Transtorno Depresivo y Conducta Suicida por personal de CISAME. #PonteFrenteAlEspejo #MenosSalM\u00e1sVida #SaludSonora https://t.co/sbAUvVy4rE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863320048963585", "author_id": "278115949"}, {"created_at": "2019-09-11T19:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863313862389760"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863313862389760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "1021392228"}, {"created_at": "2019-09-11T19:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863310159028224"], "in_reply_to_user_id": "3331429624", "text": "@Metropoles Matou porque ama imagina se n\u00e3o amasse!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863310159028224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171860965387882498"}], "author_id": "1051466858791100416"}, {"created_at": "2019-09-11T19:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863280417214464"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171863280417214464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "815742925242007552"}, {"created_at": "2019-09-11T19:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863187932643328"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863187932643328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2361863527"}, {"created_at": "2019-09-11T19:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863148770615301"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863148770615301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "1069603893636751360"}, {"created_at": "2019-09-11T19:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863081531641856"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863081531641856", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "author_id": "178461119"}, {"created_at": "2019-09-11T19:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862915437273088"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862915437273088", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "1094540526852952064"}, {"created_at": "2019-09-11T19:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862896508362753"], "text": "RT @robertita3p: m acuerdo d cuando salio she dont give a fo y estaban todos los boluditos d lanus con el parlante ese horrible d colores t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862896508362753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robertita3p", "id": "890441259910909952"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "she"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "lanus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171840008816402434"}], "author_id": "826165403869134850"}, {"created_at": "2019-09-11T19:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862799733051392"], "text": "RT @El_Universal_Mx: El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862799733051392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171862220877119488"}], "author_id": "810160969238347777"}, {"created_at": "2019-09-11T19:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862725917577216"], "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862725917577216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "author_id": "899038875678625792"}, {"created_at": "2019-09-11T19:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862679079849985"], "text": "RT @sanamikaze: se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171862679079849985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanamikaze", "id": "1096027492111040512"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.885, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171819622544416768"}], "author_id": "66219443"}, {"created_at": "2019-09-11T19:06:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862596548485126"], "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida, fica 1 hora escrevendo text\u00e3o... Fa\u00e7a enquanto ainda h\u00e1 tempo!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171862596548485126", "author_id": "1137333830493376512"}, {"created_at": "2019-09-11T19:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862425664200705"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862425664200705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "189659541"}, {"created_at": "2019-09-11T19:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862416562499585"], "text": "um pastor se suicidou\n  \n     acho que n\u00e3o era falta de Deus\nent\u00e3o vamos tratar a depress\u00e3o e etc, como tem que ser tratada\nn\u00e3o \u00e9 frescura, n\u00e3o \u00e9 falta de Deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171862416562499585", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7935, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "4624316475"}, {"created_at": "2019-09-11T19:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862392382349314"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862392382349314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "189659541"}, {"created_at": "2019-09-11T19:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862374627852293"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862374627852293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "189659541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/RyoFdDFN2q", "expanded_url": "http://bit.ly/2kFEd56", "display_url": "bit.ly/2kFEd56"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}, {"start": 153, "end": 170, "tag": "NoticiasVeracruz"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 169, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasVeracruz"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862352251297792"], "text": "#Policiaca \n\ud83d\udea8\ud83d\ude93 || En el lugar no se encontr\u00f3 recado p\u00f3stumo alguno, as\u00ed que hasta el momento se ignoran las causas que lo orillaron a tomar esa decisi\u00f3n #NoticiasVeracruz    https://t.co/RyoFdDFN2q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862352251297792", "author_id": "2531254218"}, {"created_at": "2019-09-11T19:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862341119619078"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862341119619078", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "763872628830457857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jAUdeihspS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12165", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12165"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.3386, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "Eita"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862276346744832"], "text": "\u6765\u6708\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u3067\u6821\u9577\u304cR\uff65E\uff65D\u5165\u308a\u3059\u308b\u3068\u304b\u3002\n\n\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u306eEita \u304c\u72d9\u3063\u3066\u3044\u305f\u201c\u30bf\u30fc\u30b2\u30c3\u30c8\u201d\u304c\u9042\u306b\u660e\u3089\u304b\u306b\uff01 https://t.co/jAUdeihspS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1171862276346744832", "author_id": "128251795"}, {"created_at": "2019-09-11T19:05:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862255459172352"], "text": "RT @davidfuentes_: A lo que hemos llegado. Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os hace berrinche porque le quitaron el celular, \u00e9l en respuesta, se mata. \ud83d\ude1e.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862255459172352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "davidfuentes_", "id": "100792147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171855998866227201"}], "author_id": "100792147"}, {"created_at": "2019-09-11T19:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862250665205762"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862250665205762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "457662998"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/bmB0C4xe6G", "expanded_url": "https://twitter.com/criopreservado/status/1171862230863884297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bmB0C4xe6G", "media_key": "3_1171862223901339649"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "terremoto"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862230863884297"], "text": "Donde esla la gota fria, el tif\u00f3n, el hurac\u00e1n, el terremoto, el asteroide...o el yihadista suicida en su camino al paraiso de las virgenes cuando se los necesita? https://t.co/bmB0C4xe6G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862230863884297", "author_id": "2847187121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/6tAhwsZQnC", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862220877119488"], "text": "El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del menor se escucharon ruidos pero ning\u00fan familiar subi\u00f3 a ver qu\u00e9 ocurr\u00eda https://t.co/6tAhwsZQnC", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1171862220877119488", "author_id": "16676396"}, {"created_at": "2019-09-11T19:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862188262379521"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171862188262379521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "37416896"}, {"created_at": "2019-09-11T19:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862099691212802"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862099691212802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1171206322286661633"}, {"created_at": "2019-09-11T19:04:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862050756341761"], "text": "RT @YahooNoticias: La misi\u00f3n suicida de los pasajeros del vuelo 93 del 9/11: \u201cTomaron la decisi\u00f3n que ten\u00edamos que tomar\u201d https://t.co/2Xod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171862050756341761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YahooNoticias", "id": "17905183"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857972617760768"}], "author_id": "10648022"}, {"created_at": "2019-09-11T19:02:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861672635576321"], "text": "karai hj eu to completamente tartaruga suicida das ideia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171861672635576321", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3579, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "author_id": "998621738"}, {"created_at": "2019-09-11T19:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861614951313415"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171861614951313415", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "4693570231"}, {"created_at": "2019-09-11T19:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861584244854784"], "in_reply_to_user_id": "1098321528662429703", "text": "@cmfmaris2 As\u00ed q para el sorete de @JuanJoseSebreli los que votan a Fern\u00e1ndez lo hacen porque se dejan manejar por la parte \"m\u00e1s primitiva, reptiliana\" del cerebro.Y por el instinto. En esto \u00faltimo s\u00ed q le doy raz\u00f3n. El instinto de supervivencia. Votar a Macri ser\u00eda suicida para la mayor\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171861584244854784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cmfmaris2", "id": "1098321528662429703"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "JuanJoseSebreli", "id": "218487213"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171781861468753920"}], "author_id": "2436508817"}, {"created_at": "2019-09-11T19:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861357731483655"], "text": "RT @any_cemar: Me interesa mucho la visi\u00f3n suicida sobre la muerte, ver c\u00f3mo algunas personas ans\u00edan mi m\u00e1s grande miedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171861357731483655", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "any_cemar", "id": "1082531678600552449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171759425251676168"}], "author_id": "3610879394"}, {"created_at": "2019-09-11T19:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861237229072385"], "text": "RT @alemdaalice: Mais uma pessoa da faculdade se matou e a faculdade acha que \u00e9 o suficiente botar adesivo amarelo nas catracas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171861237229072385", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7238, "type": "Place", "normalized_text": "catracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171754393504485377"}], "author_id": "2389351219"}, {"created_at": "2019-09-11T19:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861072179081217"], "text": "uma fam\u00edlia que se matou entrou em contato comigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171861072179081217", "author_id": "951269406759321602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/XZ5WP2Tx1d", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FAOeONGijd", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1171857281211883520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAOeONGijd", "media_key": "3_1171857229672325122"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 116, "tag": "Cdmx"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.3927, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "Cdmx"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861069058342912"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular.\nLos hechos sucedieron en la Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc #Cdmx \ud83d\ude23\ud83d\ude23\nhttps://t.co/XZ5WP2Tx1d https://t.co/FAOeONGijd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171861069058342912", "author_id": "3178278564"}, {"created_at": "2019-09-11T19:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861043020292097"], "in_reply_to_user_id": "340663665", "text": "@diegodelacurva Es horrible, ayer dieron el informe por el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio...soy hija de un suicida, sobreviviente por fortaleza propia, no porque me hayan ayudado....a los 9 a\u00f1os ver que tu padre lo intent\u00f3 varias veces hasta que lo hizo, no es nada f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171861043020292097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171079113567809537"}], "author_id": "165868881"}, {"created_at": "2019-09-11T19:00:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861015367180289"], "text": "RT @Marisa_G_S: @arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171861015367180289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4547, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857523416215552"}], "author_id": "3022816774"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860929207832576"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860929207832576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "497525310"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860913856684039"], "text": "n\u00f3, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim demais, que filme p\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860913856684039", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.6155, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3312128680"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860888829222912"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860888829222912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "66870145"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860829471461377"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860829471461377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "33027235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VmrHmEUz0l", "expanded_url": "http://www.tribuna.com.mx/mundo/Pastor-defensor-de-la-salud-mental-y-enemigo-de-la-depresion-se-suicida-20190911-0052.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Pastor-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "TribunaSonora", "id": "512584141"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860814082564096"], "text": "No te pierdas esta noticia Pastor defensor de la salud mental y 'enemigo' de la depresi\u00f3n, se suicida  https://t.co/VmrHmEUz0l v\u00eda @TribunaSonora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860814082564096", "author_id": "170878971"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860800065159168"], "text": "algo me de verdad me da rabia es la gente que dice que \u201csuicide is selfish\u201d \u201conly cowards commit suicide\u201d. \nde verdad piensan que alguien se suicida sin pensar en los demas? de verdad piensan que no pasaron meses, probablemente a\u00f1os, pensando en como, cuando y que pasaria despues", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860800065159168", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "selfish"}]}, "author_id": "274737134"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860758013108225"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860758013108225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "33027235"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860740984229888"], "in_reply_to_user_id": "16794066", "text": "@BlogdoNoblat Quando descobrirem quem matou nossa constitui\u00e7\u00e3o Federal se desvenda todos os crimes inclusive de Marielle e seu motorista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860740984229888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171853172127805442"}], "author_id": "1134193410271830018"}, {"created_at": "2019-09-11T18:58:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860583181893632"], "text": "RT @YahooActualidad: La misi\u00f3n suicida de los pasajeros del vuelo 93 del 9/11: \u201cTomaron la decisi\u00f3n que ten\u00edamos que tomar\u201d https://t.co/on\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860583181893632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YahooActualidad", "id": "258869487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856355747094528"}], "author_id": "313058434"}, {"created_at": "2019-09-11T18:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860534993592322"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860534993592322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "590377650"}, {"created_at": "2019-09-11T18:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860484905197568"], "text": "metade de mim quer se mata a outra quer se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860484905197568", "author_id": "3170614649"}, {"created_at": "2019-09-11T18:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860484238262273"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860484238262273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "590377650"}, {"created_at": "2019-09-11T18:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860463862370304"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860463862370304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "590377650"}, {"created_at": "2019-09-11T18:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860452214824961"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860452214824961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "1000009478153166850"}, {"created_at": "2019-09-11T18:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860444807618561"], "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860444807618561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "author_id": "1368205014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T18:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860444593762305"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860444593762305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "4856002864"}, {"created_at": "2019-09-11T18:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860255975911424"], "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860255975911424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "author_id": "62304466"}, {"created_at": "2019-09-11T18:57:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860242688118784"], "text": "RT @PerlasdelP: Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860242688118784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerlasdelP", "id": "1168570021976559620"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171664902177656832"}], "author_id": "1092452235861217281"}, {"created_at": "2019-09-11T18:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860129626517504"], "text": "Parece que uma aluna do Uniarax\u00e1 se suicidou. Nossa, fiquei muitooo mal com isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860129626517504", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7577, "type": "Organization", "normalized_text": "Uniarax\u00e1"}]}, "author_id": "1025581731968151552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/lQwE4ILSwv", "expanded_url": "https://t.co/lQwE4ILSwv", "display_url": "t.co/lQwE4ILSwv"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860084630179845"], "text": "namoral que agora vcs querem deixar pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida CULPADAS? https://t.co/lQwE4ILSwv", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860084630179845", "author_id": "2549109901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pdRBQ808Lx", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/11/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/11/se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TN23NOTICIAS", "id": "228171408"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860082348429312"], "text": "RT @TN23NOTICIAS: El propio Jarrid Wilson, de 30 a\u00f1os, tambi\u00e9n luchaba peri\u00f3dicamente contra esta dolencia mental.\nhttps://t.co/pdRBQ808Lx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860082348429312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171859139951288325"}], "author_id": "533876514"}, {"created_at": "2019-09-11T18:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859661575852035"], "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859661575852035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "145664641"}, {"created_at": "2019-09-11T18:54:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859657134153728"], "in_reply_to_user_id": "2416088899", "text": "@DanielUrresti1 @guiber_marcelo Creo que el suicida dejo su cad\u00e1ver como muestra de su desprecio a sus c\u00f3mplices por no saber defenderlo entonces si muere \u00c9l se joden todos jajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859657134153728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171823462601695237"}], "author_id": "1151005980"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ila8OpFB4X", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Univ_Metropoli", "id": "391116248"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.7854, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859652474048517"], "text": "RT @Univ_Metropoli: Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc.\nhttps://t.co/ila8OpFB4X https://t.co/VM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859652474048517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857281211883520"}], "author_id": "100792147"}, {"created_at": "2019-09-11T18:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859482915160064"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859482915160064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "110190370"}, {"created_at": "2019-09-11T18:54:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859468163919874"], "text": "RT @joancmarch: El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indire\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859468163919874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joancmarch", "id": "195065263"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 36, "end": 51, "tag": "organizaciones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171827430866206720"}], "author_id": "461530260"}, {"created_at": "2019-09-11T18:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859424123768832"], "text": "Minha parente suicida o portugu\u00eas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171859424123768832", "author_id": "1023032570945183744"}, {"created_at": "2019-09-11T18:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859317903040512"], "in_reply_to_user_id": "258314710", "text": "@asdrubalivan Eres un suicida en potencia as\u00ed q asumelo y ejecutalo y sal del closet y listo.. Te estara esperando otro closet met\u00e1lico.. \u00c9xitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859317903040512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asdrubalivan", "id": "258314710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171603424569438208"}], "author_id": "308544709"}, {"created_at": "2019-09-11T18:53:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859248994770945"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171859248994770945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "1153774243018137610"}, {"created_at": "2019-09-11T18:53:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859217185214464"], "text": "Como acreditar num mundo onde o fausto fanti se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171859217185214464", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "fausto fanti"}]}, "author_id": "986625771073671168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IfQw0DlI0K", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CCNesnoticias", "id": "3523960827"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859208876068864"], "text": "RT @CCNesnoticias: Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0DlI0K", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859208876068864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857410215968768"}], "author_id": "2345332434"}, {"created_at": "2019-09-11T18:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859206707847168"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859206707847168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "465840119"}, {"created_at": "2019-09-11T18:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859181751681025"], "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859181751681025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "author_id": "704709640"}, {"created_at": "2019-09-11T18:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859168837476353"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859168837476353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "805902015306072064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pdRBQ808Lx", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/11/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/11/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859139951288325"], "text": "El propio Jarrid Wilson, de 30 a\u00f1os, tambi\u00e9n luchaba peri\u00f3dicamente contra esta dolencia mental.\nhttps://t.co/pdRBQ808Lx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859139951288325", "author_id": "228171408"}, {"created_at": "2019-09-11T18:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859058535620608"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859058535620608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "1395305420"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/RTz7stnII5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2SBnVylBTr/?igshid=jxa0h5mjddk0", "display_url": "instagram.com/p/B2SBnVylBTr/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858968140025856"], "text": "Como ajudar uma pessoa que tem pensamentos suicida.\u2753\ud83e\udd14\ud83d\udcad\n.\n\ud83d\udc9bPergunte a eles sobre isso ou o que sente.\n\n\ud83d\udc9bDiga-lhes o quanto voc\u00ea os ama.\n\n\ud83d\udc9bTente tir\u00e1-los de casa e fazer as coisas.\n\n\ud83d\udc9bIncentive-os a procurar\u2026 https://t.co/RTz7stnII5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171858968140025856", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-42.0252191, -22.8697307]}}, "author_id": "112455684"}, {"created_at": "2019-09-11T18:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858913622450176"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171858913622450176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "162203959"}, {"created_at": "2019-09-11T18:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858800065699841"], "text": "RT @Ramiro_Escoto: detectar comportamiento #Suicida en un menor no es cosa de atenderlo en familia...es necesario acudir todos al psic\u00f3logo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858800065699841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ramiro_Escoto", "id": "119767780"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857187725029378"}], "author_id": "554744085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T18:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858782848212994"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858782848212994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "166427602"}, {"created_at": "2019-09-11T18:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858677034299394"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858677034299394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1095423476247261185"}, {"created_at": "2019-09-11T18:50:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858672345079808"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171858672345079808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "395529227"}, {"created_at": "2019-09-11T18:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858615566819329"], "text": "Acabei de ver essa not\u00edcia que mais um pastor se suicidou, e isso me deixa devastada! \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171858615566819329", "author_id": "69688226"}, {"created_at": "2019-09-11T18:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858531097530368"], "text": "RT @opsoms: El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858531097530368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171755267110789120"}], "author_id": "357936013"}, {"created_at": "2019-09-11T18:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858485883150339"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858485883150339", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "305434426"}, {"created_at": "2019-09-11T18:49:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858411920744450"], "text": "vi un sadtuit q podria haber citado pq me causo mucha risa pero dsp vi q era de una compa\u00f1era del colegio y pense uh no seguro se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858411920744450", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "sadtuit"}]}, "author_id": "3232486984"}, {"created_at": "2019-09-11T18:49:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858395894288389"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858395894288389", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "3311022149"}, {"created_at": "2019-09-11T18:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858358590160896"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171858358590160896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "1074608382462578688"}, {"created_at": "2019-09-11T18:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858351359221760"], "text": "RT @CapMILGR4U: rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171858351359221760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapMILGR4U", "id": "851276212970246144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736819987341312"}], "author_id": "1142836305828700165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T18:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858279695364096"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858279695364096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171841860492582912"}], "author_id": "747868124796555265"}, {"created_at": "2019-09-11T18:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858266726502400"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858266726502400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "767163598711955457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/wXPGQGEpYO", "expanded_url": "https://www.noticiasdelfin.com/2019/09/11/pastora-se-suicida-despues-de-no-poder-mas-con-las-diferentes-situaciones/", "display_url": "noticiasdelfin.com/2019/09/11/pas\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858054633205760"], "text": "Dios santo https://t.co/wXPGQGEpYO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858054633205760", "author_id": "977283764"}, {"created_at": "2019-09-11T18:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858048962519040"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858048962519040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "187229505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2VQv7oLU9S", "expanded_url": "https://twitter.com/EzeChilo/status/1171562465659949057", "display_url": "twitter.com/EzeChilo/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858045699334144"], "text": "Cojer mi vida con una pistola.  \nLa mili-suicida https://t.co/2VQv7oLU9S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858045699334144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171562465659949057"}], "author_id": "321656338"}, {"created_at": "2019-09-11T18:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858030113304577"], "in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "text": "@ArytoTheHarina UNA COSA FUE CREAR AL PENDEJO Y OTRA QUE TU DEJAR\u00c1S A TU HIJA SUICIDA PRE\u00d1A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858030113304577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171857705025323009"}], "author_id": "956876925380825088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/UmT1dK5FVd", "expanded_url": "https://twitter.com/SANGREXENEIZE/status/1171616798682353666", "display_url": "twitter.com/SANGREXENEIZE/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfer"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:48:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858014380408833"], "text": "Cuando se entere que vuelve Juanfer para las semis se suicida https://t.co/UmT1dK5FVd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858014380408833", "author_id": "176638885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zT7Fw17Q1C", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326764-suicidarse-pastor-conocido-ayuda-depresion", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T18:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858003953410049"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/zT7Fw17Q1C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171858003953410049", "author_id": "1244639341"}, {"created_at": "2019-09-11T18:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171858002510569474"], "in_reply_to_user_id": "25383528", "text": "@elis_amancio A morte de um jovem pastor. Que por consequ\u00eancia da depress\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171858002510569474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elis_amancio", "id": "25383528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171854489650941962"}], "author_id": "58962568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2XodIdeHSP", "expanded_url": "https://ift.tt/2URrw4L", "display_url": "ift.tt/2URrw4L"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "11"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857972617760768"], "text": "La misi\u00f3n suicida de los pasajeros del vuelo 93 del 9/11: \u201cTomaron la decisi\u00f3n que ten\u00edamos que tomar\u201d https://t.co/2XodIdeHSP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857972617760768", "author_id": "17905183"}, {"created_at": "2019-09-11T18:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857948630495234"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171857948630495234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "222836538"}, {"created_at": "2019-09-11T18:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857919605915648"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171857919605915648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "1656306378"}, {"created_at": "2019-09-11T18:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857909032116227"], "text": "RT @Ramiro_Escoto: detectar comportamiento #Suicida en un menor no es cosa de atenderlo en familia...es necesario acudir todos al psic\u00f3logo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857909032116227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ramiro_Escoto", "id": "119767780"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171857187725029378"}], "author_id": "306991460"}, {"created_at": "2019-09-11T18:47:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857903038455815"], "text": "RT @pinamatt: El 11/9 de 1973 se suicida Allende en Santiago de Chile tras el golpe asesino de Pinochet, apoyado por la burgues\u00eda chilena y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857903038455815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pinamatt", "id": "212331135"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8482, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171799671049728000"}], "author_id": "1138611212386803712"}, {"created_at": "2019-09-11T18:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857890665279488"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857890665279488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "145010134"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857876266172417"], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171857876266172417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "author_id": "167130551"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/X0kQt7ywhv", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8111, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857750613254147"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/X0kQt7ywhv v\u00eda @El_Universal_Mx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857750613254147", "author_id": "26685114"}, {"created_at": "2019-09-11T18:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857626361212928"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857626361212928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2267741718"}, {"created_at": "2019-09-11T18:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857523416215552"], "in_reply_to_user_id": "842807720067678208", "text": "@arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u00e1n nada. Ya hicieran tropecientos protocolos. 1 suicida no lo hace solo por un \u00fanico motivo, pero si por el que m\u00e1s le afecta. R\u00e9gimen interno? No lo sabemos.\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857523416215552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}], "hashtags": [{"start": 283, "end": 311, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171854616360824833"}], "author_id": "1013436763"}, {"created_at": "2019-09-11T18:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857411579232257"], "text": "Uma amiga veio contar da amiga dela que se matou ontem e disse n\u00e3o entender, porque essa amiga tava na \"melhor fase da vida\". Tava realizando todos os sonhos, conquistando coisas, tinha um relacionamento, um emprego bom e se mostrava satisfeita. Pra ver como a depresa\u00e3o perigosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171857411579232257", "author_id": "946398489856106496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IfQw0DlI0K", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857410215968768"], "text": "Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0DlI0K", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857410215968768", "author_id": "3523960827"}, {"created_at": "2019-09-11T18:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857364431048704"], "text": "RT @nadanovonofront: A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171857364431048704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nadanovonofront", "id": "3317555339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.4854, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia brasileira"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171638087459491841"}], "author_id": "2790573696"}, {"created_at": "2019-09-11T18:45:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857310299410432"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857310299410432", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "author_id": "506445769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ila8OpFB4X", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VMouYi6hM4", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1171857281211883520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VMouYi6hM4", "media_key": "3_1171857229672325122"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7818, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857281211883520"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc.\nhttps://t.co/ila8OpFB4X https://t.co/VMouYi6hM4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171857281211883520", "author_id": "391116248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yOYayKK1Nu", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0QwDAqrU6ZE", "display_url": "youtube.com/watch?v=0QwDAq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0QwDAqrU6ZE"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857187725029378"], "text": "detectar comportamiento #Suicida en un menor no es cosa de atenderlo en familia...es necesario acudir todos al psic\u00f3logo... las historias que los padres desconocen cuando su hijo quiere terminar con su vida https://t.co/yOYayKK1Nu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857187725029378", "author_id": "119767780"}, {"created_at": "2019-09-11T18:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857046108626945"], "in_reply_to_user_id": "1599421950", "text": "@rprscl @mthsvidal Jogo pra voc\u00ea essa miss\u00e3o suicida amigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171857046108626945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rprscl", "id": "1242282451285577728"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "mthsvidal", "id": "3227510997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171856733393866755"}], "author_id": "846809407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qWzTDhwAFo", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 33, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856945692729344"], "text": "RT @adn40: De acuerdo con la #OMS, cerca de 800 mil personas mueren por suicidio cada a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/qWzTDhwAFo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171856945692729344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171272082786639873"}], "author_id": "196631922"}, {"created_at": "2019-09-11T18:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856943486525445"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171856943486525445", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "author_id": "42351400"}, {"created_at": "2019-09-11T18:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856930727481351"], "text": "RT @MottaTarcisio: Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assass\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171856930727481351", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.92, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171825651533455360"}], "author_id": "2735183691"}, {"created_at": "2019-09-11T18:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856927837577217"], "text": "RT @choracuica: s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171856927837577217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "choracuica", "id": "8236782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171856455588339714"}], "author_id": "312150692"}], "includes": {"users": [{"id": "715732753451499520", "name": "#0", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 175, "tweet_count": 29334, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "qlqtuvl"}, {"id": "97231605", "location": "puerto la cruz VENEZUELA", "name": "elba millan itanare", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 110, "tweet_count": 195847, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elbitamillantwi"}, {"id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "verified": true, "username": "la_patilla"}, {"id": "2398590169", "name": "bj\u00f6rk bombada - PTista at\u00e9 dia 30", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 681, "tweet_count": 5392, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "passacheck"}, {"id": "1116168222317981696", "name": "Carlos Henrique Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 388, "tweet_count": 476, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chenriquelopes"}, {"id": "2163363114", "location": "Lecce, Puglia", "name": "smembronoie_", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 819, "tweet_count": 8018, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Smembronoie"}, {"id": "2232751336", "location": "contagem mesmo", "name": "arthur", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 452, "tweet_count": 27806, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "arthur_siriaco"}, {"id": "259267253", "name": "Toco", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 386, "tweet_count": 17680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SamuelToco"}, {"id": "2582880997", "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 56, "tweet_count": 20165, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_k4reen_"}, {"id": "491591759", "location": "Earth", "name": "mennasesto", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 1646, "tweet_count": 63716, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "mennasesto"}, {"id": "1025011242799382528", "location": "konoha", "name": "\u2077 Carla\u270e bts mds", "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2680, "tweet_count": 107369, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Purpleyoxn"}, {"id": "2652762256", "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u263e \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 591, "tweet_count": 58424, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "_sky__moon_"}, {"id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "verified": false, "username": "hookdump"}, {"id": "947745368313171969", "name": "Ing. Ataulfa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 922, "tweet_count": 13720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_lamae_bua_"}, {"id": "624179451", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jaque \u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 855, "tweet_count": 82259, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Jac5ki3"}, {"id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "name": "The Feminist Patronum", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "tfeministp"}, {"id": "382888130", "location": "Venezuela-100%caraque\u00f1a", "name": "Yoli  L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 295, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ylo_lopez"}, {"id": "295427640", "location": "En algun lugar", "name": "Republicano", "public_metrics": {"followers_count": 14449, "following_count": 5889, "tweet_count": 102138, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "AbgJoangel28"}, {"id": "3653685855", "name": "Prof Cansada 13 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 708, "tweet_count": 24488, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aguida_alencar"}, {"id": "3317555339", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Leonardo Rossatto", "public_metrics": {"followers_count": 126142, "following_count": 3335, "tweet_count": 225500, "listed_count": 578}, "verified": false, "username": "nadanovonofront"}, {"id": "215986716", "location": "CDMX", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1487, "tweet_count": 20656, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "pajarojaguar10"}, {"id": "1518257778", "location": "CDMX", "name": "Carlos L\u00f3pez Jones", "public_metrics": {"followers_count": 34289, "following_count": 2300, "tweet_count": 100697, "listed_count": 199}, "verified": false, "username": "Carloslopezjone"}, {"id": "2291624875", "name": "ARMY", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 64, "tweet_count": 77418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sug4nte02"}, {"id": "1052185174878896129", "name": "Juu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 264, "tweet_count": 13050, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imyouruin"}, {"id": "1138251785666289665", "name": "Atenea", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 526, "tweet_count": 18865, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AstralEntity"}, {"id": "790949965992460288", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "V a l e n t i n a", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 238, "tweet_count": 11757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valennnguz"}, {"id": "1138836662178451458", "name": "Monserrat_25", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 86, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Monserrat2514"}, {"id": "84593007", "location": "Puebla,Pue", "name": "Carlos Martin Huerta", "public_metrics": {"followers_count": 394196, "following_count": 1394, "tweet_count": 117341, "listed_count": 780}, "verified": false, "username": "carlosmartinh"}, {"id": "1098295607968628737", "location": "Santa C\u00e2ndida, Curitiba", "name": "Lucas Terans Felipe Roque \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 394, "tweet_count": 8038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucas__2001"}, {"id": "851276212970246144", "location": "Arena da Baixada", "name": "Cap M1L GR4U", "public_metrics": {"followers_count": 9021, "following_count": 46, "tweet_count": 9721, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "CapMILGR4U"}, {"id": "199756649", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLicda. Lidia", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2790, "tweet_count": 9183, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LIDIADOS"}, {"id": "352445726", "location": "Next to Lou", "name": "avellanna \u2022 \u2077 \u2079\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1292, "tweet_count": 219098, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "yibitool"}, {"id": "172449065", "location": "\u00dcT: 18.447656,-69.959924", "name": "\ud83c\udd7f\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd81 \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ud83c\udd82 \u2698", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 522, "tweet_count": 65692, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PilarParadasP"}, {"id": "549559567", "location": "Dominican Republic", "name": "Elaine F\u00e9liz", "public_metrics": {"followers_count": 10314, "following_count": 1223, "tweet_count": 17572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elainefelizd"}, {"id": "172418892", "location": "Everywhere", "name": "H\u00e9ctor Herrera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 571, "tweet_count": 98908, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "HectorHerreraAR"}, {"id": "118093324", "location": "Madrid", "name": "Susana Bos", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1318, "tweet_count": 55488, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "yosoysusan"}, {"id": "905408845777960960", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 391, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ssja04"}, {"id": "145992645", "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065899, "following_count": 644, "tweet_count": 379981, "listed_count": 9347}, "verified": true, "username": "A3Noticias"}, {"id": "938323154", "location": "MEXICO", "name": "JUAN CARLOS OLIVA", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2294, "tweet_count": 112580, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "mochi733"}, {"id": "717508636877197313", "location": "Vasco da Gama ", "name": "Quintaes \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 263, "tweet_count": 21962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lg_Quintaes"}, {"id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "verified": true, "username": "MottaTarcisio"}, {"id": "747418017185808384", "location": "Santa teresita", "name": "daniel riboldi", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RiboldiDaniel"}, {"id": "2244649988", "location": "Asturias - Extremadura", "name": "Juanma \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 629, "tweet_count": 311424, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Juanma7M"}, {"id": "1699613916", "name": "Jhorman", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 253, "tweet_count": 21007, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Andres_Florez14"}, {"id": "900748915867308035", "name": "CLOSED.", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 275, "tweet_count": 5101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "usagicatcher"}, {"id": "2430618428", "location": "Gipuzkoa, Pa\u00eds Vasco", "name": "Siempre juntos", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 102, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zahi2608"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "17031612", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "cachicha", "public_metrics": {"followers_count": 114010, "following_count": 4222, "tweet_count": 330210, "listed_count": 188}, "verified": true, "username": "cachicha"}, {"id": "136367140", "location": "Durango, Mex.", "name": "Marco A Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 1595, "tweet_count": 28596, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "mael_toto"}, {"id": "1083368768192032768", "location": "Brasil", "name": "maduuuu", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 293, "tweet_count": 5182, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "madunext"}, {"id": "539587144", "location": "Los Angeles, CA", "name": "pensadouuuuuura", "public_metrics": {"followers_count": 3952, "following_count": 892, "tweet_count": 46884, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "japilacuesta"}, {"id": "4885612433", "location": "Colombia", "name": "Kev", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 581, "tweet_count": 7998, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crkvin"}, {"id": "144539373", "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "name": "Laura Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Floresdelaurel"}, {"id": "262022497", "location": " M\u00e9xico", "name": "veronica alba alba", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 483, "tweet_count": 12819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "veroalbaalba"}, {"id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "verified": true, "username": "opsargentina"}, {"id": "4709455283", "location": "Panam\u00e1", "name": "\ud83e\udef0\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1430, "tweet_count": 56199, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "xx0kat"}, {"id": "274737134", "location": "she/her", "name": "mothra\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 216, "tweet_count": 26479, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pendejanar"}, {"id": "578408034", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Carlita", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 652, "tweet_count": 46013, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MariaCarlaAC"}, {"id": "977949344686133249", "location": "he/him", "name": "\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 586, "tweet_count": 91938, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "__hxsh__"}, {"id": "17999929", "name": "Serrita", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 932, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rjtrb"}, {"id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PerdigueroASP"}, {"id": "956876925380825088", "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "White__Rivera"}, {"id": "2855536787", "location": "\uc218\uc9c4 \ub9c8\uc74c", "name": "kchan I LOVE \u196b\u1b61", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 523, "tweet_count": 84837, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "YEHVILLAIN"}, {"id": "1096027492111040512", "location": "TWICELAND | 97line | @soft_estou; @GurionZio; @yuryves; @kimibudotoyo; \u2014 my everything.\u0fd0\u2661", "name": "atlas \u30c4 \u2014 NINE OR NONE PORRA", "public_metrics": {"followers_count": 14765, "following_count": 7550, "tweet_count": 18944, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sanamikaze"}, {"id": "920378863536037888", "location": "Castilla, Espa\u00f1a", "name": "King Louie\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1635, "tweet_count": 91261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PedroPS1973"}, {"id": "972490476", "name": "Jandira", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 986, "tweet_count": 14992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jan_cc22"}, {"id": "970125856369795073", "location": "28 \u2022 she/her ", "name": "Jullie", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 446, "tweet_count": 21729, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "julliejinx"}, {"id": "518177529", "location": "Panam\u00e1", "name": "Perseph\u00f3n\u0113 \u00b2\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1556, "tweet_count": 44728, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Nicoleruedaxo"}, {"id": "194665354", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "ovicio"}, {"id": "4442492673", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nerd Site", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36582, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "nerd_site"}, {"id": "702169003507249152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "mundinho mirrorballs\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 761, "tweet_count": 27214, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "odharacaroline"}, {"id": "180005945", "location": "Madrid/Salamanca", "name": "Jos\u00e9 Angel de Bustos \ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 657, "tweet_count": 25123, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "jadebustos"}, {"id": "3332106983", "location": "Brasil", "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "public_metrics": {"followers_count": 9971, "following_count": 9428, "tweet_count": 135971, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Anna_Lupereira"}, {"id": "1162115180089761794", "name": "corre camino", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 545, "tweet_count": 7687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PjaroLo22712685"}, {"id": "232420764", "location": "Santiago-Chile", "name": "62% \u0160varcenberk \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u010cesk\u00fd Krumlov-Krnov", "public_metrics": {"followers_count": 12977, "following_count": 10616, "tweet_count": 77491, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "rschwarzenbergs"}, {"id": "521793778", "location": "Italia", "name": "Riccarda Berzi Donadoni Danese", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1992, "tweet_count": 14602, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "RiccardaBerzi"}, {"id": "840400422", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli ", "name": "Alfredo Campos A.", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 2033, "tweet_count": 45147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlfredoCamposA"}, {"id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 7064289, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "verified": true, "username": "El_Universal_Mx"}, {"id": "1162100596138303493", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Miguel Alejandro Galdames Jara", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 4943, "tweet_count": 12113, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GaldamesJara"}, {"id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 452634, "following_count": 430, "tweet_count": 110558, "listed_count": 717}, "verified": false, "username": "atvmasnoticias"}, {"id": "133780193", "name": "rasavi", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 4671, "tweet_count": 140493, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "rasavi_75"}, {"id": "2364355394", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Sara Porto", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 74, "tweet_count": 6417, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "saah_porto"}, {"id": "953094296898555905", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 287, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dane__se_"}, {"id": "879846785774211072", "name": "josi \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 366, "tweet_count": 19434, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trouxeana_"}, {"id": "813465227354312704", "location": "Uberl\u00e2ndia", "name": "coca cola laite coca cola normale", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 309, "tweet_count": 16095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flleabags"}, {"id": "1084932325958402050", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "thai", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 72, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thaitera"}, {"id": "710436106492354560", "name": "Alvaro Mariuzzi", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 414, "tweet_count": 67762, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alvrulm"}, {"id": "2161404792", "name": "eu", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 983, "tweet_count": 50629, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "adrigcosta"}, {"id": "4363933577", "location": "Caxias do Sul, RS", "name": "n \u00ea g a \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 9470, "following_count": 10428, "tweet_count": 138302, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "rodrigues_taai"}, {"id": "938603798", "name": "la cereza labios", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 310, "tweet_count": 19762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cirqueertera"}, {"id": "763011166717313027", "location": "Alvai\u00e1zere, Portugal", "name": "\u0336M\u0336\u0336a\u0336\u0336r\u0336\u0336c\u0336\u0336o\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 610, "tweet_count": 27806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marco19378929"}, {"id": "968856909863378945", "location": "Avz", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd69\ud835\udd69\ud83e\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 185, "tweet_count": 8463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xAlexx1702"}, {"id": "128880652", "location": "Londrina Pr", "name": "FASCHNORR", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 388, "tweet_count": 41805, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bilila2008"}, {"id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "verified": false, "username": "FotosDeFatos"}, {"id": "2733527872", "location": "Garopaba-SC", "name": "Vanessa Faustino", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 394, "tweet_count": 23076, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nessaafaustino"}, {"id": "2167508658", "location": "vzla", "name": "mariangel", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 217, "tweet_count": 134676, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "mariangelrached"}, {"id": "111530039", "location": "Per\u00fa", "name": "#TuTerruqueoEsMiProgreso \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 811, "tweet_count": 11241, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "lauravasquezc_"}, {"id": "303521189", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 368877, "following_count": 1370, "tweet_count": 77951, "listed_count": 248}, "verified": false, "username": "AdrianzenEduard"}, {"id": "969314347955769346", "name": "rrotas1_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rrotas1_"}, {"id": "2391603191", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "maxwolf63"}, {"id": "3796137382", "location": "a/ela/-a", "name": "bina", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 3255, "tweet_count": 59616, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "htsghost"}, {"id": "264722319", "location": "Madrid", "name": "Enrique G. M.", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 154, "tweet_count": 7329, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "EnriqueGonMora"}, {"id": "180814613", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u148e\u15dd\u157c\u15e9\u144e\u144e\u15e9", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2402, "tweet_count": 75311, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "osabella75"}, {"id": "974042780", "name": "Ricardo Pascual", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 611, "tweet_count": 50039, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "ripascual89"}, {"id": "508144551", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "DRWS", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 151, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "endrewsfeik"}, {"id": "790189229783519232", "name": "Santiago Barriga", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 189, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sbarriga00"}, {"id": "819186050513911808", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "Elena D", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 2565, "tweet_count": 23289, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "ElenaDF75"}, {"id": "195065263", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "joan carles march", "public_metrics": {"followers_count": 42506, "following_count": 41132, "tweet_count": 109974, "listed_count": 1002}, "verified": false, "username": "joancmarch"}, {"id": "1168982558794768389", "name": "Maria del Mar Mariscal", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 229, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mar_marisc"}, {"id": "59126902", "location": "Santiago, Chile", "name": "Alejandra Sep\u00falveda", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 712, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peca63"}, {"id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "DrJoaquinMateu"}, {"id": "3381040029", "name": "Graciela Arce", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1345, "tweet_count": 152775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GracielaArceD"}, {"id": "291502415", "location": "Ecuador", "name": "Andrea G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 4733, "tweet_count": 287163, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "AndreaGmez1"}, {"id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "AtlantidaDCita"}, {"id": "1098025316", "name": "barth", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 500, "tweet_count": 27546, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_gbarth"}, {"id": "172499164", "name": "tomtom", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 790, "tweet_count": 24961, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mariaatorrezan"}, {"id": "3350988587", "location": "Uruguay", "name": "\u043calena", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 645, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m4arte_"}, {"id": "2305426800", "name": "Lala- La reina de la chatarra", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1202, "tweet_count": 18315, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "barbaridatt"}, {"id": "1009294784408768513", "name": "Juanbernardoaravenadiz", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 178, "tweet_count": 195966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juanbernardoar7"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "verified": true, "username": "ActualidadRT"}, {"id": "977962359028375552", "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 2299, "tweet_count": 6289, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "marialuru"}, {"id": "130233687", "location": "Copacabana, RJ/Br", "name": "#SeN\u00e3oAgora,Quando?", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 1052, "tweet_count": 326372, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "hannahcovolo"}, {"id": "273438309", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "\u263c \u2665 Marta \u2665 \u263c", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1319, "tweet_count": 101563, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "happyCampanilla"}, {"id": "1378627158", "name": "Alba Barangu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 768, "tweet_count": 14037, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alba_albilles"}, {"id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "verified": true, "username": "Tel_Esperanza"}, {"id": "147674853", "name": "mensagens q vc nao gostaria de ver", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 202, "tweet_count": 50358, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "ORenanSurtado"}, {"id": "1080990270731235330", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "margaret thatcher de jockstrap", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 402, "tweet_count": 7919, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tdetuca"}, {"id": "55456050", "location": "Recife ", "name": "Jardim do Helder #LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 638, "tweet_count": 17347, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "omeninohelder"}, {"id": "2260181122", "name": "pedro \u2297// OLHA A BIO", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1632, "tweet_count": 10094, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "arkhxmasylum"}, {"id": "2682908887", "location": "brasil", "name": "paiva \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 591959, "following_count": 1536, "tweet_count": 83301, "listed_count": 828}, "verified": true, "username": "paiva"}, {"id": "1155318930", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Julieta \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 622, "tweet_count": 32167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mjunavarro"}, {"id": "365024044", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1587, "tweet_count": 61168, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "sociofemme"}, {"id": "571210129", "name": "P", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1001, "tweet_count": 29592, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "palosdebata"}, {"id": "83674600", "location": "36151", "name": "Eliecer Andre Cota", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 617, "tweet_count": 30444, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andrecota1"}, {"id": "475667298", "name": "Paz Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 841, "tweet_count": 46306, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "2Solete"}, {"id": "1171873898813689863", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "desconhecido_qg"}, {"id": "845063946486845440", "location": "Uruguay", "name": "Anav\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 309, "tweet_count": 19924, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "armyforbts4"}, {"id": "2454289123", "name": "Yessica Corzo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 80, "tweet_count": 1349, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yess_corzo"}, {"id": "1164849072", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "@teocotidiana", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "TeoCotidiana"}, {"id": "2815012067", "location": "Brooklyn, NY", "name": "dre santos", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "notinotasnet"}, {"id": "1126798496319905793", "location": "na casa da sua m\u00e3e", "name": "\ud83c\udf08Bilabilonga \ud80c\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 660, "tweet_count": 54726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bilabilonga"}, {"id": "115053324", "name": "Juan Carlos\u2122 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1894, "tweet_count": 16472, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "JCMTOVAR"}, {"id": "163167413", "name": "@TecniPhone", "public_metrics": {"followers_count": 31188, "following_count": 3613, "tweet_count": 59818, "listed_count": 334}, "verified": false, "username": "TecniPhone"}, {"id": "145774397", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Evan Stock", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1842, "tweet_count": 15650, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "EvanStockVA"}, {"id": "2750957418", "name": "Sabionda", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 105, "tweet_count": 16815, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Dead1nTheWater"}, {"id": "389287861", "name": "Mama Maglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "LaMamaMaglione"}, {"id": "182241514", "location": "LOJA - ECUADOR", "name": "Freddy Azanza Villacis", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 196, "tweet_count": 4618, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "freddvic"}, {"id": "426630121", "location": "LOJA", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 7-SALUD", "public_metrics": {"followers_count": 18380, "following_count": 1227, "tweet_count": 46420, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "Salud_CZ7"}, {"id": "950419867", "location": "Espanha", "name": "ViVaelFary", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 235, "tweet_count": 5347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rafa21rafa_taxi"}, {"id": "72811133", "location": "Madrid", "name": "Julio Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 1094273, "following_count": 296, "tweet_count": 55056, "listed_count": 7117}, "verified": true, "username": "MundoMaldini"}, {"id": "4659679096", "name": "Anilton", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 32, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anilton_gp"}, {"id": "3153218037", "location": "Lima, Peru", "name": "Grett", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 170, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GretnaY"}, {"id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "soybendechu"}, {"id": "303443643", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Vanessa Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 718, "tweet_count": 210613, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "VaneAvca"}, {"id": "467791924", "location": "Sevilla", "name": "\u00c1lvaro Yanes", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 818, "tweet_count": 24067, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "alvayanes"}, {"id": "267055202", "location": "Sevilla", "name": "Alain", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 781, "tweet_count": 52449, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Alainelcubano"}, {"id": "738558097", "name": "Juani\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1671, "tweet_count": 52370, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JuanitaRoMu"}, {"id": "247499837", "name": "J0rg3 Palmar\u00e9s\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 774, "tweet_count": 2547, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "george88mad"}, {"id": "166012267", "location": "Lima, Peru", "name": "BrutalV", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 606, "tweet_count": 6151, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Kneesbreaker"}, {"id": "3104031435", "location": "Madrid", "name": "Juegos de Mesa 221B", "public_metrics": {"followers_count": 9749, "following_count": 293, "tweet_count": 13268, "listed_count": 236}, "verified": false, "username": "Juegos221B"}, {"id": "293484240", "location": "Planeta Tierra ", "name": "Dante", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1982, "tweet_count": 22248, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "emil_petrov"}, {"id": "1162023521658245122", "name": "El Zorro", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElZorro2019"}, {"id": "311830596", "location": "Per\u00fa", "name": "Alexis Mel\u00e9ndez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 17, "tweet_count": 4972, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "alexismelendezh"}, {"id": "3121627654", "name": "SPFC \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 776, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magrao108"}, {"id": "25811696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Ciudad Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 10428, "following_count": 2510, "tweet_count": 62487, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "Ciudadoriental"}, {"id": "998034069215694848", "location": "Machala, Ecuador", "name": "didaserrano", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 221, "tweet_count": 3417, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "didaserrano"}, {"id": "1121616665962172416", "location": "delta", "name": "nami", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 457, "tweet_count": 14107, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "warlockdelta"}, {"id": "937423961499078656", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 351, "tweet_count": 14021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "owlaura_"}, {"id": "2889985493", "name": "Tobias", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 668, "tweet_count": 46301, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Tobias_vireaEsq"}, {"id": "939938864071892994", "location": "not pink, Punk!", "name": "\u2727 Lebre De Mar\u00e7\u00f8\ud83d\udc30 13\ud83d\udea9 \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1334, "tweet_count": 17517, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cryingchlorine"}, {"id": "1072256987616952322", "name": "Harley Quinn Brasil \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 663, "tweet_count": 7071, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "harleyBRquinn"}, {"id": "4768599141", "name": "S\u00edlvia", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1249, "tweet_count": 7103, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "chica_silaninha"}, {"id": "50653789", "location": "Brasil", "name": "ZeliVanderlei", "public_metrics": {"followers_count": 52134, "following_count": 51519, "tweet_count": 490185, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "ZeliVanderlei"}, {"id": "1004024444002689025", "location": "It\u00e1lia", "name": "Jeeg on the Jeep", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 381, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jeeg13"}, {"id": "419441999", "name": "Marco Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 63115, "following_count": 423, "tweet_count": 7159, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "MarcoRizzoPC"}, {"id": "2685908676", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1009, "tweet_count": 27861, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pedreiraetcetc"}, {"id": "2696214853", "location": "luanzang hill", "name": "mirai holks \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7067, "following_count": 3950, "tweet_count": 226138, "listed_count": 106}, "verified": false, "username": "bckugoz"}, {"id": "1097122693361610752", "location": "...", "name": "d\u00e9 :)", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 145, "tweet_count": 2638, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andre_casemirop"}, {"id": "157068243", "location": "Uruguay", "name": "Agus \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 331, "tweet_count": 18964, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AgustinaaGM"}, {"id": "284793089", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "\u03c1 De Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 281, "tweet_count": 6401, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ro_de_leon"}, {"id": "4698349206", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1866, "tweet_count": 28492, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "hachecehache"}, {"id": "393676593", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Antonio Sachelaridi", "public_metrics": {"followers_count": 5661, "following_count": 4604, "tweet_count": 156339, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "motorpsico1912"}, {"id": "169690646", "location": "Sant\u00edsima Trinidad, Asunci\u00f3n", "name": "Carlyn", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 1911, "tweet_count": 115552, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "CarlynMcmxii"}, {"id": "474651707", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Romi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 502, "tweet_count": 132625, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "sommelierdesoda"}, {"id": "832400480", "location": "Parintins, Brasil", "name": "J\u00fanior Paulain Polaro", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 355, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "junior_paulain"}, {"id": "1123348899153043456", "location": "cria do j, pelo botafogo \ud83d\udea9", "name": "fb.thc \ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 436, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FbdoJ22"}, {"id": "572173121", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "Valledupar", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 10057, "tweet_count": 105503, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "TodoValledupar"}, {"id": "1212901368", "location": "Chicago-Argentina", "name": "#TOD\u2600S \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20129, "following_count": 17725, "tweet_count": 306370, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "PuebloBeto"}, {"id": "88448279", "name": "Maggie Garce", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 650, "tweet_count": 37599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariagabrieland"}, {"id": "72937865", "location": "M\u00e9xico", "name": "MSN M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133754, "following_count": 201, "tweet_count": 275406, "listed_count": 549}, "verified": true, "username": "MSNMex"}, {"id": "725974257482764288", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "informaci\u00f3n real de luchi", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 769, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__luuuuchi"}, {"id": "3985463174", "location": "Buenos Aires", "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "EzeChilo"}, {"id": "1024954970", "name": "meris\ud83e\udef6", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 286, "tweet_count": 26845, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tinymesss"}, {"id": "106114995", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Argelis Medina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 911, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "argelismedina"}, {"id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 185036, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "verified": false, "username": "thairkassam"}, {"id": "239568969", "name": "Ultraviolet Vic\ud83c\udf19\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 375, "tweet_count": 28173, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hijadebruja_"}, {"id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Gabu", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "verified": false, "username": "gabuleta"}, {"id": "933747799648284673", "name": "Luci\u00e9rnaga", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1405, "tweet_count": 14401, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luzwillbefree"}, {"id": "248699225", "name": "\u26bd Teco\u2122\u26bd \ud835\udd3c\ud835\udd55\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 359, "tweet_count": 30058, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DRHUITECO"}, {"id": "1142800385662431232", "name": "Sonny7", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 6581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "theo_2021"}, {"id": "2967397791", "name": "Angely Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlvarezsAng"}, {"id": "3044958964", "location": "Washington, DC", "name": "Rep\u00fablica Dominicana ante la OEA", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 86, "tweet_count": 6826, "listed_count": 19}, "verified": true, "username": "MisionRD_OEA"}, {"id": "2861854886", "location": "Caraguatatuba-sp", "name": "HSG Nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 780, "tweet_count": 15007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hsg_nogueira"}, {"id": "3302448539", "name": "princesa mais grana", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 441, "tweet_count": 21696, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_colandrea"}, {"id": "135426237", "location": "Kazahistan", "name": "nachoconti", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 966, "tweet_count": 5104, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "miguelangelovzl"}, {"id": "13623532", "location": "Chile", "name": "Sebastian Pi\u00f1era", "public_metrics": {"followers_count": 2506334, "following_count": 19362, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}, "verified": true, "username": "sebastianpinera"}, {"id": "223655043", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Francisco Ycaza \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 819, "tweet_count": 53294, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "FranciscoYcazaS"}, {"id": "1683489835", "location": "Bogot\u00e1", "name": "David Mateo Parra", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 231, "tweet_count": 2776, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "dmateopa"}, {"id": "208018927", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "name": "Mari\u00e1n Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1076, "tweet_count": 5087, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "gildatheboxer"}, {"id": "175430809", "location": "spain", "name": "urbano", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 683, "tweet_count": 9056, "listed_count": 33}, "verified": false, "username": "urbanovf"}, {"id": "291446980", "name": "L\u03b1u\u044f\u03c3 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 605, "tweet_count": 19741, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lauro315"}, {"id": "254396542", "location": "Mar\u00eda Juana, Santa Fe ", "name": "baudu", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 518, "tweet_count": 13416, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "robauducco_"}, {"id": "631427626", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "RAP", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1352, "tweet_count": 51926, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "RAPcanal"}, {"id": "37635602", "location": "Kansas City, MO", "name": "Manuel Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1780, "tweet_count": 52655, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "manuelamaro_d"}, {"id": "129549067", "name": "Rossana Trucco", "public_metrics": {"followers_count": 5785, "following_count": 6332, "tweet_count": 39898, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "rossanatrucco"}, {"id": "563129736", "location": "Cartagena, Colombia", "name": "Casa del Ni\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 1011, "tweet_count": 3826, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "casadelnino"}, {"id": "62092003", "name": "Thadeu Rossi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 588, "tweet_count": 41337, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "thadeurn"}, {"id": "1056125124", "location": "Espanha", "name": "jose luis martin", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1319, "tweet_count": 21760, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jolumart47"}, {"id": "1113708073040908288", "name": "waffle", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 833, "tweet_count": 37348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wanmfle"}, {"id": "2830666087", "name": "ca\u00edn \ud83e\ude78\ud83e\udddb\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 3497, "tweet_count": 47821, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cainshares"}, {"id": "1146448109070966784", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Ana Camara Quiroga, ex AnnyAmerica40 y 51", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2746, "tweet_count": 159205, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CamaraQuiroga"}, {"id": "17706291", "location": "Argentina", "name": "ElCanciller.com", "public_metrics": {"followers_count": 102303, "following_count": 434, "tweet_count": 57122, "listed_count": 530}, "verified": true, "username": "elcancillercom"}, {"id": "855457255", "location": "La Serena, Chile", "name": "Pame\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371749, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "RocoPamela"}, {"id": "161890889", "location": "Rinconada+Providencia", "name": "Santiago Venegas \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1493, "tweet_count": 32612, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "stgovenegas"}, {"id": "1618289516", "location": "Chile", "name": "Ignacio Briones", "public_metrics": {"followers_count": 240685, "following_count": 1126, "tweet_count": 9425, "listed_count": 305}, "verified": true, "username": "ignaciobriones_"}, {"id": "2835903614", "location": "aqui y ahora", "name": "Hlm", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 765, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hugolopezma"}, {"id": "1697502488", "location": "@RadioUdeG @redradioudg", "name": "Cosa P\u00fablica 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 189, "tweet_count": 43435, "listed_count": 86}, "verified": false, "username": "CosaPublica2"}, {"id": "332867116", "location": "Lima, Peru", "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 493, "tweet_count": 33322, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "claudiaj25"}, {"id": "610989840", "location": "Porto Belo, Brasil", "name": "V", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 802, "tweet_count": 25041, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ooventura"}, {"id": "1026863601871675392", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "Leti", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 201, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letistella"}, {"id": "1289941885", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc3c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 983, "tweet_count": 17732, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Tai_nevees"}, {"id": "404195085", "location": "ex l0vefaye", "name": "IGMMD", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 281, "tweet_count": 29105, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "femmalegends"}, {"id": "81342304", "location": "Barovia", "name": "Drizzle el Inmortal.", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1027, "tweet_count": 83317, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "GinevraNell"}, {"id": "1340731166", "location": "Paraguay", "name": "Gianluca Torres", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1441, "tweet_count": 6036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gianlucatorres1"}, {"id": "822378529", "location": "Paraguay", "name": "Estebanquito", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 584, "tweet_count": 22254, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BritosEsteban"}, {"id": "4766017400", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Fidel Sobrino", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1296, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "fidel_sobrino"}, {"id": "111964709", "location": "Bs As Argentina", "name": "Esa de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 93, "tweet_count": 40755, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Lau_1103"}, {"id": "703990344", "location": "Mataderos", "name": "Candela", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 695, "tweet_count": 25777, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gaarciacandela"}, {"id": "2539802642", "location": "Loja, Ecuador", "name": "Fabian Carrion Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 281, "tweet_count": 8434, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FabianCarrion4"}, {"id": "2405252047", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "samueL", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1199, "tweet_count": 71970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "samuelgambeta"}, {"id": "842807720067678208", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "ARP Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2205, "tweet_count": 6610, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "arp_madrid"}, {"id": "1013436763", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marisa G.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "Marisa_G_S"}, {"id": "391040249", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 270, "tweet_count": 11165, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Anaareyna_"}, {"id": "938180849857630215", "location": "Espanha", "name": "Nomada11", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 970, "tweet_count": 5716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nomadas11"}, {"id": "1000098956318269446", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Esther Sanz \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd80\ud83e\udd1b\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 31878, "following_count": 2508, "tweet_count": 66645, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "_esthersanz"}, {"id": "792593237475266560", "location": "Guatemala", "name": "111 (:", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 246, "tweet_count": 6799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xng3l4"}, {"id": "3437280087", "location": "El Gran Lago", "name": "alison", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 76, "tweet_count": 16371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shankmyknees"}, {"id": "919163382", "name": "MARIELA", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 253, "tweet_count": 3237, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marielitabelgar"}, {"id": "424332944", "location": "Espa\u00f1a", "name": "NikkiSONE", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 209, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kotegawa_Miku"}, {"id": "1880315197", "name": "\ud83c\udf27", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1828, "tweet_count": 11993, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "StarringRole__"}, {"id": "51782243", "name": "dfugit", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 4501, "tweet_count": 83828, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dfugita"}, {"id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "public_metrics": {"followers_count": 712506, "following_count": 1527, "tweet_count": 237837, "listed_count": 1445}, "verified": true, "username": "Metropoles"}, {"id": "3045063308", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd53", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1327, "tweet_count": 14122, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "alleirbagiuma"}, {"id": "174282986", "location": "Ecuador", "name": "Pamfla", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 693, "tweet_count": 26391, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PamflaVaras"}, {"id": "3368297386", "name": "Hollywood Whore", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 344, "tweet_count": 32171, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "romispk"}, {"id": "141989455", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1605, "tweet_count": 24493, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Pepperlandslife"}, {"id": "868869593334521856", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Sebastian Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 172, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sebasgo8a"}, {"id": "37758638", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "verified": false, "username": "anibalgaviria"}, {"id": "2278330662", "name": "Maris", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 141, "tweet_count": 23338, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "doisennes"}, {"id": "1606470991", "name": "LoveBipo", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 502, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lovebipotv"}, {"id": "141627379", "location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "name": "J\u039b\u041f", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "JanDeLaRosa"}, {"id": "729415200114393089", "location": "Valencia, Venezuela", "name": "ik3magazine", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 343, "tweet_count": 12269, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ik3magazine"}, {"id": "956022132756111360", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Braulio Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 946, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Brauliososag5"}, {"id": "1000867955276681223", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Juli Lehmann", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 289, "tweet_count": 19217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_julilehmann"}, {"id": "17980605", "location": "San Juan Argentina", "name": "Laurencia\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1458, "tweet_count": 19213, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Laurencia"}, {"id": "792457462624489472", "location": "she/her", "name": "mar\u2763", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 335, "tweet_count": 14170, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marrfiq"}, {"id": "2515391864", "location": "renascen\u00e7a ", "name": "Cec\u00edlia, Ten. Cor. da Austr\u00e1lia na Guerra dos Emus", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 789, "tweet_count": 121585, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_PrayerInC_"}, {"id": "221098529", "name": "Eduardo Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2068, "tweet_count": 5796, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "PsEFV"}, {"id": "423047776", "location": "Puerto Varas, Chile", "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tbaader"}, {"id": "843435031087345667", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 670, "tweet_count": 25248, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AikhosAtharkis"}, {"id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "KarlaCalle"}, {"id": "3193374863", "name": "Jesus madrigal", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 757, "tweet_count": 5453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JMadrigal_"}, {"id": "139306988", "location": "\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f", "name": "KENJI\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 636, "tweet_count": 112092, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "KeniaZuritaa"}, {"id": "884023737745645572", "location": "It\u00e1lia", "name": "Carmela", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2711, "tweet_count": 711383, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Carmela_oltre"}, {"id": "1328672311", "location": "Italy", "name": "RAI Radio3mondo", "public_metrics": {"followers_count": 20896, "following_count": 1412, "tweet_count": 45065, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "radio3mondo"}, {"id": "705003330", "name": "Javier Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82588, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JaviCarrascoMun"}, {"id": "939685549081800704", "name": "Tenencia Politica El Ingenio", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 92, "tweet_count": 157932, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TP_El_Ingenio"}, {"id": "341757915", "location": "Aspiramos a ser Mariposas\ud83e\udd8b", "name": "Nana\ud83c\udf3b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 231, "tweet_count": 11185, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ElemixL"}, {"id": "307990475", "location": "Portugal", "name": "marcy", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 398, "tweet_count": 25158, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marcellxx_"}, {"id": "2366103651", "location": "Recife, Brasil", "name": "diega lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1588, "tweet_count": 59720, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "diegafm"}, {"id": "1149710185", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude28\ud835\ude36\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 694, "tweet_count": 61125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agusoberto1"}, {"id": "1087382227179180033", "name": "lorena emilia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 47, "tweet_count": 2373, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rusovcee"}, {"id": "785184324702396417", "location": "No para\u00edso bb ", "name": "\u26d3 \ud835\udc12\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2d \u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 503, "tweet_count": 14878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chaquebate"}, {"id": "16310386", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Renata Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 28285, "following_count": 1004, "tweet_count": 8511, "listed_count": 98}, "verified": false, "username": "renata_mendonca"}, {"id": "820783671720480769", "location": "honeymoon ave", "name": "skiel", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 88, "tweet_count": 22238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "skielzz"}, {"id": "829387147983646720", "name": "Leo Almeyda", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 439, "tweet_count": 49690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoAlmeyda3"}, {"id": "14712534", "location": "Malaga, Spain", "name": "H\u00e9ctor \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 829, "tweet_count": 10724, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "monobotBlog"}, {"id": "3026638869", "name": "Chano", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 470, "tweet_count": 162311, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "boniteiro"}, {"id": "68198719", "location": "s\u00e3o paulo, sp", "name": "corna da mooca \u263d\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 18043, "following_count": 627, "tweet_count": 207476, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "iollinda"}, {"id": "1069339641877270528", "name": "IANUS", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 15, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jano81414341"}, {"id": "3420418348", "location": "Twitter es la ley MORDAZA", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3824, "tweet_count": 78652, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "corsario2525"}, {"id": "1151527736000823297", "location": "Next to u", "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 241, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marulikesmoccha"}, {"id": "895379490456645632", "name": "Pelusa Rusa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 685, "tweet_count": 9971, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pelusa_rusa"}, {"id": "3178278564", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "name": "Info Huixquilucan", "public_metrics": {"followers_count": 5342, "following_count": 296, "tweet_count": 10728, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "InfoHuixqui"}, {"id": "1168031862217945088", "name": "H\u00e9ctor Zamarripa", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 198, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xxmatiasxx500"}, {"id": "87097693", "location": "Mexico", "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "verified": true, "username": "Wereverwero"}, {"id": "130501251", "name": "lola simon", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 2135, "tweet_count": 66155, "listed_count": 74}, "verified": false, "username": "lolayoda"}, {"id": "61810486", "location": "florence-italy", "name": "SALVATORE BARRANCA", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2185, "tweet_count": 14499, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "biccimarco"}, {"id": "983289622817107968", "name": "Stasera Italia", "public_metrics": {"followers_count": 35531, "following_count": 84, "tweet_count": 11485, "listed_count": 122}, "verified": true, "username": "StaseraItalia"}, {"id": "1697523638", "location": "Argentina", "name": "Dami\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 721, "tweet_count": 9587, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "thisisdvmi"}, {"id": "2896762180", "name": "allaninha", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 259, "tweet_count": 15302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lana_luza"}, {"id": "939669697133465600", "location": "Ecuador", "name": "Andr\u00e9s Tob\u00edas Apolo Rosado", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 81, "tweet_count": 167690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Apolo_Rosado17"}, {"id": "423760519", "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 166, "tweet_count": 2308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "de_cuevas"}, {"id": "877165637457637377", "name": "indiablanca4", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1626, "tweet_count": 5255, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "indiablanca4"}, {"id": "2481826296", "location": "Venezuela", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd66 \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 334, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "medicenlimon83"}, {"id": "142152819", "location": "Maracay, Venezuela.", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "MujerMaryvilla"}, {"id": "99813014", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 3761, "following_count": 695, "tweet_count": 455608, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "nobodynocrm"}, {"id": "139138734", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Isabel Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 5140, "following_count": 5616, "tweet_count": 168474, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "isadabel"}, {"id": "2307228098", "name": "lolitaaa", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 215, "tweet_count": 29602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mspt28"}, {"id": "2664125191", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "vaz", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 359, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matheusdvaz"}, {"id": "1111553693521006593", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Portug", "name": "Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 246, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mesquitad1"}, {"id": "2737624685", "name": "fulinho", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 329, "tweet_count": 23791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fulinhooo"}, {"id": "84213177", "name": "Dr\u00aa. Bolo de Potcha", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 281, "tweet_count": 27282, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "tiirzuda"}, {"id": "8236782", "location": "pa\u00eds sulito", "name": "g\u00f3ticas peitudas com lula", "public_metrics": {"followers_count": 28764, "following_count": 967, "tweet_count": 444340, "listed_count": 498}, "verified": false, "username": "choracuica"}, {"id": "2244550856", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "duda. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 177, "tweet_count": 34416, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudagserafim"}, {"id": "909663436010815488", "location": "Somewhere", "name": "Mr. Jaypigi", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 537, "tweet_count": 2406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drjaypigi"}, {"id": "872915593891946496", "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "DraHarleen"}, {"id": "3201343151", "name": "Antena 3 Deportes", "public_metrics": {"followers_count": 44758, "following_count": 764, "tweet_count": 103258, "listed_count": 265}, "verified": true, "username": "Antena3Deportes"}, {"id": "1341794580", "location": "Loja", "name": "Ram\u00f3n Mero", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 282, "tweet_count": 26227, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ramonmero3"}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77567, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cosotec"}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179767, "following_count": 421, "tweet_count": 45212, "listed_count": 304}, "verified": false, "username": "PCaterianoB"}, {"id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 99082, "following_count": 54657, "tweet_count": 1457657, "listed_count": 211}, "verified": false, "username": "N_Carvalheira"}, {"id": "1097492928031793153", "location": "Presidente Prudente   - SP", "name": "ana eliza", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1879, "tweet_count": 9017, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "anaeliz33218824"}, {"id": "2172283957", "location": "Ecuador", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 751, "tweet_count": 113566, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "danicorrea22"}, {"id": "612990937", "location": "Santo Domingo,R.D.", "name": "Revista110", "public_metrics": {"followers_count": 4987, "following_count": 540, "tweet_count": 59336, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Revista110"}, {"id": "1558508923", "location": "Venezuela", "name": "designwithroger.eth", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 514, "tweet_count": 6634, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "designwithroger"}, {"id": "109565368", "location": "San Crist\u00f3bal, Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Noticias SC", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 142, "tweet_count": 39233, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "1NoticiasSC"}, {"id": "778776887082553346", "location": "Argentina", "name": "vante", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 139, "tweet_count": 6692, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aarth_95"}, {"id": "1403024192", "name": "Pedro Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 174, "tweet_count": 20283, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Develop_2"}, {"id": "2301222971", "name": "Juan Carlos Perez Perez", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 68, "tweet_count": 43217, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "SPAINSIKMOLAHP"}, {"id": "2231593236", "name": "eu", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 230, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rdmlss"}, {"id": "584967850", "name": "Alegr\u00eda Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1546, "tweet_count": 132218, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AlegriaVzla2"}, {"id": "2490538574", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "I survived Catholic school \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 208, "tweet_count": 5967, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Yarukash"}, {"id": "2751288258", "name": "jeny rojas torres", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 195, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jenyrojas13"}, {"id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658447, "following_count": 74, "tweet_count": 120199, "listed_count": 4316}, "verified": true, "username": "rmapalacios"}, {"id": "69046408", "location": "Un pregon decente para Twitter", "name": "RaulPoveda", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2278, "tweet_count": 110500, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "RaulPoveda"}, {"id": "66573755", "location": "venezuela", "name": "Tamairy Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 27981, "following_count": 959, "tweet_count": 92998, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "tamairycabrera"}, {"id": "178413369", "location": "Paraguay", "name": "El Coach Sports & Food \ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 6691, "following_count": 953, "tweet_count": 186266, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "cachoramirezOK"}, {"id": "172765480", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 621, "tweet_count": 14877, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beatrizroaa"}, {"id": "919957386865074176", "name": "Una sufridora m\u00e1s #dolorcr\u00f3nico #EntrePacientes", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 688, "tweet_count": 46225, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1asufridoramas"}, {"id": "570806997", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude26\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude33\ud83d\udcd6\ud83c\udf93#Dolorcr\u00f3nico #PacientesqCuentan", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 867, "tweet_count": 31710, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "leo_veritas"}, {"id": "45673984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u00c9zer", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 640, "tweet_count": 7993, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ezertavares"}, {"id": "99587499", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "mam\u00e1 millenial culishi", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 163, "tweet_count": 159622, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "mamiculishi"}, {"id": "156675552", "location": "Soto del Real, Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Marcos Miguel Navarr", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 0, "tweet_count": 24510, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "ssigfrrido"}, {"id": "348254495", "location": "Sao Paulo/Paris/Madrid", "name": "Rubens D G Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 123, "tweet_count": 50791, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RubensDGRosa"}, {"id": "402772660", "location": "Dubai...", "name": "Janeth cerrato", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 677, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JanethCerrato"}, {"id": "197892928", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Dra. Visionaria", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 525, "tweet_count": 47618, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "srta_ironica_"}, {"id": "707563535107276800", "name": "Ariana Luna", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 577, "tweet_count": 158030, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "kiralunarian"}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "verified": true, "username": "CNNEE"}, {"id": "1055060204927307777", "location": "Ecuador", "name": "Marjorie Pluas Moran", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pluas_moran"}, {"id": "22276965", "location": "Am\u00e9ricas", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "verified": true, "username": "opsoms"}, {"id": "34045298", "location": "Brasil", "name": "Victor Abalada", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 580, "tweet_count": 8926, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vicmanu43"}, {"id": "4778654536", "location": "\ud83c\udfac&\ud83c\udfc1", "name": "bk", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 2371, "tweet_count": 74172, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "mendesricc"}, {"id": "1122822426411315201", "location": "M\u00e1laga.", "name": "Kevin \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 904, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kevin64972748"}, {"id": "106929942", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "name": "E P Hdz", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 328, "tweet_count": 53432, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "edipuma1"}, {"id": "3304224766", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "esponjita emocional", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 202, "tweet_count": 8759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lulitoso"}, {"id": "42774944", "location": "M\u00e9xico", "name": "Miguel \u00c1. P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 3399, "tweet_count": 63796, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "sanmiguelillo"}, {"id": "1319212218", "name": "Macky Reynoso", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 4249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MackyMiaoo"}, {"id": "3385400591", "location": "mi cama ", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 848, "tweet_count": 11751, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NARRYCEZY"}, {"id": "1857315074", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEdulys \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 3015, "tweet_count": 114394, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Edulysv"}, {"id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "ATV", "public_metrics": {"followers_count": 707717, "following_count": 131, "tweet_count": 314881, "listed_count": 966}, "verified": true, "username": "atvpe"}, {"id": "3360426029", "name": "Alberto Botta", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 101, "tweet_count": 44849, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "AlbertoBottaTV"}, {"id": "149996757", "name": "Query", "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 169, "tweet_count": 13658, "listed_count": 195}, "verified": false, "username": "queryonline"}, {"id": "1095011507144966145", "location": "Stars Hollow", "name": "Powder \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1710, "tweet_count": 3550, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "loveuswifty"}, {"id": "129331392", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "\u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 248, "tweet_count": 24856, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "hilgace"}, {"id": "147762424", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro", "name": "Cristian Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 107, "tweet_count": 23478, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "cjdgevo"}, {"id": "2342215384", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "biel", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 731, "tweet_count": 30618, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "biewul"}, {"id": "984664422084988928", "location": "elitenetflixbr@gmail.com", "name": "\u00c9lite Brasil \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 145613, "following_count": 182, "tweet_count": 3767, "listed_count": 100}, "verified": false, "username": "EliteNetflixBR"}, {"id": "1115335293018738688", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "El Trueno", "public_metrics": {"followers_count": 8762, "following_count": 856, "tweet_count": 9993, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "eltruenopy"}, {"id": "56863779", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "Zapatista", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1367, "tweet_count": 4381, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "zapatasantista"}, {"id": "1148690330218377217", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Autonomia Liter\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 11495, "following_count": 381, "tweet_count": 3391, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "AutonomiaLiter2"}, {"id": "71302305", "location": "Brazil", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 19195, "following_count": 503, "tweet_count": 57331, "listed_count": 385}, "verified": false, "username": "jornadageekbr"}, {"id": "58659956", "location": "Mi Galaxy S10+", "name": "Libertad....", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1193, "tweet_count": 40275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "libertad7ma"}, {"id": "811614500", "location": "Chile", "name": "JanoMatus\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Republicano", "public_metrics": {"followers_count": 21624, "following_count": 10933, "tweet_count": 126522, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "janomatusmc"}, {"id": "412531768", "location": "he/him", "name": "Carlos \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 255, "tweet_count": 21754, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carlos_DF10"}, {"id": "1119988961219424257", "name": "Yuze", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 20, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YuzJu18"}, {"id": "260338967", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "Ket", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 713, "tweet_count": 48199, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "KetlynCarolinaa"}, {"id": "846175272089063424", "location": "Caturama, Brasil", "name": "Josyele de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 142, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Josy_Belieber_"}, {"id": "3087617557", "location": "Narnia", "name": "Jana (Montana)", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 285, "tweet_count": 61035, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Panqueque01"}, {"id": "2228854808", "location": "Honduras", "name": "TEN Canal 10", "public_metrics": {"followers_count": 53796, "following_count": 39, "tweet_count": 17007, "listed_count": 188}, "verified": false, "username": "tencanal10"}, {"id": "917907742827995136", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "anna vic \u272813\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 223, "tweet_count": 9067, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vicannasss"}, {"id": "1120382635816230913", "location": "Cariri ", "name": "picol\u00e9 caseiro cariri", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 552, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juIietacomromeu"}, {"id": "133511688", "name": "Vicky GalvanPerez", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 119, "tweet_count": 14272, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Vickygalvan"}, {"id": "119767780", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "name": "RAMIRO ESCOTO DIGITAL (RED)", "public_metrics": {"followers_count": 46374, "following_count": 1786, "tweet_count": 139673, "listed_count": 307}, "verified": false, "username": "Ramiro_Escoto"}, {"id": "164049030", "location": "Martinez De La Torre", "name": "JORGE EDUARDO", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 4658, "tweet_count": 158168, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "TEKILAFROX"}, {"id": "196022372", "location": "Talca, Chile", "name": "Paulo A Jibaja Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2195, "tweet_count": 51857, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "JibajaSilva"}, {"id": "142363960", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "RafaCastellano", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1824, "tweet_count": 10604, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "rafaelcastllano"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "167548764", "location": "M\u00e9xico", "name": "Leticia Rosas", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1656, "tweet_count": 16781, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leticia_rosas"}, {"id": "29329100", "name": "Luma Fletcher", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 559, "tweet_count": 41823, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "LumaFletcher"}, {"id": "998943681964068865", "location": "Italia", "name": "kiara\ud83d\udc9b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd1d\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 4515, "tweet_count": 197094, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "kiara86769608"}, {"id": "1166579918", "location": "Alla deriva", "name": "Marcellissimo", "public_metrics": {"followers_count": 11835, "following_count": 1894, "tweet_count": 37101, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "fabergian"}, {"id": "74353541", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Carlos Ramsanz", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2066, "tweet_count": 252659, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "carlosram_sanz"}, {"id": "218452021", "location": "Europe", "name": "Marty Brunet", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 2094, "tweet_count": 98613, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Marty_0371"}, {"id": "283789170", "location": "Lomas Lindas", "name": "Yayo Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 71, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yayo_rubio_"}, {"id": "764195726", "location": "Corrientes Capital", "name": "Fernanda Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1045, "tweet_count": 9950, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FeerRodriguez4"}, {"id": "894771672586125312", "location": "Al fondo, a la derecha", "name": "marLa isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 97899, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "marlaisabelle"}, {"id": "148181934", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "francisco portes b.", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 4986, "tweet_count": 31525, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "franciscoportes"}, {"id": "758093728099684352", "location": "M\u00e9xico", "name": "AnaHuBa", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 558, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anahueba"}, {"id": "1120701135134830597", "location": "CHANHUN", "name": "babie \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2241, "tweet_count": 25364, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "pcydoIl"}, {"id": "980975330948198400", "location": "L - 1485", "name": "\u2078\u2078 Brenna \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 878, "tweet_count": 39684, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "twentykai"}, {"id": "1648590049", "location": "u r gay", "name": "VigilanteSh!t", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 249, "tweet_count": 45764, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pexi_"}, {"id": "38903103", "location": "She / Her ", "name": "val \ud83d\udc95 MAXIDENT", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 562, "tweet_count": 35483, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "valeluna___"}, {"id": "614655031", "location": "Argentina", "name": "Nat", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 134, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nat_310"}, {"id": "2787024584", "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 5812, "following_count": 437, "tweet_count": 35566, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "aparlitaa"}, {"id": "2293609104", "location": "21+ || she/her ", "name": "\ud83c\udf08 Cah \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 994, "tweet_count": 229312, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Cah04_"}, {"id": "525505651", "name": "SiemprequiseiraLA", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 293, "tweet_count": 10752, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AdriRuiz_Rbb"}, {"id": "533445236", "location": "Sevilla", "name": "Esteban Montes", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 407, "tweet_count": 45133, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "milanesteban"}, {"id": "1372859420", "location": "livorno", "name": "Antonella Crimaldi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 6294, "following_count": 5703, "tweet_count": 142580, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "AntonellaCrima2"}, {"id": "115799618", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-Ma", "name": "R\u00f4mulo Mafra Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1095, "tweet_count": 6321, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RoMuLoMafra_"}, {"id": "1134157374", "name": "Julieth Andrea P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 143, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PaezJulieth89"}, {"id": "872962795419074562", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "Minerva  Elena  Glez", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 5003, "tweet_count": 433258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MinervaElenaGl2"}, {"id": "1147614789960720390", "name": "Chorisatander", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 632, "tweet_count": 29270, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chorisatander"}, {"id": "1096833477826236417", "name": "ArruinadoBancoPopular", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 495, "tweet_count": 24721, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Javierr08137645"}, {"id": "141899382", "location": "El Verdolay, fACHOlandia", "name": "pepechin", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 265, "tweet_count": 74030, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "pepechin_"}, {"id": "3303492486", "location": "\u00a1No es lo mismo, ni es  igual!", "name": "EL INFORMADOR\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 7684, "following_count": 1330, "tweet_count": 280503, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "INFORMADOR_RD"}, {"id": "40230530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Magali Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 681, "tweet_count": 6198, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "magalicunha"}, {"id": "1166180145071362049", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "Bianca \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 207, "tweet_count": 2968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "binunesimoes"}, {"id": "1159240801135845379", "name": "Panapan\u00e1_Queridas Borboletas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 40, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "panapana_filme"}, {"id": "332380051", "location": "\ud83d\udc49\ud83c\udffc", "name": "Cesar Andr\u00e9s \ud83c\udfb1", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 1041, "tweet_count": 60363, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "CesarAndreZzZ"}, {"id": "1018149868810964992", "location": "Perfil n\u00e3o oficial", "name": "Corinthians Feminino", "public_metrics": {"followers_count": 8969, "following_count": 115, "tweet_count": 12104, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "TimaoMulher"}, {"id": "704379300204642309", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Valen\u2077\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 212, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Valenlondo11"}, {"id": "205479101", "name": "Sotnases MQ", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1671, "tweet_count": 28878, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "santoses89"}, {"id": "278115949", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Salud Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 34937, "following_count": 226, "tweet_count": 42708, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "ssaludsonora"}, {"id": "255679203", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "name": "Nitroglicerina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 238, "tweet_count": 15400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__Nymphetamine_"}, {"id": "2389351219", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Cabrale", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 628, "tweet_count": 17605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mari_Stormy"}, {"id": "857062250", "location": "Gay Harbour", "name": "michael cera", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1103, "tweet_count": 22237, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RamonSofia_"}, {"id": "457986174", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Daniela Prado", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 743, "tweet_count": 51227, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Danielah_Prado"}, {"id": "1114748351394635776", "name": "princeslf11081994", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alejand27716125"}, {"id": "954297107057430529", "name": "kauezin", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 711, "tweet_count": 110673, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "guridoano"}, {"id": "2488530458", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Maidynha \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 13335, "following_count": 481, "tweet_count": 17711, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "DearMaidy"}, {"id": "1021392228", "location": "d.f", "name": "paco zamudio", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1087, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zamudio20111"}, {"id": "1051466858791100416", "name": "Maria Helena", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 666, "tweet_count": 3791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariaHe22750937"}, {"id": "815742925242007552", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Izidro", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 444, "tweet_count": 7803, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LucasIzidro_"}, {"id": "2361863527", "name": "Lady Fenix", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 34, "tweet_count": 26964, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_LadyFenix"}, {"id": "1069603893636751360", "location": "Pilar, Buenos Aires,", "name": "@john Goodman", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2908, "tweet_count": 69522, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "El_Picapiedras"}, {"id": "956024810588524556", "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Soy_Vivianita"}, {"id": "178461119", "location": "Narnia ", "name": "MP \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 649, "tweet_count": 18690, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "OhMmmery"}, {"id": "1094540526852952064", "name": "Cons\u00e9rvate bueno", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1630, "tweet_count": 61132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BuenoConservate"}, {"id": "826165403869134850", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "pilincho", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 208, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pilii_gomezz"}, {"id": "890441259910909952", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 296, "tweet_count": 13417, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "robertita3p"}, {"id": "810160969238347777", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Juan J\u00f3se Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 205, "tweet_count": 162583, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "martnez1_jse"}, {"id": "899038875678625792", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "lucyliutar", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1586, "tweet_count": 41447, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marisa214848265"}, {"id": "66219443", "location": "Ele|Dele", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd66 | cry \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2820, "tweet_count": 14822, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cryvicixous"}, {"id": "1137333830493376512", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Moana\ud83c\udf34\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 225, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RayssaAyres8"}, {"id": "189659541", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "El teacher \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 3127, "tweet_count": 246791, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Beachlover2430"}, {"id": "4624316475", "location": "perdida", "name": "Gabs", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 382, "tweet_count": 6566, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabriiellelimaa"}, {"id": "2531254218", "location": "Av. Avila Camacho Centro", "name": "Diario de Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 17410, "following_count": 757, "tweet_count": 227384, "listed_count": 206}, "verified": false, "username": "DIARIODE_XALAPA"}, {"id": "763872628830457857", "name": "H\u00e4vitys", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 247, "tweet_count": 59160, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "laishc_"}, {"id": "128251795", "name": "\u30b9\u30de\u30a4\u30eb\u30d4\u30fc\u30dd\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 288, "tweet_count": 2845, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "smilepeepoo"}, {"id": "100792147", "location": "En alg\u00fan lugar de la mancha...", "name": "Fuentes David", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 813, "tweet_count": 20731, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "davidfuentes_"}, {"id": "457662998", "name": "el migue", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1098, "tweet_count": 46871, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "miiguuelo"}, {"id": "2847187121", "location": "Un congelador en alguna parte.", "name": "\u2744Walt Disney\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1291, "tweet_count": 27477, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "criopreservado"}, {"id": "37416896", "location": "Arapongas - PR", "name": "Tiago sem H", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 250, "tweet_count": 12454, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "tiagoprado_"}, {"id": "1171206322286661633", "location": "165 \u2013 uwg 42", "name": "tsuki", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 409, "tweet_count": 8526, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "kurodiet"}, {"id": "10648022", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Rodrigo Hunrichse", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2672, "tweet_count": 158635, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "alleygator"}, {"id": "17905183", "location": "Miami, FL", "name": "Yahoo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 93789, "following_count": 49, "tweet_count": 117456, "listed_count": 1469}, "verified": true, "username": "YahooNoticias"}, {"id": "998621738", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "enomoto", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 892, "tweet_count": 133795, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "guienomorto"}, {"id": "4693570231", "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 626, "tweet_count": 15541, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ElainRobles"}, {"id": "2436508817", "name": "Eduardo Lanzi", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1387, "tweet_count": 60768, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EduardoLanzi_"}, {"id": "1098321528662429703", "name": "cmfmaris", "public_metrics": {"followers_count": 9794, "following_count": 10454, "tweet_count": 19037, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cmfmaris2"}, {"id": "3610879394", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Armand LCS", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 654, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArumanndLC"}, {"id": "1082531678600552449", "location": "M\u00e9xico", "name": "Any Cemar", "public_metrics": {"followers_count": 49238, "following_count": 176, "tweet_count": 1683, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "any_cemar"}, {"id": "157511202", "name": "aL1c3", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 642, "tweet_count": 35626, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alemdalys"}, {"id": "951269406759321602", "location": "Ceil\u00e2ndia Nrt$", "name": "Jorgin Tetra\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 429, "tweet_count": 9668, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgiin12"}, {"id": "165868881", "name": "SMC", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 206, "tweet_count": 2058, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Moasi2010"}, {"id": "340663665", "location": "La Curva de Maro\u00f1as ", "name": "Min. Diego Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 344776, "following_count": 1743, "tweet_count": 138950, "listed_count": 163}, "verified": true, "username": "diegodelacurva"}, {"id": "3022816774", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "Manuel soler", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 4996, "tweet_count": 22449, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "j_manuelsoler"}, {"id": "497525310", "location": "Boedo", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 702, "tweet_count": 52376, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_agussperez"}, {"id": "3312128680", "location": "rio acima, mg", "name": "\u0fca", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 1687, "tweet_count": 38791, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marcellykyaranx"}, {"id": "66870145", "name": "fabio", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 455, "tweet_count": 3614, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fabioecunha"}, {"id": "33027235", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "name": "Be Vila Se\u00f1or\u00e1ns", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 322, "tweet_count": 95646, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "SANFERALE"}, {"id": "170878971", "name": "GustavGonzalezMahdavi", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1437, "tweet_count": 62557, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "teatroski"}, {"id": "1134193410271830018", "name": "Ana Paul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 330, "tweet_count": 13497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnaPaul15678222"}, {"id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182871, "following_count": 429, "tweet_count": 332301, "listed_count": 4884}, "verified": true, "username": "BlogdoNoblat"}, {"id": "313058434", "location": "Venezuela", "name": "Virgilio Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 332, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VirgilioMendez1"}, {"id": "258869487", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Yahoo Actualidad", "public_metrics": {"followers_count": 23152, "following_count": 497, "tweet_count": 25055, "listed_count": 284}, "verified": false, "username": "YahooActualidad"}, {"id": "590377650", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "guadi", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 470, "tweet_count": 45553, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "GuadaAguilarr"}, {"id": "3170614649", "name": "laurinha do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 239, "tweet_count": 76543, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "____lauraguedes"}, {"id": "1000009478153166850", "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 41, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulinho1107"}, {"id": "1368205014", "location": "patag\u00f3nica", "name": "cura bichera", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 447, "tweet_count": 46720, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "0800motomami"}, {"id": "2444790205", "location": "al fondo del pozo depresivo", "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "unranci0"}, {"id": "4856002864", "location": "CDMX antes DF ", "name": "Julio Ruher \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 183, "tweet_count": 11070, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JulioRuher"}, {"id": "62304466", "location": "Venezuela", "name": "Ericka", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1768, "tweet_count": 42812, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "erlckc"}, {"id": "1092452235861217281", "location": "M\u00e9xico", "name": "luz\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 134, "tweet_count": 2730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mochigyu_"}, {"id": "1168570021976559620", "name": "Perlas del Pac\u00edfico", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 186, "tweet_count": 712, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PerlasdelP"}, {"id": "1025581731968151552", "location": "Recife, Brasil", "name": "hater da danny", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 381, "tweet_count": 7044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgeferlimnet"}, {"id": "2549109901", "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc32 \ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 630, "tweet_count": 73884, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ghouImistress"}, {"id": "533876514", "location": "Guatemala", "name": "El de siempre..", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1676, "tweet_count": 245548, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rl_ricci"}, {"id": "228171408", "location": "Guatemala", "name": "TN23", "public_metrics": {"followers_count": 499591, "following_count": 814, "tweet_count": 242706, "listed_count": 532}, "verified": false, "username": "TN23NOTICIAS"}, {"id": "145664641", "location": "(Un)Lost", "name": "Fake Happy.", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 460, "tweet_count": 15441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "istartariotinme"}, {"id": "1151005980", "location": "Miraflores Lima Per\u00fa", "name": "Edgar Castro", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 618, "tweet_count": 4898, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "polux2357"}, {"id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595323, "following_count": 323, "tweet_count": 49543, "listed_count": 458}, "verified": false, "username": "DanielUrresti1"}, {"id": "391116248", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Metr\u00f3poli", "public_metrics": {"followers_count": 25070, "following_count": 1558, "tweet_count": 38929, "listed_count": 0}, "verified": true, "username": "Univ_Metropoli"}, {"id": "110190370", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "E", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 445, "tweet_count": 18378, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Eliagpeg"}, {"id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "jabea3"}, {"id": "1023032570945183744", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Biii", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 182, "tweet_count": 7419, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sabrinasbck"}, {"id": "308544709", "location": "all\u00e1 pero mas paca, Venezuela.", "name": "EL TOBOSO", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2222, "tweet_count": 27047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sergioobregon1"}, {"id": "258314710", "location": "Valera, Venezuela", "name": "Asdr\u00fabal I Su\u00e1rez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 10995, "following_count": 7599, "tweet_count": 102564, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "asdrubalivan"}, {"id": "1153774243018137610", "name": "Queirozfujao Chola M\u00ednion!", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1197, "tweet_count": 4363, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "queirozfujao"}, {"id": "986625771073671168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "iniv", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 858, "tweet_count": 16365, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lixuman0"}, {"id": "2345332434", "name": "alida hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 2813, "tweet_count": 442408, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "alidahernande11"}, {"id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "CCN es noticias", "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CCNesnoticias"}, {"id": "465840119", "name": "abrumandititita", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 145, "tweet_count": 35706, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "eraseunanuez"}, {"id": "704709640", "name": "Qlaudia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 540, "tweet_count": 752, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claudrei"}, {"id": "69934541", "location": "El Salvador", "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "verified": false, "username": "monicataher"}, {"id": "805902015306072064", "name": "Tadeito", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 92, "tweet_count": 31659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "troloenojado"}, {"id": "1395305420", "name": "pimpam \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 267, "tweet_count": 37902, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "petipams"}, {"id": "112455684", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Instituto Elis\u00e2ngela Dias", "public_metrics": {"followers_count": 5319, "following_count": 647, "tweet_count": 35752, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "fpsDElisangela"}, {"id": "162203959", "location": "Belzonte", "name": "\u0410rtur", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 569, "tweet_count": 41425, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "tubigs"}, {"id": "554744085", "name": "RODOLFO CARDENAS", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 272, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RODOLFOCARDEN11"}, {"id": "166427602", "name": "valentina rubio", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 135, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "valenrubiolopez"}, {"id": "1095423476247261185", "location": "Campana, Argentina", "name": "Micc\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 231, "tweet_count": 7028, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miccalegre_"}, {"id": "395529227", "location": "Mafra, Brasil", "name": "Binho O Athleticano Paranaense", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1532, "tweet_count": 64092, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "ShiihW"}, {"id": "69688226", "name": "Thayna", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 160, "tweet_count": 7218, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Thaaynaoliv"}, {"id": "357936013", "location": "TIJUANA,B.C.M\u00c9XICO", "name": "LORENA GARC\u00cdA", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 607, "tweet_count": 34519, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "lorenag72"}, {"id": "305434426", "name": "Ricardo Carreras", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 106, "tweet_count": 20809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "racp68"}, {"id": "3232486984", "location": "rosario", "name": "mora :3", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 153, "tweet_count": 26311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mowel_"}, {"id": "3311022149", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "name": "Hispania", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 804, "tweet_count": 108854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PandoMutante"}, {"id": "1074608382462578688", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\u2113\u03c5\u03b1\u03b7\u03b9\u03b7\u043d\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 962, "tweet_count": 8387, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_GodoiLuana"}, {"id": "1142836305828700165", "name": "EZN33 \u2764\ud83d\udda4\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1682, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ezn33"}, {"id": "747868124796555265", "location": "Ilobasco, El Salvador", "name": "Carlos Gald\u00e1mez", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 429, "tweet_count": 22558, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "cx85nj"}, {"id": "767163598711955457", "location": "Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaBRIANA\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 574, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Briana290"}, {"id": "977283764", "location": "barranquilla atlantico", "name": "danielgarcia", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 46, "tweet_count": 8794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "danielg77539937"}, {"id": "187229505", "location": "loona (\u273f)", "name": "mechi; midnights \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 1229, "tweet_count": 97990, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "boludaporselena"}, {"id": "321656338", "location": "Mercedes, Argentina", "name": "Msr \u25aa\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 680, "tweet_count": 36381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MicaaReal"}, {"id": "1089762667005394944", "location": "ANY PRONOUNS ", "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1159, "tweet_count": 45204, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "_Fr3sit4"}, {"id": "176638885", "location": "Buenos Aires", "name": "PAP\u00c1 DE BOCA\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1718, "tweet_count": 18401, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SoyTinchoC"}, {"id": "1244639341", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "EDINSON LUGO MEJIA", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 4232, "tweet_count": 27011, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EDINSONLUGOMEJI"}, {"id": "58962568", "location": "Brasil", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 345, "tweet_count": 14012, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "priscilavida"}, {"id": "25383528", "location": "Santa Luzia, MG, Brasil", "name": "Elis Am\u00e2ncio", "public_metrics": {"followers_count": 16558, "following_count": 513, "tweet_count": 69553, "listed_count": 186}, "verified": false, "username": "elis_amancio"}, {"id": "222836538", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\uff43\uff41\uff52\uff49\uff43\uff43\uff48\uff49\uff4f", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 238, "tweet_count": 55812, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "pcaricchio"}, {"id": "1656306378", "location": "Estado de Exce\u00e7\u00e3o", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Marco A. S. Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1954, "tweet_count": 25805, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mad_ss_"}, {"id": "306991460", "name": "Alberto Bayardo", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 1738, "tweet_count": 101737, "listed_count": 97}, "verified": false, "username": "albayardo"}, {"id": "1138611212386803712", "name": "Narmer", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 462, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Narmer83"}, {"id": "212331135", "name": "Mat\u00edas Cervilla", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 1273, "tweet_count": 6579, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "pinamatt"}, {"id": "145010134", "location": "C.A.B.A Argentina", "name": "MAleGP", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 949, "tweet_count": 226757, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MALEGP"}, {"id": "167130551", "location": "MG-GV", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9 \ud835\udc39\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcbb\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcb9\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 2472, "tweet_count": 187315, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "matthewoc27"}, {"id": "1043931221796040705", "name": "path", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "dojazan"}, {"id": "26685114", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Johana Robles", "public_metrics": {"followers_count": 7311, "following_count": 8043, "tweet_count": 103871, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "Johanisss"}, {"id": "2267741718", "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 311, "tweet_count": 7298, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marumingorance"}, {"id": "946398489856106496", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "desenhisa \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 344, "tweet_count": 16569, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isahercowitz"}, {"id": "2790573696", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "@3Berte3", "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 4786, "tweet_count": 278260, "listed_count": 373}, "verified": false, "username": "3Berte3"}, {"id": "506445769", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc9b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Miguel\ud83c\uddea\ud83c\uddf8centrado #OnlyOneEarth #Zerohunger", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1729, "tweet_count": 10289, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Madrid_Miguel_R"}, {"id": "846809407", "location": "Turista \u2708", "name": "Emersu", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 307, "tweet_count": 51988, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TioEmer__"}, {"id": "196631922", "name": "Mariana Prado", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 120, "tweet_count": 7467, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mpradocoach"}, {"id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "name": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950423, "following_count": 579, "tweet_count": 331301, "listed_count": 2289}, "verified": true, "username": "adn40"}, {"id": "42351400", "location": "Lima - Peru", "name": "Miss Cru", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1247, "tweet_count": 26680, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "andrea_cru"}, {"id": "2735183691", "location": "Recife", "name": "Marcia Valentim", "public_metrics": {"followers_count": 15405, "following_count": 16945, "tweet_count": 472054, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "marciav2015"}, {"id": "312150692", "location": "Another WordPress in Rio", "name": "Escrever d\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2572, "tweet_count": 50222, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "fuiobrigada"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/4IYXaXIAYQ", "expanded_url": "http://j.mp/2HXNGgG", "display_url": "j.mp/2HXNGgG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-10T01:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171235847292817409"], "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/4IYXaXIAYQ            *", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171235847292817409", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-09-10T01:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171239615711371265"], "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "text": "@PedrolvaroCabr1 Gente, algu\u00e9m aqui o conhece? Onde ele mora? Se tem outra rede social?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171239615711371265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "author_id": "1116168222317981696"}, {"created_at": "2019-09-11T20:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171879547077300224"], "text": "Mais um ano se passa desde que os Estados Unidos matou sua pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o para justificar uma guerra infinitamente lucrativa\n\nBoa tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171879547077300224", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "259267253"}, {"created_at": "2019-09-10T01:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171232630102274048"], "in_reply_to_user_id": "1046107639640444936", "text": "@PedrolvaroCabr1 CAD\u00ca VCCCC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171232630102274048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171214752611217420"}], "author_id": "1025011242799382528"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SK99x5WyFL", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1171883126664159238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SK99x5WyFL", "media_key": "16_1171883099887677440"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883126664159238"], "in_reply_to_user_id": "1042571329994612736", "text": "Nos cinemas, Harley \u00e9 interpretada pela atriz Margot Robbie, onde participou do filme Esquadr\u00e3o Suicida em 2016 (dispon\u00edvel na Netflix) https://t.co/SK99x5WyFL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883126664159238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883094292480000"}], "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-09-11T10:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171735630927319040"], "text": "Una d\u00eda m\u00e1s es un d\u00eda menos dicen por algunos sitios.\n\nEl cart\u00f3n de huevos ya lo venden en 150.000 en algunos lugares\n\nEl d\u00f3lar paralelo en 23.000\n\nCarajo se\u00f1or @jguaido lleve al Pa\u00eds a una rebeli\u00f3n y desobediencia civil, no se puede seguir viviendo oprimido por la tiran\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 15, "like_count": 221, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1171735630927319040", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 169, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "295427640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hR4tOBYq37", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1171419467877933057", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4448, "type": "Organization", "normalized_text": "pol\u00edcia"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.6121, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-09-11T04:14:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171638087459491841"], "text": "A pol\u00edcia brasileira matou 6.200 pessoas em 2018. \n\nSe a pol\u00edcia brasileira sozinha fosse um pa\u00eds, seria o 17\u00b0 pa\u00eds com maior n\u00famero de homic\u00eddios do mundo e o 6\u00b0 pais com maior n\u00famero de homic\u00eddios nas Am\u00e9ricas. \n\nA pol\u00edcia brasileira tem mais homic\u00eddios que a Europa inteira* https://t.co/hR4tOBYq37", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 8, "like_count": 1161, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1171638087459491841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171419467877933057"}], "author_id": "3317555339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/enbusmdK8q", "expanded_url": "https://twitter.com/homosentiens/status/1171537122139885570", "display_url": "twitter.com/homosentiens/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}]}, "created_at": "2019-09-11T05:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171664558836068352"], "text": "Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nSi conocen a alguien que ha tratado de suicidarse, o tiene ideaci\u00f3n suicida (lo est\u00e1 pensando), ll\u00e9venlo con un Psiquiatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nProbablemente es una enfermedad y necesita medicinas \nCon \u201cecharle ganas\u201d \u201cpensar positivo\u201d no se va a curar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/enbusmdK8q", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171664558836068352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171537122139885570"}], "author_id": "1518257778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/g39uSImCqB", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1171883094292480000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g39uSImCqB", "media_key": "3_1171883070007533568"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Secret Six"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883094292480000"], "in_reply_to_user_id": "1042571329994612736", "text": "Ao longo de sua carreira criminosa, Harley j\u00e1 participou dos grupos: Esquadr\u00e3o Suicida, Gotham City Sirens e Secret Six. https://t.co/g39uSImCqB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883094292480000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883064923971589"}], "author_id": "1042571329994612736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xQDao5gZJp", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1171883064923971589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xQDao5gZJp", "media_key": "3_1171883040328560641"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6926, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:27:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171883064923971589"], "in_reply_to_user_id": "1042571329994612736", "text": "Al\u00e9m da sua apari\u00e7\u00e3o nas s\u00e9ries animadas e quadrinhos, Harley j\u00e1 fez in\u00fameras apari\u00e7\u00f5es no universo da DC. https://t.co/xQDao5gZJp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171883064923971589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171883025438838791"}], "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-09-10T23:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171559377343528961"], "text": "yo: *tiene un pensamiento suicida cada vez que le va mal en algo*\npsiquiatra: alguna vez pensaste que estar\u00edas mejor si no existieras o que queres morir?\nyo: no no, nada que ver \ud83d\ude07", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171559377343528961", "author_id": "1138251785666289665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/qKNdF6k0QT", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmartinh/status/1171851325170180096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKNdF6k0QT", "media_key": "7_1171851176301813762"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIRAL"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3932, "type": "Person", "normalized_text": "VIRAL"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "Popocatepetl"}, {"start": 218, "end": 236, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Volc\u00e1n Popocat\u00e9petl"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171851325170180096"], "text": "#VIRAL\nA pesar de las recomendaciones de no acercarse al Popocatepetl,y desafiando a la naturaleza, circula un nuevo video de un excursionista caminando en el cr\u00e1ter   \ud83c\udf0b .\n\nEscuchen la fuerza del volc\u00e1n!\nV\u00eda: Fans del Volc\u00e1n Popocat\u00e9petl https://t.co/qKNdF6k0QT", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1171851325170180096", "author_id": "84593007"}, {"created_at": "2019-09-11T10:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171736819987341312"], "text": "rapaziada que for  na baixada hoje, sendo s\u00f3cio ou guerreiro que se matou p conseguir comprar ingresso, cante, cante o jogo inteiro, saia de l\u00e1 sem voz, o time merece e precisa muuuito da gente \n\nn\u00e3o \u00e9 por nenhum jogador, dirigente nem nada, eh pelo CLUBE ATL\u00c9TICO PARANAENSE!", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 412, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1171736819987341312", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7267, "type": "Organization", "normalized_text": "CLUBE"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "ATL\u00c9TICO"}]}, "author_id": "851276212970246144"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171282996047073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171281952990814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5qCBInIig4", "expanded_url": "https://twitter.com/elainefelizd/status/1171880534269730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qCBInIig4", "media_key": "3_1171880530322821121"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5251, "type": "Organization", "normalized_text": "ONE"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880534269730817"], "text": "\"Seg\u00fan la ONE, en el 2011 ocurrieron 637 suicidios en Rep\u00fablica Dominicana, de los cuales 533 fueron hombres y 104 mujeres, por cada cinco hombres se suicida una mujer\".\u2063\u2063 Las mujeres se suicidan menos que los hombres porque cuentan con respaldo social de sus iguales. https://t.co/5qCBInIig4", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171880534269730817", "author_id": "549559567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VjFlsaiDYK", "expanded_url": "http://atres.red/o5dj42", "display_url": "atres.red/o5dj42", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/deportes/futbol/se-suicida-delante-del-tribunal-en-denuncia-por-la-situacion-de-la-mujer-en-el-futbol-en-iran_201909115d790d9d0cf259b361cf225d.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "La chica azul"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876061904285697"], "text": "Le llamaban 'La chica azul' y quer\u00eda entrar en los estadios para disfrutar de su deporte favorito, el f\u00fatbol. Sin embargo, en Ir\u00e1n, las mujeres lo tienen prohibido https://t.co/VjFlsaiDYK", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171876061904285697", "author_id": "145992645"}, {"created_at": "2019-09-11T16:39:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171825651533455360"], "text": "Em #11deSetembro de 73, Pinochet, o ditador sanguin\u00e1rio que Bolsonaro defende, acabou com a democracia no Chile e assassinou o presidente Allende. Matou e sumiu com milhares de pessoas. Hj, aposentados est\u00e3o se suicidando por conta da pol\u00edtica econ\u00f4mica implantada pela ditadura.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171825651533455360", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "11deSetembro"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "799260530"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749839361"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534754033665"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534745731072"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6a2xAKgNa", "expanded_url": "https://twitter.com/jamibosta/status/1171817544505790464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6a2xAKgNa", "media_key": "3_1171817534749904896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Seguinte"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171817544505790464"], "text": "Seguinte, s\u00f3 aperta a sequ\u00eancia quem quer ver o resumo da evolu\u00e7\u00e3o da depress\u00e3o e ser suicida ok? \nPrfvr n\u00e3o me critique pelo q eu falarei e nem tente ter uma interpreta\u00e7\u00e3o equivocada sobre toda a situa\u00e7\u00e3o e eu vejo que realmente to forte o suficiente pra poder compartilhar+ https://t.co/m6a2xAKgNa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 145, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171817544505790464", "author_id": "539587144"}, {"created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "in_reply_to_user_id": "144539373", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171474512933609472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "author_id": "144539373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdGpyt", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XXqiMsH1kU", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171878603597869057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXqiMsH1kU", "media_key": "3_1171878602037780480"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171878603597869057"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate AHORA: https://t.co/sNE5xdGpyt https://t.co/XXqiMsH1kU", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171878603597869057", "author_id": "1101368186"}, {"created_at": "2019-09-11T18:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860800065159168"], "text": "algo me de verdad me da rabia es la gente que dice que \u201csuicide is selfish\u201d \u201conly cowards commit suicide\u201d. \nde verdad piensan que alguien se suicida sin pensar en los demas? de verdad piensan que no pasaron meses, probablemente a\u00f1os, pensando en como, cuando y que pasaria despues", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171860800065159168", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "selfish"}]}, "author_id": "274737134"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "lang": "es", "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611001622532"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/DzozLMqio7", "expanded_url": "https://twitter.com/sanamikaze/status/1171819622544416768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzozLMqio7", "media_key": "3_1171819611131531266"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 85, "end": 97, "tag": "FeelSpecial"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial_SANA"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "FeelSpecial"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171819622544416768"], "text": "se n\u00e3o me quis assim // n\u00e3o venha me procurar quando estiver assim #FeelSpecial_SANA #FeelSpecial SANA MATOU OS ONCES https://t.co/DzozLMqio7", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171819622544416768", "author_id": "1096027492111040512"}, {"created_at": "2019-09-11T20:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171880198335320065"], "in_reply_to_user_id": "702169003507249152", "text": "Foi bem feito pros Estados Unidos o que aconteceu? N\u00e3o. Eu nunca vou, racionalmente, defender a morte de ningu\u00e9m. Mesmo que a pessoa tenha nascido num pa\u00eds que passou todo o s\u00e9culo XX se dedicando a erradicar e destruir outros povos por gan\u00e2ncia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171880198335320065", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171879739130372097"}], "author_id": "702169003507249152"}, {"created_at": "2019-09-11T13:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171774415513759744"], "in_reply_to_user_id": "169979854", "text": "@Hugo_Gutierrez_ NADIE OLVIDA AL SUICIDA Y BORRACHO ASPIRANTE A SATRAPA!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171774415513759744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "BORRACHO"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5821, "type": "Place", "normalized_text": "SATRAPA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171767565426876418"}], "author_id": "232420764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/6tAhwsZQnC", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171862220877119488"], "text": "El abuelo del menor se\u00f1al\u00f3 que su hija le quit\u00f3 el tel\u00e9fono celular al infante, momentos m\u00e1s tarde en el cuarto del menor se escucharon ruidos pero ning\u00fan familiar subi\u00f3 a ver qu\u00e9 ocurr\u00eda https://t.co/6tAhwsZQnC", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1171862220877119488", "author_id": "16676396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9Kzr8UmtQc", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-392398", "display_url": "atv.pe/actualidad/cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171866359027961857"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo\nhttps://t.co/9Kzr8UmtQc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171866359027961857", "author_id": "1231444076"}, {"created_at": "2019-09-11T18:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171851221239586816"], "text": "sapat\u00e3o socialista safada suicida&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1171851221239586816", "author_id": "813465227354312704"}, {"created_at": "2019-09-11T19:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873648808013827"], "text": "Kkk o marco qs se matou mm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171873648808013827", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "marco"}]}, "author_id": "968856909863378945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LDi7g3R2wq", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1075556387470491649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDi7g3R2wq", "media_key": "3_1075490132386562048"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.4573, "type": "Place", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "created_at": "2018-12-20T01:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1075556387470491649"], "text": "Entre 1932 e 1933, um programa desastroso de reorganiza\u00e7\u00e3o da agricultura dos estados sovi\u00e9ticos matou entre 12 milh\u00f5es. Stalin sabia que a iniciativa era um fracasso gigantesco, mas n\u00e3o se importou.\n\nNa foto, crian\u00e7as durante o Holodomor na Ucr\u00e2nia, no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1930. https://t.co/LDi7g3R2wq", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 14, "like_count": 489, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1075556387470491649", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1171526267381796866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RyXcy3WGH6", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianzenEduard/status/1171839501649534976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RyXcy3WGH6", "media_key": "3_1171839495366463493"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171839501649534976"], "text": "Hoy hace 46 a\u00f1os en Chile, un grupo de miserables asesin\u00f3 al presidente m\u00e1s valiente que pari\u00f3 Latinoam\u00e9rica. Allende nunca se rindi\u00f3 a los sicarios. Entr\u00f3 con la ley, defendi\u00f3 su derecho, y oblig\u00f3 a que lo saquen muerto, cometiendo un crimen que jam\u00e1s se olvida\nGan\u00f3 la Historia https://t.co/RyXcy3WGH6", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 15, "like_count": 474, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1171839501649534976", "author_id": "303521189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1xmI9WYMbQ", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/svolta-in-belgio-varata-la-legge-che-proibisce-la-macellazione-islamica-estremisti-protestano-islamofobia/", "display_url": "rassegneitalia.info/svolta-in-belg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rassegneitalia.info/svolta-in-belgio-varata-la-legge-che-proibisce-la-macellazione-islamica-estremisti-protestano-islamofobia/"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171535793363357697"], "text": "Svolta in Belgio: varata la legge che proibisce la macellazione islamica. Estremisti protestano: \u201cIslamofobia\u201d: https://t.co/1xmI9WYMbQ", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1171535793363357697", "author_id": "2391603191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Pr4zlwZX9u", "expanded_url": "https://twitter.com/htsghost/status/1171871282847240195/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr4zlwZX9u", "media_key": "3_1171871272688652288"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Aglionby"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871282847240195"], "in_reply_to_user_id": "3796137382", "text": "\"Blue had developed her two rules: One, stary away from boys, because they were trouble. And two, stay away from Aglionby boys, because they were bastards.\" https://t.co/Pr4zlwZX9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1171871282847240195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171862271544479747"}], "author_id": "3796137382"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/U9ja529KGD", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y42vd7dv", "display_url": "tinyurl.com/y42vd7dv"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423756861440"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777894401"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423777906691"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SRgP4RBqd1", "expanded_url": "https://twitter.com/joancmarch/status/1171827430866206720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SRgP4RBqd1", "media_key": "3_1171827423744278529"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "granadadigital", "id": "135081147"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 20, "end": 35, "tag": "organizaciones"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "art\u00edculo"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171827430866206720"], "text": "El #suicidio en las #organizaciones: una historia de c\u00f3mo tratar la organizaci\u00f3n y las personas afectadas, directa e indirectamente, adem\u00e1s de a los familiares cuando un trabajador se suicida. Historia real en un #art\u00edculo duro y dif\u00edcil en @granadadigital https://t.co/U9ja529KGD https://t.co/SRgP4RBqd1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171827430866206720", "author_id": "195065263"}, {"created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1171435495559069696", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xV333VZiev", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1171876761031925761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xV333VZiev", "media_key": "3_1171876758720831493"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 250, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 251, "end": 258, "tag": "Cinema"}, {"start": 259, "end": 268, "tag": "dccomics"}, {"start": 269, "end": 278, "tag": "batmanan"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.46, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "FALSO"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.8658, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "batmanan"}]}, "created_at": "2019-09-11T20:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876761031925761"], "text": "Noticias: El director James Gunn (Escuadron Suicida) acaba de aclarar que el rumor de que Zatanna aparecer\u00eda en la pel\u00edcula como integrante es FALSO. Los actores ya leyeron el gui\u00f3n y con ganas de empezar a rodar este 23 de septiembre.\n\n#SuicideSquad #Cinema #dccomics #batmanan https://t.co/xV333VZiev", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171876761031925761", "author_id": "1079488472136716293"}, {"created_at": "2019-09-11T20:05:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171877442232999937"], "in_reply_to_user_id": "1098025316", "text": "@_gbarth Credo achei q depois de todos esses anos de conviv\u00eancia teria aprendido a interpretar minhas ironias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171877442232999937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_gbarth", "id": "1098025316"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171875042701053952"}], "author_id": "172499164"}, {"created_at": "2019-09-11T15:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171802857475121154"], "in_reply_to_user_id": "2305426800", "text": "En su mayor\u00eda no constituye un gesto suicida, si es un factor de riesgo. La finalidad de la autolesi\u00f3n es calmarse ante una crisis, x eso es importante ir a terapia y en la misma poder construir modos de autorregulaci\u00f3n para no tener que recurrir al dolor f\u00edsico", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171802857475121154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171802846154698753"}], "author_id": "2305426800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Ug2TCZoiWv", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-09-11T17:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171841860492582912"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/Ug2TCZoiWv", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 30, "like_count": 97, "quote_count": 22}, "lang": "es", "id": "1171841860492582912", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/GZ9nammv0w", "expanded_url": "http://ow.ly/DEhD30pw8wQ", "display_url": "ow.ly/DEhD30pw8wQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sjdhospitalbarcelona.org/es/colabora/noticias/chicos-y-chicas-trato-quieren-borrar-vida-antes-conocerla"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873576338776067"], "text": "\u201cLos chic@as los que trato se quieren borrar de la vida antes de conocerla\u201d \nFrancisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida de @SJDbarcelona_es identificado qu\u00e9 tipo de j\u00f3venes corren mayor riesgo de reincidir en el intento de suicido.\n\nhttps://t.co/GZ9nammv0w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873576338776067", "author_id": "91976483"}, {"created_at": "2019-09-11T20:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876807269855232"], "in_reply_to_user_id": "1080990270731235330", "text": "@ttuquinhaa se eu visse algu\u00e9m se fudendo minha rea\u00e7\u00e3o seria ajudar, \u2018entorpecido\u2019 ou n\u00e3o. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171876807269855232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171875150574305280"}], "author_id": "55456050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4MCF24YcDp", "expanded_url": "https://twitter.com/LwithP/status/1171544193593950210/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MCF24YcDp", "media_key": "7_1171544041563086848"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171544193593950210"], "text": "me da um beck e um neg\u00f3cio desses pra ver se eu nao fico 2 horas na banheira https://t.co/4MCF24YcDp", "public_metrics": {"retweet_count": 15119, "reply_count": 1063, "like_count": 60995, "quote_count": 3521}, "lang": "pt", "id": "1171544193593950210", "author_id": "2682908887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/bv7jsDdoTz", "expanded_url": "https://twitter.com/NicoteraPablo/status/1171772372677988354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bv7jsDdoTz", "media_key": "3_1171772369817473026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Blanca"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:07:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171772372677988354"], "text": "Un d\u00eda como hoy pero de 1973 milicos chilenos, bajo \u00f3rdenes directas de la Casa Blanca, bombardearon la casa de la moneda... La esperanza de Sudam\u00e9rica se suicida antes de entregarle el poder a Pinochet y su banda de asesinos. https://t.co/bv7jsDdoTz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171772372677988354", "author_id": "571210129"}, {"created_at": "2019-09-11T20:03:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171876846440521728"], "in_reply_to_user_id": "1052949602821902336", "text": "@ohnilujoe @QuebrandoOTabu vou explicar uma coisa pra voc\u00ea: * Roubo de carga no chapadao, policia entra com caveir\u00e3o e \u00e9 surpreendida com tiros, policias revidam. *\nAgora como saber quem matou? no jornal passou que os policias estavam descendo o morro e atirou, sendo que nem morro eles subiram (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171876846440521728", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171793981354708997"}], "author_id": "1171873898813689863"}, {"created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171608353900027904", "author_id": "1164849072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/qqSdBxBXML", "expanded_url": "https://twitter.com/TecniPhone/status/1171557448328654849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qqSdBxBXML", "media_key": "7_1171557161404702720"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 28, "username": "Apple", "id": "380749300"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171557448328654849"], "text": "Toda una obra de arte @Apple \ud83d\udcf1\ud83d\ude0d https://t.co/qqSdBxBXML", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 106, "like_count": 844, "quote_count": 60}, "lang": "es", "id": "1171557448328654849", "author_id": "163167413"}, {"created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171599899881852928", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "author_id": "389287861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/hEl2ei6x6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1171867510150504449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hEl2ei6x6o", "media_key": "3_1171867481683693572"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Catamayo"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3619, "type": "Place", "normalized_text": "Catamayo"}, {"start": 18, "end": 47, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.341, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}, {"start": 214, "end": 229, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Viviana Mart\u00ednez"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867510150504449"], "text": "#Catamayo| \"En el Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI) se trabaja con la terapia individual, grupal y familiar para reducir la sintomatolog\u00eda depresiva y prevenir el intento suicida\", mencion\u00f3 la psic\u00f3loga cl\u00ednica Viviana Mart\u00ednez a radio Semillas de Amor. #SaludParaTodos https://t.co/hEl2ei6x6o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867510150504449", "author_id": "426630121"}, {"created_at": "2019-09-11T14:17:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171789805560221696"], "text": "Campe\u00f3n de Copa y meti\u00f3 el equipo en Champions. A d\u00edas de visitar el Camp Nou y Stamford Bridge. Marcelino cesado en el @valenciacf en una decisi\u00f3n dif\u00edcilmente comprensible. Veremos pronto si los due\u00f1os se han pegado un tiro en el pie pero pinta tiene.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 133, "like_count": 4420, "quote_count": 34}, "lang": "es", "id": "1171789805560221696", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "valenciacf", "id": "109312021"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9758, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8169, "type": "Place", "normalized_text": "Camp Nou"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.6937, "type": "Place", "normalized_text": "Stamford Bridge"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}]}, "author_id": "72811133"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "lang": "es", "id": "1171229730567327744", "author_id": "275751639"}, {"created_at": "2019-09-11T19:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873525470248962"], "in_reply_to_user_id": "467791924", "text": "@alvayanes @Lobo41015 Se de m\u00e1s de uno que no le importar\u00eda una indemnizaci\u00f3n, hay gente pa to", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873525470248962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alvayanes", "id": "467791924"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Lobo41015", "id": "967435546103631873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171872880294006785"}], "author_id": "267055202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/HYpONClSQB", "expanded_url": "https://twitter.com/Juegos221B/status/1171710230138433536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYpONClSQB", "media_key": "3_1171710227873488896"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.5525, "type": "Person", "normalized_text": "Space Hulk"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Genestealers"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9791, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch"}]}, "created_at": "2019-09-11T09:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171710230138433536"], "text": "Sabemos que os gusta que nos demos de tortas, por eso el jueves, 12 de septiembre, jugaremos en directo a Space Hulk. Ser\u00e1 una misi\u00f3n suicida en la que los marines espaciales har\u00e1n frente (o no) a los Genestealers.\nEstaremos desde las 19:45 en Youtube y Twitch. \u00a1Os esperamos! https://t.co/HYpONClSQB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171710230138433536", "author_id": "3104031435"}, {"created_at": "2019-09-11T19:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171868343738994691"], "text": "#ElAPRAest\u00e1limpia y su sentido hist\u00f3rico no se vulnera por la declaraci\u00f3n proveniente de un corrupto o por el barullo de los frustrados antiapristas que esperan nuestra desintegraci\u00f3n, primero morir\u00e1n y nosotros continuaremos porque el #APRA \u00a1Nunca Muere!", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 42, "like_count": 116, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1171868343738994691", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ElAPRAest\u00e1limpia"}, {"start": 236, "end": 241, "tag": "APRA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "ElAPRAest\u00e1limpia"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "311830596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "id": "1171518193547931648", "author_id": "2959459379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874636654686210"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874636742713344"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874637241815041"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874641654272000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Kv9XMr4Rr", "media_key": "3_1171874637325787138"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874641654272000"], "in_reply_to_user_id": "1072256987616952322", "text": "Devido a popularidade da personagem, Harley come\u00e7ou a aparecer nas HQs do Batman, jogos e anima\u00e7\u00f5es e mais recentemente em Esquadr\u00e3o Suicida, interpretada pela lind\u00edssima Margot Robbie que fez a popularidade da personagem duplicar https://t.co/5Kv9XMr4Rr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171874641654272000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874630665195521"}], "author_id": "1072256987616952322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Q74i6BxqAM", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoRizzoPC/status/1171792875996229635/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q74i6BxqAM", "media_key": "3_1171792866978553856"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171792875996229635"], "text": "Il governo giallo-ravanello ha ricevuto la Fiducia. Hanno votato a favore Monti e Di Maio, Renzi e Casini. A FAVORE anche Fassina e Fratoianni, rivoluzionari a parole. Neanche un caff\u00e8 con questa gente! Sabato 5 Ottobre Manifestazione Nazionale a ROMA. Fuori da UE, Euro e Nato. https://t.co/Q74i6BxqAM", "public_metrics": {"retweet_count": 589, "reply_count": 321, "like_count": 1662, "quote_count": 77}, "lang": "it", "id": "1171792875996229635", "author_id": "419441999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Cltb1Z4SIW", "expanded_url": "https://twitter.com/bckugoz/status/1171874377014681600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cltb1Z4SIW", "media_key": "3_1171874363269885957"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874377014681600"], "in_reply_to_user_id": "2696214853", "text": "ta \n\neu n\u00e3o t\u00f4 bem https://t.co/Cltb1Z4SIW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171874377014681600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171869285263822854"}], "author_id": "2696214853"}, {"created_at": "2019-09-11T19:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874307410202624"], "in_reply_to_user_id": "157068243", "text": "@AgustinaaGM A la antena de la radio a pila que ten\u00e9s est\u00e1s agarrada Agustina, no nos quieras enga\u00f1ar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171874307410202624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgustinaaGM", "id": "157068243"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3532, "type": "Person", "normalized_text": "Agustina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874055387058176"}], "author_id": "284793089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171591936467189760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "author_id": "389287861"}, {"created_at": "2019-09-11T19:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171873185966579713"], "text": "Les enviaron a una misi\u00f3n suicida a los guardias, polic\u00edas y la gente del ministerio de justicia, demasiado evidente es, les entregaron.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171873185966579713", "author_id": "169690646"}, {"created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171589648503717889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "author_id": "389287861"}, {"created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171588490422890496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "author_id": "389287861"}, {"created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "in_reply_to_user_id": "389287861", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171597975132475392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "author_id": "389287861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/3QoMWwZeYG", "expanded_url": "https://twitter.com/harleyBRquinn/status/1171874630665195521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3QoMWwZeYG", "media_key": "16_1171874623107084299"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Dini"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171874630665195521"], "in_reply_to_user_id": "1072256987616952322", "text": "A rea\u00e7\u00e3o positiva do p\u00fablico e da cr\u00edtica foi tanta, que Dini e Bruce a inclu\u00edram em diversos outros epis\u00f3dios de\u00a0Batman: A S\u00e9rie Animada. https://t.co/3QoMWwZeYG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171874630665195521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171874620586233856"}], "author_id": "1072256987616952322"}, {"created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "lang": "es", "id": "1171562465659949057", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "author_id": "3985463174"}, {"created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171590181364875264", "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1171568935528992769", "author_id": "175619477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/dI8IC50V96", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/hJmUXk0dwg", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionRD_OEA/status/1171842630570913793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hJmUXk0dwg", "media_key": "3_1171842624644354051"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:47:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171842630570913793"], "text": "La @opsoms nos aconseja: \nEl suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\u00bfSab\u00edas que NO \ud83d\udc40 todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental?\nINFO: https://t.co/dI8IC50V96 https://t.co/hJmUXk0dwg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171842630570913793", "author_id": "3044958964"}, {"created_at": "2019-09-11T18:37:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171855269061648385"], "in_reply_to_user_id": "3302448539", "text": "comece a considerar essa afirma\u00e7\u00e3o:\nsuic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma escolha; acontece quando a dor se excede\nmeios para enfrentar a dor.\ne \u00e9 tudo sobre isso. voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 uma pessoa ruim, ou louca, ou fraca, ou falha, porque voc\u00ea se sente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171855269061648385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171855266146476032"}], "author_id": "3302448539"}, {"created_at": "2019-09-11T18:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171855245225418752"], "in_reply_to_user_id": "3302448539", "text": "se voc\u00ea se sente suicida agora, por favor pare de enrolar e leia isso. s\u00f3 vai levar cerca de 5 minutos. eu n\u00e3o quero conversar com voc\u00ea sobre seus sentimentos ruins. eu nao sou terapeuta ou outro profissional da sa\u00fade mental - apenas algu\u00e9m que sabe como \u00e9 estar em dor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171855245225418752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171855239609311232"}], "author_id": "3302448539"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YlJoPXvtP9", "expanded_url": "https://psiquiatria.com/bibliopsiquis/volumen.php?wurl=tabaco-y-suicidio", "display_url": "psiquiatria.com/bibliopsiquis/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "tabaco"}, {"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171468033790894081"], "text": "El consumo de\u00a0#tabaco\u00a0como factor de\u00a0riesgo\u00a0para la\u00a0conducta\u00a0suicida #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/YlJoPXvtP9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171468033790894081", "author_id": "175430809"}, {"created_at": "2019-09-11T19:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171872573610704896"], "text": "\u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171872573610704896", "author_id": "254396542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IDKb5jxMLv", "expanded_url": "https://twitter.com/AcentoTV/status/1171804023441244161", "display_url": "twitter.com/AcentoTV/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171847205231181824"], "text": "La ciudad de Santo Domingo se ha construido sin tomar en cuenta a la mayor\u00eda de sus habitantes, los peatones. Es una ciudad en la que los veh\u00edculos de motor agreden constante al ciudadano. La alcald\u00eda debe trabajar para que caminar o montar bicicleta deje de ser un acto suicida. https://t.co/IDKb5jxMLv", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171847205231181824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171804023441244161"}], "author_id": "37635602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512979306606592"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512982108401664"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512987670069249"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/MTSla7rzQa", "expanded_url": "https://twitter.com/casadelnino/status/1171512999921643527/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MTSla7rzQa", "media_key": "3_1171512994636820480"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 193, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "Repost"}, {"start": 194, "end": 214, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}]}, "created_at": "2019-09-10T19:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171512999921643527"], "text": "Porque informar tambi\u00e9n ayuda a prevenir, te compartimos las se\u00f1ales que alertan sobre una conducta suicida y qu\u00e9 puedes hacer para ayudar a quienes presenten esas se\u00f1ales.\n#Repost @minsaludcol #PrevenirEsPreguntar\ud83c\udf97 https://t.co/MTSla7rzQa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171512999921643527", "author_id": "563129736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zp6Gmp9mUR", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1171598219115151365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zp6Gmp9mUR", "media_key": "3_1171598214304280577"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171598219115151365"], "text": "[AHORA] Pichetto asegur\u00f3 que no va a hacerse cargo \"del mejor equipo de los \u00faltimos 50 a\u00f1os\". https://t.co/zp6Gmp9mUR", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 37, "like_count": 352, "quote_count": 106}, "lang": "es", "id": "1171598219115151365", "author_id": "17706291"}, {"created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171601295909765120", "author_id": "1618289516"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/suwFB1GIgE", "expanded_url": "https://bit.ly/2k8rTdj", "display_url": "bit.ly/2k8rTdj"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/NjGXJDwhLT", "expanded_url": "https://twitter.com/CosaPublica2/status/1171199694401409024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NjGXJDwhLT", "media_key": "3_1171199688663588865"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 111, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}, {"start": 144, "end": 154, "username": "RadioUdeG", "id": "148504901"}, {"start": 164, "end": 178, "username": "A_Cuartoscuro", "id": "172538361"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.5757, "type": "Place", "normalized_text": "La Primavera"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:12:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171199694401409024"], "text": "\ud83c\udf99\ufe0f Van 75 bolsas con restos humanos extra\u00eddas de pozo en La Primavera, podr\u00eda haber m\u00e1s: vocero de @FiscaliaJal / https://t.co/suwFB1GIgE | Por @RadioUdeG \ud83d\udcfb (Foto: @A_Cuartoscuro) https://t.co/NjGXJDwhLT", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171199694401409024", "author_id": "1697502488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/louvs0tviP", "expanded_url": "https://twitter.com/uniparbr/status/1171790217214345218", "display_url": "twitter.com/uniparbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.2919, "type": "Person", "normalized_text": "Unipar"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:14:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171804196930277378"], "text": "Um aluno da Unipar se suicidou em meio ao setembro amarelo e no Twitter t\u00e3o fazendo poeminha https://t.co/louvs0tviP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171804196930277378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171790217214345218"}], "author_id": "1026863601871675392"}, {"created_at": "2019-09-11T19:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171871985149915136"], "in_reply_to_user_id": "1289941885", "text": "@Tai_nevees Eu at\u00e9 acho ele bonito mas eu n\u00e3o entendi pq que muita gente come\u00e7ou a exaltar ele nessa temp, al\u00e9m de ter matado a Marina qualquer surto q ele tem ele j\u00e1 quer abrir um buraco na cabe\u00e7a de algu\u00e9m (Ander) e no final n\u00e3o mostrou arrependimento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171871985149915136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tai_nevees", "id": "1289941885"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7229, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171870963006353408"}], "author_id": "404195085"}, {"created_at": "2019-09-11T13:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171780004142886913"], "text": "Ver a tantos colorados juntos, en un mismo lugar, despierta mi instinto suicida, mi instinto kamikaze.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171780004142886913", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "author_id": "822378529"}, {"created_at": "2019-09-11T18:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857523416215552"], "in_reply_to_user_id": "842807720067678208", "text": "@arp_madrid @policia @ARPolicias Gracias a Dios que alguien, en este caso Uds, se dan cuenta que sin esa uni\u00f3n no conseguir\u00e1n nada. Ya hicieran tropecientos protocolos. 1 suicida no lo hace solo por un \u00fanico motivo, pero si por el que m\u00e1s le afecta. R\u00e9gimen interno? No lo sabemos.\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857523416215552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arp_madrid", "id": "842807720067678208"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}], "hashtags": [{"start": 283, "end": 311, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171854616360824833"}], "author_id": "1013436763"}, {"created_at": "2019-09-10T08:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171338298939387904"], "in_reply_to_user_id": "1000098956318269446", "text": "Un aut\u00e9ntico suicida no dar\u00e1 se\u00f1ales previas en la mayor parte de los casos. Precisamente porque de lo que huye es de ser una carga para nadie. As\u00ed se siente y es un sentimiento enfermizo, desconsolador y cruel. \nNecesitamos educar en la inteligencia emocional #prevenci\u00f3nsuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171338298939387904", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "prevenci\u00f3nsuicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171337205626888192"}], "author_id": "1000098956318269446"}, {"created_at": "2019-09-11T17:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171833729783926786"], "text": "Un suicida no avisa, y si avisa est\u00e1 hambriento de atenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171833729783926786", "author_id": "3437280087"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8KDVeQgWNI", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1171856332464541696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KDVeQgWNI", "media_key": "3_1171856326374449153"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 244, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Cintra"}, {"start": 212, "end": 225, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.9281, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856332464541696"], "text": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, demitiu, nesta quarta-feira (11/09), o secret\u00e1rio especial da Receita Federal, Marcos Cintra. Ele era o nome forte da reforma tribut\u00e1ria elaborada pela governo do presidente Jair Bolsonaro (PSL) #Metr\u00f3poles https://t.co/8KDVeQgWNI", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 49, "like_count": 178, "quote_count": 28}, "lang": "pt", "id": "1171856332464541696", "author_id": "3331429624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171470855529885706", "author_id": "37758638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171443974986354688", "author_id": "141627379"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701220212736"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701224407041"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701232816128"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171588717817081856"], "text": "Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en adolescentes desde una mirada intercultural https://t.co/vt3rYbDwjc", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171588717817081856", "author_id": "423047776"}, {"created_at": "2019-09-11T16:51:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171828717615747072"], "text": "Sipan... Sipan...\ud83e\udd14, \u00bfNo hay una universidad Se\u00f1or de Sipan? cuyo due\u00f1o es un chaparro DIZQUE con plata como cancha??. Uno que contrat\u00f3 al publicista odebrechero para su campa\u00f1a presidencial... \n\nQUE LA VERDAD SALGA PRONTO. \n\n#Codinome", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 56, "like_count": 420, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1171828717615747072", "entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 234, "tag": "Codinome"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "Sipan"}]}, "author_id": "97840455"}, {"created_at": "2019-09-11T18:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171851082173227008"], "text": "Mmmm otro d\u00eda sin ver IT gracias a alguien. :@", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171851082173227008", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "author_id": "139306988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2RFOICiYYW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKtHd7", "display_url": "bit.ly/2lKtHd7"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "battgirl74", "id": "237061405"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "Radio3tweet", "id": "100185915"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 139, "tag": "rassegnastampaestera"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171673796463464448"], "text": "La ragazza iraniana tifosa di calcio si suicida per l'accesso negato allo stadio https://t.co/2RFOICiYYW \n@battgirl74 #rassegnastampaestera @Radio3tweet", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171673796463464448", "author_id": "1328672311"}, {"created_at": "2019-09-11T19:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171870639441031168"], "in_reply_to_user_id": "93612140", "text": "@pzkpfwgn @eslatarde @eco4todos @ldpsincomplejos @KettyGarat @mariano_alonsof No, lo digo en serio; como pol\u00edtico, no como ret\u00f3rico, les da sopas con onda a los otros cuatro, Abascal\u00edn incluido \ud83d\ude06.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171870639441031168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pzkpfwgn", "id": "93612140"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "eslatarde", "id": "1257413705639309313"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "eco4todos", "id": "2306968441"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "KettyGarat", "id": "257962682"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "mariano_alonsof", "id": "280968823"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171869817332273155"}], "author_id": "705003330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/XZ5WP2Tx1d", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/FAOeONGijd", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1171857281211883520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FAOeONGijd", "media_key": "3_1171857229672325122"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 116, "tag": "Cdmx"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 109, "probability": 0.3927, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "Cdmx"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:00:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861069058342912"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular.\nLos hechos sucedieron en la Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc #Cdmx \ud83d\ude23\ud83d\ude23\nhttps://t.co/XZ5WP2Tx1d https://t.co/FAOeONGijd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171861069058342912", "author_id": "3178278564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1170349273365565442", "author_id": "87097693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aoiKszUV9q", "expanded_url": "https://twitter.com/StaseraItalia/status/1171864335716618240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aoiKszUV9q", "media_key": "13_1171864231056158720"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 169, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "alanfriedmanit", "id": "1720220132"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 276, "tag": "StaseraItalia"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:13:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171864335716618240"], "text": "\"La partita finale \u00e8 la scelta del successore di Mattarella. Questa \u00e8 la principale motivazione che ha spinto molti a questo accordo, anche per bloccare @matteosalvinimi e impedirgli di essere influente nella nomina del PdR\"\nSiete d'accordo con @alanfriedmanit? #StaseraItalia https://t.co/aoiKszUV9q", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 54, "like_count": 51, "quote_count": 13}, "lang": "it", "id": "1171864335716618240", "author_id": "983289622817107968"}, {"created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "in_reply_to_user_id": "142152819", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171550474635550723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}], "author_id": "142152819"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/O94F6ZT5wE", "expanded_url": "https://twitter.com/fulinhoooo/status/1170405171492507648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O94F6ZT5wE", "media_key": "7_1170405110364745728"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/5HCADtty83", "expanded_url": "https://twitter.com/ohslaybae/status/1169373075990863872", "display_url": "twitter.com/ohslaybae/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "sippinpurpp", "id": "3638183056"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170405171492507648"], "text": "AHAHAHHAHAHA @sippinpurpp https://t.co/O94F6ZT5wE https://t.co/5HCADtty83", "public_metrics": {"retweet_count": 8627, "reply_count": 56, "like_count": 15744, "quote_count": 732}, "lang": "tl", "id": "1170405171492507648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169373075990863872"}], "author_id": "2737624685"}, {"created_at": "2019-09-11T18:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856455588339714"], "in_reply_to_user_id": "8236782", "text": "s\u00f3 recebo respostas de quem me segue ent\u00e3o n\u00e3o vi se t\u00e3o falando bosta, mas vi 01 tweet que dava a entender que isso era ser a favor da pena de morte:\n\nningu\u00e9m matou o cara. nem pol\u00edcia e muito menos executor. ele morreu porque foi imbecil, ou, se preferirem, PORQUE DEUS QUIS", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 438, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171856455588339714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171720817719304198"}], "author_id": "8236782"}, {"created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "lang": "es", "id": "1171454395357126656", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mdDcsB1KFB", "expanded_url": "https://twitter.com/OblitasRosario/status/1171818594256195586", "display_url": "twitter.com/OblitasRosario\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171827122316500994"], "text": "Reuniones protocolares. No hay que ser malpensados. https://t.co/mdDcsB1KFB", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 38, "like_count": 620, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171827122316500994", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171818594256195586"}], "author_id": "1975354388"}, {"created_at": "2019-09-11T15:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171802106443046914"], "in_reply_to_user_id": "1089535657", "text": "@N_Carvalheira @gomesbin66 Lula livre seu babaca! Lula ir\u00e1 apodrecer na pris\u00e3o!! Precisa pagar pelos seus crimes e por cada pessoa que ele matou como se fosse com sua pr\u00f3pria m\u00e3o, qdo roubou o dinheiro que era destinado a sa\u00fade educa\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a! Deveria se envergonhar e procurar se regenerar!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171802106443046914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "gomesbin66", "id": "179081314"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171798505876262914"}], "author_id": "1097492928031793153"}, {"created_at": "2019-09-11T19:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863438806704130"], "in_reply_to_user_id": "394093932", "text": "@esperanzasoria1 @gerardotc Siguiendo tu deshumanizado razonamiento, podr\u00edamos ver la otra cara de la moneda...\nQue se mueran ellas de un infarto antes de que se suiciden los hombres por su culpa.\n\u00bfA qu\u00e9 suena mal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171863438806704130", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esperanzasoria1", "id": "394093932"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gerardotc", "id": "20909329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171859139221499904"}], "author_id": "2301222971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/I04y97HzAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AnFeMa02/status/1171760522166976512", "display_url": "twitter.com/AnFeMa02/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T12:50:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171767957267070976"], "text": "Hay un codinome Apra. \u00bfA que se deber\u00e1? https://t.co/I04y97HzAO", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 139, "like_count": 1228, "quote_count": 27}, "lang": "es", "id": "1171767957267070976", "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171760522166976512"}], "author_id": "119174866"}, {"created_at": "2019-09-11T03:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171627298602266624"], "in_reply_to_user_id": "66573755", "text": "La persona en riesgo (suicida) en la mayor\u00eda de los casos se ve \"normal\" no hay se\u00f1ales visibles a simple vista de que esta persona tenga esas ideas en mente, generalmente estas personas tienen una personalidad extrovertida y comunicativa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171627298602266624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171627285692243968"}], "author_id": "66573755"}, {"created_at": "2019-09-11T19:24:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171867225629876230"], "in_reply_to_user_id": "178413369", "text": "@cachoramirezOK Con otros reclusos encima, no estamos preparados ni para trasladar internos \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171867225629876230", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cachoramirezOK", "id": "178413369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171866262487609350"}], "author_id": "172765480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sofnTU09aY", "expanded_url": "https://twitter.com/leo_veritas/status/1171495868647632896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sofnTU09aY", "media_key": "16_1171495774959497217"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 29, "tag": "neuralgiatrig\u00e9mino"}, {"start": 101, "end": 107, "tag": "dolor"}, {"start": 226, "end": 248, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 250, "end": 270, "tag": "pacientesquecuentan"}]}, "created_at": "2019-09-10T18:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171495868647632896"], "text": "Si buscas #neuralgiatrig\u00e9mino en la red lo primero que aparece es \"la enfermedad del suicida\" por el #dolor que provoca. \nAfortunadamente hoy hay medicaci\u00f3n que llega a controlarlo, pero es dif\u00edcil que no se quiebre la mente.\n#PrevencionDelSuicidio \n#pacientesquecuentan. https://t.co/sofnTU09aY", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171495868647632896", "author_id": "570806997"}, {"created_at": "2019-09-11T03:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171627259549147138"], "text": "Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suicidan es porque \"est\u00e1n demasiado tristes\" y todo les afecta\n\nQue son cobardes por tomar la \"v\u00eda f\u00e1cil\" \n\nUn potencial suicida puede ser una persona \"normal\"", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171627259549147138", "author_id": "66573755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/6VunnGLJv1", "expanded_url": "https://cnn.it/34xqUWB", "display_url": "cnn.it/34xqUWB", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 34, "probability": 0.6331, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-11T10:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171730115056885760"], "text": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud estima una tasa global de suicidios de una muerte cada 40 segundos. Para 2020 predicen que alguien se quitar\u00e1 la vida cada 20 segundos. https://t.co/6VunnGLJv1", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1171730115056885760", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1171475926842040320", "author_id": "22276965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Xm39OL8iFw", "expanded_url": "http://www.queryonline.it/2016/08/04/lattentatore-di-ansbach-era-stato-trattato-con-la-medicina-alternativa-per-un-grave-trauma-psicologico/", "display_url": "queryonline.it/2016/08/04/lat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.queryonline.it/2016/08/04/lattentatore-di-ansbach-era-stato-trattato-con-la-medicina-alternativa-per-un-grave-trauma-psicologico/"}]}, "created_at": "2019-09-11T17:03:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171831526251741184"], "text": "L'attentatore suicida al concerto tedesco era in cura psicologica presso un centro di medicina alternativa. https://t.co/Xm39OL8iFw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171831526251741184", "author_id": "149996757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/5whc6OxCmT", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171809970570125313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5whc6OxCmT", "media_key": "3_1171809965843132422"}, {"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/5whc6OxCmT", "expanded_url": "https://twitter.com/EliteNetflixBR/status/1171809970570125313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5whc6OxCmT", "media_key": "3_1171809968053530624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.63, "type": "Other", "normalized_text": "Polo"}]}, "created_at": "2019-09-11T15:37:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171809970570125313"], "text": "Polo \u2764\ufe0f https://t.co/5whc6OxCmT", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 161, "like_count": 4440, "quote_count": 519}, "lang": "es", "id": "1171809970570125313", "author_id": "984664422084988928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/bUYT7X30T7", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NYGxGeLAMBE", "display_url": "youtube.com/watch?v=NYGxGe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=NYGxGeLAMBE"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:08:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171817840439156736"], "text": "Hoje, 11 de setembro. No mesmo dia, em 1973, Salvador Allende foi v\u00edtima de um infame golpe de Estado, liderado por Pinochet, um traidor, e, em resist\u00eancia, tirou a sua pr\u00f3pria vida. Segue nossa homenagem aos her\u00f3is que tombaram naquela ocasi\u00e3o.\nhttps://t.co/bUYT7X30T7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171817840439156736", "author_id": "1148690330218377217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/WCamyvfgHB", "expanded_url": "https://twitter.com/janomatusmc/status/1171818439679315968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCamyvfgHB", "media_key": "3_1171818431328456704"}]}, "created_at": "2019-09-11T16:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171818439679315968"], "text": "Mi recuerdo por el gran suicida. https://t.co/WCamyvfgHB", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1171818439679315968", "author_id": "811614500"}, {"created_at": "2019-09-10T20:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171516215925198849"], "text": "gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, alertar \u00e9 diferente de expor", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1171516215925198849", "author_id": "1120382635816230913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yOYayKK1Nu", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0QwDAqrU6ZE", "display_url": "youtube.com/watch?v=0QwDAq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=0QwDAqrU6ZE"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857187725029378"], "text": "detectar comportamiento #Suicida en un menor no es cosa de atenderlo en familia...es necesario acudir todos al psic\u00f3logo... las historias que los padres desconocen cuando su hijo quiere terminar con su vida https://t.co/yOYayKK1Nu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857187725029378", "author_id": "119767780"}, {"created_at": "2019-09-11T11:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171754717107707904"], "text": "L' 11 settembre \u00e8 una ricorrenza triste per l'umanita.\nIn Cile un colpo di stato destituiva Salvador Allende, presidente democraticamente eletto, morto suicida, pare, lo stesso giorno.\nSeguirono per il Cile giorni bui.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1171754717107707904", "author_id": "1166579918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/wxlJ7zbM6V", "expanded_url": "https://twitter.com/__wa7eed/status/1170634349190008835/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxlJ7zbM6V", "media_key": "7_1170634282194354177"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171524998789382146"], "text": "Que PANICO https://t.co/wxlJ7zbM6V", "public_metrics": {"retweet_count": 6806, "reply_count": 285, "like_count": 33094, "quote_count": 4320}, "lang": "es", "id": "1171524998789382146", "author_id": "894771672586125312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/xfvV94pjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/twentykai/status/1171788222281723904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfvV94pjVm", "media_key": "3_1171788219370917896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Dae"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.5568, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:10:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171788222281723904"], "text": "SM fez todo fandom se dividir e brigar e agora alguns v\u00e3o comprar o \u00e1lbum daquele grupo e outros v\u00e3o comprar o do Dae no final SM matou dois coelhos numa cajadada s\u00f3 enfraqueceu o fandom e ainda vai ganhar o dinheiro https://t.co/xfvV94pjVm", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171788222281723904", "author_id": "980975330948198400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "expanded_url": "https://t.co/SEyBCGLQBx", "display_url": "t.co/SEyBCGLQBx"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171528012388388866"], "text": "el a\u00f1o pasado tuve que pedir ayuda y empezar un tratamiento por este motivo, cuando se lo confes\u00e9 a mi hermano me dijo \"nada que ver, capaz flashaste que te quer\u00edas morir pero no, si vos te la pasas limpiando, abris las ventanas, escuchas musica, no tenes sintomas de suicida\" https://t.co/SEyBCGLQBx", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171528012388388866", "author_id": "2787024584"}, {"created_at": "2019-09-11T01:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171597471270748164"], "text": "Regalando vida a pa\u00f1uelos desechables, triste funci\u00f3n de un alegre suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171597471270748164", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "author_id": "533445236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/UDTje4ZW8E", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20180614/suicidio-desalojo-cornella-barcelona-6876807", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CulpasYDisculpas"}, {"start": 142, "end": 161, "tag": "EstafaBancoPopular"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.9143, "type": "Place", "normalized_text": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171556182802276354"], "text": "#CulpasYDisculpas  Ha pasado un a\u00f1o de la noticia pero es muy pactante ..Un hombre se suicida durante un desahucio en Cornell\u00e0 de Llobregat - #EstafaBancoPopular https://t.co/UDTje4ZW8E", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171556182802276354", "author_id": "1096833477826236417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315317805056"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sbAUvVy4rE", "expanded_url": "https://twitter.com/ssaludsonora/status/1171863320048963585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sbAUvVy4rE", "media_key": "3_1171863315322003456"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 170, "tag": "PonteFrenteAlEspejo"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "MenosSalM\u00e1sVida"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "SaludSonora"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 54, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Salud Nogales"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "GPC"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:09:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171863320048963585"], "text": "Personal multidisciplinario del Centro de Salud Nogales recibe capacitaci\u00f3n en la GPC Transtorno Depresivo y Conducta Suicida por personal de CISAME. #PonteFrenteAlEspejo #MenosSalM\u00e1sVida #SaludSonora https://t.co/sbAUvVy4rE", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171863320048963585", "author_id": "278115949"}, {"created_at": "2019-09-11T19:03:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171861833189400577"], "in_reply_to_user_id": "2389351219", "text": "@Mari_Stormy Que que aconteceu????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171861833189400577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Mari_Stormy", "id": "2389351219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171735473624162305"}], "author_id": "857062250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/GjtdUXYjdz", "expanded_url": "https://twitter.com/DearMaidy/status/1121617024671551489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjtdUXYjdz", "media_key": "16_1121617006837370881"}]}, "created_at": "2019-04-26T03:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1121617024671551489"], "text": "TEORIA DE QUE VIVEMOS NUMA SIMULA\u00c7\u00c3O \u2728 - a thread https://t.co/GjtdUXYjdz", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 17, "like_count": 200, "quote_count": 19}, "lang": "pt", "id": "1121617024671551489", "author_id": "2488530458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/aqKgOY0cxX", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/matei-porque-te-amo-homem-esfaqueia-mulher-e-escreve-bilhete", "display_url": "metropoles.com/violencia-cont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/matei-porque-te-amo-homem-esfaqueia-mulher-e-escreve-bilhete"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 48, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Izaquel Rodrigues de Meira"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-09-11T19:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171860965387882498"], "text": "O principal suspeito \u00e9 Izaquel Rodrigues de Meira, marido da v\u00edtima. Segundo relatos de testemunhas, o casal brigava com frequ\u00eancia #Metr\u00f3poles https://t.co/aqKgOY0cxX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171860965387882498", "author_id": "3331429624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1171430574520561667", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "author_id": "956024810588524556"}, {"created_at": "2019-09-11T17:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171840008816402434"], "text": "m acuerdo d cuando salio she dont give a fo y estaban todos los boluditos d lanus con el parlante ese horrible d colores todo el tiempo escuchando esa cancion y subian historias como si estuvieran escuchando una cancion re suicida mogolico estas escuchando duki boluditooo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171840008816402434", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "she dont give"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "fo"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "lanus"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "duki"}]}, "author_id": "890441259910909952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/6QfIWgDRoF", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171855998866227201"], "text": "A lo que hemos llegado. Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os hace berrinche porque le quitaron el celular, \u00e9l en respuesta, se mata. \ud83d\ude1e.    https://t.co/6QfIWgDRoF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171855998866227201", "author_id": "100792147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2XodIdeHSP", "expanded_url": "https://ift.tt/2URrw4L", "display_url": "ift.tt/2URrw4L"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "11"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857972617760768"], "text": "La misi\u00f3n suicida de los pasajeros del vuelo 93 del 9/11: \u201cTomaron la decisi\u00f3n que ten\u00edamos que tomar\u201d https://t.co/2XodIdeHSP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857972617760768", "author_id": "17905183"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JhOTnSMQP2", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/indignante-intelectual-macrista-comparo-el-triunfo-de-alberto-fernandez-con-el-ascenso-de-adolf-hitler--20199118120", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/indignant\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/indignante-intelectual-macrista-comparo-el-triunfo-de-alberto-fernandez-con-el-ascenso-de-adolf-hitler--20199118120"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Sebreli"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Heidegger"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Heisenberg"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-09-11T13:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171781861468753920"], "text": "Sebreli dice que somos como reptiles, un paso atr\u00e1s en la evoluci\u00f3n filogen\u00e9tica: predomina en nosotros no la parte racional del cerebro relativamente reciente sino otra m\u00e1s antigua. Somos como Heidegger y Heisenberg, nazis encantados con Hitler. https://t.co/JhOTnSMQP2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171781861468753920", "author_id": "1098321528662429703"}, {"created_at": "2019-09-11T12:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171759425251676168"], "text": "Me interesa mucho la visi\u00f3n suicida sobre la muerte, ver c\u00f3mo algunas personas ans\u00edan mi m\u00e1s grande miedo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171759425251676168", "author_id": "1082531678600552449"}, {"created_at": "2019-09-11T11:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171754393504485377"], "text": "Mais uma pessoa da faculdade se matou e a faculdade acha que \u00e9 o suficiente botar adesivo amarelo nas catracas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171754393504485377", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4627, "type": "Place", "normalized_text": "catracas"}]}, "author_id": "157511202"}, {"created_at": "2019-09-09T15:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171079113567809537"], "in_reply_to_user_id": "340663665", "text": "La salud mental es tan importante como la f\u00edsica, estoy convencido que d\u00e1ndole m\u00e1s recursos a la primera, se pueden prevenir muchas enfermedades f\u00edsicas.\nLos pacientes, hist\u00f3ricamente han sido tratados como pacientes de segunda por el estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 35, "like_count": 857, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171079113567809537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171079111898542080"}], "author_id": "340663665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/FBvcuwxmrl", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/flavio-bolsonaro-compartilha-post-do-psl-que-compara-ataques-do-11-de-setembro-atentado-contra-pai-23940710?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/flavio-\u2026"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nkaVZATQE6", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1171853172127805442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nkaVZATQE6", "media_key": "3_1171853157569368065"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 37, "end": 39, "probability": 0.956, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171853172127805442"], "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro compartilha post do PSL que compara ataques do 11 de setembro a atentado contra o pai\n'Minha solidariedade a todos os familiares de v\u00edtimas de terroristas', escreveu o senador https://t.co/FBvcuwxmrl https://t.co/nkaVZATQE6", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 34, "like_count": 37, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1171853172127805442", "author_id": "16794066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ongQ7N0Fcw", "expanded_url": "https://ift.tt/2URrw4L", "display_url": "ift.tt/2URrw4L"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "11"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171856355747094528"], "text": "La misi\u00f3n suicida de los pasajeros del vuelo 93 del 9/11: \u201cTomaron la decisi\u00f3n que ten\u00edamos que tomar\u201d https://t.co/ongQ7N0Fcw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171856355747094528", "author_id": "258869487"}, {"created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"], "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171587721489465356", "author_id": "2444790205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Gpk0Uk0aAz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerlasdelP/status/1171664902177656832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gpk0Uk0aAz", "media_key": "3_1171664892832731136"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 269, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T06:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171664902177656832"], "text": "Hablar sobre factores que propician la ideaci\u00f3n y conducta suicida no fomentan el suicidio. Hay que entenderlos sin se\u00f1alar a la persona como \"ego\u00edsta\" porque el dolor emocional es tan fuerte que no puede dejar de pensar en eso. \n\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/Gpk0Uk0aAz", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171664902177656832", "author_id": "1168570021976559620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pdRBQ808Lx", "expanded_url": "https://www.tn23.tv/2019/09/11/se-suicida-en-ee-uu-un-pastor-evangelico-conocido-por-su-ayuda-a-los-enfermos-de-depresion/", "display_url": "tn23.tv/2019/09/11/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171859139951288325"], "text": "El propio Jarrid Wilson, de 30 a\u00f1os, tambi\u00e9n luchaba peri\u00f3dicamente contra esta dolencia mental.\nhttps://t.co/pdRBQ808Lx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171859139951288325", "author_id": "228171408"}, {"created_at": "2019-09-11T16:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171823462601695237"], "text": "24 horas despu\u00e9s de haberse informado la existencia de los codinomes SIPAN, PASTOR ALEMAN y APRA nadie ha dejado su cadaver como se\u00f1al de desprecio. Raro \u00bfno?", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 195, "like_count": 2641, "quote_count": 47}, "lang": "es", "id": "1171823462601695237", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.4347, "type": "Other", "normalized_text": "codinomes SIPAN"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "PASTOR ALEMAN"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Raro"}]}, "author_id": "2416088899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ila8OpFB4X", "expanded_url": "http://eluni.mx/0kpwwgogb3", "display_url": "eluni.mx/0kpwwgogb3"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VMouYi6hM4", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1171857281211883520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VMouYi6hM4", "media_key": "3_1171857229672325122"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7818, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857281211883520"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc.\nhttps://t.co/ila8OpFB4X https://t.co/VMouYi6hM4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171857281211883520", "author_id": "391116248"}, {"created_at": "2019-09-11T01:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171603424569438208"], "text": "El 10 de marzo de este a\u00f1o intent\u00e9 quitarme la vida. De haber drenado hablando, dicho intento no habr\u00eda ocurrido.\n\nHay que derrumbar estigmas #HablemosDeSuicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 144, "like_count": 1672, "quote_count": 27}, "lang": "es", "id": "1171603424569438208", "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "258314710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IfQw0DlI0K", "expanded_url": "http://bit.ly/2mbSXsW", "display_url": "bit.ly/2mbSXsW"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-11T18:45:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857410215968768"], "text": "Adolescente venezolana se suicida en Chile  https://t.co/IfQw0DlI0K", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857410215968768", "author_id": "3523960827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1171447756327542784", "author_id": "69934541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/RN3qY2KT9U", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171755267110789120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGlQ1zZ4L3", "media_key": "3_1171086002724704257"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-11T12:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171755267110789120"], "text": "El #suicidio es prevenible. \n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. \n\nRealiza nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio.\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate AHORA: https://t.co/RN3qY2KT9U https://t.co/XGlQ1zZ4L3", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1171755267110789120", "author_id": "22276965"}, {"created_at": "2019-09-11T18:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171857705025323009"], "in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "text": "@Nero__Rivera YO TAMBI\u00c9N TE AMO\n\nPS A TI SE OCURRI\u00d3 LA RELACI\u00d3N DE \"MANITA SUDADA\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171857705025323009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171856884288167936"}], "author_id": "1089762667005394944"}, {"created_at": "2019-09-11T18:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171854489650941962"], "in_reply_to_user_id": "58962568", "text": "@priscilavida Que not\u00edcia, Pri?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1171854489650941962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "priscilavida", "id": "58962568"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.49, "type": "Person", "normalized_text": "Pri"}]}, "geo": {"place_id": "a2f1244d9c37588d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171822996404822017"}], "author_id": "25383528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/IUpwovW0CA", "expanded_url": "https://twitter.com/pinamatt/status/1171799671049728000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUpwovW0CA", "media_key": "3_1171799664154357760"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Chile"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:56:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171799671049728000"], "text": "El 11/9 de 1973 se suicida Allende en Santiago de Chile tras el golpe asesino de Pinochet, apoyado por la burgues\u00eda chilena y el Estado norteamericano. https://t.co/IUpwovW0CA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171799671049728000", "author_id": "212331135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1170858065698185217", "author_id": "1043931221796040705"}, {"created_at": "2019-09-11T18:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171854616360824833"], "in_reply_to_user_id": "1013436763", "text": "@Marisa_G_S @policia @ARPolicias En @ARPolicias hemos buscado la uni\u00f3n de sindicatos y asociaciones para este y otros problemas. En eso no cesaremos en nuestro empe\u00f1o. Le damos la raz\u00f3n en que la uni\u00f3n frente al #suicidio es lo primero, si queremos tratar de minimizarlo al m\u00e1ximo. #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171854616360824833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "ARPolicias", "id": "753329074597158912"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 221, "tag": "suicidio"}, {"start": 282, "end": 310, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171853675129647105"}], "author_id": "842807720067678208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qWzTDhwAFo", "expanded_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/", "display_url": "adn40.mx/noticia/intern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adn40.mx/noticia/internacional/nota/2019-09-09-12-27/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos---oms/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-10T04:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171272082786639873"], "text": "De acuerdo con la #OMS, cerca de 800 mil personas mueren por suicidio cada a\u00f1o. \n\nhttps://t.co/qWzTDhwAFo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1171272082786639873", "author_id": "84398622"}], "places": [{"full_name": "Picada Caf\u00e9, Brasil", "id": "a08836020b536671"}, {"full_name": "Estaci\u00f3n Central, Chile", "id": "006b2a835a30b702"}, {"full_name": "San isidro, Peru", "id": "008c97514d5ef4da"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143155412688130048", "value": "1143155412688130048", "detail": "User has been suspended: [1143155412688130048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171832945490964480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171832945490964480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171832945490964480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "945396789967978496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [945396789967978496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "945396789967978496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171880432880803843", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171880432880803843].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171880432880803843", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170921790786428928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170921790786428928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170921790786428928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171875605488558083", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171875605488558083].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171875605488558083", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4872246395", "value": "4872246395", "detail": "User has been suspended: [4872246395].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171865058911162370", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171865058911162370", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171865058911162370].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1094247947754184705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094247947754184705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094247947754184705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171858169238368256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171858169238368256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171858169238368256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171839068579254278", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171839068579254278].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171839068579254278", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2289474635", "value": "2289474635", "detail": "User has been suspended: [2289474635].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171844897923616768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171844897923616768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171844897923616768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1599421950", "value": "1599421950", "detail": "User has been suspended: [1599421950].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171856733393866755", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171856733393866755", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171856733393866755].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171883974479765504", "oldest_id": "1171856927837577217", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ysb5cqlgh5las2ohtk2mwoujr1"}}