{"data": [{"id": "1191645627287064576", "text": "La democracia es una arbitrariedad de las matem\u00e1ticas. Es el \u00fanico sistema q se suicida. Se viene el aluvi\u00f3n revanchista. Ser \u201cpol\u00edticamente correctos\u201d lo hizo posible. https://t.co/RLOmAubuSs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2158149083", "edit_history_tweet_ids": ["1191645627287064576"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/RLOmAubuSs", "expanded_url": "https://twitter.com/atlanticsurff/status/1191414995369824256", "display_url": "twitter.com/atlanticsurff/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "created_at": "2019-11-05T09:17:11.000Z"}, {"id": "1191645567715287040", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914792286701150209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645567715287040"], "created_at": "2019-11-05T09:16:57.000Z"}, {"id": "1191645458667646976", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954072879888502785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645458667646976"], "created_at": "2019-11-05T09:16:31.000Z"}, {"id": "1191645318900789248", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066312777650921472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191645318900789248"], "created_at": "2019-11-05T09:15:58.000Z"}, {"id": "1191645170699325440", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "927293046215061506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191645170699325440"], "created_at": "2019-11-05T09:15:23.000Z"}, {"id": "1191644940440408064", "text": "@daniel_nunez_a @danynobor @GoberElqui @gonzalochacon6 @Carabdechile Suicida! Se tira justo... \ud83d\ude28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2745058624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191520507780370435"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "danynobor", "id": "324628373"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "gonzalochacon6", "id": "1050446821481467905"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644940440408064"], "in_reply_to_user_id": "1121791488", "created_at": "2019-11-05T09:14:28.000Z"}, {"id": "1191644933914009600", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3236541496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644933914009600"], "created_at": "2019-11-05T09:14:26.000Z"}, {"id": "1191644915572367361", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "560836086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644915572367361"], "created_at": "2019-11-05T09:14:22.000Z"}, {"id": "1191644903207587840", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "745952870239973376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644903207587840"], "created_at": "2019-11-05T09:14:19.000Z"}, {"id": "1191644872249397248", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178079711957794818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644872249397248"], "created_at": "2019-11-05T09:14:11.000Z"}, {"id": "1191644848132182017", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914383469702254594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644848132182017"], "created_at": "2019-11-05T09:14:06.000Z"}, {"id": "1191644633459306497", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "470242115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644633459306497"], "created_at": "2019-11-05T09:13:14.000Z"}, {"id": "1191644446070386688", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "771157124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644446070386688"], "created_at": "2019-11-05T09:12:30.000Z"}, {"id": "1191644418291486720", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "611142060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644418291486720"], "created_at": "2019-11-05T09:12:23.000Z"}, {"id": "1191644231439441925", "text": "@sergi_pages El que em preocupa molt \u00e9s que bona part de l'independentisme no \u00e9s conscient de la gravetat de la situaci\u00f3 i han optat per una via su\u00efcida : la de qui dia passa any empeny, demanar di\u00e0leg a hom que no t\u00e9 perqu\u00e8 dialogar res amb tu i nom\u00e9s et vol agenollat llepantli la bota.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3091521304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191624242997145601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sergi_pages", "id": "364805042"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644231439441925"], "in_reply_to_user_id": "364805042", "created_at": "2019-11-05T09:11:39.000Z"}, {"id": "1191644180956798976", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "971283490678374401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644180956798976"], "created_at": "2019-11-05T09:11:27.000Z"}, {"id": "1191644176619839488", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4137391431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644176619839488"], "created_at": "2019-11-05T09:11:26.000Z"}, {"id": "1191644129916325888", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2196002985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191644129916325888"], "created_at": "2019-11-05T09:11:14.000Z"}, {"id": "1191643943953412097", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2321434586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643943953412097"], "created_at": "2019-11-05T09:10:30.000Z"}, {"id": "1191643777766703104", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "934421256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643777766703104"], "created_at": "2019-11-05T09:09:50.000Z"}, {"id": "1191643751346843648", "text": "RT @_Franxisco_: Se amanh\u00e3 tiver nega no teste de hist\u00f3ria vai ter atentando suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000085755874758657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191484157534330886"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_Franxisco_", "id": "1043312075110604800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643751346843648"], "created_at": "2019-11-05T09:09:44.000Z"}, {"id": "1191643742865952768", "text": "@EdOMedeiros @sradosafogados @lolaescreva \u00c9 estarrecedor. Se o \" v\u00f4mito\" confessar que matou Mariele,eles ir\u00e3o defend\u00ea- lo. Disse para um bolsominion que foram eles e ele disse claramente: fez bem,ela era uma\ud83e\udd2cdo morro. Essa gente \u00e9 doente de \u00f3dio. S\u00e3o recalcadas, ignorantes,toscas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2947222809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191551719773220865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdOMedeiros", "id": "59981135"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "sradosafogados", "id": "951084152547397632"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643742865952768"], "geo": {"place_id": "468741f7d6a760df"}, "in_reply_to_user_id": "59981135", "created_at": "2019-11-05T09:09:42.000Z"}, {"id": "1191643602415476738", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "339329398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643602415476738"], "created_at": "2019-11-05T09:09:09.000Z"}, {"id": "1191643572065505281", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "316518526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643572065505281"], "created_at": "2019-11-05T09:09:01.000Z"}, {"id": "1191643564398325761", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "521421171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643564398325761"], "created_at": "2019-11-05T09:09:00.000Z"}, {"id": "1191643526334996480", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2834243595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643526334996480"], "created_at": "2019-11-05T09:08:51.000Z"}, {"id": "1191643481053310976", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176173685142691847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191643481053310976"], "created_at": "2019-11-05T09:08:40.000Z"}, {"id": "1191643453907701760", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017132196350619650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643453907701760"], "created_at": "2019-11-05T09:08:33.000Z"}, {"id": "1191643442448912384", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1369005530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643442448912384"], "created_at": "2019-11-05T09:08:31.000Z"}, {"id": "1191643393300082688", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2183694423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643393300082688"], "created_at": "2019-11-05T09:08:19.000Z"}, {"id": "1191643337671004160", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1168537927032479744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191643337671004160"], "created_at": "2019-11-05T09:08:06.000Z"}, {"id": "1191643256209195009", "text": "Il regista della squadra suicida David Ayer riflette sui passi falsi con la storia di Harley\u00a0Quinn https://t.co/uW86U8nMgn https://t.co/kwxWdat35J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1012324633763373056", "edit_history_tweet_ids": ["1191643256209195009"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/uW86U8nMgn", "expanded_url": "https://gamingwiki.it/cinema/il-regista-della-squadra-suicida-david-ayer-riflette-sui-passi-falsi-con-la-storia-di-harley-quinn/", "display_url": "gamingwiki.it/cinema/il-regi\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/kwxWdat35J", "expanded_url": "https://twitter.com/GamingToday4/status/1191643256209195009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwxWdat35J", "media_key": "3_1191643254435045376"}]}, "created_at": "2019-11-05T09:07:46.000Z"}, {"id": "1191642965753638913", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282011244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642965753638913"], "created_at": "2019-11-05T09:06:37.000Z"}, {"id": "1191642943892930560", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288713404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642943892930560"], "created_at": "2019-11-05T09:06:32.000Z"}, {"id": "1191642910644674560", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "468585900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642910644674560"], "created_at": "2019-11-05T09:06:24.000Z"}, {"id": "1191642849735008257", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3001046098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642849735008257"], "created_at": "2019-11-05T09:06:09.000Z"}, {"id": "1191642733376610304", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "573114315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642733376610304"], "created_at": "2019-11-05T09:05:41.000Z"}, {"id": "1191642662777970688", "text": "Polic\u00eda dispar\u00f3 a suicida desarmado; deciden su destino https://t.co/FCV3d2U9x6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126741060", "edit_history_tweet_ids": ["1191642662777970688"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FCV3d2U9x6", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimen/polic%C3%ADa-le-dispar%C3%B3-a-un-suicida-desarmado-cubierto-de-un-l%C3%ADquido-inflamable-un-jurado-decidir%C3%A1-si-fue-un-asesinato/ar-AAJR26X?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T09:05:25.000Z"}, {"id": "1191642533136388096", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1190020251871850497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642533136388096"], "created_at": "2019-11-05T09:04:54.000Z"}, {"id": "1191642516296290305", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "923480628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642516296290305"], "created_at": "2019-11-05T09:04:50.000Z"}, {"id": "1191642362671439875", "text": "E esse cll q fica trocando o hor\u00e1rio 3 vez por dia q quase j\u00e1 me matou do cora\u00e7\u00e3o 3 vez s\u00f3 hj o meu querido se decide nh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918139860225019904", "edit_history_tweet_ids": ["1191642362671439875"], "created_at": "2019-11-05T09:04:13.000Z"}, {"id": "1191642311228379137", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915357406330331136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642311228379137"], "created_at": "2019-11-05T09:04:01.000Z"}, {"id": "1191642306543140864", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "479807363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642306543140864"], "created_at": "2019-11-05T09:04:00.000Z"}, {"id": "1191642196547690498", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "881466829633449984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642196547690498"], "created_at": "2019-11-05T09:03:33.000Z"}, {"id": "1191642149445668864", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "896015131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642149445668864"], "created_at": "2019-11-05T09:03:22.000Z"}, {"id": "1191642146450874368", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3016779988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642146450874368"], "created_at": "2019-11-05T09:03:22.000Z"}, {"id": "1191642081959260160", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68753277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191642081959260160"], "created_at": "2019-11-05T09:03:06.000Z"}, {"id": "1191641980016701445", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915196956003196929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641980016701445"], "created_at": "2019-11-05T09:02:42.000Z"}, {"id": "1191641977340780544", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1180614798389723137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641977340780544"], "created_at": "2019-11-05T09:02:41.000Z"}, {"id": "1191641865306738688", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "242507489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641865306738688"], "created_at": "2019-11-05T09:02:14.000Z"}, {"id": "1191641862576193536", "text": "RT @CINEMANIA_ES: A\u00f1o tres despu\u00e9s de #Escuadr\u00f3nSuicida: David Ayer sigue dolido | Cineman\u00eda https://t.co/2wUVv3xWZx https://t.co/NB8MJTQ8qt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119332466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191436280967680000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5178, "type": "Place", "normalized_text": "Cineman\u00eda"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2wUVv3xWZx", "expanded_url": "http://dozz.es/zcbzc2", "display_url": "dozz.es/zcbzc2"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/NB8MJTQ8qt", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1191436280967680000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB8MJTQ8qt", "media_key": "3_1191436278925012992"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 55, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641862576193536"], "created_at": "2019-11-05T09:02:14.000Z"}, {"id": "1191641748117823493", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156789143684489216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641748117823493"], "created_at": "2019-11-05T09:01:47.000Z"}, {"id": "1191641623710642176", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177577998154960896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641623710642176"], "created_at": "2019-11-05T09:01:17.000Z"}, {"id": "1191641582589661184", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "473035394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641582589661184"], "created_at": "2019-11-05T09:01:07.000Z"}, {"id": "1191641580773478405", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "481981355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641580773478405"], "created_at": "2019-11-05T09:01:07.000Z"}, {"id": "1191641289260974080", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "132842161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641289260974080"], "created_at": "2019-11-05T08:59:57.000Z"}, {"id": "1191641181702250497", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054763426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641181702250497"], "created_at": "2019-11-05T08:59:31.000Z"}, {"id": "1191641128296222720", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2616680851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641128296222720"], "created_at": "2019-11-05T08:59:19.000Z"}, {"id": "1191641107412766720", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921784812897210370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191641107412766720"], "created_at": "2019-11-05T08:59:14.000Z"}, {"id": "1191640925790969856", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1611621643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191640925790969856"], "created_at": "2019-11-05T08:58:30.000Z"}, {"id": "1191640618516258816", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "447137843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191640618516258816"], "created_at": "2019-11-05T08:57:17.000Z"}, {"id": "1191640596642963456", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749923634760810497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191640596642963456"], "created_at": "2019-11-05T08:57:12.000Z"}, {"id": "1191640508126433281", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1124809368346796032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191640508126433281"], "created_at": "2019-11-05T08:56:51.000Z"}, {"id": "1191640414081748992", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1125461684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191640414081748992"], "created_at": "2019-11-05T08:56:28.000Z"}, {"id": "1191640008123469825", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1031493165835059200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191640008123469825"], "created_at": "2019-11-05T08:54:52.000Z"}, {"id": "1191639897809063936", "text": "@_SARRACENO @MBLivre O Jap\u00e3o \u00e9 o pais com maior taxa de suic\u00eddio e l\u00e1 n\u00e3o tem armas, suicida n\u00e3o precisa de arma de fogo para se matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759825119933894656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191526114834944000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639897809063936"], "in_reply_to_user_id": "1165496330657120256", "created_at": "2019-11-05T08:54:25.000Z"}, {"id": "1191639831782273024", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837721440392777728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639831782273024"], "created_at": "2019-11-05T08:54:10.000Z"}, {"id": "1191639734768025600", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "64789750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639734768025600"], "created_at": "2019-11-05T08:53:47.000Z"}, {"id": "1191639652492554241", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "310950050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639652492554241"], "created_at": "2019-11-05T08:53:27.000Z"}, {"id": "1191639647937585152", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045337697043255296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639647937585152"], "created_at": "2019-11-05T08:53:26.000Z"}, {"id": "1191639443486236672", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "825993122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639443486236672"], "created_at": "2019-11-05T08:52:37.000Z"}, {"id": "1191639395230736389", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1215612228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639395230736389"], "created_at": "2019-11-05T08:52:26.000Z"}, {"id": "1191639209104285696", "text": "RT @RodrigoDdeV13: #DebateElectoral \"Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "757359637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191637192831098880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "DebateElectoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639209104285696"], "created_at": "2019-11-05T08:51:41.000Z"}, {"id": "1191639199369322497", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137315728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639199369322497"], "created_at": "2019-11-05T08:51:39.000Z"}, {"id": "1191639092234194945", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "711018876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639092234194945"], "created_at": "2019-11-05T08:51:13.000Z"}, {"id": "1191639016220835840", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180732765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191639016220835840"], "created_at": "2019-11-05T08:50:55.000Z"}, {"id": "1191638965205512192", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "418220428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638965205512192"], "created_at": "2019-11-05T08:50:43.000Z"}, {"id": "1191638926110404608", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1258329523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638926110404608"], "created_at": "2019-11-05T08:50:34.000Z"}, {"id": "1191638868468076544", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326457474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638868468076544"], "created_at": "2019-11-05T08:50:20.000Z"}, {"id": "1191638811790340096", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3399240701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638811790340096"], "created_at": "2019-11-05T08:50:06.000Z"}, {"id": "1191638698577874944", "text": "RT @isaiiki: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera -\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "900054287841099776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622364099940352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "isaiiki", "id": "279216939"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638698577874944"], "created_at": "2019-11-05T08:49:39.000Z"}, {"id": "1191638668978593793", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3311659666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638668978593793"], "created_at": "2019-11-05T08:49:32.000Z"}, {"id": "1191638628927262720", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3980063183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638628927262720"], "created_at": "2019-11-05T08:49:23.000Z"}, {"id": "1191638589953757184", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "445552863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638589953757184"], "created_at": "2019-11-05T08:49:14.000Z"}, {"id": "1191638393173659649", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118592416670470145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638393173659649"], "created_at": "2019-11-05T08:48:27.000Z"}, {"id": "1191638374211358720", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1207249322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638374211358720"], "created_at": "2019-11-05T08:48:22.000Z"}, {"id": "1191638191670992896", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1039514865856000003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638191670992896"], "created_at": "2019-11-05T08:47:39.000Z"}, {"id": "1191638016240078848", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "243744390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638016240078848"], "created_at": "2019-11-05T08:46:57.000Z"}, {"id": "1191638013929041920", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1021694229129699329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191638013929041920"], "created_at": "2019-11-05T08:46:56.000Z"}, {"id": "1191637988712816641", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/ydgDtUiSwx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "456515174", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ydgDtUiSwx", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/#.XcE2-c3OFEF.twitter", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637988712816641"], "created_at": "2019-11-05T08:46:50.000Z"}, {"id": "1191637939157184512", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2272814987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637939157184512"], "created_at": "2019-11-05T08:46:38.000Z"}, {"id": "1191637854436429824", "text": "RT @RodrigoDdeV13: #DebateElectoral \"Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "456515174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191637192831098880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "DebateElectoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637854436429824"], "created_at": "2019-11-05T08:46:18.000Z"}, {"id": "1191637842918813696", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1255605740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637842918813696"], "created_at": "2019-11-05T08:46:15.000Z"}, {"id": "1191637520930525185", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054883148729851905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637520930525185"], "created_at": "2019-11-05T08:44:59.000Z"}, {"id": "1191637321977868289", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1510150512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637321977868289"], "created_at": "2019-11-05T08:44:11.000Z"}, {"id": "1191637248615309312", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1033091917280681986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637248615309312"], "created_at": "2019-11-05T08:43:54.000Z"}, {"id": "1191637192831098880", "text": "#DebateElectoral \"Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\"  https://t.co/N5KNFChExk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1111965626", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N5KNFChExk", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/#.XcE2IfjkPr0.twitter", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "DebateElectoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637192831098880"], "created_at": "2019-11-05T08:43:40.000Z"}, {"id": "1191637186053070848", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123334957634658306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637186053070848"], "created_at": "2019-11-05T08:43:39.000Z"}, {"id": "1191637157980573696", "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051801730437062657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637157980573696"], "created_at": "2019-11-05T08:43:32.000Z"}, {"id": "1191637105837060096", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "409538563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637105837060096"], "created_at": "2019-11-05T08:43:20.000Z"}, {"id": "1191636962085687296", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2543618489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636962085687296"], "created_at": "2019-11-05T08:42:45.000Z"}, {"id": "1191636921426042880", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127244939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636921426042880"], "created_at": "2019-11-05T08:42:36.000Z"}, {"id": "1191636889725538304", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "430921586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636889725538304"], "created_at": "2019-11-05T08:42:28.000Z"}, {"id": "1191636854233272320", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "817159413475770369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636854233272320"], "created_at": "2019-11-05T08:42:20.000Z"}, {"id": "1191636848449335296", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937928456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636848449335296"], "created_at": "2019-11-05T08:42:18.000Z"}, {"id": "1191636841419673600", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002512497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636841419673600"], "created_at": "2019-11-05T08:42:17.000Z"}, {"id": "1191636721378758656", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1025353554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636721378758656"], "created_at": "2019-11-05T08:41:48.000Z"}, {"id": "1191636671172882433", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "702898889968525313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636671172882433"], "created_at": "2019-11-05T08:41:36.000Z"}, {"id": "1191636633134739456", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236813881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636633134739456"], "created_at": "2019-11-05T08:41:27.000Z"}, {"id": "1191636574720659456", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3234003655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636574720659456"], "created_at": "2019-11-05T08:41:13.000Z"}, {"id": "1191636485914742784", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1420691731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636485914742784"], "created_at": "2019-11-05T08:40:52.000Z"}, {"id": "1191636374329462784", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214232203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636374329462784"], "created_at": "2019-11-05T08:40:25.000Z"}, {"id": "1191636247510425601", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2929211697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636247510425601"], "created_at": "2019-11-05T08:39:55.000Z"}, {"id": "1191636245434322945", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2887070351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636245434322945"], "created_at": "2019-11-05T08:39:55.000Z"}, {"id": "1191636172403073024", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120302566351486979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636172403073024"], "created_at": "2019-11-05T08:39:37.000Z"}, {"id": "1191636157307768837", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301587746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636157307768837"], "created_at": "2019-11-05T08:39:34.000Z"}, {"id": "1191636155785261056", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1117189153488351234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636155785261056"], "created_at": "2019-11-05T08:39:33.000Z"}, {"id": "1191636081088827392", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "584019211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636081088827392"], "created_at": "2019-11-05T08:39:15.000Z"}, {"id": "1191636063133011968", "text": "RT @Llampico: Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La notic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2513070415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405836075229184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Llampico", "id": "321001452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191636063133011968"], "created_at": "2019-11-05T08:39:11.000Z"}, {"id": "1191635996997226496", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "852615921919283201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635996997226496"], "created_at": "2019-11-05T08:38:55.000Z"}, {"id": "1191635877971288064", "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366274576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191635360897482752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635877971288064"], "created_at": "2019-11-05T08:38:27.000Z"}, {"id": "1191635766037889024", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027256063739998210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635766037889024"], "created_at": "2019-11-05T08:38:00.000Z"}, {"id": "1191635737109811200", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1097698130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635737109811200"], "created_at": "2019-11-05T08:37:53.000Z"}, {"id": "1191635730046619648", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "544151109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635730046619648"], "created_at": "2019-11-05T08:37:52.000Z"}, {"id": "1191635724384325637", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76682484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635724384325637"], "created_at": "2019-11-05T08:37:50.000Z"}, {"id": "1191635683728863233", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1172257849130520587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635683728863233"], "created_at": "2019-11-05T08:37:41.000Z"}, {"id": "1191635679110926336", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1603528957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635679110926336"], "created_at": "2019-11-05T08:37:40.000Z"}, {"id": "1191635553051119616", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3854529148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635553051119616"], "created_at": "2019-11-05T08:37:10.000Z"}, {"id": "1191635534814294019", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1008739810339639296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635534814294019"], "created_at": "2019-11-05T08:37:05.000Z"}, {"id": "1191635447333736449", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "383106253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635447333736449"], "created_at": "2019-11-05T08:36:44.000Z"}, {"id": "1191635360897482752", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os.\"\n https://t.co/7XtV78qexl", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2910853983", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7XtV78qexl", "expanded_url": "http://bit.ly/2oJ8ZvQ", "display_url": "bit.ly/2oJ8ZvQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635360897482752"], "created_at": "2019-11-05T08:36:24.000Z"}, {"id": "1191635355427979264", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "494085245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635355427979264"], "created_at": "2019-11-05T08:36:22.000Z"}, {"id": "1191635281323200512", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "495412522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635281323200512"], "created_at": "2019-11-05T08:36:05.000Z"}, {"id": "1191635190684225536", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "590910609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635190684225536"], "created_at": "2019-11-05T08:35:43.000Z"}, {"id": "1191635101714698240", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1052558113654669312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635101714698240"], "created_at": "2019-11-05T08:35:22.000Z"}, {"id": "1191635062623801344", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "92253277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635062623801344"], "created_at": "2019-11-05T08:35:13.000Z"}, {"id": "1191634870772080641", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108105923631955969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634870772080641"], "created_at": "2019-11-05T08:34:27.000Z"}, {"id": "1191634843072966656", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "540230107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634843072966656"], "created_at": "2019-11-05T08:34:20.000Z"}, {"id": "1191634833275002880", "text": "RT @wganapini: Dr. Stranamore da fiction a realt\u00e0.... scenario omicida per l\u2019Umanit\u00e1 e suicida per lorsignori... ignorano il \u2018simul stabunt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "185722558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191627827319332864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634833275002880"], "created_at": "2019-11-05T08:34:18.000Z"}, {"id": "1191634748218757120", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "865193857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634748218757120"], "created_at": "2019-11-05T08:33:58.000Z"}, {"id": "1191634694825226241", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "794423018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634694825226241"], "created_at": "2019-11-05T08:33:45.000Z"}, {"id": "1191634596401688576", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3399738400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634596401688576"], "created_at": "2019-11-05T08:33:21.000Z"}, {"id": "1191634481389670400", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "251500891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634481389670400"], "created_at": "2019-11-05T08:32:54.000Z"}, {"id": "1191634435562758146", "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188483277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634435562758146"], "created_at": "2019-11-05T08:32:43.000Z"}, {"id": "1191634365471772673", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "480315137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634365471772673"], "created_at": "2019-11-05T08:32:26.000Z"}, {"id": "1191634168020688898", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2275069247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634168020688898"], "created_at": "2019-11-05T08:31:39.000Z"}, {"id": "1191634149259587584", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101791959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634149259587584"], "created_at": "2019-11-05T08:31:35.000Z"}, {"id": "1191634103940059136", "text": "@victxrialxpez Vos pq sos una persona suicida q se suicida y se va a suicidar y no le importa la vida no te suicides tkm bro siempre juntos a la par al infinito y m\u00e1s all\u00e1 a pasitos de tortuga cuidate saludos a tu flia nos vemos en misa el domingo chau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2677154648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191583737278017536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "victxrialxpez", "id": "1078074397"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634103940059136"], "in_reply_to_user_id": "1078074397", "created_at": "2019-11-05T08:31:24.000Z"}, {"id": "1191634102778286082", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "935262323744395265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191634102778286082"], "created_at": "2019-11-05T08:31:24.000Z"}, {"id": "1191633875732254721", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "985118000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633875732254721"], "created_at": "2019-11-05T08:30:30.000Z"}, {"id": "1191633870761922561", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762623298735931392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633870761922561"], "created_at": "2019-11-05T08:30:28.000Z"}, {"id": "1191633795033763840", "text": "\"Estamos creando una generaci\u00f3n lud\u00f3pata, hay gente que se suicida por el resultado de un partido de f\u00fatbol\" https://t.co/UW3aC3Ubjb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3128884355", "edit_history_tweet_ids": ["1191633795033763840"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/UW3aC3Ubjb", "expanded_url": "https://www.granadadigital.es/granada-juego-casas-apuestas-futbol-ludopatia/", "display_url": "granadadigital.es/granada-juego-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T08:30:10.000Z"}, {"id": "1191633760384671744", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2719851257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633760384671744"], "created_at": "2019-11-05T08:30:02.000Z"}, {"id": "1191633617694445568", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "597252435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633617694445568"], "created_at": "2019-11-05T08:29:28.000Z"}, {"id": "1191633573167730689", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/n03eQOS1vq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "456515174", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/n03eQOS1vq", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/#.XcEy3E81f-8.twitter", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633573167730689"], "created_at": "2019-11-05T08:29:17.000Z"}, {"id": "1191633452640153601", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "160370285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633452640153601"], "created_at": "2019-11-05T08:28:49.000Z"}, {"id": "1191633395375312897", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1171039334767763457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633395375312897"], "created_at": "2019-11-05T08:28:35.000Z"}, {"id": "1191633337955303425", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626324050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633337955303425"], "created_at": "2019-11-05T08:28:21.000Z"}, {"id": "1191633321656274944", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273075607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633321656274944"], "created_at": "2019-11-05T08:28:18.000Z"}, {"id": "1191633282292682752", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "595578630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633282292682752"], "created_at": "2019-11-05T08:28:08.000Z"}, {"id": "1191633199165837312", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "170739225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633199165837312"], "created_at": "2019-11-05T08:27:48.000Z"}, {"id": "1191633160355958785", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2994489059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633160355958785"], "created_at": "2019-11-05T08:27:39.000Z"}, {"id": "1191633092986974208", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1323229518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633092986974208"], "created_at": "2019-11-05T08:27:23.000Z"}, {"id": "1191633053812174850", "text": "Tyler Bate won an arm wrestling match Bryan Alvarez with a tope suicida on the raw kickoff show", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Bate"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Alvarez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633053812174850"], "created_at": "2019-11-05T08:27:14.000Z"}, {"id": "1191633049127194624", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918757206379593728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633049127194624"], "created_at": "2019-11-05T08:27:13.000Z"}, {"id": "1191633014884835329", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1002487439540310017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191633014884835329"], "created_at": "2019-11-05T08:27:04.000Z"}, {"id": "1191632987558940678", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632987558940678"], "created_at": "2019-11-05T08:26:58.000Z"}, {"id": "1191632979745005568", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/PWgTnTO7gF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1420691731", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/PWgTnTO7gF", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632979745005568"], "created_at": "2019-11-05T08:26:56.000Z"}, {"id": "1191632975785541632", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970954067588648960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632975785541632"], "created_at": "2019-11-05T08:26:55.000Z"}, {"id": "1191632767689330690", "text": "RT @wganapini: Dr. Stranamore da fiction a realt\u00e0.... scenario omicida per l\u2019Umanit\u00e1 e suicida per lorsignori... ignorano il \u2018simul stabunt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3017653138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191627827319332864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632767689330690"], "created_at": "2019-11-05T08:26:05.000Z"}, {"id": "1191632762882707458", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4244275209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632762882707458"], "created_at": "2019-11-05T08:26:04.000Z"}, {"id": "1191632649099661314", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "237351934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632649099661314"], "created_at": "2019-11-05T08:25:37.000Z"}, {"id": "1191632645131788289", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184099149102440448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632645131788289"], "created_at": "2019-11-05T08:25:36.000Z"}, {"id": "1191632523203399680", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "405192597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632523203399680"], "created_at": "2019-11-05T08:25:07.000Z"}, {"id": "1191632492685615109", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "328970084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632492685615109"], "created_at": "2019-11-05T08:25:00.000Z"}, {"id": "1191632368274149376", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2992197784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632368274149376"], "created_at": "2019-11-05T08:24:30.000Z"}, {"id": "1191632278075695104", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1046453336743051266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632278075695104"], "created_at": "2019-11-05T08:24:09.000Z"}, {"id": "1191632271838724097", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera https://t.co/2Uupm1hpbQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904970214558838784", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2Uupm1hpbQ", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632271838724097"], "created_at": "2019-11-05T08:24:07.000Z"}, {"id": "1191632195460501504", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4637058982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632195460501504"], "created_at": "2019-11-05T08:23:49.000Z"}, {"id": "1191632161096515584", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "708754608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632161096515584"], "created_at": "2019-11-05T08:23:41.000Z"}, {"id": "1191632001964662785", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3027142487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191632001964662785"], "created_at": "2019-11-05T08:23:03.000Z"}, {"id": "1191631971375558656", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16071487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631971375558656"], "created_at": "2019-11-05T08:22:56.000Z"}, {"id": "1191631949368090624", "text": "@VenezianoWalter @UtherPe @TeresaBellanova @matteorenzi Ascolti l\u2019intervento di ieri sera di @BentivogliMarco a @ZappingRadio1 e capir\u00e0 meglio tutta la dinamica suicida da chi ne sa davvero qualcosa di questa storia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1055902462140473345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191604939954544640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VenezianoWalter", "id": "1090945368223895552"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "UtherPe", "id": "1030038817087152128"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "TeresaBellanova", "id": "606259626"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "BentivogliMarco", "id": "491327107"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "ZappingRadio1", "id": "2599475646"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631949368090624"], "in_reply_to_user_id": "1090945368223895552", "created_at": "2019-11-05T08:22:50.000Z"}, {"id": "1191631789988728832", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1145075239359066112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191631789988728832"], "created_at": "2019-11-05T08:22:12.000Z"}, {"id": "1191631710930317312", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1142405984872275971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631710930317312"], "created_at": "2019-11-05T08:21:53.000Z"}, {"id": "1191631663811514368", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230844225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631663811514368"], "created_at": "2019-11-05T08:21:42.000Z"}, {"id": "1191631656916070400", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "967853530261356544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631656916070400"], "created_at": "2019-11-05T08:21:41.000Z"}, {"id": "1191631583691857920", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3352937519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631583691857920"], "created_at": "2019-11-05T08:21:23.000Z"}, {"id": "1191631576578371585", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163148933687848960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631576578371585"], "created_at": "2019-11-05T08:21:21.000Z"}, {"id": "1191631559851417600", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "754678102480056320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631559851417600"], "created_at": "2019-11-05T08:21:17.000Z"}, {"id": "1191631518420086784", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3195718221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631518420086784"], "created_at": "2019-11-05T08:21:08.000Z"}, {"id": "1191631470374338562", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105473426968465412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631470374338562"], "created_at": "2019-11-05T08:20:56.000Z"}, {"id": "1191631430666854401", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3197388419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631430666854401"], "created_at": "2019-11-05T08:20:47.000Z"}, {"id": "1191631426199969794", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2513342824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631426199969794"], "created_at": "2019-11-05T08:20:46.000Z"}, {"id": "1191631262970200064", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "16213811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631262970200064"], "created_at": "2019-11-05T08:20:07.000Z"}, {"id": "1191631243869376512", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "996272602342674432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631243869376512"], "created_at": "2019-11-05T08:20:02.000Z"}, {"id": "1191631193181216768", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226171288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631193181216768"], "created_at": "2019-11-05T08:19:50.000Z"}, {"id": "1191631087233126400", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "861627944678158342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631087233126400"], "created_at": "2019-11-05T08:19:25.000Z"}, {"id": "1191631052726517763", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "479328726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631052726517763"], "created_at": "2019-11-05T08:19:17.000Z"}, {"id": "1191631033747345413", "text": "@asburygirl67 @SpaniardZone Hablas de respeto y lo pides, pero luego dices que la inmigraci\u00f3n musulmana (por el simple hecho de ser musulmana) es suicida y una locura.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "520719614", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191534348505354241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "asburygirl67", "id": "1260532568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631033747345413"], "in_reply_to_user_id": "1260532568", "created_at": "2019-11-05T08:19:12.000Z"}, {"id": "1191631024733794307", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2174691850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191631024733794307"], "created_at": "2019-11-05T08:19:10.000Z"}, {"id": "1191630807519105024", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1659754777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630807519105024"], "created_at": "2019-11-05T08:18:18.000Z"}, {"id": "1191630798132301824", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "200058391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630798132301824"], "created_at": "2019-11-05T08:18:16.000Z"}, {"id": "1191630775915032576", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1048167923221745664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630775915032576"], "created_at": "2019-11-05T08:18:11.000Z"}, {"id": "1191630771653619713", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "389170171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630771653619713"], "created_at": "2019-11-05T08:18:10.000Z"}, {"id": "1191630754159235072", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "833758854408187906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630754159235072"], "created_at": "2019-11-05T08:18:05.000Z"}, {"id": "1191630704616103936", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703780352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630704616103936"], "created_at": "2019-11-05T08:17:54.000Z"}, {"id": "1191630661670645760", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1130471748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630661670645760"], "created_at": "2019-11-05T08:17:43.000Z"}, {"id": "1191630620876775424", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1136565169415499776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630620876775424"], "created_at": "2019-11-05T08:17:34.000Z"}, {"id": "1191630544582463488", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421229385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630544582463488"], "created_at": "2019-11-05T08:17:15.000Z"}, {"id": "1191630441784188928", "text": "El risc de normalitzar Vox. Su\u00efcida i criminal alhora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "971580727", "edit_history_tweet_ids": ["1191630441784188928"], "created_at": "2019-11-05T08:16:51.000Z"}, {"id": "1191630441092128768", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2787885601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630441092128768"], "created_at": "2019-11-05T08:16:51.000Z"}, {"id": "1191630396682833920", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369594572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630396682833920"], "created_at": "2019-11-05T08:16:40.000Z"}, {"id": "1191630332002537472", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "412635868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630332002537472"], "created_at": "2019-11-05T08:16:25.000Z"}, {"id": "1191630319318900736", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2374568186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630319318900736"], "created_at": "2019-11-05T08:16:22.000Z"}, {"id": "1191630179053031424", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630179053031424"], "created_at": "2019-11-05T08:15:48.000Z"}, {"id": "1191630143204331520", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "210530254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630143204331520"], "created_at": "2019-11-05T08:15:40.000Z"}, {"id": "1191630073176170497", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113899314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630073176170497"], "created_at": "2019-11-05T08:15:23.000Z"}, {"id": "1191630044654911489", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953359377787949061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191630044654911489"], "created_at": "2019-11-05T08:15:16.000Z"}, {"id": "1191629958709424129", "text": "Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera  https://t.co/1ksH4oIvc1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "439059022", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1ksH4oIvc1", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629958709424129"], "created_at": "2019-11-05T08:14:56.000Z"}, {"id": "1191629919702388736", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1289707633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629919702388736"], "created_at": "2019-11-05T08:14:46.000Z"}, {"id": "1191629850211233792", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "560572487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629850211233792"], "created_at": "2019-11-05T08:14:30.000Z"}, {"id": "1191629801326628864", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2312865095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629801326628864"], "created_at": "2019-11-05T08:14:18.000Z"}, {"id": "1191629794708017153", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "405755641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629794708017153"], "created_at": "2019-11-05T08:14:17.000Z"}, {"id": "1191629713594363910", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168103518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629713594363910"], "created_at": "2019-11-05T08:13:57.000Z"}, {"id": "1191629496086085632", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2156336219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629496086085632"], "created_at": "2019-11-05T08:13:05.000Z"}, {"id": "1191629461046870016", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344906062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629461046870016"], "created_at": "2019-11-05T08:12:57.000Z"}, {"id": "1191629312111398912", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/i1SzbAoj6e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586131447", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/i1SzbAoj6e", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629312111398912"], "created_at": "2019-11-05T08:12:22.000Z"}, {"id": "1191629261070913536", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1028004114922450946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629261070913536"], "created_at": "2019-11-05T08:12:09.000Z"}, {"id": "1191629035123728384", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3021457732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191629035123728384"], "created_at": "2019-11-05T08:11:16.000Z"}, {"id": "1191628938839244801", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "448981774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628938839244801"], "created_at": "2019-11-05T08:10:53.000Z"}, {"id": "1191628886251122688", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120450401936003077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628886251122688"], "created_at": "2019-11-05T08:10:40.000Z"}, {"id": "1191628878634242049", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1079354851270766592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628878634242049"], "created_at": "2019-11-05T08:10:38.000Z"}, {"id": "1191628857968861184", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1034876533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628857968861184"], "created_at": "2019-11-05T08:10:33.000Z"}, {"id": "1191628831129587713", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720325522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628831129587713"], "created_at": "2019-11-05T08:10:27.000Z"}, {"id": "1191628693145305090", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "280942374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628693145305090"], "created_at": "2019-11-05T08:09:54.000Z"}, {"id": "1191628556759109632", "text": "Suicida https://t.co/bJIbtu6VT7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "321587052", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/bJIbtu6VT7", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628556759109632"], "created_at": "2019-11-05T08:09:21.000Z"}, {"id": "1191628541420548103", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3831338625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628541420548103"], "created_at": "2019-11-05T08:09:18.000Z"}, {"id": "1191628427964616709", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1353812106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628427964616709"], "created_at": "2019-11-05T08:08:51.000Z"}, {"id": "1191628325392932864", "text": "RT @feminicidio: Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2345225740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191270941038391297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628325392932864"], "created_at": "2019-11-05T08:08:26.000Z"}, {"id": "1191628253917777920", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "287707406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628253917777920"], "created_at": "2019-11-05T08:08:09.000Z"}, {"id": "1191628222888370176", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "941955198808928257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628222888370176"], "created_at": "2019-11-05T08:08:02.000Z"}, {"id": "1191628155322273792", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1257038160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628155322273792"], "created_at": "2019-11-05T08:07:46.000Z"}, {"id": "1191628130026500096", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163157051633278976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628130026500096"], "created_at": "2019-11-05T08:07:40.000Z"}, {"id": "1191628094383312896", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "366019538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628094383312896"], "created_at": "2019-11-05T08:07:31.000Z"}, {"id": "1191628079862632455", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72082126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628079862632455"], "created_at": "2019-11-05T08:07:28.000Z"}, {"id": "1191628068433084416", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074660448388173824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191628068433084416"], "created_at": "2019-11-05T08:07:25.000Z"}, {"id": "1191627975365681152", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910244109742419968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627975365681152"], "created_at": "2019-11-05T08:07:03.000Z"}, {"id": "1191627969711738880", "text": "RT @NOTIELMOMENTO: De acuerdo @PedroHSavavedra:El ag\u00f3nico APRA,ahora tiene como capos a@Mauriciomulder y  @JorgeDCG,para defender la memori\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191531699269750784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "memori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627969711738880"], "created_at": "2019-11-05T08:07:02.000Z"}, {"id": "1191627892041666560", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230819837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627892041666560"], "created_at": "2019-11-05T08:06:43.000Z"}, {"id": "1191627827319332864", "text": "Dr. Stranamore da fiction a realt\u00e0.... scenario omicida per l\u2019Umanit\u00e1 e suicida per lorsignori... ignorano il \u2018simul stabunt,simul cadent!\u2019 @casadellacarita @gonufrio @MgMidu @EZanchini @ElioGCIt @anto_gaudioso @annfasano @ubiggeri @abaranes @Gesuiti @RossellaMuroni @Forchielli https://t.co/wXMV0YHvsp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "393494421", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191455541052289024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "casadellacarita", "id": "480267580"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "gonufrio", "id": "29687693"}, {"start": 167, "end": 174, "username": "MgMidu", "id": "351500115"}, {"start": 175, "end": 185, "username": "EZanchini", "id": "1382849929"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "ElioGCIt", "id": "76352110"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "anto_gaudioso", "id": "1427398915"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "annfasano", "id": "2267706944"}, {"start": 222, "end": 231, "username": "ubiggeri", "id": "206661963"}, {"start": 232, "end": 241, "username": "abaranes", "id": "154082185"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "Gesuiti", "id": "291746845"}, {"start": 251, "end": 266, "username": "RossellaMuroni", "id": "3405754877"}, {"start": 267, "end": 278, "username": "Forchielli", "id": "267714828"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wXMV0YHvsp", "expanded_url": "https://twitter.com/SecPompeo/status/1191455541052289024", "display_url": "twitter.com/SecPompeo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627827319332864"], "created_at": "2019-11-05T08:06:28.000Z"}, {"id": "1191627712777084928", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4885768666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627712777084928"], "created_at": "2019-11-05T08:06:00.000Z"}, {"id": "1191627661489127424", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "347118050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627661489127424"], "created_at": "2019-11-05T08:05:48.000Z"}, {"id": "1191627607592361984", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3882971183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627607592361984"], "created_at": "2019-11-05T08:05:35.000Z"}, {"id": "1191627604840898561", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184584607209013250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627604840898561"], "created_at": "2019-11-05T08:05:35.000Z"}, {"id": "1191627535794262016", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "409310110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627535794262016"], "created_at": "2019-11-05T08:05:18.000Z"}, {"id": "1191627147615571974", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1390353091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627147615571974"], "created_at": "2019-11-05T08:03:46.000Z"}, {"id": "1191626948763631618", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193763650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626948763631618"], "created_at": "2019-11-05T08:02:58.000Z"}, {"id": "1191626944389042177", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303393965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626944389042177"], "created_at": "2019-11-05T08:02:57.000Z"}, {"id": "1191626939271802880", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1191509211848564737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626939271802880"], "created_at": "2019-11-05T08:02:56.000Z"}, {"id": "1191626922700234752", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1168797480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626922700234752"], "created_at": "2019-11-05T08:02:52.000Z"}, {"id": "1191626907051315200", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "281716240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626907051315200"], "created_at": "2019-11-05T08:02:48.000Z"}, {"id": "1191626903179931649", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "910511400421875712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626903179931649"], "created_at": "2019-11-05T08:02:47.000Z"}, {"id": "1191626896259403776", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1140522697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626896259403776"], "created_at": "2019-11-05T08:02:46.000Z"}, {"id": "1191626883802238977", "text": "Reparei agora que ele se matou no meu dia de anos :( tou ainda mais triste https://t.co/0lOIWLQRtg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2440134314", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189977711856553984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191626883802238977"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0lOIWLQRtg", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189977711856553984", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T08:02:43.000Z"}, {"id": "1191626854622519296", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301607901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626854622519296"], "created_at": "2019-11-05T08:02:36.000Z"}, {"id": "1191626801400995846", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4394766320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626801400995846"], "created_at": "2019-11-05T08:02:23.000Z"}, {"id": "1191626777929682944", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "892276950047350784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626777929682944"], "created_at": "2019-11-05T08:02:17.000Z"}, {"id": "1191626753166467072", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "3300957274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626753166467072"], "created_at": "2019-11-05T08:02:11.000Z"}, {"id": "1191626660052897792", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "393714527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626660052897792"], "created_at": "2019-11-05T08:01:49.000Z"}, {"id": "1191626546265698306", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1560061016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626546265698306"], "created_at": "2019-11-05T08:01:22.000Z"}, {"id": "1191626495703363584", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1523319378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626495703363584"], "created_at": "2019-11-05T08:01:10.000Z"}, {"id": "1191626371153485824", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "358642184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626371153485824"], "created_at": "2019-11-05T08:00:40.000Z"}, {"id": "1191626371031805953", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2330475915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626371031805953"], "created_at": "2019-11-05T08:00:40.000Z"}, {"id": "1191626356179816453", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3184834521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626356179816453"], "created_at": "2019-11-05T08:00:37.000Z"}, {"id": "1191626313695727616", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22083760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626313695727616"], "created_at": "2019-11-05T08:00:27.000Z"}, {"id": "1191626291734360065", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305475017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626291734360065"], "created_at": "2019-11-05T08:00:21.000Z"}, {"id": "1191626176361639937", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "82312255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626176361639937"], "created_at": "2019-11-05T07:59:54.000Z"}, {"id": "1191626126453608450", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1181495459757662208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626126453608450"], "created_at": "2019-11-05T07:59:42.000Z"}, {"id": "1191626076717490176", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "519714336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626076717490176"], "created_at": "2019-11-05T07:59:30.000Z"}, {"id": "1191626023034662912", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "320725662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191626023034662912"], "created_at": "2019-11-05T07:59:17.000Z"}, {"id": "1191625908207140864", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "466782642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625908207140864"], "created_at": "2019-11-05T07:58:50.000Z"}, {"id": "1191625895791992832", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "970615159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625895791992832"], "created_at": "2019-11-05T07:58:47.000Z"}, {"id": "1191625874703036416", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "705284150979227648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625874703036416"], "created_at": "2019-11-05T07:58:42.000Z"}, {"id": "1191625850749362176", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "722130601520840709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625850749362176"], "created_at": "2019-11-05T07:58:36.000Z"}, {"id": "1191625800434552833", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2353421615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625800434552833"], "created_at": "2019-11-05T07:58:24.000Z"}, {"id": "1191625764598358016", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "987059804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625764598358016"], "created_at": "2019-11-05T07:58:16.000Z"}, {"id": "1191625600936611841", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "575479927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625600936611841"], "created_at": "2019-11-05T07:57:37.000Z"}, {"id": "1191625402403508224", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "821067613954592769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625402403508224"], "created_at": "2019-11-05T07:56:49.000Z"}, {"id": "1191625303954788352", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2928008943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625303954788352"], "created_at": "2019-11-05T07:56:26.000Z"}, {"id": "1191625303698874368", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "848991563296514048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625303698874368"], "created_at": "2019-11-05T07:56:26.000Z"}, {"id": "1191625248032116736", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2935092537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625248032116736"], "created_at": "2019-11-05T07:56:13.000Z"}, {"id": "1191625198036013056", "text": "@ldcruce @DGTes Exactamente, s\u00ed se\u00f1or.. a los ojos de un profesional esa es la imprudencia suicida y temeraria. Incluso puede que sea el coche el que frenando se acerque al cami\u00f3n y se come su distancia de seguridad, pasa todos d\u00edas constantemente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "636463895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190920628775407616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ldcruce", "id": "339697674"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625198036013056"], "in_reply_to_user_id": "339697674", "created_at": "2019-11-05T07:56:01.000Z"}, {"id": "1191625139655467008", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2911890154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625139655467008"], "created_at": "2019-11-05T07:55:47.000Z"}, {"id": "1191625124832858113", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "213307803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625124832858113"], "created_at": "2019-11-05T07:55:43.000Z"}, {"id": "1191625109200654336", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "347130648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625109200654336"], "created_at": "2019-11-05T07:55:40.000Z"}, {"id": "1191625055060578304", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160431860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625055060578304"], "created_at": "2019-11-05T07:55:27.000Z"}, {"id": "1191625040279855104", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "933078536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625040279855104"], "created_at": "2019-11-05T07:55:23.000Z"}, {"id": "1191625036819505152", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1482166069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191625036819505152"], "created_at": "2019-11-05T07:55:22.000Z"}, {"id": "1191624938849021952", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1223289558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624938849021952"], "created_at": "2019-11-05T07:54:59.000Z"}, {"id": "1191624904367624193", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1169506849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624904367624193"], "created_at": "2019-11-05T07:54:51.000Z"}, {"id": "1191624882687238144", "text": "El suicida no quiere morir, solo quiere a alguien que le salve la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044101717787316224", "edit_history_tweet_ids": ["1191624882687238144"], "created_at": "2019-11-05T07:54:46.000Z"}, {"id": "1191624878446780416", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "399995430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624878446780416"], "created_at": "2019-11-05T07:54:44.000Z"}, {"id": "1191624788978159616", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "364928656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624788978159616"], "created_at": "2019-11-05T07:54:23.000Z"}, {"id": "1191624691011727360", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245864243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624691011727360"], "created_at": "2019-11-05T07:54:00.000Z"}, {"id": "1191624658216468480", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "971382814309519360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624658216468480"], "created_at": "2019-11-05T07:53:52.000Z"}, {"id": "1191624605305360384", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "929723540470935553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624605305360384"], "created_at": "2019-11-05T07:53:39.000Z"}, {"id": "1191624532957810688", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953299552408424448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624532957810688"], "created_at": "2019-11-05T07:53:22.000Z"}, {"id": "1191624409829847040", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "293971696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624409829847040"], "created_at": "2019-11-05T07:52:53.000Z"}, {"id": "1191624299481903104", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177626992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624299481903104"], "created_at": "2019-11-05T07:52:26.000Z"}, {"id": "1191624261213065217", "text": "@GuilhermeBoulos SE ALGU\u00c9M FOR PARA ESSA MANIFESTA\u00c7\u00c3O APROVEITA O EMBALO E PERGUNTA: QUEM MATOU C\u00c9LSO DANIEL, QUEM MANDOU MATAR O BOLSONARO E QUEM SUSTENTA O @GuilhermeBoulos ????\n@ptbrasil \n@PTnoSenado\n@LulaOficial \n@gleisi \n@mariadorosario \n@guimaraes13PT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105469257339555841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191506073942941696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"start": 158, "end": 174, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}, {"start": 191, "end": 202, "username": "PTnoSenado", "id": "87677475"}, {"start": 203, "end": 215, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 217, "end": 224, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 226, "end": 241, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624261213065217"], "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "created_at": "2019-11-05T07:52:17.000Z"}, {"id": "1191624186126577664", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4002738143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624186126577664"], "created_at": "2019-11-05T07:51:59.000Z"}, {"id": "1191624183203213312", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "710361678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624183203213312"], "created_at": "2019-11-05T07:51:59.000Z"}, {"id": "1191624113044852736", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "981145834963324928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624113044852736"], "created_at": "2019-11-05T07:51:42.000Z"}, {"id": "1191624109559554054", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "431697186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624109559554054"], "created_at": "2019-11-05T07:51:41.000Z"}, {"id": "1191624104371277824", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "977290488528109571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624104371277824"], "created_at": "2019-11-05T07:51:40.000Z"}, {"id": "1191624085383655426", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "392309024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624085383655426"], "created_at": "2019-11-05T07:51:35.000Z"}, {"id": "1191624066849001472", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "850130671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191624066849001472"], "created_at": "2019-11-05T07:51:31.000Z"}, {"id": "1191623970782633984", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2623964607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623970782633984"], "created_at": "2019-11-05T07:51:08.000Z"}, {"id": "1191623925396070400", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453014291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623925396070400"], "created_at": "2019-11-05T07:50:57.000Z"}, {"id": "1191623919083626496", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2359406918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623919083626496"], "created_at": "2019-11-05T07:50:56.000Z"}, {"id": "1191623898233819136", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "117021402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623898233819136"], "created_at": "2019-11-05T07:50:51.000Z"}, {"id": "1191623652170752001", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "923244863029641217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623652170752001"], "created_at": "2019-11-05T07:49:52.000Z"}, {"id": "1191623626732244992", "text": "Se me ocurren un mont\u00f3n antes que los ejemplos que han elegido: homicida, parricida, fratricida, suicida, insecticida, genocida... https://t.co/6cWmyOzBi5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16823385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191623626732244992"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6cWmyOzBi5", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T07:49:46.000Z"}, {"id": "1191623615235710977", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1729205360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623615235710977"], "created_at": "2019-11-05T07:49:43.000Z"}, {"id": "1191623583992307712", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "611133230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623583992307712"], "created_at": "2019-11-05T07:49:36.000Z"}, {"id": "1191623409324691456", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184459775070879744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623409324691456"], "created_at": "2019-11-05T07:48:54.000Z"}, {"id": "1191623354903662594", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075485727360720896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623354903662594"], "created_at": "2019-11-05T07:48:41.000Z"}, {"id": "1191623273718730752", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2346832778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623273718730752"], "created_at": "2019-11-05T07:48:22.000Z"}, {"id": "1191623251996356610", "text": "RT @AugustoMinzolin: Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1441977997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622995225251840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623251996356610"], "created_at": "2019-11-05T07:48:17.000Z"}, {"id": "1191623132899168256", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294220310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623132899168256"], "created_at": "2019-11-05T07:47:48.000Z"}, {"id": "1191623098610671616", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3437854642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623098610671616"], "created_at": "2019-11-05T07:47:40.000Z"}, {"id": "1191623093871091712", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4815798699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623093871091712"], "created_at": "2019-11-05T07:47:39.000Z"}, {"id": "1191623072224366592", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3305542882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623072224366592"], "created_at": "2019-11-05T07:47:34.000Z"}, {"id": "1191623046865530880", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156955974877536256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623046865530880"], "created_at": "2019-11-05T07:47:28.000Z"}, {"id": "1191623045582065664", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1628501964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623045582065664"], "created_at": "2019-11-05T07:47:28.000Z"}, {"id": "1191623018394599424", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "584044973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623018394599424"], "created_at": "2019-11-05T07:47:21.000Z"}, {"id": "1191623002468696064", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47992927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191623002468696064"], "created_at": "2019-11-05T07:47:17.000Z"}, {"id": "1191622995225251840", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "lang": "it", "author_id": "483057175", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z"}, {"id": "1191622990011731968", "text": "RT @SSumelzo: #BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2560685903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191254251651190784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SSumelzo", "id": "520609496"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "BastaYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622990011731968"], "created_at": "2019-11-05T07:47:14.000Z"}, {"id": "1191622989009297409", "text": "RT @isaiiki: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera -\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1745719381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191622364099940352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "isaiiki", "id": "279216939"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622989009297409"], "created_at": "2019-11-05T07:47:14.000Z"}, {"id": "1191622974601859072", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "626669455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622974601859072"], "created_at": "2019-11-05T07:47:11.000Z"}, {"id": "1191622949071142912", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960294172501700609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622949071142912"], "created_at": "2019-11-05T07:47:04.000Z"}, {"id": "1191622804854190080", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2508837561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622804854190080"], "created_at": "2019-11-05T07:46:30.000Z"}, {"id": "1191622756246405120", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "111289623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622756246405120"], "created_at": "2019-11-05T07:46:19.000Z"}, {"id": "1191622569843134464", "text": "Suicida: matarse a s\u00ed mismo https://t.co/mVBUWeBKMd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "452403424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191606087360929793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191622569843134464"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/mVBUWeBKMd", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793", "display_url": "twitter.com/RAEinforma/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T07:45:34.000Z"}, {"id": "1191622456433356801", "text": "David Ayer comparte una foto del Joker en 'Escuadr\u00f3n Suicida' no vista hasta ahora (adem\u00e1s de sus impresiones)\nhttps://t.co/A10L7Fimag https://t.co/C65jqkpVxN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "19913847", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/A10L7Fimag", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29693310/david-ayer-foto-nueva-joker-jared-leto/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/C65jqkpVxN", "expanded_url": "https://twitter.com/fotogramas_es/status/1191622456433356801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C65jqkpVxN", "media_key": "16_1191622454751514624"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622456433356801"], "created_at": "2019-11-05T07:45:07.000Z"}, {"id": "1191622374321471489", "text": "RT @asburygirl67: @SpaniardZone Pues yo apoyar\u00e9 siempre esa l\u00ednea del partido. A Vd le parecer\u00e1 una locura, pero a muchos otros nos parece\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721255325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191534348505354241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asburygirl67", "id": "1260532568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622374321471489"], "created_at": "2019-11-05T07:44:47.000Z"}, {"id": "1191622364099940352", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/rcFbICP5I0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279216939", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/rcFbICP5I0", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622364099940352"], "created_at": "2019-11-05T07:44:45.000Z"}, {"id": "1191622351286345728", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1618374037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622351286345728"], "created_at": "2019-11-05T07:44:42.000Z"}, {"id": "1191622316721086464", "text": "Ao que parece essa bomba estava l\u00e1 desde 2016 e era a c\u00f3pia original de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/awnEsnleeA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994862189612818432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191516371802316802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/awnEsnleeA", "expanded_url": "https://twitter.com/EternalsBRA/status/1191516371802316802", "display_url": "twitter.com/EternalsBRA/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622316721086464"], "created_at": "2019-11-05T07:44:34.000Z"}, {"id": "1191622256935493638", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1042880713773772805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622256935493638"], "created_at": "2019-11-05T07:44:19.000Z"}, {"id": "1191622249100587010", "text": "@ChrisRantin Ao que parece essa bomba estava l\u00e1 desde 2016 e era a c\u00f3pia original de Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994862189612818432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191573898694971394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChrisRantin", "id": "1360279600903905285"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622249100587010"], "in_reply_to_user_id": "840385741087735809", "created_at": "2019-11-05T07:44:18.000Z"}, {"id": "1191622182142693379", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "704928207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622182142693379"], "created_at": "2019-11-05T07:44:02.000Z"}, {"id": "1191621966073073665", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2929401112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621966073073665"], "created_at": "2019-11-05T07:43:10.000Z"}, {"id": "1191621946489921536", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "554602147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621946489921536"], "created_at": "2019-11-05T07:43:05.000Z"}, {"id": "1191621945604878336", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1858584967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621945604878336"], "created_at": "2019-11-05T07:43:05.000Z"}, {"id": "1191621716373639168", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4165683646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621716373639168"], "created_at": "2019-11-05T07:42:11.000Z"}, {"id": "1191621631879372800", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "897209018145542145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621631879372800"], "created_at": "2019-11-05T07:41:50.000Z"}, {"id": "1191621509435002880", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "61821812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621509435002880"], "created_at": "2019-11-05T07:41:21.000Z"}, {"id": "1191621500815708160", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "75304724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621500815708160"], "created_at": "2019-11-05T07:41:19.000Z"}, {"id": "1191621453956947968", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712929250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621453956947968"], "created_at": "2019-11-05T07:41:08.000Z"}, {"id": "1191621172783468544", "text": "La relaci\u00f3n entre Harley Quinn y el Joker pudo haber sido MUY distinta en #Escuadr\u00f3nSuicida, \u00bfqu\u00e9 pas\u00f3? https://t.co/o9cxXSm5P4 https://t.co/WVvduEaZKG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "57083268", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/o9cxXSm5P4", "expanded_url": "http://ver.ec/n57458", "display_url": "ver.ec/n57458"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/WVvduEaZKG", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1191621172783468544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVvduEaZKG", "media_key": "16_1191621170333978625"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 91, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621172783468544"], "created_at": "2019-11-05T07:40:01.000Z"}, {"id": "1191621124569882624", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402224595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621124569882624"], "created_at": "2019-11-05T07:39:50.000Z"}, {"id": "1191621012959436800", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177883298061864961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621012959436800"], "created_at": "2019-11-05T07:39:23.000Z"}, {"id": "1191621007473295360", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "483040390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621007473295360"], "created_at": "2019-11-05T07:39:22.000Z"}, {"id": "1191621004478615552", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96005647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191621004478615552"], "created_at": "2019-11-05T07:39:21.000Z"}, {"id": "1191620977739915264", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074077833209757696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620977739915264"], "created_at": "2019-11-05T07:39:14.000Z"}, {"id": "1191620899365109762", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2725537132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620899365109762"], "created_at": "2019-11-05T07:38:56.000Z"}, {"id": "1191620899289600000", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302315539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620899289600000"], "created_at": "2019-11-05T07:38:56.000Z"}, {"id": "1191620738249302017", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1613378864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620738249302017"], "created_at": "2019-11-05T07:38:17.000Z"}, {"id": "1191620678056861697", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106651501022363648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620678056861697"], "created_at": "2019-11-05T07:38:03.000Z"}, {"id": "1191620673149517825", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78140048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620673149517825"], "created_at": "2019-11-05T07:38:02.000Z"}, {"id": "1191620627918139393", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "84648009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620627918139393"], "created_at": "2019-11-05T07:37:51.000Z"}, {"id": "1191620617960927232", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1069873555037396992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620617960927232"], "created_at": "2019-11-05T07:37:49.000Z"}, {"id": "1191620282982785024", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159388339314839552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620282982785024"], "created_at": "2019-11-05T07:36:29.000Z"}, {"id": "1191620234559590400", "text": "El es ese sue\u00f1o que tuve despierta un recuerdo leve de esto que siento. Una sacudida a mi salidas la cima de un beso en un brinco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122502473", "edit_history_tweet_ids": ["1191620234559590400"], "created_at": "2019-11-05T07:36:17.000Z"}, {"id": "1191620193182601216", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993359999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620193182601216"], "created_at": "2019-11-05T07:36:07.000Z"}, {"id": "1191620177210888192", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "123039830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620177210888192"], "created_at": "2019-11-05T07:36:04.000Z"}, {"id": "1191620153643094016", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1081588392553517057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620153643094016"], "created_at": "2019-11-05T07:35:58.000Z"}, {"id": "1191620152011509760", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1282839390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620152011509760"], "created_at": "2019-11-05T07:35:58.000Z"}, {"id": "1191620110051663873", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "809096989300367361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620110051663873"], "created_at": "2019-11-05T07:35:48.000Z"}, {"id": "1191620097779150848", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3184749515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620097779150848"], "created_at": "2019-11-05T07:35:45.000Z"}, {"id": "1191620002186715136", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "457818947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191620002186715136"], "created_at": "2019-11-05T07:35:22.000Z"}, {"id": "1191619978233044992", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151481222301962243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619978233044992"], "created_at": "2019-11-05T07:35:16.000Z"}, {"id": "1191619919546322945", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "933074361573171200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619919546322945"], "created_at": "2019-11-05T07:35:02.000Z"}, {"id": "1191619746208333824", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145570562087030784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619746208333824"], "created_at": "2019-11-05T07:34:21.000Z"}, {"id": "1191619703858442241", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277875000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619703858442241"], "created_at": "2019-11-05T07:34:11.000Z"}, {"id": "1191619605292302336", "text": "Un home apunyala la seva parella a Saragossa i despr\u00e9s se su\u00efcida https://t.co/Tts9KB6TfS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1413639962", "edit_history_tweet_ids": ["1191619605292302336"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Tts9KB6TfS", "expanded_url": "https://www.elperiodico.cat/ca/societat/20191104/dona-estat-greu-apunyalada-semblant-7713529", "display_url": "elperiodico.cat/ca/societat/20\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "6c1be133511970bc"}, "created_at": "2019-11-05T07:33:47.000Z"}, {"id": "1191619561952612352", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "359314002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619561952612352"], "created_at": "2019-11-05T07:33:37.000Z"}, {"id": "1191619558001586177", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1367354215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619558001586177"], "created_at": "2019-11-05T07:33:36.000Z"}, {"id": "1191619545171148800", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "628219874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619545171148800"], "created_at": "2019-11-05T07:33:33.000Z"}, {"id": "1191619487986044929", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092483878298759168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619487986044929"], "created_at": "2019-11-05T07:33:19.000Z"}, {"id": "1191619478628388864", "text": "Se suicida carretonero https://t.co/byPUbKbEEG v\u00eda @lavozdetantoyuc #CODEP #M\u00e9xico #Tamaulipas #Altamira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973199959", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "LaVozdeTantoyuc", "id": "973199959"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7866, "type": "Other", "normalized_text": "CODEP"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.8374, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7241, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/byPUbKbEEG", "expanded_url": "https://www.lavozdetantoyuca.com/lvdt4987.html/", "display_url": "lavozdetantoyuca.com/lvdt4987.html/"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "CODEP"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 83, "end": 94, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "Altamira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619478628388864"], "created_at": "2019-11-05T07:33:17.000Z"}, {"id": "1191619436043747328", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902247301984514049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619436043747328"], "created_at": "2019-11-05T07:33:07.000Z"}, {"id": "1191619412023005184", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953365594430197760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619412023005184"], "created_at": "2019-11-05T07:33:01.000Z"}, {"id": "1191619351285260288", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838514032462155778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619351285260288"], "created_at": "2019-11-05T07:32:47.000Z"}, {"id": "1191619347074179073", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1308317796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619347074179073"], "created_at": "2019-11-05T07:32:46.000Z"}, {"id": "1191619297489145856", "text": "eu nao mere\u00e7o a vida que tenho, nem \u00e9 papo de suicida nem nada \u00e9 s\u00f3 que cara, eu fiz tanto mal, mas tanto mal, e to aqui, viv\u00e3o com uma pessoa que me ama, uma casa pica e uma vida consideravelmente est\u00e1vel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879187411296759808", "edit_history_tweet_ids": ["1191619297489145856"], "created_at": "2019-11-05T07:32:34.000Z"}, {"id": "1191619251238514690", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725002183788367872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619251238514690"], "created_at": "2019-11-05T07:32:23.000Z"}, {"id": "1191619145126858752", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "636113207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619145126858752"], "created_at": "2019-11-05T07:31:58.000Z"}, {"id": "1191619080693985280", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270527452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619080693985280"], "created_at": "2019-11-05T07:31:42.000Z"}, {"id": "1191619055293272064", "text": "@tblancop No te descalifico. Pero no creo que la depresion sea tan f\u00e1cil de diagnosticar. Alguna vez gente que parec\u00eda feliz se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2395104470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191500443203100682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tblancop", "id": "543328526"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619055293272064"], "in_reply_to_user_id": "543328526", "created_at": "2019-11-05T07:31:36.000Z"}, {"id": "1191619036699856896", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1514307841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191619036699856896"], "created_at": "2019-11-05T07:31:32.000Z"}, {"id": "1191618975295299585", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "463273394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618975295299585"], "created_at": "2019-11-05T07:31:17.000Z"}, {"id": "1191618893758029825", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1037600590921195521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618893758029825"], "created_at": "2019-11-05T07:30:58.000Z"}, {"id": "1191618748572155909", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1113508263562235904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618748572155909"], "created_at": "2019-11-05T07:30:23.000Z"}, {"id": "1191618745619419137", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2629585378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618745619419137"], "created_at": "2019-11-05T07:30:22.000Z"}, {"id": "1191618578518331393", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908284071427616769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618578518331393"], "created_at": "2019-11-05T07:29:42.000Z"}, {"id": "1191618524093059073", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/ZDdOVjwMMa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1150795346462859264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191468393263710210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ZDdOVjwMMa", "expanded_url": "https://twitter.com/petisuiscaducao/status/1191468393263710210", "display_url": "twitter.com/petisuiscaduca\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618524093059073"], "created_at": "2019-11-05T07:29:30.000Z"}, {"id": "1191618348683005952", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246914619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618348683005952"], "created_at": "2019-11-05T07:28:48.000Z"}, {"id": "1191618347416334336", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001701055175053314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618347416334336"], "created_at": "2019-11-05T07:28:47.000Z"}, {"id": "1191618217023807488", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "477483303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618217023807488"], "created_at": "2019-11-05T07:28:16.000Z"}, {"id": "1191618141316681729", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Pues as\u00ed me lo pareci\u00f3 a m\u00ed! https://t.co/fWevNlkeWn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2797681043", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/fWevNlkeWn", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618141316681729"], "created_at": "2019-11-05T07:27:58.000Z"}, {"id": "1191618113730691072", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1086169905790103552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618113730691072"], "created_at": "2019-11-05T07:27:52.000Z"}, {"id": "1191618100161986560", "text": "Parece que varios Estados de la Rep\u00fablica est\u00e1n ac\u00e9falos.\n Gobierno Federal es responsable de la seguridad del pa\u00eds pero si est\u00e1 lidiando con gobernadores que pactan o protegen al crimen organizado, la misi\u00f3n resulta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3299137068", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5761, "type": "Place", "normalized_text": "Estados de"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4592, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 59, "end": 74, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno Federal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618100161986560"], "created_at": "2019-11-05T07:27:48.000Z"}, {"id": "1191618013650403328", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "704780984336703489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618013650403328"], "created_at": "2019-11-05T07:27:28.000Z"}, {"id": "1191618013113540608", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184740369008861184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618013113540608"], "created_at": "2019-11-05T07:27:28.000Z"}, {"id": "1191618006268416001", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "13174962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618006268416001"], "created_at": "2019-11-05T07:27:26.000Z"}, {"id": "1191618001646305280", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915466799159894016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191618001646305280"], "created_at": "2019-11-05T07:27:25.000Z"}, {"id": "1191617989113765888", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "843745100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617989113765888"], "created_at": "2019-11-05T07:27:22.000Z"}, {"id": "1191617965097201664", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138919798690254853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617965097201664"], "created_at": "2019-11-05T07:27:16.000Z"}, {"id": "1191617947393036289", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762340975050125316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617947393036289"], "created_at": "2019-11-05T07:27:12.000Z"}, {"id": "1191617824692809728", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1447070900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617824692809728"], "created_at": "2019-11-05T07:26:43.000Z"}, {"id": "1191617737912725504", "text": "Figlio suicida per bocciatura inattesa, la #scuola non risarcisce.\n\nCassazione, no al nesso tra suicidio e il mancato rispetto da parte degli insegnanti dell\u2019 ordinanza ministeriale che prevede di preannunciare ai genitori l\u2019esito degli scrutini. https://t.co/oz3yEcxqrk #diritto https://t.co/QQPB2tmOZm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2485601294", "edit_history_tweet_ids": ["1191617737912725504"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/oz3yEcxqrk", "expanded_url": "http://bitly.com/2PHZ7xL", "display_url": "bitly.com/2PHZ7xL"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QQPB2tmOZm", "expanded_url": "https://twitter.com/StudioAvvConte/status/1191617737912725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQPB2tmOZm", "media_key": "3_1191617735383535616"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "scuola"}, {"start": 271, "end": 279, "tag": "diritto"}]}, "created_at": "2019-11-05T07:26:22.000Z"}, {"id": "1191617694984003585", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2767360247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617694984003585"], "created_at": "2019-11-05T07:26:12.000Z"}, {"id": "1191617540218392578", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1248307267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617540218392578"], "created_at": "2019-11-05T07:25:35.000Z"}, {"id": "1191617516226908160", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "756852859409489920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617516226908160"], "created_at": "2019-11-05T07:25:29.000Z"}, {"id": "1191617447448567808", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1116348895200722946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617447448567808"], "created_at": "2019-11-05T07:25:13.000Z"}, {"id": "1191617395074519041", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1179592608886198273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617395074519041"], "created_at": "2019-11-05T07:25:00.000Z"}, {"id": "1191617379962433536", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019137824887656448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617379962433536"], "created_at": "2019-11-05T07:24:57.000Z"}, {"id": "1191617259837501440", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "463323814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617259837501440"], "created_at": "2019-11-05T07:24:28.000Z"}, {"id": "1191617222042619905", "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "171447577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617222042619905"], "created_at": "2019-11-05T07:24:19.000Z"}, {"id": "1191617149816754177", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226891007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617149816754177"], "created_at": "2019-11-05T07:24:02.000Z"}, {"id": "1191617128513847298", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083673700883484672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617128513847298"], "created_at": "2019-11-05T07:23:57.000Z"}, {"id": "1191617000583450624", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1034885937841537026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191617000583450624"], "created_at": "2019-11-05T07:23:26.000Z"}, {"id": "1191616874854920193", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282058620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616874854920193"], "created_at": "2019-11-05T07:22:56.000Z"}, {"id": "1191616855431172097", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "393367209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616855431172097"], "created_at": "2019-11-05T07:22:52.000Z"}, {"id": "1191616842126823426", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "934586906834292736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616842126823426"], "created_at": "2019-11-05T07:22:48.000Z"}, {"id": "1191616802515763200", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3424383555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616802515763200"], "created_at": "2019-11-05T07:22:39.000Z"}, {"id": "1191616795641286656", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "307272365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616795641286656"], "created_at": "2019-11-05T07:22:37.000Z"}, {"id": "1191616757183778816", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "906159535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616757183778816"], "created_at": "2019-11-05T07:22:28.000Z"}, {"id": "1191616747390021633", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1388889355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616747390021633"], "created_at": "2019-11-05T07:22:26.000Z"}, {"id": "1191616704943665153", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "464129000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616704943665153"], "created_at": "2019-11-05T07:22:16.000Z"}, {"id": "1191616702204780544", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "453007359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616702204780544"], "created_at": "2019-11-05T07:22:15.000Z"}, {"id": "1191616444238385152", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245913465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616444238385152"], "created_at": "2019-11-05T07:21:14.000Z"}, {"id": "1191616441298100224", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2982820768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616441298100224"], "created_at": "2019-11-05T07:21:13.000Z"}, {"id": "1191616388668022784", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "178321460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616388668022784"], "created_at": "2019-11-05T07:21:00.000Z"}, {"id": "1191616226826620928", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1187483245719490560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616226826620928"], "created_at": "2019-11-05T07:20:22.000Z"}, {"id": "1191616029379694593", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1886558911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191616029379694593"], "created_at": "2019-11-05T07:19:35.000Z"}, {"id": "1191615949369163777", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1183686406465560576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615949369163777"], "created_at": "2019-11-05T07:19:16.000Z"}, {"id": "1191615941471297537", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "79145601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615941471297537"], "created_at": "2019-11-05T07:19:14.000Z"}, {"id": "1191615826253758465", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224702414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615826253758465"], "created_at": "2019-11-05T07:18:46.000Z"}, {"id": "1191615821950472192", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2610502687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615821950472192"], "created_at": "2019-11-05T07:18:45.000Z"}, {"id": "1191615755705552896", "text": "@UOLNoticias @JanainaDoBrasil minha senhora, corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem que se comprar! N\u00e3o existe esse neg\u00f3cio de quem roubou mais ou menos! De quem roubou uma balinha a quem roubou, matou ou mandou matar, tudo \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o e tem que ser punido! N\u00e3o tem que se comprar nada! Entende?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2879365895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191555424442560514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615755705552896"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "created_at": "2019-11-05T07:18:29.000Z"}, {"id": "1191615678991806464", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292218122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615678991806464"], "created_at": "2019-11-05T07:18:11.000Z"}, {"id": "1191615662835277824", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1118230582943801345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615662835277824"], "created_at": "2019-11-05T07:18:07.000Z"}, {"id": "1191615610867847168", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "78116392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615610867847168"], "created_at": "2019-11-05T07:17:55.000Z"}, {"id": "1191615607927713792", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486047962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615607927713792"], "created_at": "2019-11-05T07:17:54.000Z"}, {"id": "1191615587853705217", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1465109910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615587853705217"], "created_at": "2019-11-05T07:17:49.000Z"}, {"id": "1191615586050215936", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "289238220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615586050215936"], "created_at": "2019-11-05T07:17:49.000Z"}, {"id": "1191615581285421057", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071881060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615581285421057"], "created_at": "2019-11-05T07:17:48.000Z"}, {"id": "1191615524721049601", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "606345250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615524721049601"], "created_at": "2019-11-05T07:17:34.000Z"}, {"id": "1191615522611310593", "text": "#Soldado armenio se suicida en la regi\u00f3n ocupada de #NagornoKarabaj de #Azerbaiy\u00e1n  #Armenia  https://t.co/ZCsyufiv6x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898816932794818560", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "NagornoKarabaj"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.8275, "type": "Place", "normalized_text": "Azerbaiy\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Armenia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZCsyufiv6x", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/65683/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/65683/new\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Soldado"}, {"start": 52, "end": 67, "tag": "NagornoKarabaj"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "Azerbaiy\u00e1n"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "Armenia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615522611310593"], "created_at": "2019-11-05T07:17:34.000Z"}, {"id": "1191615457054334978", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1485369517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615457054334978"], "created_at": "2019-11-05T07:17:18.000Z"}, {"id": "1191615408152961024", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1577191560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615408152961024"], "created_at": "2019-11-05T07:17:07.000Z"}, {"id": "1191615375194120193", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "924030651489247232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615375194120193"], "created_at": "2019-11-05T07:16:59.000Z"}, {"id": "1191615352129622016", "text": "Soldado armenio se suicida en la regi\u00f3n ocupada de #NagornoKarabaj de #Azerbaiy\u00e1n   https://t.co/F2Zmes6uho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2482462690", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "NagornoKarabaj"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5021, "type": "Place", "normalized_text": "Azerbaiy\u00e1n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/F2Zmes6uho", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/65683/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/65683/new\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 66, "tag": "NagornoKarabaj"}, {"start": 70, "end": 81, "tag": "Azerbaiy\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615352129622016"], "created_at": "2019-11-05T07:16:53.000Z"}, {"id": "1191615247716638720", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "398267508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615247716638720"], "created_at": "2019-11-05T07:16:28.000Z"}, {"id": "1191615210903285760", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918785364868980736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615210903285760"], "created_at": "2019-11-05T07:16:20.000Z"}, {"id": "1191615197137555456", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "921480893218377728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615197137555456"], "created_at": "2019-11-05T07:16:16.000Z"}, {"id": "1191615157656530944", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "89186031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615157656530944"], "created_at": "2019-11-05T07:16:07.000Z"}, {"id": "1191615071673298944", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112674642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191615071673298944"], "created_at": "2019-11-05T07:15:46.000Z"}, {"id": "1191614979130241024", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado  https://t.co/5xfq4LFBvY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "873189512167526400", "edit_history_tweet_ids": ["1191614979130241024"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5xfq4LFBvY", "expanded_url": "https://www.attac.es/2019/11/04/la-mision-suicida-del-mundo-industrializado/", "display_url": "attac.es/2019/11/04/la-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T07:15:24.000Z"}, {"id": "1191614969193943040", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1093550004608880640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614969193943040"], "created_at": "2019-11-05T07:15:22.000Z"}, {"id": "1191614935354265600", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "955020988713926656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614935354265600"], "created_at": "2019-11-05T07:15:14.000Z"}, {"id": "1191614897521598465", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2628127625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614897521598465"], "created_at": "2019-11-05T07:15:05.000Z"}, {"id": "1191614834485411840", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "976205661829771264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614834485411840"], "created_at": "2019-11-05T07:14:50.000Z"}, {"id": "1191614785730875393", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "340877153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614785730875393"], "created_at": "2019-11-05T07:14:38.000Z"}, {"id": "1191614777413509120", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "54831423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614777413509120"], "created_at": "2019-11-05T07:14:36.000Z"}, {"id": "1191614757872324608", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "918170263191203840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614757872324608"], "created_at": "2019-11-05T07:14:32.000Z"}, {"id": "1191614739895468032", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904790144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614739895468032"], "created_at": "2019-11-05T07:14:27.000Z"}, {"id": "1191614703816065024", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2325670054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614703816065024"], "created_at": "2019-11-05T07:14:19.000Z"}, {"id": "1191614683054247936", "text": "RT @ivanedlm: Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726788233527480321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191614622853402624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614683054247936"], "created_at": "2019-11-05T07:14:14.000Z"}, {"id": "1191614632475144197", "text": "meu deus me tira a vontade de ver esquadr\u00e3o suicida agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840702764221120512", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7063, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614632475144197"], "created_at": "2019-11-05T07:14:02.000Z"}, {"id": "1191614622853402624", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "48976307", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z"}, {"id": "1191614475092348928", "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898340537786408960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614475092348928"], "created_at": "2019-11-05T07:13:24.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ruizdiazjj", "name": "JJRD", "id": "2158149083", "location": "Villaguay, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 92, "tweet_count": 22415, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Sagradb4943", "name": "Sagrario", "id": "914792286701150209", "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 5816, "tweet_count": 167753, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "ivanedlm", "name": "Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros", "id": "48976307", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 409968, "following_count": 3986, "tweet_count": 37951, "listed_count": 1319}}, {"verified": false, "username": "79_espartano", "name": "inspector crusoe", "id": "954072879888502785", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 972, "tweet_count": 29707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soobsblue", "name": "yas \u00e9 trouxa\u2077\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1066312777650921472", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1056, "tweet_count": 19873, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "avengerstaehy", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "id": "1179729454387650565", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Cmarlengo", "name": "Camarlengo", "id": "927293046215061506", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 151, "tweet_count": 12428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cgmege", "name": "Cgm", "id": "2745058624", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 924, "tweet_count": 109293, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "daniel_nunez_a", "name": "Daniel Nu\u00f1ez A.", "id": "1121791488", "location": "Coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 72004, "following_count": 2017, "tweet_count": 22689, "listed_count": 206}}, {"verified": false, "username": "crisbd85", "name": "Cristina Bayarri", "id": "3236541496", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 207, "tweet_count": 6290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "riparraguirre", "name": "riparraguirre", "id": "560836086", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 137, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "yaizzz_", "name": "yai \u2601", "id": "745952870239973376", "location": "Sotres de Cabrales, Asturies", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 462, "tweet_count": 37421, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FonsiLoaiza", "name": "Fonsi Loaiza", "id": "94324983", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}}, {"verified": false, "username": "Trastras11", "name": "Tras tras V.E.R.D.E.", "id": "1178079711957794818", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 4116, "tweet_count": 17968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elojo46", "name": "CiudadanoSuperfluo46", "id": "914383469702254594", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1072, "tweet_count": 107220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "assaloni", "name": "Dr.AssaloniCEPU", "id": "470242115", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2124, "tweet_count": 169685, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "DomenicaSisto", "name": "domenica sisto", "id": "2228372482", "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DonateEspada", "name": "Emilia Espada", "id": "771157124", "location": "Val\u00e8ncia la millor terreta", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4015, "tweet_count": 97736, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ns2195", "name": "Hijodegatomalparido.", "id": "611142060", "location": "Valencia, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 255, "tweet_count": 42618, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "au_gripau", "name": "Ro_Bell\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "3091521304", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 207, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergi_pages", "name": "Sergi \u270a\ud83c\udffb", "id": "364805042", "location": "Puta Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 52, "tweet_count": 26436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bellaotero82", "name": "bellaotero", "id": "971283490678374401", "location": "Verona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 2195, "tweet_count": 71855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AugustoMinzolin", "name": "Augusto Minzolini", "id": "483057175", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}}, {"verified": false, "username": "VOXBELLATOR1", "name": "L\u00c1BARO.", "id": "4137391431", "location": "ESPA\u00d1A.", "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 20255, "tweet_count": 218213, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "logansmart6", "name": "Carlos_twt\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2196002985", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 247, "tweet_count": 8242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PabloVillaaa", "name": "Pabl\u00edn", "id": "2321434586", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 857, "tweet_count": 25995, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "karloxt1", "name": "Carlos#UnoDiNoi.", "id": "934421256", "location": "Arganda del Rey", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 4432, "tweet_count": 125757, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "KKassandra8", "name": "\ud83e\udd40Kassandra \ud83e\udd40", "id": "1000085755874758657", "location": "Nao \u00e9 no mundo das maravilhas ", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 723, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Franxisco_", "name": "\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd92", "id": "1043312075110604800", "location": "Caldas do Caralho - Koimbra", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 220, "tweet_count": 17360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "enylcemattos", "name": "E M..", "id": "2947222809", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2642, "tweet_count": 38175, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "EdOMedeiros", "name": "\u00c8dO", "id": "59981135", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 845, "tweet_count": 4579, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tin426", "name": "tino", "id": "339329398", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 5952, "tweet_count": 104021, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "briand_LCG", "name": "Briand \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "316518526", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 425, "tweet_count": 20303, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MeScapin", "name": "Lorella Scapin", "id": "521421171", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 901, "tweet_count": 49908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanpozoholguin", "name": "Ivanpozoholguin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2834243595", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 606, "tweet_count": 37054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "seorihyu", "name": "vivi", "id": "1176173685142691847", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 118, "tweet_count": 1933, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "paul00258242", "name": "paul", "id": "1017132196350619650", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 507, "tweet_count": 11730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiovanniCalcara", "name": "Giovanni Calcara", "id": "1369005530", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 305, "tweet_count": 203569, "listed_count": 82}}, {"verified": false, "username": "JosechoXP", "name": "Josecho AV", "id": "2183694423", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 459, "tweet_count": 75783, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MIGUELO22091597", "name": "MIGUEL G\u00d3MEZ", "id": "1168537927032479744", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 4066, "tweet_count": 91306, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GamingToday4", "name": "Gaming Today", "id": "1012324633763373056", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 21, "tweet_count": 99599, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sohnvalens", "name": "Red John \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "282011244", "location": "Mostoles, madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 442, "tweet_count": 8545, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "requisan", "name": "rebeco,isard", "id": "288713404", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 712, "tweet_count": 58937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "allegra134", "name": "ALLEGRA", "id": "468585900", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1691, "tweet_count": 104972, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Jalpe360", "name": "Alex Vj", "id": "3001046098", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 32, "tweet_count": 52200, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Asesinodealmas", "name": "Sr. LolliPop\ud83c\udf6d", "id": "573114315", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 400, "tweet_count": 27856, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258993, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "username": "Patriota_ESP73", "name": "Iv\u00e1n 2", "id": "1190020251871850497", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 216, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FernandoSimono", "name": "Fernando Simon", "id": "923480628", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 315, "tweet_count": 38972, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Alisomjb", "name": "o alisuu", "id": "918139860225019904", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 299, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aresli77", "name": "Ares", "id": "915357406330331136", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 377, "tweet_count": 38319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juanjoseojer", "name": "juan jose ojer", "id": "479807363", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4040, "tweet_count": 45704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shiafz", "name": "S.A.", "id": "881466829633449984", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 621, "tweet_count": 5510, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "santisimablanca", "name": "hotstepper", "id": "896015131", "location": "Xirivella", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 88, "tweet_count": 28077, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "deimiracoli", "name": "Anna", "id": "3016779988", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2868, "tweet_count": 30917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BMOLOTOV", "name": "Blanca Molto", "id": "68753277", "location": "Espa\u00f1a Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 3706, "tweet_count": 192959, "listed_count": 108}}, {"verified": true, "username": "ctxt_es", "name": "CTXT", "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"verified": false, "username": "JohnWick2999", "name": "John Wick", "id": "915196956003196929", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 348, "tweet_count": 9794, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EspanolaUp", "name": "\u26ab Pin Up Espa\u00f1ola", "id": "1180614798389723137", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1947, "tweet_count": 18686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stefanoferrini", "name": "Stefano Ferrini", "id": "242507489", "location": "piombino", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1292, "tweet_count": 11015, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "CINEMANIA_ES", "name": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 440578, "following_count": 2842, "tweet_count": 145016, "listed_count": 3485}}, {"verified": false, "username": "Matber8", "name": "SanchoPanza y QUIJOTE tambi\u00e9n J.A MATEO BERENGUEL", "id": "1156789143684489216", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 782, "tweet_count": 11781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Asturiana731", "name": "Asturiana73", "id": "1177577998154960896", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 506, "tweet_count": 21300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emidio_antonio", "name": "Emidio A. Tenaglia", "id": "473035394", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 678, "tweet_count": 32956, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "zaravalero1", "name": "zara valero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38afiliado N\u00b0 1380 de VOX", "id": "481981355", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 2794, "tweet_count": 137735, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Fridasu", "name": "FRI", "id": "132842161", "location": "NO DM", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 1174, "tweet_count": 187866, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "CarmeloAlamoRod", "name": "Carmelo \u00c1lamo", "id": "1054763426", "location": "Santa Luc\u00eda de Tirajana", "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4822, "tweet_count": 99012, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "10261940", "name": "Quisque de populo.", "id": "2616680851", "public_metrics": {"followers_count": 4403, "following_count": 3355, "tweet_count": 170321, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "charlyto360", "name": "Charlyto360", "id": "921784812897210370", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 267, "tweet_count": 2883, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Yonay__", "name": "Yonayy!!!", "id": "1611621643", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 143, "tweet_count": 70349, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Oe_Micky", "name": "Oe Micky", "id": "447137843", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 520, "tweet_count": 30068, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ChretienPierreS", "name": "Chretien Pierre Schatorie", "id": "749923634760810497", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1508, "tweet_count": 26149, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jeeeon_a", "name": "\u2766\u2767 Gaby com g de trouxa \u2766\u2767", "id": "1124809368346796032", "location": "Jjk Pjm", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 605, "tweet_count": 7678, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Elenaraq", "name": "M Elena \u00c6 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\u2670\u0646\ud83c\udf47\u30c4", "id": "1125461684", "location": "Soy de LA MANCHA de D.Quijote", "public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 4190, "tweet_count": 79250, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "paterjm", "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "id": "2455544106", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "username": "PilarGonzlezL1", "name": "\u274cPilar Gonz\u00e1lez L", "id": "1031493165835059200", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4998, "tweet_count": 235790, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DomPedroSeg2", "name": "Dom Pedro II", "id": "759825119933894656", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 2095, "tweet_count": 11998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Equinox582", "name": "Juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "837721440392777728", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 3499, "tweet_count": 21172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcoavvo", "name": "Marco", "id": "64789750", "location": "Somewhere in the EU", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 366, "tweet_count": 24200, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Casanovac8", "name": "Cristina Casanova", "id": "310950050", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3535, "tweet_count": 195367, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SALAMANQUESA4", "name": "SALAMANQUESA", "id": "1045337697043255296", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 738, "tweet_count": 78334, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carmen_VOX", "name": "Carmen Garcia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "825993122", "location": "Uceda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4634, "tweet_count": 95471, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "maiterreape", "name": "reARTlitat", "id": "1215612228", "location": "Sagunt, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 816, "tweet_count": 33441, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "cesar_ag5", "name": "C\u00e9sar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "757359637", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2916, "tweet_count": 86622, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "RodrigoDdeV13", "name": "Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1111965626", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Reyno de Espa\u00f1a \u274c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 25463, "following_count": 8218, "tweet_count": 138020, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "LIeweIlyna_1489", "name": "\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e", "id": "137315728", "location": "Donde est\u00e9 la felicidad", "public_metrics": {"followers_count": 13508, "following_count": 12268, "tweet_count": 205951, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "KigrisLord", "name": "Kigris Lord", "id": "711018876", "location": "Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 181, "tweet_count": 11050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gaiskahispano", "name": "marco", "id": "180732765", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 295, "tweet_count": 114679, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "murribo", "name": "Maurizio Dal Re", "id": "418220428", "location": "Bologna, Emilia Romagna, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3980, "tweet_count": 53602, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Migymar1", "name": "Maria", "id": "1258329523", "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 573, "tweet_count": 301787, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JJBonal87", "name": "Jos\u00e9 Juan Bonal Beep/Bob/Bloop", "id": "326457474", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1219, "tweet_count": 25814, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FranRoc1975", "name": "Pintor", "id": "3399240701", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 3674, "tweet_count": 140502, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "vbmi4", "name": "Victor", "id": "900054287841099776", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 186, "tweet_count": 9911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaiiki", "name": "Isabel.E \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "279216939", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9918, "following_count": 4857, "tweet_count": 105589, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "TIDUSRAY1", "name": "TIDUSRAY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3311659666", "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1143, "tweet_count": 7445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Raices_dCordoba", "name": "Raicesd_Cordoba", "id": "3980063183", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 334, "tweet_count": 27309, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "m_dore", "name": "Maurizio Dore \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "445552863", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 221, "tweet_count": 21264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SuperVox3", "name": "Super5.0.10", "id": "1118592416670470145", "location": "San Fernando, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9260, "following_count": 9466, "tweet_count": 89577, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tinocabo58", "name": "faustino fernandez", "id": "1207249322", "location": "la corre(oviedo)", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2873, "tweet_count": 120200, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "salmonhispano", "name": "El salm\u00f3n hispano", "id": "1039514865856000003", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2621, "tweet_count": 33756, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rodrigp1964", "name": "Rodrigo Garcia", "id": "243744390", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 115, "tweet_count": 108377, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Komopika1", "name": "Komopika", "id": "1021694229129699329", "location": "aki", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 459, "tweet_count": 28456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarilChann", "name": "Maril\u00f3 Romero Friazz", "id": "456515174", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1635, "tweet_count": 224384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ALEJANDRORABEL1", "name": "@ALEJANDRORABELL", "id": "2272814987", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2093, "tweet_count": 87939, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "aidayeritza", "name": "Aida", "id": "1255605740", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1817, "tweet_count": 65903, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "flbp1970", "name": "Luis B. P.", "id": "1054883148729851905", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ragorom", "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "id": "279563024", "location": "C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "asmorsarot", "name": "Asmorsarot", "id": "1510150512", "location": "X\u00e0bia,  Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 2715, "tweet_count": 115808, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "FlixCamaraMart2", "name": "Perilla III", "id": "1033091917280681986", "public_metrics": {"followers_count": 4416, "following_count": 4078, "tweet_count": 96686, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JoaquinaHaro", "name": "Joaqu\u00edna S\u00e1nchez Haro", "id": "1123334957634658306", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 243, "tweet_count": 9975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mandysaster", "name": "\u300e \u1d05\u1d00\u029c\u029f\u026a\u1d00 \u300f\ud83d\udc94 \u2022 IDLECATCHER SUPREMACY !", "id": "1051801730437062657", "location": "\ud83d\udd1e \u2022 pt-br/eng \u2022 istj \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 4980, "tweet_count": 70578, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "guaxinimdopoe", "name": "primo do madara", "id": "1008770816467664896", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "r_rengifo_c", "name": "raymundo rengifo", "id": "409538563", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1531, "tweet_count": 157066, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "LuisMartinSolan", "name": "Luis asecas", "id": "2543618489", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 2875, "tweet_count": 24619, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "OresteRains", "name": "ORO", "id": "127244939", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "balibrea659", "name": "Pedro Balibrea Ba\u00f1os", "id": "430921586", "location": "aqui sobreviviendo viva Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1176, "tweet_count": 18360, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Llampico", "name": "Teresa Franco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764/\ud83c\udf4b", "id": "321001452", "location": "A menos de 2 horas...", "public_metrics": {"followers_count": 6438, "following_count": 5022, "tweet_count": 63638, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "pedrinvillalba0", "name": "Censurado! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83d\udc9a", "id": "817159413475770369", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2145, "tweet_count": 12468, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "13champiomadrid", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc614\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "937928456", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2354, "tweet_count": 16590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicarnnipeix", "name": "Xavis\u00e9 ||*||", "id": "1002512497", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 940, "tweet_count": 15974, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "quinache007", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Quino \ud83d\udcaf\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1025353554", "location": "Algemesi, Val\u00e9ncia, Espanya.", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1992, "tweet_count": 49954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PatriciaSR00", "name": "PSR", "id": "702898889968525313", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1242, "tweet_count": 63286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "laiasegarra", "name": "Laia", "id": "236813881", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1114, "tweet_count": 13469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PuriFernndez1", "name": "Puri", "id": "3234003655", "public_metrics": {"followers_count": 10010, "following_count": 9814, "tweet_count": 157555, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Zibelinam", "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "id": "1420691731", "location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8819, "following_count": 8708, "tweet_count": 664141, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Mapymg", "name": "Mapy \u00ae", "id": "214232203", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1040, "tweet_count": 31161, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "isade2114", "name": "Isade", "id": "2929211697", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 530, "tweet_count": 6021, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jestradamo", "name": "JAE", "id": "2887070351", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 4998, "tweet_count": 413566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "que_vox", "name": "+ VOX que nunca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1120302566351486979", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 6034, "tweet_count": 25974, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Castor_Max0", "name": "castor", "id": "301587746", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 391, "tweet_count": 194254, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NachoCabezas_81", "name": "Nacho Cabezas\ud83d\udde1 \u2696", "id": "1117189153488351234", "location": "Cordova, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2770, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DeTomaso27", "name": "David Lopez", "id": "584019211", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 250, "tweet_count": 16334, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "juanamari1916", "name": "juanamari", "id": "2513070415", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 60, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tinoquista", "name": "Tinoxquista", "id": "852615921919283201", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1103, "tweet_count": 97918, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Inalbis63", "name": "Inalbis \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude37\ud83d\udc9c", "id": "366274576", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 2050, "tweet_count": 69883, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Juanito_Perlas", "name": "Juanito", "id": "1027256063739998210", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1458, "tweet_count": 109018, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "josemariablanc3", "name": "jose M\u00aa", "id": "1097698130", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 22340, "following_count": 20816, "tweet_count": 193512, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "AEJS39", "name": "AE JS", "id": "544151109", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 293, "tweet_count": 46968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenSanCarlos", "name": "Carmen San Carlos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "76682484", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 4018, "tweet_count": 278404, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "username": "MariCarmen0407", "name": "\u00c1GUILA Y DRAG\u00d3N \ud83e\udd85\ud83d\udc32", "id": "1172257849130520587", "location": "Cartagena ", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3765, "tweet_count": 56312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luisgut23504503", "name": "luis gutierrez", "id": "1603528957", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 342, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xtal_b", "name": "Crystal \ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "id": "3854529148", "location": "Paris, Barcelona, Bruxelles ", "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4789, "tweet_count": 242176, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Gianna47428351", "name": "Gianna", "id": "1008739810339639296", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1399, "tweet_count": 53911, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hjimenezf1", "name": "Hector Jimenez", "id": "383106253", "location": "Majadahonda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 842, "tweet_count": 40978, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Lagartikabrona", "name": "Lagar", "id": "494085245", "location": "Prenent el sol a una paret.", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 5393, "tweet_count": 133894, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "erreelleci", "name": "Renato Cravet", "id": "495412522", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1660, "tweet_count": 65985, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "BlancaGandul99", "name": "Blanca Gandul", "id": "590910609", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 591, "tweet_count": 26421, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LaTieta1", "name": "Gemma", "id": "1052558113654669312", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1015, "tweet_count": 20295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chupaca_porongo", "name": "NemesioChupacaPorongo", "id": "92253277", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 255, "tweet_count": 4533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "villa_novo", "name": "SteFanK", "id": "1108105923631955969", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 130, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OscarVoxSpain", "name": "Oscar", "id": "540230107", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 52, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ossmeteobargone", "name": "OssMeteoGeoRaffaelli dal 1883", "id": "185722558", "location": "Bargone di Casarza Lig, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 4996, "tweet_count": 425108, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "username": "wganapini", "name": "Walter Ganapini", "id": "393494421", "location": "Punti di vista solo personali ", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 200, "tweet_count": 58208, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "LuigiPiccarozzi", "name": "Luigi Piccarozzi", "id": "865193857", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2243, "tweet_count": 53803, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "siniestra691", "name": "La viuda negra", "id": "794423018", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 401, "tweet_count": 26604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Barbara___2105", "name": "Barbara\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764", "id": "3399738400", "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 1906, "tweet_count": 94487, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ilariofanto0", "name": "Ilario\u00ae #38\ud83d\udee1\ud83d\udc19\u26aa\u26ab", "id": "251500891", "location": "Veneto ", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 4216, "tweet_count": 123742, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "fritzdelrio", "name": "Latrodectus", "id": "188483277", "location": "Oslo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 542, "tweet_count": 6844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jo_Herrero", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "480315137", "location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4978, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lozan_sierra", "name": "Antonio Sierra Lozano", "id": "2275069247", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 736, "tweet_count": 26264, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Jevilona", "name": "Marietta \ud83d\udd3b", "id": "101791959", "location": "en las nubes", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2292, "tweet_count": 61982, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "G14NFR4N", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f", "id": "2677154648", "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 994, "tweet_count": 35203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victxrialxpez", "name": "spooky vic \ud83c\udf83", "id": "1078074397", "location": "urugay", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 139, "tweet_count": 176359, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "giancarlobak", "name": "Giancarlo", "id": "935262323744395265", "location": "Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 402, "tweet_count": 16125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arlello", "name": "Raffaele", "id": "985118000", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1587, "tweet_count": 107170, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "FranMancer", "name": "Fran Mancera", "id": "762623298735931392", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 474, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MomentoAdiccion", "name": "MOMENTO ADICCIONES", "id": "3128884355", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2852, "tweet_count": 3364, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "pajarin5024", "name": "pajarin", "id": "2719851257", "location": "moraleja", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 2929, "tweet_count": 29760, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "CostanzaNOCCHI", "name": "CostanzaN", "id": "597252435", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1435, "tweet_count": 26135, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "RomyTouch", "name": "Romy P\u00e1ez", "id": "160370285", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 609, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sergiodwy", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "id": "213405649", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "ivan71439634", "name": "Nimax", "id": "1171039334767763457", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 753, "tweet_count": 21760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "artorius79", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u15eaI\u156eT\u156e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "626324050", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1500, "tweet_count": 24855, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "primeroelpais", "name": "ismael roman palomino", "id": "273075607", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 149, "tweet_count": 79627, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "IVNSEOANE", "name": "Honor y Gloria.", "id": "595578630", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1248, "tweet_count": 133524, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BenedettaFrucci", "name": "Benedetta Frucci", "id": "170739225", "public_metrics": {"followers_count": 17416, "following_count": 4504, "tweet_count": 14263, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "OlgaPatriaVOX", "name": "Olga \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2994489059", "location": "Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 31009, "following_count": 19619, "tweet_count": 177354, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Jjgrne", "name": "kimi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1323229518", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 578, "tweet_count": 53000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "1_2_3_otra_vez", "name": "Ru Ben", "id": "918757206379593728", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 5, "tweet_count": 56767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chus2207", "name": "Jesule", "id": "1002487439540310017", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2381, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Subverse_total", "name": "Subverse", "id": "970954067588648960", "location": "Arkham Asylum", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2742, "tweet_count": 41225, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "bettadigiulio", "name": "elisabettadigiulio", "id": "3017653138", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 546, "tweet_count": 20225, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "tornavis3", "name": "Rafel Martinez", "id": "4244275209", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 159, "tweet_count": 6182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonicaGrx", "name": "M\u00f3nica Rodr\u00edguez Gallego", "id": "237351934", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1110, "tweet_count": 12357, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "a_pirat", "name": "Pirat A", "id": "1184099149102440448", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1348, "tweet_count": 25662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MBattistina", "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u212c\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "id": "405192597", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1515, "tweet_count": 44378, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Soniasnchzsk8", "name": "Smooshie:3", "id": "328970084", "location": "Armario de Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1307, "tweet_count": 92654, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "galdim67", "name": "galdim \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf0d\ud83c\udf0d", "id": "2992197784", "public_metrics": {"followers_count": 15477, "following_count": 12593, "tweet_count": 47605, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "trabalon_jose", "name": "Jose H", "id": "1046453336743051266", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1045, "tweet_count": 34396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "unodemadrid2", "name": "INDEFENSO", "id": "904970214558838784", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 1, "tweet_count": 42819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RaimonFiG", "name": "Pac", "id": "4637058982", "location": "Xpu-ha", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 717, "tweet_count": 21069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fran_cien", "name": "fran", "id": "708754608", "location": "m\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2227, "tweet_count": 35808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gatocursado", "name": "\u271f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3027142487", "location": "Madrid, Espa\u00f1a. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 592, "tweet_count": 23561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ezequiel__37", "name": "Despertad", "id": "16071487", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 236, "tweet_count": 41461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IvanaFavaro1", "name": "Oggi son confusa", "id": "1055902462140473345", "location": "Lontano lontano", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1420, "tweet_count": 33209, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VenezianoWalter", "name": "Walter Veneziano", "id": "1090945368223895552", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 263, "tweet_count": 16192, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "giocherry17", "name": "\u00b0gigi\u00b0", "id": "1145075239359066112", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 873, "tweet_count": 21107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Blancadevox", "name": "Blanca \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ORGULLO VOX\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1142405984872275971", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 3546, "tweet_count": 55472, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mmendex", "name": "lic.manuelmendez", "id": "230844225", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 258, "tweet_count": 29951, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pandotbn", "name": "Pandora", "id": "967853530261356544", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4946, "tweet_count": 146736, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "badajoz_capitan", "name": "CAPIT\u00c1N BADAJOZ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3352937519", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 4997, "tweet_count": 62302, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Petergc16", "name": "Petergc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25", "id": "1163148933687848960", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 811, "tweet_count": 22662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlvaroArcos3", "name": "tetesfc00", "id": "754678102480056320", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 949, "tweet_count": 12541, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jomiorde", "name": "Sweet", "id": "3195718221", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "11Juan112", "name": "11Juan11", "id": "1105473426968465412", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 69, "tweet_count": 52118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claridad1980", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Juan \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "3197388419", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 3252, "tweet_count": 13189, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IRQUIERO", "name": "AUDIX\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2513342824", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1024, "tweet_count": 48351, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "orenove", "name": "orenove", "id": "16213811", "location": "Italico Nordest", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 410, "tweet_count": 52276, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "aloisio20437414", "name": "aloisio", "id": "996272602342674432", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 512, "tweet_count": 13234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "PedroMorenoGmz", "name": "Pedro Moreno G\u00f3mez. \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "226171288", "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7772, "following_count": 6523, "tweet_count": 170203, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "EEvadidac", "name": "Eva Moura Gonz\u00e1lez \ud83d\udc9a", "id": "861627944678158342", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 782, "tweet_count": 102323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertnald", "name": "robert", "id": "479328726", "location": "bremen-germany", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 200, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capdevilaaaa", "name": "camal capdevilaaaa", "id": "520719614", "location": "Mijas(M\u00e1laga)-C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 587, "tweet_count": 31262, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "asburygirl67", "name": "Anica", "id": "1260532568", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 510, "tweet_count": 38324, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mirellaladini", "name": "Mirella Ladini", "id": "2174691850", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 60, "tweet_count": 109928, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "AnaGargui", "name": "Ana Garc\u00eda Guijarro", "id": "1659754777", "location": "Madrid. Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 231, "tweet_count": 986, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ciento79", "name": "Viktor MG", "id": "200058391", "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3916, "tweet_count": 211177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alessdan1", "name": "Alessdan1#ItaliaViva", "id": "1048167923221745664", "location": "Roma, Lazio     Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 354, "tweet_count": 15736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leti_pon", "name": "Letii P.M", "id": "389170171", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 295, "tweet_count": 72762, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "paesechevai_78", "name": "Ricomincio.20", "id": "833758854408187906", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 3347, "tweet_count": 13029, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoseCarlitos17", "name": "Jose Carlos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "703780352", "location": "Bujalance - Ciudad del Betis", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 547, "tweet_count": 82531, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "EnriqueCTom", "name": "EnriqueCT", "id": "1130471748", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 340, "tweet_count": 127433, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Sandrocora2", "name": "Sandrocora", "id": "1136565169415499776", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 2299, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marialilb", "name": "Marian L. Bermejo", "id": "421229385", "location": "con los pies en la tierra. ", "public_metrics": {"followers_count": 9529, "following_count": 9428, "tweet_count": 566271, "listed_count": 258}}, {"verified": false, "username": "fpontcasellas", "name": "F. Pont Casellas", "id": "971580727", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 723, "tweet_count": 6500, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "sextavoce", "name": "Miguel Aynat", "id": "2787885601", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1170, "tweet_count": 42204, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "egoruderico1", "name": "ego ruderico", "id": "369594572", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1365, "tweet_count": 94381, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MartinAguirreCM", "name": "Don Mart\u00edn Aguirre Rosales", "id": "412635868", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 270002, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fernozuniga", "name": "fernando Zu\u00f1iga", "id": "2374568186", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 956, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "characatos", "name": "Edgar Mendoza", "id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "pach1973", "name": "Pach", "id": "210530254", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3024, "tweet_count": 279560, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "LuMartinBCN", "name": "Lu Mart\u00edn", "id": "113899314", "public_metrics": {"followers_count": 33632, "following_count": 2737, "tweet_count": 96713, "listed_count": 582}}, {"verified": false, "username": "CarlosMartnTol2", "name": "Carlos Mart\u00edn Toledo", "id": "953359377787949061", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 962, "tweet_count": 118286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TimoteoPrez", "name": "Teo", "id": "439059022", "location": "Donde comenz\u00f3 La Reconquista", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1164, "tweet_count": 112799, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "danibrea23", "name": "Daniel A. Brea", "id": "1289707633", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 182, "tweet_count": 49264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrzchm", "name": "Marzia", "id": "560572487", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4419, "following_count": 4971, "tweet_count": 131809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ApaisAlber", "name": "Xi\u00e1nDaD\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "2312865095", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 396, "tweet_count": 2698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "diku_lola", "name": "Dear very happy DQ \ud83c\udfbc", "id": "405755641", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 849, "tweet_count": 26743, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "joanparratena", "name": "JPTII*II  Ara o Mai", "id": "168103518", "location": "Penedes Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 3768, "tweet_count": 69251, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "apsassano", "name": "Anna Pia (sax)", "id": "2156336219", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 609, "tweet_count": 30206, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "AmorDelia", "name": "Rosa Delia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "id": "344906062", "location": "LAS CANARIAS", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2833, "tweet_count": 211432, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "chuspi10rm", "name": "Jesus", "id": "586131447", "public_metrics": {"followers_count": 15162, "following_count": 15245, "tweet_count": 23218, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "azotandoprogres", "name": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica", "id": "1028004114922450946", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 3478, "tweet_count": 31745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Arg0s", "name": "Argiros", "id": "3021457732", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2473, "tweet_count": 68802, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoeHD23", "name": "Edmond Dantes", "id": "448981774", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 574, "tweet_count": 27036, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "yo_soy_patriota", "name": "EL PATRIOTA \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1120450401936003077", "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 4887, "tweet_count": 9100, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MCristi10", "name": "MCristi", "id": "1079354851270766592", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 40, "tweet_count": 5587, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "giumassa1946", "name": "giuliano massa", "id": "1034876533", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1077, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IluminadadePisa", "name": "Lourdes Segura Alemany", "id": "720325522", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 114, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CAPITA_ENCIAM_", "name": "Capit\u00e0 Enciam \ud83c\udf97", "id": "280942374", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 4009, "tweet_count": 183622, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "kirschlippen_13", "name": "Ociro", "id": "321587052", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 648, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RAEinforma", "name": "RAE", "id": "350411337", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2096656, "following_count": 208, "tweet_count": 474463, "listed_count": 7718}}, {"verified": false, "username": "CarmenL82237828", "name": "Carmen Lorenzo", "id": "3831338625", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 274, "tweet_count": 56705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nicolatonio", "name": "Nicola Perini", "id": "1353812106", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 682, "tweet_count": 40395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trigueroire", "name": "irene", "id": "2345225740", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 159, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91359, "following_count": 3573, "tweet_count": 82610, "listed_count": 1001}}, {"verified": false, "username": "trasgu3", "name": "Milio", "id": "287707406", "location": "leon", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 205, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarianoCiccia", "name": "ciccia mariano", "id": "941955198808928257", "location": "Lecce, Apulia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 372, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RojasJorg", "name": "jorge rojas SILVERSQUEEZE", "id": "1257038160", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 593, "tweet_count": 12474, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Trajano75336888", "name": "Trajano El Hispano.", "id": "1163157051633278976", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 735, "tweet_count": 46046, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JWLopezC", "name": "Jorge L\u00f3pez", "id": "366019538", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 3903, "tweet_count": 111338, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "PedroBDonoso", "name": "Pedro B.Donoso", "id": "72082126", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12463, "following_count": 4330, "tweet_count": 272131, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "username": "QuesadaSuri2", "name": "@QuesadaSuri", "id": "1074660448388173824", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 717, "tweet_count": 3877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiguelDelRey82", "name": "Miguel Angel del Rey", "id": "910244109742419968", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 202, "tweet_count": 27314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroHSaavedra1", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "10ramon10", "name": "ramon vives conde \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "230819837", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 618, "tweet_count": 120071, "listed_count": 17}}, {"verified": true, "username": "SecPompeo", "name": "Secretary Pompeo", "id": "988573326376427520", "public_metrics": {"followers_count": 2856019, "following_count": 47, "tweet_count": 4150, "listed_count": 7251}}, {"verified": false, "username": "pachiandyou", "name": "Pachi", "id": "4885768666", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 4995, "tweet_count": 35428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Unademadrid", "name": "una de Madrid", "id": "347118050", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 2746, "tweet_count": 187799, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "MrRuggeri0", "name": "Oronzo", "id": "3882971183", "location": "Moon", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1583, "tweet_count": 28884, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marinamcia97", "name": "Marinamcia97", "id": "1184584607209013250", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 31, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fernan_rodrigu", "name": "Espa\u00f1a una \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a.", "id": "409310110", "location": "Espa\u00f1a, Castilla Leon ", "public_metrics": {"followers_count": 7039, "following_count": 5733, "tweet_count": 90153, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "hermo75", "name": "HRM", "id": "1390353091", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 2990, "tweet_count": 138798, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Mirandolasweets", "name": "Mir\u00e1ndola", "id": "193763650", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 536, "tweet_count": 7083, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "RafaelRag", "name": "Rafael AG", "id": "303393965", "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 156, "tweet_count": 216618, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "6aApXRhK5dnxGU8", "name": "10011100", "id": "1191509211848564737", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 30, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bertolire", "name": "Irene Bertoletti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1168797480", "location": "Passi lunghi e ben distesi", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 4961, "tweet_count": 154002, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "antsomorma", "name": "AntSoMorMa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "281716240", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1728, "tweet_count": 129112, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "LorenzoBurgio3", "name": "RANGER art.1 e 52 della Costituzione Italiana", "id": "910511400421875712", "location": "\u2764Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 351, "tweet_count": 12523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elestebitan11", "name": "El Estebitan", "id": "1140522697", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 279, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "me_rasga", "name": "Carolinda :0", "id": "2440134314", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 585, "tweet_count": 67086, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mellbelleex", "name": ".", "id": "2321842031", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 570, "tweet_count": 22014, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Dieego89", "name": "Diego G.S. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "301607901", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 624, "tweet_count": 71306, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "MurgaUSA", "name": "ManuelMurga\ud83d\udda4Libertad o Socialismo, Provida \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4394766320", "location": "Texas, USA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 5333, "tweet_count": 199411, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "dalpha423", "name": "Davide A", "id": "892276950047350784", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 283, "tweet_count": 24628, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mimmomaiello", "name": "Domenico Maiello", "id": "3300957274", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 750, "tweet_count": 41318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Candy_Chasirasi", "name": "Candy \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "393714527", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2748, "tweet_count": 140781, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "kurko_94", "name": "Ug OPina", "id": "1560061016", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 157, "tweet_count": 24095, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "eguskialde369", "name": "Piluka", "id": "1523319378", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 2478, "tweet_count": 238856, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "alex_spain79", "name": "\u0391\u03bb\u03ad\u03be\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "358642184", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1760, "tweet_count": 61454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pinofaraci54", "name": "Giuseppe Faraci", "id": "2330475915", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 271, "tweet_count": 19320, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pjohnlocke", "name": "J. Locke", "id": "3184834521", "public_metrics": {"followers_count": 8149, "following_count": 5541, "tweet_count": 94867, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "peterdiaz33", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcbbPeter Frank \ud83d\udcbb \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "22083760", "location": "\u00dcT: 10.495391,-66.907202", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1140, "tweet_count": 21521, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "username": "ConchaGarcia1", "name": "Concha Garcia105\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "id": "305475017", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4090, "tweet_count": 123342, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ferrarinic", "name": "Nicol\u00f2 Ferrari \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "82312255", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1746, "tweet_count": 9393, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnnalisaVolpin2", "name": "Annalisa Volpini", "id": "1181495459757662208", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 445, "tweet_count": 5032, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "duquedeaguasur", "name": "Enrique VOX", "id": "519714336", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1056, "tweet_count": 111213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "base1075", "name": "BASE#1075", "id": "320725662", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1343, "tweet_count": 27528, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "hockeychristian", "name": "ChristianGuedes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "466782642", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 831, "tweet_count": 19057, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "palermsr", "name": "\u274cPalermSr. \u274c", "id": "970615159", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 8027, "following_count": 8517, "tweet_count": 103527, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ratonjjj", "name": "Monse Valero Guerrero", "id": "705284150979227648", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 250, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ghostbustergolo", "name": "Javi Golo", "id": "722130601520840709", "location": "Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1090, "tweet_count": 26967, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "toripollo2014", "name": "tori pollo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2353421615", "location": "Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1827, "tweet_count": 390567, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "ale_adesso", "name": "ale", "id": "987059804", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 469, "tweet_count": 17540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alegnaonfire", "name": "Alegna chose violence", "id": "575479927", "location": "A la Val\u00e8ncia d'Estell\u00e9s ", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 434, "tweet_count": 44908, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jrmartinezjusto", "name": "jose ramon martinez", "id": "821067613954592769", "location": "Celanova, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 881, "tweet_count": 88573, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pal_mar90", "name": "Pal \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2928008943", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 952, "tweet_count": 13640, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javilopezv_", "name": "Javier L\u00f3pez", "id": "848991563296514048", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 489, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "truewolf8", "name": "UnoTioCualquiera", "id": "2935092537", "location": "Leoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2508, "tweet_count": 16548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paco073", "name": "Paco035", "id": "636463895", "location": "En mi garaje.   Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 917, "tweet_count": 17994, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ldcruce", "name": "Luz de Cruce", "id": "339697674", "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 547, "tweet_count": 5976, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "ec_bsu", "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "id": "2911890154", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4755, "tweet_count": 263944, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Ankesenamun", "name": "Maty Tezanos", "id": "213307803", "location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 3939, "following_count": 4043, "tweet_count": 64737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gatopapa", "name": "gatopapa", "id": "347130648", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 7642, "tweet_count": 414629, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "mgutruiz", "name": "M.", "id": "1160431860", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "SussyEgo", "name": "Beata_Mirka", "id": "933078536", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 221, "tweet_count": 12927, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "mamasota_62", "name": "Laura Martinez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "1482166069", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2801, "tweet_count": 83194, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "carmenalltag", "name": "Gracias Mou", "id": "1223289558", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 4936, "tweet_count": 170066, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "MaurizioTorchi2", "name": "Maurizio Torchiani", "id": "1169506849", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 947, "tweet_count": 191731, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Jochin97", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "id": "1044101717787316224", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 452, "tweet_count": 14904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gfbrt", "name": "Ciamus", "id": "399995430", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1093, "tweet_count": 25609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JcsZgz", "name": "Jes\u00fas Cerd\u00e1n \udbb9\udceb \ud83c\udf08 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "364928656", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1136, "tweet_count": 149069, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "carmeporr", "name": "Carme Porras", "id": "245864243", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 584, "tweet_count": 5827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asi5386", "name": "asi", "id": "971382814309519360", "location": "Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1526, "tweet_count": 2637, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Sito2101", "name": "Jesus", "id": "929723540470935553", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 874, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alucinadaatope1", "name": "Il.luminada 1", "id": "953299552408424448", "location": "TAB\u00c0RNIA", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 688, "tweet_count": 18585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fsartirana", "name": "Francesca Sartirana", "id": "293971696", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 2412, "tweet_count": 60502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JUANFRAN469", "name": "Juan Fco. Aranda", "id": "177626992", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1050, "tweet_count": 89384, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "RicardoMontesu2", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ricardo Montesuma 38 2022 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1105469257339555841", "location": "Caucaia, Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1668, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos", "id": "762402774260875265", "public_metrics": {"followers_count": 1912862, "following_count": 1538, "tweet_count": 15642, "listed_count": 2229}}, {"verified": false, "username": "halvariko", "name": "Halvar d'Enlloc", "id": "4002738143", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1924, "tweet_count": 54716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marien1903", "name": "Dulce", "id": "710361678", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 514, "tweet_count": 34558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanCar10945961", "name": "jo el catolico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "981145834963324928", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 2414, "tweet_count": 31865, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gilbertobabetto", "name": "gilbabe", "id": "431697186", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2257, "tweet_count": 9206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Margher69152351", "name": "Margherita", "id": "977290488528109571", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 367, "tweet_count": 33773, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "granavox", "name": "mar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "392309024", "location": "granada", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1916, "tweet_count": 107806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "roccomarone76", "name": "Rocco Marone", "id": "850130671", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 691, "tweet_count": 9555, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AmparoDelacru13", "name": "Amparo", "id": "2623964607", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bel_sevilla", "name": "Isabel sfc\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "453014291", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 514, "tweet_count": 188721, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "lellinara", "name": "Ada Ciccia", "id": "2359406918", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2136, "tweet_count": 177699, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "claudiagen", "name": "claudia genovesi", "id": "117021402", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 5001, "tweet_count": 51093, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "MaraDuranApari1", "name": "Mar\u00eda Duran Aparicio", "id": "923244863029641217", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 2898, "tweet_count": 87438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carboanion", "name": "carboanion", "id": "16823385", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 463, "tweet_count": 54672, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "PastoreFrance", "name": "Francesco Pastore", "id": "1729205360", "location": "Posizione 38\u00b0 parallelo", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1992, "tweet_count": 153354, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "01EGH", "name": "Eusebio Gonzalez", "id": "611133230", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 306, "tweet_count": 65061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "J00193293", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6J\ud83c\uddef\ud83c\uddea", "id": "1184459775070879744", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 462, "tweet_count": 2756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Azucena46625132", "name": "Azucena", "id": "1075485727360720896", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 637, "tweet_count": 17499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrieleEliaCsm", "name": "Gabriele Elia", "id": "2346832778", "location": "Italiano", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 582, "tweet_count": 18710, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GiuseppediCiocc", "name": "Giuseppe di Ciocco", "id": "1441977997", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1405, "tweet_count": 24092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Edadepiedrixin", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udd3a\ufe0f", "id": "294220310", "location": "Santander, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2739, "tweet_count": 42756, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "joselmf1978", "name": "Jooooos\u00e9", "id": "3437854642", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 236, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kimster_76", "name": "Kim", "id": "4815798699", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 21, "tweet_count": 23020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgimenez45", "name": "jgimenez45", "id": "3305542882", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1059, "tweet_count": 45197, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LopezViadel", "name": "DanielVL", "id": "1156955974877536256", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 215, "tweet_count": 53738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Spa_RM", "name": "Spa", "id": "1628501964", "location": "Patriot", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1218, "tweet_count": 19016, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "alionkka74", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Patricia", "id": "584044973", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 94, "tweet_count": 3663, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Largismo", "name": "\u201cLargismo\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "47992927", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1375, "tweet_count": 104896, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ElviraSivelo", "name": "Elvira Sivelo Gil /\u2665\ufe0f", "id": "2560685903", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 5784, "tweet_count": 445503, "listed_count": 310}}, {"verified": true, "username": "SSumelzo", "name": "Susana Sumelzo Jord\u00e1n", "id": "520609496", "public_metrics": {"followers_count": 22519, "following_count": 5459, "tweet_count": 25179, "listed_count": 315}}, {"verified": false, "username": "Malendj80Jesus", "name": "ESPA\u00d1OL ORGULLOSO", "id": "1745719381", "location": "navalcan (toledo) ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 2719, "tweet_count": 200561, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "manuroque21", "name": "\ud83d\udca5 \ud83e\udd82 Escorpi\u00f3n \ud83e\udd82 \ud83d\udca5", "id": "626669455", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10691, "following_count": 9034, "tweet_count": 74317, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "zurucutrulo23", "name": "zurucutrulo", "id": "960294172501700609", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 104, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Quimmarca", "name": "Quim Marca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2508837561", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1835, "tweet_count": 56389, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "javiertres", "name": "Javier Garcia Gri\u00f1o", "id": "111289623", "location": "BARCELONA", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 227, "tweet_count": 78332, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnsaladaPalabra", "name": "Ensalada de Palabras", "id": "452403424", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23199, "following_count": 261, "tweet_count": 38646, "listed_count": 277}}, {"verified": true, "username": "fotogramas_es", "name": "Fotogramas - Cine", "id": "19913847", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 631685, "following_count": 2809, "tweet_count": 161059, "listed_count": 5270}}, {"verified": false, "username": "egoJarp", "name": "Jos\u00e9 A. R. P", "id": "721255325", "location": "En las Espa\u00f1as del mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3194, "tweet_count": 112908, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "MarianoSalas17", "name": "Mariano Salas", "id": "1618374037", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 788, "tweet_count": 60509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cardcaptorino", "name": "Leo no Velaryon \u00e9 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "994862189612818432", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8040, "following_count": 2746, "tweet_count": 46652, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EternalsBRA", "name": "Eternals Brasil \ud83d\udc4e", "id": "1103189678830903296", "location": "\ud83d\udce8 eternalsbra@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 37210, "following_count": 94, "tweet_count": 7809, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "Goro95402106", "name": "Goroguiguimuguitigui", "id": "1042880713773772805", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 4248, "tweet_count": 119922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Chris_Rantin", "name": "Chris Rantin \ud83d\udc0d", "id": "840385741087735809", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 499, "tweet_count": 89085, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mar_feliciano", "name": "Yo Voto VOX! Manuel Feliciano Mar", "id": "704928207", "public_metrics": {"followers_count": 11138, "following_count": 11644, "tweet_count": 410469, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "emeedemarta", "name": "eme\ud83d\udd3b", "id": "2929401112", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 237, "tweet_count": 44830, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "laenzina", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas", "id": "554602147", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 690, "tweet_count": 26608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jose_bws", "name": "SANROQUE7", "id": "1858584967", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 508, "tweet_count": 8379, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "christianator50", "name": "christian", "id": "4165683646", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 220, "tweet_count": 2331, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Soyunbottfake", "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "id": "1100163696926605313", "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Joan_CNP", "name": "Joan", "id": "897209018145542145", "location": "Barcelona y Cadiz ", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 278, "tweet_count": 25730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CinMLL", "name": "Cin L.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Fuerza y Fe!", "id": "61821812", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 380, "tweet_count": 42556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fstmog", "name": "Fernando Suarez de Tangil Meneses\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "75304724", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3381, "tweet_count": 114557, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "PijoanRosa", "name": "Maria Rosa Pijoan", "id": "712929250", "location": "Baix Emporda", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2879, "tweet_count": 168370, "listed_count": 24}}, {"verified": true, "username": "ecartelera", "name": "ecartelera", "id": "57083268", "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}}, {"verified": false, "username": "manusbito", "name": "Manusbo Schultz", "id": "402224595", "location": "Crazy Town Banana Pants", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 704, "tweet_count": 25759, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Campani74505185", "name": "Campanilla", "id": "1177883298061864961", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 830, "tweet_count": 10461, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "akkuarius", "name": "Wei Yepes", "id": "483040390", "location": "Almer\u00eda, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 233, "tweet_count": 59004, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Sirereta", "name": "Sirereta", "id": "96005647", "location": "La Ciutat Morta", "public_metrics": {"followers_count": 12912, "following_count": 1666, "tweet_count": 278303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joseant95962275", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 JoseAntonio", "id": "1074077833209757696", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1287, "tweet_count": 14435, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarlosCiuraneta", "name": "Carlos Ciuraneta", "id": "2725537132", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 500, "tweet_count": 50559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NoMesXoris", "name": "1.066 \ud83d\ude9c", "id": "302315539", "location": "Terrassa ", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2383, "tweet_count": 161324, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "thriller_80", "name": "thriller 80\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "id": "1613378864", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 4910, "tweet_count": 17072, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mourinho_el", "name": "El Mourinho Blanco", "id": "1106651501022363648", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1499, "tweet_count": 27634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MMGoldar", "name": "Mariloly M\u00e9ndez", "id": "78140048", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 5002, "tweet_count": 103411, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaSelenita", "name": "La Selenita //*//", "id": "84648009", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4754, "following_count": 5195, "tweet_count": 129357, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "SrTroncoso7", "name": "\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd6fSrTroncoso\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd6f", "id": "1069873555037396992", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 0, "tweet_count": 22487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BilletesLa", "name": "Maria la billetes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "1159388339314839552", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 348, "tweet_count": 2533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fridaa4", "name": "Galway Girl", "id": "122502473", "location": "LCMD Tec CCM", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 52, "tweet_count": 31636, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manci819", "name": "man ci", "id": "2993359999", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 107, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "madywlbd", "name": "cacos conzal", "id": "123039830", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 152, "tweet_count": 1255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Car_Se_Me", "name": "Carmen #NoMeCreoNada", "id": "1081588392553517057", "location": "Empieza por M y acaba por D", "public_metrics": {"followers_count": 6034, "following_count": 5672, "tweet_count": 56146, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RRutius", "name": "Rutius", "id": "1282839390", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1653, "tweet_count": 51759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vox_Valdemoro", "name": "VOX Valdemoro", "id": "809096989300367361", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 1435, "tweet_count": 6422, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "imDeLaVega", "name": "DxLaVega", "id": "3184749515", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1395, "tweet_count": 32626, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AlbertPuigvert", "name": "Albert Puigvert", "id": "457818947", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2050, "tweet_count": 14586, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "_alvaromedrano_", "name": "Alvaro", "id": "1151481222301962243", "location": "Autol, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 151, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agm02101", "name": "AGM", "id": "933074361573171200", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3828, "tweet_count": 99096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HAFJAE1", "name": "HAFJAE", "id": "1145570562087030784", "location": "Mejor No Lo Digo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 262, "tweet_count": 4912, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QuiquinRr", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Quiquin R. R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "277875000", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2289, "tweet_count": 54411, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CarmeVidalFem", "name": "Carme Vidal \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\u2640", "id": "1413639962", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 549, "tweet_count": 5476, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "CADCI", "name": "CADCI", "id": "359314002", "location": "Rambla Santa M\u00f2nica, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9566, "following_count": 2449, "tweet_count": 174165, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "Pegasocorny", "name": "-Corny-", "id": "1367354215", "location": " Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 752, "tweet_count": 19732, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "GUSY112", "name": "GUSY11", "id": "628219874", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2203, "tweet_count": 281673, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Monica19988910", "name": "M\u00f3nica", "id": "1092483878298759168", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 171, "tweet_count": 9024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaVozdeTantoyuc", "name": "La Voz De Tantoyuca", "id": "973199959", "location": "Tantoyuca, Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2764, "tweet_count": 8734, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "juanmol113", "name": "Juan Mol", "id": "902247301984514049", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 717, "tweet_count": 36442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Torero__", "name": "Torero", "id": "953365594430197760", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1309, "tweet_count": 38829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TORO_DE_OSBORNE", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EL TORO DE OSBORNE\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "838514032462155778", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 5907, "tweet_count": 23471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LourdesBartolo5", "name": "Lourdes Bartolome", "id": "1308317796", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 83, "tweet_count": 10939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shigenkaionsha", "name": "Super Shock de Ilha Grande", "id": "879187411296759808", "location": "Ilha Grande - Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 609, "tweet_count": 3663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JMM8910", "name": "Javier\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "id": "725002183788367872", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1941, "tweet_count": 82023, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "carlosjimeAREVA", "name": "@Carlos4", "id": "636113207", "location": "MADRID", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 787, "tweet_count": 15490, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jmvallejosan", "name": "Jose M. \u0646", "id": "270527452", "location": "Area 51", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3457, "tweet_count": 152233, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "snsath1", "name": "womanonearth", "id": "2395104470", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1440, "tweet_count": 3220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tblancop", "name": "Tom\u00e1s Blanco", "id": "543328526", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 230, "tweet_count": 5690, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "VenezuelaNOdesm", "name": "VenezuelaNOdesmayes", "id": "1514307841", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 6196, "tweet_count": 235978, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "christiangt80", "name": "Christian", "id": "463273394", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 223, "tweet_count": 230897, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Gr23Me", "name": "Gr23NopMe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83d\udc9a\ud83d\udc0d", "id": "1037600590921195521", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 841, "tweet_count": 47879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KLA89442126", "name": "KLA", "id": "1113508263562235904", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1410, "tweet_count": 59003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "im19650", "name": "Inmaculada", "id": "2629585378", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2041, "tweet_count": 64686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Corito_del_todo", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc0e\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "908284071427616769", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2370, "tweet_count": 45689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_mfreedom", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udcc3 \ud83c\udf42", "id": "1150795346462859264", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 225, "tweet_count": 5351, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "petisuiscaducao", "name": "petisuis caducado\u2600\ufe0f", "id": "469405363", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 1337, "tweet_count": 109058, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Alberto_deJesus", "name": "Alberto de Jes\u00fas", "id": "246914619", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2671, "tweet_count": 18459, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "Mike76Are", "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude92Mike\ud83d\ude92\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa", "id": "1001701055175053314", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 942, "tweet_count": 28110, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "manel_gr", "name": "Manel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "477483303", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 598, "tweet_count": 21946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvaroh1408", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00c1lvaro d l H #NiOlvidoNiPerd\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2797681043", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1152, "tweet_count": 153058, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "FRENCHI08620418", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Efr\u00e9n Garc\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sindicatosolidaridad.es", "id": "1086169905790103552", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2532, "tweet_count": 17604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mich_TF", "name": "Michelle Tovar", "id": "3299137068", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1085, "tweet_count": 5538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosC_1977", "name": "Carlos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "704780984336703489", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 252, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlystaa", "name": "carly", "id": "1184740369008861184", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 34, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "coelleone", "name": "Carlos Coello", "id": "13174962", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1655, "tweet_count": 29808, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ATCoco2017", "name": "Still thinking", "id": "915466799159894016", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1816, "tweet_count": 312609, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "charlieblanco84", "name": "Charlie Garc\u00eda Glez", "id": "843745100", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 3944, "tweet_count": 96537, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Terrcola9", "name": "\u00a5Terr\u00edcola\u00a5", "id": "1138919798690254853", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 352, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antifeminazi29", "name": "viva espa\u00f1a", "id": "762340975050125316", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 3215, "tweet_count": 18087, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bcf2018fcb", "name": "BCF \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1447070900", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 1629, "tweet_count": 48553, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "StudioAvvConte", "name": "Studio Legale Avv. Daniela Conte", "id": "2485601294", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 437, "tweet_count": 11034, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "username": "vejinor", "name": "JM lo F\u2721rner", "id": "2767360247", "location": " \u05e1\u05e4\u05e8\u05d3  Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2869, "tweet_count": 191383, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "SorryNs", "name": "Sorry\u264a\ufe0f\ud83d\udc3e\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1248307267", "location": "Milano Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 541, "tweet_count": 485361, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "milkoffy", "name": "Cristina", "id": "756852859409489920", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 341, "tweet_count": 54815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bambu_eres_tu", "name": "Bamb\u00fa", "id": "1116348895200722946", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 523, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GreenEy87171873", "name": "Amalia/Chiara la palermitana.", "id": "1179592608886198273", "location": "Sicilia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 479, "tweet_count": 50976, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "VCartama", "name": "VOX C\u00e1rtama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1019137824887656448", "location": "C\u00e1rtama, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1167, "tweet_count": 20936, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "garga999", "name": "Paco", "id": "463323814", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1566, "tweet_count": 63895, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "skyqueen1991", "name": "Skyqueen1991", "id": "171447577", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1381, "tweet_count": 44165, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "susy43279731", "name": "susy", "id": "1699569883", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "cazzale", "name": "J Cazzale", "id": "226891007", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 223, "tweet_count": 14213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OscarOrteg2", "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "id": "1083673700883484672", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3256, "tweet_count": 239079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FRANCIS67590251", "name": "GAME OVER PSOE", "id": "1034885937841537026", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 949, "tweet_count": 110527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Serdorea", "name": "Guerrero Libertad", "id": "282058620", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1037, "tweet_count": 38858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "screwedup2022", "name": "Screwed-Up \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83d\udc9a", "id": "393367209", "location": "Aqu\u00ed, all\u00e1 y acull\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1790, "tweet_count": 100599, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Guzmansuli1", "name": "Guzmansuli", "id": "934586906834292736", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 4999, "tweet_count": 199456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tebaivan", "name": "Teba", "id": "3424383555", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 196, "tweet_count": 73680, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Nanoflores75", "name": "Nanofonte", "id": "307272365", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1481, "tweet_count": 120353, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tivogil7", "name": "Tivo", "id": "906159535", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1487, "tweet_count": 34197, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AjenjoVfr", "name": "Ladolcevita\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83e\udd85", "id": "1388889355", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 286, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanAntonioPiei", "name": "Juan A.", "id": "464129000", "location": "Rota, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 770, "tweet_count": 7195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "claudiagcbell", "name": "cbell", "id": "453007359", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3385, "tweet_count": 369859, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "LoboNegro_es", "name": "Lobo Negro \ud83d\udc3a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0a", "id": "245913465", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 9798, "following_count": 9774, "tweet_count": 20966, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "COMOTUDEMI", "name": "COMO-TU", "id": "2982820768", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 2227, "tweet_count": 104948, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "RIKY11256", "name": "RICKY EL GALLO", "id": "178321460", "location": "SANTA CRUZ DE TENERIFE", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 527, "tweet_count": 26021, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Danielcs73", "name": "D.C 73 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1187483245719490560", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1147, "tweet_count": 10597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rubenma11428395", "name": "ruben martinez", "id": "1886558911", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 543, "tweet_count": 7594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YoNoSoyProgre36", "name": "JA27", "id": "1183686406465560576", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 678, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fas_nano", "name": "nano", "id": "79145601", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2155, "tweet_count": 51119, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "djkatavaldes", "name": "Dj Kata Vald\u00e9s", "id": "224702414", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1233, "tweet_count": 47653, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Kattybcn", "name": "Kattybcn", "id": "2610502687", "location": "BCN/ BOG / AGP/ BIO", "public_metrics": {"followers_count": 9747, "following_count": 1861, "tweet_count": 254433, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "OsjediSaul", "name": "One Soco !", "id": "2879365895", "location": "Brasil / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669722, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}}, {"verified": false, "username": "GVizu", "name": "Vizu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "292218122", "location": "San Lorenzo de El Escorial, Es", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1896, "tweet_count": 27392, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "crismaestr", "name": "Cris", "id": "1118230582943801345", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 728, "tweet_count": 35404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AmpaGaraM", "name": "AmGaMa\u2764\u2764\u2764", "id": "78116392", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 4933, "tweet_count": 31846, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AlvaroFergez", "name": "Alvaro Fergez \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "id": "486047962", "location": "Ripoll - Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 4656, "tweet_count": 8600, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "plazaarriola", "name": "Constanza2014", "id": "1465109910", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 19455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Catafractoman", "name": "Africanus \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ufee5", "id": "289238220", "location": "A las puertas de Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2009, "tweet_count": 55667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergiVikingo", "name": "Espa\u00f1oldePuraZepa", "id": "1071881060", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 958, "tweet_count": 31915, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "rafamartin974", "name": "Uno de los buenos \u270c", "id": "606345250", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 4977, "tweet_count": 79615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sevdabekirova", "name": "SevdaBekirova", "id": "898816932794818560", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 326, "tweet_count": 25201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rugiada79", "name": "\ud83d\udc9cRos\u00e9\ud83d\udc9c \u2600\ufe0f\ud83c\udf3b\u263a\ufe0f", "id": "1485369517", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 410, "tweet_count": 1397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "canuto6969", "name": "Hasta los mism\u00edsimos", "id": "1577191560", "public_metrics": {"followers_count": 9433, "following_count": 10376, "tweet_count": 253016, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JCLS1844", "name": "Lucas \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\uddf0\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "924030651489247232", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 2707, "tweet_count": 64063, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Roksana201707", "name": "Roksana Mammadova", "id": "2482462690", "location": "Azerbaiy\u00e1n, Bak\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 601, "tweet_count": 34906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danicorral", "name": "C O R R A L \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "398267508", "location": "Cubillos del Sil/ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 738, "tweet_count": 45708, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LauraSn1106", "name": "Laura S\u00e1nchez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a", "id": "918785364868980736", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1278, "tweet_count": 60283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Un_Leonardo", "name": "Leonardo", "id": "921480893218377728", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4946, "tweet_count": 158120, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JorgeErnesto64", "name": "Jorge Ernesto V\ud83c\uddea\ud83c\udde6X AF\ud83d\udc99", "id": "89186031", "location": "Alemania, Berlin", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 4990, "tweet_count": 48373, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "cienfuegos66", "name": "Solamente Clint\ud83e\udde8\ud83d\udfe2", "id": "112674642", "location": "Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 2589, "following_count": 2533, "tweet_count": 175248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rentabasicattac", "name": "Observ. Renta B\u00e1sica", "id": "873189512167526400", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 4902, "tweet_count": 42818, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "BILLIONHEX", "name": "BILLIONHEX", "id": "1093550004608880640", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 145, "tweet_count": 9491, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pedrito1922", "name": "Pedrito \u13e4\u1cc0\u01a6", "id": "955020988713926656", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 3256, "tweet_count": 157487, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Aryanthafic", "name": "Aryantha", "id": "2628127625", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 215, "tweet_count": 114687, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Angel_PM7777", "name": "\u00c1ngel P.M.", "id": "976205661829771264", "location": "Moraleja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3974, "following_count": 3458, "tweet_count": 10675, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "MuchosPocos", "name": "Muchos Pocos", "id": "340877153", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 3207, "tweet_count": 28753, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "silviabarca", "name": "Silvia Barca", "id": "54831423", "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 5500, "tweet_count": 114825, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "esthersbaella", "name": "Esther Ayala\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "918170263191203840", "location": "Vilanova i la Geltru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 114, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DavidTrilloG", "name": "David Trillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "904790144", "location": "Espartinas (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 953, "tweet_count": 25099, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "LeMatelot49", "name": "Soy el que Soy", "id": "2325670054", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 2237, "tweet_count": 441965, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "username": "Adriian1407", "name": "Adri\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "726788233527480321", "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 2825, "tweet_count": 115671, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "favgirlol", "name": "002", "id": "840702764221120512", "location": "tamo ai", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 247, "tweet_count": 27290, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IrenedelVal", "name": "Irene del Val Oliver", "id": "898340537786408960", "location": "La Garriga, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 553, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WhistPlayers", "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "id": "166913259", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}}], "places": [{"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Inhumas, Brasil", "id": "468741f7d6a760df"}, {"full_name": "Palma de Maiorca, Espanha", "id": "6c1be133511970bc"}], "tweets": [{"id": "1191614622853402624", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/hVgRKXSLbA", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 66, "like_count": 1837, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "48976307", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/hVgRKXSLbA", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614622853402624"], "created_at": "2019-11-05T07:13:59.000Z"}, {"id": "1191313311939383296", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "author_id": "1179729454387650565", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z"}, {"id": "1191520507780370435", "text": "\ud83d\udd34Espero que la ex gobernadora @danynobor y el gobernador de @GoberElqui, @gonzalochacon6 condenen las muertes, los miles de manifestantes heridos y este atropello intencionado a manifestante por una patrulla policial @Carabdechile. https://t.co/GZy0Fmr0MB", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 104, "like_count": 78, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "1121791488", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "danynobor", "id": "324628373"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "gonzalochacon6", "id": "1050446821481467905"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/GZy0Fmr0MB", "expanded_url": "https://twitter.com/daniel_nunez_a/status/1191520507780370435/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZy0Fmr0MB", "media_key": "7_1191520473366114305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191520507780370435"], "created_at": "2019-11-05T01:00:01.000Z"}, {"id": "1191490259411845122", "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z"}, {"id": "1191383383177408513", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "94324983", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z"}, {"id": "1191439968683659264", "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "lang": "it", "author_id": "2228372482", "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z"}, {"id": "1191624242997145601", "text": "Cada vegada trobo menys difer\u00e8ncies entre el que va fer Milosevic a Iugosl\u00e0via i el que volen fer els espanyols a Catalunya.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 7, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "lang": "ca", "author_id": "364805042", "edit_history_tweet_ids": ["1191624242997145601"], "created_at": "2019-11-05T07:52:13.000Z"}, {"id": "1191622995225251840", "text": "Il caso \u201cIlva\u201d dimostra che accettare il ricatto dei 5stelle \u00e8 suicida. Si pu\u00f2 fare un Gov con loro ma senza subirne la pseudo cultura.E sapendo che il loro ricatto \u00e8 una pistola scarica:se vanno alle elezioni si estinguono.E i primi a saperlo sono loro.", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 42, "like_count": 810, "quote_count": 12}, "lang": "it", "author_id": "483057175", "edit_history_tweet_ids": ["1191622995225251840"], "created_at": "2019-11-05T07:47:16.000Z"}, {"id": "1191484157534330886", "text": "Se amanh\u00e3 tiver nega no teste de hist\u00f3ria vai ter atentando suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1043312075110604800", "edit_history_tweet_ids": ["1191484157534330886"], "created_at": "2019-11-04T22:35:34.000Z"}, {"id": "1191551719773220865", "text": "@sradosafogados @lolaescreva \u00c0s vezes me vem um sentimento de vergonha por essas pessoas, mas logo penso que elas est\u00e3o certas, certas do que falam, do que pensam... Essa gente n\u00e3o foi enganada foi apenas revelada em seu fascismo. E a hist\u00f3ria se repete...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59981135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191483866898477058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sradosafogados", "id": "951084152547397632"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191551719773220865"], "in_reply_to_user_id": "951084152547397632", "created_at": "2019-11-05T03:04:02.000Z"}, {"id": "1191635360897482752", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os.\"\n https://t.co/7XtV78qexl", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2910853983", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8024, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/7XtV78qexl", "expanded_url": "http://bit.ly/2oJ8ZvQ", "display_url": "bit.ly/2oJ8ZvQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191635360897482752"], "created_at": "2019-11-05T08:36:24.000Z"}, {"id": "1191436280967680000", "text": "A\u00f1o tres despu\u00e9s de #Escuadr\u00f3nSuicida: David Ayer sigue dolido | Cineman\u00eda https://t.co/2wUVv3xWZx https://t.co/NB8MJTQ8qt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119332466", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Cineman\u00eda"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2wUVv3xWZx", "expanded_url": "http://dozz.es/zcbzc2", "display_url": "dozz.es/zcbzc2"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NB8MJTQ8qt", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMANIA_ES/status/1191436280967680000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB8MJTQ8qt", "media_key": "3_1191436278925012992"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191436280967680000"], "created_at": "2019-11-04T19:25:19.000Z"}, {"id": "1191364684110319621", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2455544106", "entities": {"mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z"}, {"id": "1191637192831098880", "text": "#DebateElectoral \"Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera\"  https://t.co/N5KNFChExk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1111965626", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N5KNFChExk", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/#.XcE2IfjkPr0.twitter", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "DebateElectoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191637192831098880"], "created_at": "2019-11-05T08:43:40.000Z"}, {"id": "1191622364099940352", "text": "Debate electoral 10-N / Abascal y Casado vapulean a S\u00e1nchez y a Iglesias ante la estrategia suicida de un desquiciado Rivera - Periodista Digital https://t.co/rcFbICP5I0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279216939", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/rcFbICP5I0", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/periodismo/20191104/debate-electoral-iglesias-casado-saludan-carinosamente-rivera-le-quitan-cajon-alto-abascal-llega-animado-noticia-689404178758/", "display_url": "periodistadigital.com/periodismo/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191622364099940352"], "created_at": "2019-11-05T07:44:45.000Z"}, {"id": "1191357999471906816", "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "279563024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z"}, {"id": "1191516391846895616", "text": "eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nakutagawa se matou 24 de julho \n\ntanizaki faz anivers\u00e1rio 24 de julho https://t.co/7wNXBq4jEf", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008770816467664896", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516351468331010"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516357231292416"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516362239287298"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516389460336640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191516391846895616"], "created_at": "2019-11-05T00:43:39.000Z"}, {"id": "1191405836075229184", "text": "Un machista apu\u00f1ala a su mujer, (esperamos sobreviva), y despu\u00e9s se suicida.\nQue el machista sea militar no importa. La noticia es: machista (un hombre que se cree superior a la mujer) ha intentado matar a su mujer.\n#MachismoMata\n#MachismoAgrede\nhttps://t.co/sCBYZxUb8x", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "321001452", "edit_history_tweet_ids": ["1191405836075229184"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sCBYZxUb8x", "expanded_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html", "display_url": "larazon.es/actualidad/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/actualidad/20191104/qmlgrrbrrfd7hliapc6omihpqi.html"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 229, "tag": "MachismoMata"}, {"start": 230, "end": 245, "tag": "MachismoAgrede"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:24:21.000Z"}, {"id": "1191627827319332864", "text": "Dr. Stranamore da fiction a realt\u00e0.... scenario omicida per l\u2019Umanit\u00e1 e suicida per lorsignori... ignorano il \u2018simul stabunt,simul cadent!\u2019 @casadellacarita @gonufrio @MgMidu @EZanchini @ElioGCIt @anto_gaudioso @annfasano @ubiggeri @abaranes @Gesuiti @RossellaMuroni @Forchielli https://t.co/wXMV0YHvsp", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "393494421", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191455541052289024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "casadellacarita", "id": "480267580"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "gonufrio", "id": "29687693"}, {"start": 167, "end": 174, "username": "MgMidu", "id": "351500115"}, {"start": 175, "end": 185, "username": "EZanchini", "id": "1382849929"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "ElioGCIt", "id": "76352110"}, {"start": 196, "end": 210, "username": "anto_gaudioso", "id": "1427398915"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "annfasano", "id": "2267706944"}, {"start": 222, "end": 231, "username": "ubiggeri", "id": "206661963"}, {"start": 232, "end": 241, "username": "abaranes", "id": "154082185"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "Gesuiti", "id": "291746845"}, {"start": 251, "end": 266, "username": "RossellaMuroni", "id": "3405754877"}, {"start": 267, "end": 278, "username": "Forchielli", "id": "267714828"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wXMV0YHvsp", "expanded_url": "https://twitter.com/SecPompeo/status/1191455541052289024", "display_url": "twitter.com/SecPompeo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191627827319332864"], "created_at": "2019-11-05T08:06:28.000Z"}, {"id": "1191428684680433666", "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z"}, {"id": "1188784568888893440", "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "lang": "es", "author_id": "213405649", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z"}, {"id": "1191604939954544640", "text": "@UtherPe @TeresaBellanova @matteorenzi \u00c8 una pantomima,il governo minaccia di togliere lo scudo fiscale mittel minaccia di andarsene il governo rinsavisce e invita mittel a recedere mittel lo far\u00e0 ma chieder\u00e0 sostanziosi tagli delle maestranze.a mio modesto parere.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1090945368223895552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501542039404544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "UtherPe", "id": "1030038817087152128"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "TeresaBellanova", "id": "606259626"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191604939954544640"], "in_reply_to_user_id": "1030038817087152128", "created_at": "2019-11-05T06:35:31.000Z"}, {"id": "1191534348505354241", "text": "@SpaniardZone Pues yo apoyar\u00e9 siempre esa l\u00ednea del partido. A Vd le parecer\u00e1 una locura, pero a muchos otros nos parece lo l\u00f3gico y natural. \nLa inmigraci\u00f3n musulmana, esa s\u00ed es una locura. Y suicida, adem\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1260532568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191503160701001733"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191534348505354241"], "in_reply_to_user_id": "773407171", "created_at": "2019-11-05T01:55:00.000Z"}, {"id": "1191606087360929793", "text": "#PalabraDelD\u00eda | biocida\n\nEl elemento \u00ab-cida\u00bb (del lat\u00edn \u00ab-c\u012bda\u00bb, de la ra\u00edz de \u00abcaed\u0115re\u00bb \u2018matar\u2019) aparece en otras voces del espa\u00f1ol:\n\npediculicida \u2018que mata piojos\u2019\nliberticida \u2018que mata o destruye la libertad\u2019\ngarrapaticida \u2018que mata garrapatas\u2019\n\n\u00bfSe les ocurren m\u00e1s casos? https://t.co/5j5D977RCO", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 65, "like_count": 412, "quote_count": 15}, "lang": "es", "author_id": "350411337", "edit_history_tweet_ids": ["1191606087360929793"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5j5D977RCO", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5j5D977RCO", "media_key": "3_1191606085695737857"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PalabraDelD\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T06:40:04.000Z"}, {"id": "1191270941038391297", "text": "Un hombre apu\u00f1ala a su pareja y se suicida lanz\u00e1ndose desde una gr\u00faa en Zaragoza\nLa v\u00edctima, de 25 a\u00f1os, fue hallada por la Polic\u00eda con graves heridas de arma blanca y permanece hospitalizada\n#ViolenciaMachista \n#BastaYa \nhttps://t.co/o0YPBdppP0", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "249112212", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/o0YPBdppP0", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-apunala-pareja-quita-vida-lanzandose-grua-zaragoza_201911045dbfd5ce0cf2e8dc5193241d.html"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 210, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "BastaYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191270941038391297"], "created_at": "2019-11-04T08:28:19.000Z"}, {"id": "1191531699269750784", "text": "De acuerdo @PedroHSavavedra:El ag\u00f3nico APRA,ahora tiene como capos a@Mauriciomulder y  @JorgeDCG,para defender la memoria del cobarde suicida AG.Estos forajidos calculan que uno de los dos llegar\u00e1 al Congreso.OJO ELECTORES. https://t.co/EL2erXo00O", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191529405341929472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.6784, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EL2erXo00O", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHSaavedra1/status/1191529405341929472", "display_url": "twitter.com/PedroHSaavedra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191531699269750784"], "created_at": "2019-11-05T01:44:29.000Z"}, {"id": "1191455541052289024", "text": "Today we begin the formal process of withdrawing from the Paris Agreement. The U.S. is proud of our record as a world leader in reducing all emissions, fostering resilience, growing our economy, and ensuring energy for our citizens. Ours is a realistic and pragmatic model.", "public_metrics": {"retweet_count": 6683, "reply_count": 17624, "like_count": 24359, "quote_count": 3578}, "lang": "en", "author_id": "988573326376427520", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "Paris Agreement"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191455541052289024"], "created_at": "2019-11-04T20:41:51.000Z"}, {"id": "1189977711856553984", "text": "https://t.co/thfspu5sx2", "public_metrics": {"retweet_count": 452, "reply_count": 93, "like_count": 1695, "quote_count": 530}, "lang": "zxx", "author_id": "2321842031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189976982534213636"}], "edit_history_tweet_ids": ["1189977711856553984"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/thfspu5sx2", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189977711856553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/thfspu5sx2", "media_key": "3_1189977702213857280"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/thfspu5sx2", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189977711856553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/thfspu5sx2", "media_key": "3_1189977702192820224"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/thfspu5sx2", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189977711856553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/thfspu5sx2", "media_key": "3_1189977702167658497"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/thfspu5sx2", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189977711856553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/thfspu5sx2", "media_key": "3_1189977702159339521"}]}, "in_reply_to_user_id": "2321842031", "created_at": "2019-10-31T18:49:29.000Z"}, {"id": "1190920628775407616", "text": "@DGTes El hecho de que el tweet sea de la DGT no es palabra de Dios. La g\u00e9nesis del problema lo crea el coche a velocidad anormalmente reducida y por el carril central. Va pr\u00e1cticamente parado y pisando el freno. Esa es la sanci\u00f3n. Lo dem\u00e1s son consecuencias de esto", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "339697674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190912835372666880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "DGTes", "id": "405039749"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5225, "type": "Organization", "normalized_text": "DGT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190920628775407616"], "in_reply_to_user_id": "405039749", "created_at": "2019-11-03T09:16:18.000Z"}, {"id": "1191506073942941696", "text": "VAMOS \u00c0S RUAS CONTRA BOLSONARO! Nesta ter\u00e7a, em v\u00e1rias cidades do Brasil. Em SP ser\u00e1 as 18hs no MASP. #PovoSemMedo https://t.co/5MkRPrge8D", "public_metrics": {"retweet_count": 1264, "reply_count": 568, "like_count": 7389, "quote_count": 112}, "lang": "pt", "author_id": "762402774260875265", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "MASP"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/5MkRPrge8D", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1191506073942941696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MkRPrge8D", "media_key": "7_1191505882850504704"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "PovoSemMedo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191506073942941696"], "created_at": "2019-11-05T00:02:39.000Z"}, {"id": "1191254251651190784", "text": "#BastaYa!! Apu\u00f1ala a su pareja y luego \u00e9l se suicida en Zaragoza;via=periodicoaragon;url=https://t.co/CE5zFDVrLR", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "520609496", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8902, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/CE5zFDVrLR", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "BastaYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191254251651190784"], "created_at": "2019-11-04T07:22:00.000Z"}, {"id": "1191516371802316802", "text": "ANGELINA JOLIE e RICHARD MADDEN, estrelas de #Eternals, foram for\u00e7ados a evacuar um set de filmagens depois que os funcion\u00e1rios descobriram uma bomba n\u00e3o explodida, informou o The Sun. https://t.co/FTZgoC9PhE", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 45}, "lang": "pt", "author_id": "1103189678830903296", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "ANGELINA JOLIE"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "RICHARD MADDEN"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "Eternals"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "The Sun"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FTZgoC9PhE", "expanded_url": "https://twitter.com/EternalsBrasil/status/1191516371802316802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTZgoC9PhE", "media_key": "3_1191516365603115013"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FTZgoC9PhE", "expanded_url": "https://twitter.com/EternalsBrasil/status/1191516371802316802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTZgoC9PhE", "media_key": "3_1191516369143111685"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 54, "tag": "Eternals"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191516371802316802"], "created_at": "2019-11-05T00:43:34.000Z"}, {"id": "1191573898694971394", "text": "Os cr\u00edticos da Marvel n\u00e3o tem limites. Eu j\u00e1 disse que n\u00e3o vou assistir O Irland\u00eas, Scorsese, pode parar com as amea\u00e7as. https://t.co/GbdYHmNzyE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840385741087735809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191516371802316802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7181, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "Irland\u00eas"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/GbdYHmNzyE", "expanded_url": "https://twitter.com/EternalsBRA/status/1191516371802316802", "display_url": "twitter.com/EternalsBRA/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191573898694971394"], "created_at": "2019-11-05T04:32:10.000Z"}, {"id": "1191225215017201664", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "lang": "es", "author_id": "1100163696926605313", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z"}, {"id": "1191500443203100682", "text": "@snsath1 Descalificarme a m\u00ed no invalida el hecho de que no tenga ning\u00fan s\u00edntoma de depresi\u00f3n. \nPuedes preguntar a alguien que s\u00ed sepa (como he hecho yo) y a ver qu\u00e9 te dice.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "543328526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191462120145203203"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "snsath1", "id": "2395104470"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191500443203100682"], "in_reply_to_user_id": "2395104470", "created_at": "2019-11-04T23:40:17.000Z"}, {"id": "1191468393263710210", "text": "Quienes son solo respuestas incorrectas https://t.co/WEWISm8sno", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 27, "like_count": 13, "quote_count": 125}, "lang": "es", "author_id": "469405363", "edit_history_tweet_ids": ["1191468393263710210"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/WEWISm8sno", "expanded_url": "https://twitter.com/petisuiscaducao/status/1191468393263710210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WEWISm8sno", "media_key": "3_1191468390738776064"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:32:56.000Z"}, {"id": "1190921258860503040", "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "1699569883", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z"}, {"id": "1191555424442560514", "text": "Janaina Paschoal sobre corrup\u00e7\u00e3o no PSL: \"O que houver quero que se apure e que se puna. Mas em termos de valores e amplitude, n\u00e3o d\u00e1 para comparar [com corrup\u00e7\u00e3o no PT]\".\n\nDeputada conversou com o rep\u00f3rter do UOL Alex Tajra depois do #RodaViva desta segunda (05) https://t.co/lOclB5i2ca", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 535, "like_count": 637, "quote_count": 91}, "lang": "pt", "author_id": "14594698", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Janaina Paschoal"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.8978, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.5004, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Tajra"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/lOclB5i2ca", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1191555424442560514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lOclB5i2ca", "media_key": "13_1191555015158247424"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 244, "tag": "RodaViva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191555424442560514"], "created_at": "2019-11-05T03:18:45.000Z"}, {"id": "1190962466005684226", "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "166913259", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"], "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z"}]}, "errors": [{"value": "1165496330657120256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165496330657120256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165496330657120256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191526114834944000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191526114834944000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191526114834944000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191583737278017536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191583737278017536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191583737278017536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191645627287064576", "oldest_id": "1191614475092348928", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybyx3ble9jenh59xxm0oowfrel"}}